{
    "about": {
        "text": {
            "de": "\u00dcber Meshtastic Flasher",
            "en": "About Meshtastic Flasher",
            "es": "Acerca de Meshtastic Flasher",
            "et": "Meshtastic Flasheri kohta",
            "fr": "\u00c0 propos de Meshtastic Flasher",
            "it": "Informazioni su Meshtastic Flasher",
            "ja": "Meshtastic Flasher\u306b\u3064\u3044\u3066",
            "pl": "O programie Meshtastic Flasher",
            "ru": "\u041e Meshtastic Flasher",
            "zh": "\u5173\u4e8e Meshtastic Flasher"
        }
    },
    "about_button": {
        "tooltip": {
            "de": "Klicken Sie hier, um Informationen \u00fcber das Projekt zu erhalten.",
            "en": "Click for information about the project.",
            "es": "Haga clic para obtener informaci\u00f3n sobre el proyecto.",
            "et": "Kl\u00f5psa projekti kohta teabe saamiseks.",
            "fr": "Cliquez pour obtenir des informations sur le projet.",
            "it": "Clicca per informazioni sul progetto.",
            "ja": "\u30af\u30ea\u30c3\u30af\u3059\u308b\u3068\u30d7\u30ed\u30b8\u30a7\u30af\u30c8\u306e\u60c5\u5831\u304c\u8868\u793a\u3055\u308c\u307e\u3059\u3002",
            "pl": "Kliknij, aby uzyska\u0107 informacje o projekcie.",
            "ru": "\u041d\u0430\u0436\u043c\u0438\u0442\u0435 \u0434\u043b\u044f \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0435\u043d\u0438\u044f \u0438\u043d\u0444\u043e\u0440\u043c\u0430\u0446\u0438\u0438 \u043e \u043f\u0440\u043e\u0435\u043a\u0442\u0435.",
            "zh": "\u70b9\u51fb\u67e5\u770b\u9879\u76ee\u4fe1\u606f\u3002"
        }
    },
    "about_text": {
        "text": {
            "de": "Meshtastic Flasher ist Teil des <a href='https://meshtastic.org' style='color:#67EA94'>Meshtastic</a> \u00d6kosystems. Es ist eine plattform\u00fcbergreifende, einfach zu bedienende grafische Benutzeroberfl\u00e4che zum Aktualisieren und Installieren von Meshtastic-Firmware.",
            "en": "Meshtastic Flasher is part of the <a href='https://meshtastic.org' style='color:#67EA94'>Meshtastic</a> ecosystem. It is a cross platform, easy to use graphical user interface for updating and installing Meshtastic firmware.",
            "es": "Meshtastic Flasher es parte del ecosistema <a href='https://meshtastic.org' style='color:#67EA94'>Meshtastic</a>. Es una plataforma cruzada, de f\u00e1cil uso. con interfaz gr\u00e1fica de usuario para actualizar e instalar el firmware Meshtastic.",
            "et": "Meshtastic Flasher on osa <a href='https://meshtastic.org' style='color:#67EA94'>Meshtastic</a> \u00f6kos\u00fcsteemist. See on platvormide\u00fclene, lihtne graafiline kasutajaliides Meshtastic'i p\u00fcsivara uuendamiseks ja installimiseks.",
            "fr": "Meshtastic Flasher fait partie de l'\u00e9cosyst\u00e8me <a href='https://meshtastic.org' style='color:#67EA94'>Meshtastic</a>. Il s'agit d'une interface graphique multiplateforme et facile \u00e0 utiliser pour la mise \u00e0 jour et l'installation du firmware Meshtastic.",
            "it": "Meshtastic Flasher fa parte dell'ecosistema <a href='https://meshtastic.org' style='color:#67EA94'>Meshtastic</a>. \u00c8 una multi-piattaforma, un'interfaccia grafica facile da usare per aggiornare e installare il firmware Meshtastic.",
            "ja": "Meshtastic Flasher \u306f\u3001<a href='https://meshtastic.org' style='color:#67EA94'>Meshtastic</a> \u306e\u30a8\u30b3\u30b7\u30b9\u30c6\u30e0\u306e\u4e00\u90e8\u3067\u3059\u3002\u3053\u308c\u306f\u3001\u30af\u30ed\u30b9\u30d7\u30e9\u30c3\u30c8\u30d5\u30a9\u30fc\u30e0\u3067\u3001Meshtastic\u30d5\u30a1\u30fc\u30e0\u30a6\u30a7\u30a2\u306e\u30a2\u30c3\u30d7\u30c7\u30fc\u30c8\u3084\u30a4\u30f3\u30b9\u30c8\u30fc\u30eb\u3092\u884c\u3046\u305f\u3081\u306e\u3001\u4f7f\u3044\u3084\u3059\u3044\u30b0\u30e9\u30d5\u30a3\u30ab\u30eb\u30fb\u30e6\u30fc\u30b6\u30fc\u30fb\u30a4\u30f3\u30bf\u30fc\u30d5\u30a7\u30fc\u30b9\u3067\u3059\u3002",
            "pl": "Meshtastic Flasher jest cz\u0119\u015bci\u0105 ekosystemu <a href='https://meshtastic.org' style='color:#67EA94'>Meshtastic</a>. Jest to wieloplatformowy, \u0142atwy w u\u017cyciu graficzny interfejs u\u017cytkownika do aktualizacji i instalacji firmware Meshtastic.",
            "ru": "Meshtastic Flasher \u044f\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f \u0447\u0430\u0441\u0442\u044c\u044e \u044d\u043a\u043e\u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u044b <a href='https://meshtastic.org' style='color:#67EA94'>Meshtastic</a>. \u042d\u0442\u043e \u043a\u0440\u043e\u0441\u0441\u043f\u043b\u0430\u0442\u0444\u043e\u0440\u043c\u0435\u043d\u043d\u044b\u0439, \u043f\u0440\u043e\u0441\u0442\u043e\u0439 \u0432 \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0438 \u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0438\u043d\u0442\u0435\u0440\u0444\u0435\u0439\u0441 \u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u044f \u0434\u043b\u044f \u043e\u0431\u043d\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0438 \u0443\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u043a\u0438 \u043f\u0440\u043e\u0448\u0438\u0432\u043a\u0438 Meshtastic.",
            "zh": "Meshtastic Flasher \u662f <a href='https://meshtastic.org' style='color:#67EA94'>Meshtastic</a> \u751f\u6001\u7cfb\u7edf\u7684\u4e00\u90e8\u5206\u3002\u5b83\u662f\u4e00\u4e2a\u8de8\u5e73\u53f0\u3001\u6613\u4e8e\u4f7f\u7528\u7684\u56fe\u5f62\u5316\u56fa\u4ef6\u66f4\u65b0\u5de5\u5177\uff0c\u7528\u4e8e\u66f4\u65b0\u548c\u5b89\u88c5 Meshtastic \u56fa\u4ef6\u3002"
        }
    },
    "adc_multiplier_override": {
        "description": {
            "de": "Verh\u00e4ltnis des Spannungsteilers f\u00fcr den Batterie-Pin z.B. 3.20 (R1=100k, R2=220k) \u00dcberschreibt den in der Firmware definierten ADC_MULTIPLIER f\u00fcr die Batterie-Anzeige.",
            "en": "Ratio of voltage divider for battery pin eg. 3.20 (R1=100k, R2=220k) Overrides the ADC_MULTIPLIER defined in variant for battery voltage calculation.",
            "es": "Relaci\u00f3n del divisor de tensi\u00f3n para el pin de la bater\u00eda, por ejemplo, 3,20 (R1=100k, R2=220k) Anula el ADC_MULTIPLIER definido en la variante para el c\u00e1lculo de la tensi\u00f3n de la bater\u00eda.",
            "et": "Patarei viigu pingejaguri suhe, nt 3,20 (R1=100k, R2=220k) K\u00f5rvaldab variandis m\u00e4\u00e4ratletud ADC_MULTIPLIERi patarei pinge arvutamiseks.",
            "fr": "Rapport du diviseur de tension pour la broche de la batterie, par exemple 3,20 (R1=100k, R2=220k) Remplace le ADC_MULTIPLIER d\u00e9fini dans la variante pour le calcul de la tension de la batterie.",
            "it": "Rapporto del divisore di tensione per il pin della batteria es. 3.20 (R1=100k, R2=220k) Sovrascrive l'ADC_MULTIPLIER definito nella variante per il calcolo della tensione della batteria.",
            "ja": "\u96fb\u6c60\u7aef\u5b50\u5206\u5727\u6bd4 \u4f8b\uff1a3.20 (R1=100k, R2=220k) \u96fb\u6c60\u96fb\u5727\u8a08\u7b97\u306e\u305f\u3081\u306bvariant\u3067\u5b9a\u7fa9\u3057\u305fADC_MULTIPLIER\u3092\u30aa\u30fc\u30d0\u30fc\u30e9\u30a4\u30c9\u3059\u308b\u3002",
            "pl": "Wsp\u00f3\u0142czynnik dzielnika napi\u0119cia dla styku akumulatora, np. 3,20 (R1=100k, R2=220k) Zast\u0119puje ADC_MULTIPLIER zdefiniowany w wariancie do obliczania napi\u0119cia akumulatora.",
            "ru": "\u041a\u043e\u044d\u0444\u0444\u0438\u0446\u0438\u0435\u043d\u0442 \u0434\u0435\u043b\u0438\u0442\u0435\u043b\u044f \u043d\u0430\u043f\u0440\u044f\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f \u0434\u043b\u044f \u0432\u044b\u0432\u043e\u0434\u0430 \u0431\u0430\u0442\u0430\u0440\u0435\u0438, \u043d\u0430\u043f\u0440\u0438\u043c\u0435\u0440, 3.20 (R1=100k, R2=220k) \u041f\u0435\u0440\u0435\u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u044f\u0435\u0442 ADC_MULTIPLIER, \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u043d\u044b\u0439 \u0432 \u0432\u0430\u0440\u0438\u0430\u043d\u0442\u0435 \u0434\u043b\u044f \u0440\u0430\u0441\u0447\u0435\u0442\u0430 \u043d\u0430\u043f\u0440\u044f\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f \u0431\u0430\u0442\u0430\u0440\u0435\u0438.",
            "zh": "\u7535\u6c60\u811a\u5206\u538b\u6bd4\uff0c\u8986\u76d6 ADC_MULTIPLIER \u53d8\u91cf\uff0c\u7528\u4e8e\u8ba1\u7b97\u7535\u6c60\u7535\u538b\u3002\u5982 R1=100k\uff0cR2=220k \u65f6\uff0c\u5e94\u8bbe\u5b9a\u4e3a 3.20\u3002"
        },
        "label": {
            "de": "ADC-Multiplikator",
            "en": "ADC Multiplier Override",
            "es": "Anulaci\u00f3n del multiplicador ADC",
            "et": "ADC Multiplier Override",
            "fr": "Annulation du multiplicateur ADC",
            "it": "Override del moltiplicatore ADC",
            "ja": "ADC\u30de\u30eb\u30c1\u30d7\u30e9\u30a4\u30e4\u30fc\u30aa\u30fc\u30d0\u30fc\u30e9\u30a4\u30c9",
            "pl": "Nadpisanie mno\u017cnika przetwornika ADC",
            "ru": "\u041f\u0435\u0440\u0435\u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043c\u043d\u043e\u0436\u0438\u0442\u0435\u043b\u044f \u0410\u0426\u041f",
            "zh": "ADC\u4e58\u6cd5\u5668\u8d85\u63a7"
        }
    },
    "admin": {
        "text": {
            "de": "Administration",
            "en": "Admin",
            "es": "Administraci\u00f3n",
            "et": "Admin",
            "fr": "Admin",
            "it": "Admin",
            "ja": "\u7ba1\u7406\u8005",
            "pl": "Administrator",
            "ru": "\u0410\u0434\u043c\u0438\u043d\u0438\u0441\u0442\u0440\u0430\u0442\u043e\u0440",
            "zh": "\u7ba1\u7406"
        }
    },
    "admin_settings": {
        "text": {
            "de": "Admin-Einstellungen",
            "en": "Admin Settings",
            "es": "Configuraci\u00f3n de administraci\u00f3n",
            "et": "Administraatori s\u00e4tted",
            "fr": "Param\u00e8tres administratifs",
            "it": "Impostazioni amministrative",
            "ja": "\u7ba1\u7406\u8005\u8a2d\u5b9a",
            "pl": "Ustawienia administratora",
            "ru": "\u041d\u0430\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439\u043a\u0438 \u0430\u0434\u043c\u0438\u043d\u0438\u0441\u0442\u0440\u0430\u0442\u043e\u0440\u0430",
            "zh": "\u7ba1\u7406\u8bbe\u7f6e"
        }
    },
    "advanced_options": {
        "text": {
            "de": "Erweiterte Optionen",
            "en": "Advanced Options",
            "es": "Opciones avanzadas",
            "et": "T\u00e4psemad suvandid",
            "fr": "Options avanc\u00e9es",
            "it": "Opzioni avanzate",
            "ja": "\u8a73\u7d30\u30aa\u30d7\u30b7\u30e7\u30f3",
            "pl": "Opcje zaawansowane",
            "ru": "\u0414\u043e\u043f\u043e\u043b\u043d\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b\u0435 \u043f\u0430\u0440\u0430\u043c\u0435\u0442\u0440\u044b",
            "zh": "\u9ad8\u7ea7\u9009\u9879"
        },
        "tooltip": {
            "de": "Klicken Sie hier f\u00fcr erweiterte Optionen.",
            "en": "Click for advanced Meshtastic Flasher options.",
            "es": "Haga clic para ver las opciones avanzadas de Meshtastic Flasher.",
            "et": "Kl\u00f5psa, et n\u00e4ha Meshtastic Flasheri t\u00e4psemaid suvandeid.",
            "fr": "Cliquez pour les options avanc\u00e9es de Meshtastic Flasher.",
            "it": "Clicca per le opzioni avanzate di Meshtastic Flasher.",
            "ja": "\u30af\u30ea\u30c3\u30af\u3059\u308b\u3068\u3001Meshtastic Flasher\u306e\u8a73\u7d30\u30aa\u30d7\u30b7\u30e7\u30f3\u304c\u8868\u793a\u3055\u308c\u307e\u3059\u3002",
            "pl": "Kliknij, aby wy\u015bwietli\u0107 zaawansowane opcje Meshtastic Flasher.",
            "ru": "\u041d\u0430\u0436\u043c\u0438\u0442\u0435 \u0434\u043b\u044f \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0435\u043d\u0438\u044f \u0440\u0430\u0441\u0448\u0438\u0440\u0435\u043d\u043d\u044b\u0445 \u043e\u043f\u0446\u0438\u0439 Meshtastic Flasher.",
            "zh": "\u70b9\u51fb\u67e5\u770b Meshtastic Flasher \u9ad8\u7ea7\u9009\u9879\u3002"
        }
    },
    "all": {
        "text": {
            "de": "Alle",
            "en": "All",
            "es": "Todo",
            "et": "K\u00f5ik",
            "fr": "Tous",
            "it": "Tutti",
            "ja": "\u3059\u3079\u3066",
            "pl": "Wszystkie",
            "ru": "\u0412\u0441\u0435",
            "zh": "\u5168\u90e8"
        }
    },
    "alt": {
        "description": {
            "de": "Die H\u00f6he \u00fcber dem Meeresspiegel.",
            "en": "Altitude is the distance above sea level.",
            "es": "La altitud es la distancia sobre el nivel del mar.",
            "et": "K\u00f5rgus merepinnast ehk altituud.",
            "fr": "L'altitude est la distance par rapport au niveau de la mer.",
            "it": "L'altitudine \u00e8 l'altezza a partire dal livello del mare.",
            "ja": "\u9ad8\u5ea6\u3068\u306f\u3001\u6d77\u9762\u304b\u3089\u306e\u8ddd\u96e2\u306e\u3053\u3068\u3067\u3059\u3002",
            "pl": "Wysoko\u015b\u0107 to wysoko\u015b\u0107 nad poziomem morza.",
            "ru": "\u0412\u044b\u0441\u043e\u0442\u0430 - \u044d\u0442\u043e \u0440\u0430\u0441\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u0438\u0435 \u043d\u0430\u0434 \u0443\u0440\u043e\u0432\u043d\u0435\u043c \u043c\u043e\u0440\u044f.",
            "zh": "\u6d77\u62d4\u662f\u6307\u9ad8\u4e8e\u6d77\u5e73\u9762\u7684\u8ddd\u79bb\u3002"
        },
        "label": {
            "de": "H\u00f6he (Meter)",
            "en": "Altitude (meters)",
            "es": "Altitud (metros)",
            "et": "K\u00f5rgus merepinnast (meetrites)",
            "fr": "Altitude (m\u00e8tres)",
            "it": "Altitudine (metri)",
            "ja": "\u9ad8\u5ea6(\u30e1\u30fc\u30c8\u30eb)",
            "pl": "Wysoko\u015b\u0107 nad poziomem morza (w metrach)",
            "ru": "\u0412\u044b\u0441\u043e\u0442\u0430 \u043d\u0430\u0434 \u0443\u0440\u043e\u0432\u043d\u0435\u043c \u043c\u043e\u0440\u044f (\u043c\u0435\u0442\u0440\u044b)",
            "zh": "\u6d77\u62d4\u9ad8\u5ea6\uff08\u7c73\uff09"
        }
    },
    "auto_screen_carousel_secs": {
        "description": {
            "de": "Wechselt automatisch zur n\u00e4chsten Bildschirmseite, basierend auf dem angegebenen Intervall in Sekunden. Potenziell n\u00fctzlich f\u00fcr Ger\u00e4te ohne Benutzertaste.",
            "en": "Automatically toggles to the next page on the screen like a carousel, based the specified interval in seconds. Potentially useful for devices without user buttons.",
            "es": "Pasa autom\u00e1ticamente a la siguiente p\u00e1gina en la pantalla como un carrusel, bas\u00e1ndose en el intervalo especificado en segundos. Potencialmente \u00fatil para dispositivos sin botones de usuario.",
            "et": "Liigub automaatselt ekraanil olevale j\u00e4rgmisele lehek\u00fcljele nagu karussell, v\u00f5ttes aluseks m\u00e4\u00e4ratud intervalli sekundites. Potentsiaalselt kasulik seadmete puhul, millel puuduvad kasutajanupud.",
            "fr": "Passe automatiquement \u00e0 la page suivante sur l'\u00e9cran comme un carrousel, en fonction de l'intervalle sp\u00e9cifi\u00e9 en secondes. Potentiellement utile pour les appareils sans boutons utilisateur.",
            "it": "Passa automaticamente alla pagina successiva sullo schermo come una giostra, in base all'intervallo specificato in secondi. Potenzialmente utile per i dispositivi senza pulsanti utente.",
            "ja": "\u79d2\u5358\u4f4d\u3067\u6307\u5b9a\u3057\u305f\u9593\u9694\u3067\u3001\u30ab\u30eb\u30fc\u30bb\u30eb\u306e\u3088\u3046\u306b\u753b\u9762\u4e0a\u306e\u6b21\u306e\u30da\u30fc\u30b8\u306b\u81ea\u52d5\u7684\u306b\u5207\u308a\u66ff\u308f\u308a\u307e\u3059\u3002\u30e6\u30fc\u30b6\u30fc\u30dc\u30bf\u30f3\u304c\u306a\u3044\u7aef\u672b\u3067\u6709\u52b9\u306a\u6a5f\u80fd\u3067\u3059\u3002",
            "pl": "Automatycznie prze\u0142\u0105cza do nast\u0119pnej strony na ekranie, jak karuzela, na podstawie okre\u015blonego interwa\u0142u w sekundach. Potencjalnie przydatne w urz\u0105dzeniach bez przycisk\u00f3w u\u017cytkownika.",
            "ru": "\u0410\u0432\u0442\u043e\u043c\u0430\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0435 \u043f\u0435\u0440\u0435\u043a\u043b\u044e\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043d\u0430 \u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u044e\u0449\u0443\u044e \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0438\u0446\u0443 \u043d\u0430 \u044d\u043a\u0440\u0430\u043d\u0435, \u043f\u043e\u0434\u043e\u0431\u043d\u043e \u043a\u0430\u0440\u0443\u0441\u0435\u043b\u0438, \u043d\u0430 \u043e\u0441\u043d\u043e\u0432\u0435 \u0437\u0430\u0434\u0430\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0438\u043d\u0442\u0435\u0440\u0432\u0430\u043b\u0430 \u0432 \u0441\u0435\u043a\u0443\u043d\u0434\u0430\u0445. \u041f\u043e\u0442\u0435\u043d\u0446\u0438\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e \u043f\u043e\u043b\u0435\u0437\u043d\u043e \u0434\u043b\u044f \u0443\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439\u0441\u0442\u0432 \u0431\u0435\u0437 \u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u0441\u043a\u0438\u0445 \u043a\u043d\u043e\u043f\u043e\u043a.",
            "zh": "\u6309\u8bbe\u5b9a\u7684\u65f6\u95f4\u95f4\u9694\u81ea\u52a8\u5207\u6362\u5230\u4e0b\u4e00\u5c4f\uff0c\u4ee5\u79d2\u4e3a\u5355\u4f4d\u3002\u5bf9\u6ca1\u6709\u7528\u6237\u6309\u94ae\u7684\u8bbe\u5907\u53ef\u80fd\u5f88\u6709\u7528\u3002"
        },
        "label": {
            "de": "Automatischer Bildschirmwechsel (Sekunden)",
            "en": "Auto Screen Carousel (seconds)",
            "es": "Carrusel autom\u00e1tico de pantallas (segundos)",
            "et": "Automaatne ekraanivahetus (sekundit)",
            "fr": "Auto Screen Carousel (secondes)",
            "it": "Menu a giostra automatico sullo schermo (secondi)",
            "ja": "\u81ea\u52d5\u753b\u9762\u30ab\u30eb\u30fc\u30bb\u30eb\uff08\u79d2\uff09",
            "pl": "Automatyczna karuzela ekranowa (sekundy)",
            "ru": "\u0410\u0432\u0442\u043e\u044d\u043a\u0440\u0430\u043d\u043d\u0430\u044f \u043a\u0430\u0440\u0443\u0441\u0435\u043b\u044c (\u0441\u0435\u043a\u0443\u043d\u0434\u044b)",
            "zh": "\u81ea\u52a8\u5c4f\u5e55\u5207\u6362\u95f4\u9694\uff08\u79d2\uff09"
        }
    },
    "bandwidth": {
        "description": {
            "de": "Bestimmte Bandbreiten sind \"besonders\" und werden in den entsprechenden Flie\u00dfkommawert umgewandelt: 31 -> 31,25MHz.",
            "en": "Certain bandwidth numbers are 'special' and will be converted to the appropriate floating point value: 31 -> 31.25MHz.",
            "es": "Algunos n\u00fameros de ancho de banda son \"especiales\" y se convertir\u00e1n al valor de punto flotante apropiado: 31 -> 31.25MHz.",
            "et": "Teatud ribalaiuse numbrid on \"erilised\" ja need teisendatakse sobivaks ujukomaarvuks: 31 -> 31,25MHz.",
            "fr": "Certains nombres de bande passante sont \"sp\u00e9ciaux\" et seront convertis en valeur \u00e0 virgule flottante appropri\u00e9e : 31 -> 31.25MHz.",
            "it": "Alcuni numeri di larghezza di banda sono 'speciali' e saranno convertiti nel valore in virgola mobile appropriato: 31 -> 31,25MHz.",
            "ja": "\u7279\u5b9a\u306e\u5e2f\u57df\u5e45\u306e\u6570\u5024\u306f\u300c\u7279\u6b8a\u300d\u3067\u3042\u308a\u3001\u9069\u5207\u306a\u6d6e\u52d5\u5c0f\u6570\u70b9\u5024\u306b\u5909\u63db\u3055\u308c\u307e\u3059\u300231 \u2192 31.25MHz \u3068\u306a\u308a\u307e\u3059\u3002",
            "pl": "Niekt\u00f3re liczby szeroko\u015bci pasma s\u0105 \"specjalne\" i zostan\u0105 przekonwertowane na odpowiedni\u0105 warto\u015b\u0107 zmiennoprzecinkow\u0105: 31 -> 31,25MHz.",
            "ru": "\u041d\u0435\u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0435 \u0447\u0438\u0441\u043b\u0430 \u043f\u043e\u043b\u043e\u0441\u044b \u043f\u0440\u043e\u043f\u0443\u0441\u043a\u0430\u043d\u0438\u044f \u044f\u0432\u043b\u044f\u044e\u0442\u0441\u044f \"\u0441\u043f\u0435\u0446\u0438\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u043c\u0438\" \u0438 \u0431\u0443\u0434\u0443\u0442 \u043f\u0440\u0435\u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u043e\u0432\u0430\u043d\u044b \u0432 \u0441\u043e\u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0441\u0442\u0432\u0443\u044e\u0449\u0435\u0435 \u0437\u043d\u0430\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0441 \u043f\u043b\u0430\u0432\u0430\u044e\u0449\u0435\u0439 \u0442\u043e\u0447\u043a\u043e\u0439: 31 -> 31,25 \u041c\u0413\u0446.",
            "zh": "\u67d0\u4e9b\u5e26\u5bbd\u503c\u662f\u201c\u7279\u6b8a\u201d\u7684\uff0c\u4f1a\u88ab\u8f6c\u6362\u4e3a\u5bf9\u5e94\u7684\u6d6e\u70b9\u503c\uff0c\u6bd4\u5982 31 -> 31.25MHz\u3002"
        },
        "label": {
            "de": "Bandbreite (MHz)",
            "en": "Bandwidth (MHz)",
            "es": "Ancho de banda (MHz)",
            "et": "Ribalaius (MHz)",
            "fr": "Bande passante (MHz)",
            "it": "Larghezza di banda (MHz)",
            "ja": "\u5e2f\u57df\u5e45(MHz)",
            "pl": "Szeroko\u015b\u0107 pasma (MHz)",
            "ru": "\u041f\u043e\u043b\u043e\u0441\u0430 \u043f\u0440\u043e\u043f\u0443\u0441\u043a\u0430\u043d\u0438\u044f (\u041c\u0413\u0446)",
            "zh": "\u5e26\u5bbd\uff08MHz\uff09"
        }
    },
    "canned": {
        "text": {
            "de": "Schnellnachrichten",
            "en": "Canned",
            "es": "Enlatados",
            "et": "Kiirs\u00f5numid",
            "fr": "Bo\u00eete de conserve",
            "it": "Predefiniti",
            "ja": "\u7f36\u8a70",
            "pl": "Puszka",
            "ru": "\u041a\u043e\u043d\u0441\u0435\u0440\u0432\u044b",
            "zh": "\u9884\u5b9a\u4e49\u6d88\u606f"
        }
    },
    "canned_message_module_about": {
        "doc_url": "https://meshtastic.org/docs/settings/canned-message-module",
        "label": {
            "de": "Modul f\u00fcr Schnellnachrichten",
            "en": "Canned Message Module",
            "es": "M\u00f3dulo de mensajes enlatados",
            "et": "Kiirs\u00f5numite moodul",
            "fr": "Module de messages en bo\u00eete",
            "it": "Modulo messaggi predefiniti",
            "ja": "\u5b9a\u578b\u6587\u30e2\u30b8\u30e5\u30fc\u30eb",
            "pl": "Modu\u0142 wiadomo\u015bci w puszce",
            "ru": "\u041c\u043e\u0434\u0443\u043b\u044c \u0441\u043a\u0430\u043d\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0441\u043e\u043e\u0431\u0449\u0435\u043d\u0438\u0439",
            "zh": "\u9884\u5b9a\u4e49\u6d88\u606f\u6a21\u5757"
        }
    },
    "canned_message_module_allow_input_source": {
        "description": {
            "de": "Eingabeger\u00e4t, das vom Modul f\u00fcr Schnellnachrichten akzeptiert wird. Kann z. B. \"rotEnc1\" oder das Schl\u00fcsselwort \"_any\" sein.",
            "en": "Input event origin accepted by the Canned Message module. Can be e.g. 'rotEnc1' or keyword '_any'.",
            "es": "Origen del evento de entrada aceptado por el m\u00f3dulo de mensajes enlatados. Puede ser, por ejemplo, 'rotEnc1' o la palabra clave '_any'.",
            "et": "Sisends\u00fcndmuse p\u00e4ritolu, mida kiirs\u00f5numi moodul aktsepteerib. V\u00f5ib olla n\u00e4iteks \"rotEnc1\" v\u00f5i m\u00e4rks\u00f5na \"_any\".",
            "fr": "Origine de l'\u00e9v\u00e9nement d'entr\u00e9e accept\u00e9 par le module Canned Message. Peut \u00eatre par exemple 'rotEnc1' ou le mot cl\u00e9 '_any'.",
            "it": "Origine dell'evento in ingresso accettata dal modulo dei messaggi predefinito. Pu\u00f2 essere ad esempio 'rotEnc1' o la parola chiave '_any'.",
            "ja": "Canned Message\u30e2\u30b8\u30e5\u30fc\u30eb\u304c\u53d7\u3051\u5165\u308c\u308b\u5165\u529b\u30a4\u30d9\u30f3\u30c8\u306e\u8d77\u6e90\u3002rotEnc1'\u3084\u30ad\u30fc\u30ef\u30fc\u30c9'_any'\u306a\u3069\u3068\u3059\u308b\u3053\u3068\u304c\u3067\u304d\u307e\u3059\u3002",
            "pl": "Pochodzenie zdarzenia wej\u015bciowego akceptowanego przez modu\u0142 Canned Message. Mo\u017ce to by\u0107 np. \"rotEnc1\" lub s\u0142owo kluczowe \"_any\".",
            "ru": "\u041d\u0430\u0447\u0430\u043b\u043e \u0432\u0445\u043e\u0434\u043d\u043e\u0433\u043e \u0441\u043e\u0431\u044b\u0442\u0438\u044f, \u043f\u0440\u0438\u043d\u0438\u043c\u0430\u0435\u043c\u043e\u0435 \u043c\u043e\u0434\u0443\u043b\u0435\u043c Canned Message. \u041c\u043e\u0436\u0435\u0442 \u0431\u044b\u0442\u044c, \u043d\u0430\u043f\u0440\u0438\u043c\u0435\u0440, 'rotEnc1' \u0438\u043b\u0438 \u043a\u043b\u044e\u0447\u0435\u0432\u043e\u0435 \u0441\u043b\u043e\u0432\u043e '_any'.",
            "zh": "\u9884\u5b9a\u4e49\u6d88\u606f\u63a5\u53d7\u7684\u8f93\u5165\u4e8b\u4ef6\u6e90\u3002\u53ef\u4ee5\u662f\u201crotEnc1\u201d\u7b49\u503c\uff0c\u6216\u662f\u5173\u952e\u8bcd\u201c_any\u201d\u8868\u793a\u4efb\u610f\u8f93\u5165\u6e90\u3002"
        },
        "label": {
            "de": "Eingabeger\u00e4t",
            "en": "Allow Input Source",
            "es": "Permitir la fuente de entrada",
            "et": "Luba sisendallikas",
            "fr": "Autoriser la source d'entr\u00e9e",
            "it": "Consentire la sorgente di ingresso",
            "ja": "\u5165\u529b\u30bd\u30fc\u30b9\u3092\u8a31\u53ef\u3059\u308b",
            "pl": "Zezw\u00f3l na \u017ar\u00f3d\u0142o wej\u015bcia",
            "ru": "\u0420\u0430\u0437\u0440\u0435\u0448\u0438\u0442\u044c \u0438\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0438\u043a \u0432\u0445\u043e\u0434\u043d\u043e\u0433\u043e \u0441\u0438\u0433\u043d\u0430\u043b\u0430",
            "zh": "\u8f93\u5165\u6e90"
        }
    },
    "canned_message_module_enabled": {
        "description": {
            "de": "Wenn diese Option gesetzt ist, wird das Modul \"Schnellnachrichten\" aktiviert.",
            "en": "If set, the Canned Message module will be enabled.",
            "es": "Si se establece, se activar\u00e1 el m\u00f3dulo de mensajes enlatados.",
            "et": "Kui see on m\u00e4\u00e4ratud, siis on kiirs\u00f5numi moodul aktiveeritud.",
            "fr": "S'il est d\u00e9fini, le module Canned Message sera activ\u00e9.",
            "it": "Se impostato, il modulo dei messaggi predefiniti sar\u00e0 abilitato.",
            "ja": "\u8a2d\u5b9a\u3055\u308c\u305f\u5834\u5408\u3001Canned Message\u30e2\u30b8\u30e5\u30fc\u30eb\u304c\u6709\u52b9\u306b\u306a\u308a\u307e\u3059\u3002",
            "pl": "Je\u015bli zostanie ustawiona, modu\u0142 Canned Message b\u0119dzie w\u0142\u0105czony.",
            "ru": "\u0415\u0441\u043b\u0438 \u0443\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d\u043e, \u043c\u043e\u0434\u0443\u043b\u044c Canned Message \u0431\u0443\u0434\u0435\u0442 \u0432\u043a\u043b\u044e\u0447\u0435\u043d.",
            "zh": "\u5982\u679c\u5f00\u542f\uff0c\u5c06\u542f\u7528\u9884\u5b9a\u4e49\u6d88\u606f\u6a21\u5757\u3002"
        },
        "label": {
            "de": "Aktiviert?",
            "en": "Enabled?",
            "es": "\u00bfActivar?",
            "et": "Lubatud?",
            "fr": "Activ\u00e9 ?",
            "it": "Abilitato?",
            "ja": "\u6709\u52b9\u5316\uff1f",
            "pl": "W\u0142\u0105czone?",
            "ru": "\u0412\u043a\u043b\u044e\u0447\u0435\u043d\u043e?",
            "zh": "\u542f\u7528"
        }
    },
    "canned_message_module_messages": {
        "description": {
            "de": "Vordefinierte Nachrichten f\u00fcr das Modul Schnellnachrichten, getrennt durch das Zeichen \"|\".",
            "en": "Pre-defined messages for the Canned Message module separated by '|' character.",
            "es": "Mensajes predefinidos para el m\u00f3dulo de mensajes enlatados separados por el car\u00e1cter '|'.",
            "et": "Eelnevalt m\u00e4\u00e4ratletud s\u00f5numid kiirs\u00f5numi mooduli jaoks, mis on eraldatud m\u00e4rgiga '|'.",
            "fr": "Messages pr\u00e9d\u00e9finis pour le module Canned Message, s\u00e9par\u00e9s par le caract\u00e8re \"|\".",
            "it": "Messaggi predefiniti per il modulo separati dal carattere '|'.",
            "ja": "\u5b9a\u578b\u6587\u30e2\u30b8\u30e5\u30fc\u30eb\u3067\u3042\u3089\u304b\u3058\u3081\u5b9a\u7fa9\u3055\u308c\u305f\u30e1\u30c3\u30bb\u30fc\u30b8\u3092'|'\u6587\u5b57\u3067\u533a\u5207\u3063\u3066\u8868\u793a\u3057\u307e\u3059\u3002",
            "pl": "Wst\u0119pnie zdefiniowane komunikaty dla modu\u0142u Canned Message oddzielone znakiem \"|\".",
            "ru": "\u041f\u0440\u0435\u0434\u0432\u0430\u0440\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0441\u043e\u043e\u0431\u0449\u0435\u043d\u0438\u044f \u0434\u043b\u044f \u043c\u043e\u0434\u0443\u043b\u044f Canned Message, \u0440\u0430\u0437\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0441\u0438\u043c\u0432\u043e\u043b\u043e\u043c '|'.",
            "zh": "\u9884\u5b9a\u4e49\u7684\u6d88\u606f\uff0c\u591a\u6761\u6d88\u606f\u7528\u201c|\u201d\u5b57\u7b26\u5206\u9694\u3002"
        },
        "label": {
            "de": "Nachrichten",
            "en": "Messages",
            "es": "Mensajes",
            "et": "S\u00f5numid",
            "fr": "Messages",
            "it": "Messaggi",
            "ja": "\u30e1\u30c3\u30bb\u30fc\u30b8",
            "pl": "Wiadomo\u015bci",
            "ru": "\u0421\u043e\u043e\u0431\u0449\u0435\u043d\u0438\u044f",
            "zh": "\u6d88\u606f"
        }
    },
    "canned_message_module_send_bell": {
        "description": {
            "de": "Das Modul \"Schnellnachrichten\" sendet auch ein Klingelzeichen mit den Nachrichten. Das Modul Externe Benachrichtigung kann dieses dann auswerten.",
            "en": "The Canned Message module also sends a bell character with the messages. The External Notification module can benefit from this feature.",
            "es": "El m\u00f3dulo de mensajes enlatados tambi\u00e9n env\u00eda un car\u00e1cter de tono de aviso con los mensajes. El m\u00f3dulo de Notificaci\u00f3n Externa puede beneficiarse de esta funci\u00f3n.",
            "et": "kiirs\u00f5numi moodul saadab koos s\u00f5numitega ka kellam\u00e4rki. V\u00e4lise teate moodul saab sellest funktsioonist kasu.",
            "fr": "Le module Canned Message envoie \u00e9galement un caract\u00e8re de cloche avec les messages. Le module de notification externe peut b\u00e9n\u00e9ficier de cette fonctionnalit\u00e9.",
            "it": "Il modulo Messaggi Predefiniti invia anche un carattere BELL con i messaggi. Il modulo di notifica esterna pu\u00f2 beneficiare di questa caratteristica.",
            "ja": "\u307e\u305f\u3001\u5b9a\u578b\u6587\u30e2\u30b8\u30e5\u30fc\u30eb\u3067\u306f\u3001\u30e1\u30c3\u30bb\u30fc\u30b8\u3068\u4e00\u7dd2\u306b\u30d9\u30eb\u6587\u5b57\u3082\u9001\u4fe1\u3055\u308c\u307e\u3059\u3002\u5916\u90e8\u901a\u77e5\u30e2\u30b8\u30e5\u30fc\u30eb\u306f\u3001\u3053\u306e\u6a5f\u80fd\u306e\u6069\u6075\u3092\u53d7\u3051\u308b\u3053\u3068\u304c\u3067\u304d\u307e\u3059\u3002",
            "pl": "Modu\u0142 Canned Message wysy\u0142a r\u00f3wnie\u017c znak dzwonka wraz z wiadomo\u015bciami. Z funkcji tej mo\u017ce korzysta\u0107 modu\u0142 Powiadomienia zewn\u0119trzne.",
            "ru": "\u041c\u043e\u0434\u0443\u043b\u044c \"\u041a\u043e\u043d\u0441\u0435\u0440\u0432\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0441\u043e\u043e\u0431\u0449\u0435\u043d\u0438\u044f\" \u0442\u0430\u043a\u0436\u0435 \u043e\u0442\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442 \u0432\u043c\u0435\u0441\u0442\u0435 \u0441 \u0441\u043e\u043e\u0431\u0449\u0435\u043d\u0438\u044f\u043c\u0438 \u0441\u0438\u043c\u0432\u043e\u043b \u0437\u0432\u043e\u043d\u043a\u0430. \u041c\u043e\u0434\u0443\u043b\u044c \u0432\u043d\u0435\u0448\u043d\u0438\u0445 \u0443\u0432\u0435\u0434\u043e\u043c\u043b\u0435\u043d\u0438\u0439 \u043c\u043e\u0436\u0435\u0442 \u0432\u043e\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u043e\u0432\u0430\u0442\u044c\u0441\u044f \u044d\u0442\u043e\u0439 \u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0438\u0435\u0439.",
            "zh": "\u9884\u5b9a\u4e49\u6d88\u606f\u6a21\u5757\u4f1a\u968f\u4fe1\u606f\u53d1\u9001\u4e00\u4e2a\u94c3\u94db\u5b57\u7b26\u3002\u5916\u90e8\u901a\u77e5\u6a21\u5757\u53ef\u4ee5\u4ece\u8fd9\u4e2a\u529f\u80fd\u4e2d\u53d7\u76ca\u3002"
        },
        "label": {
            "de": "Sende Klingel?",
            "en": "Send Bell?",
            "es": "\u00bfEnviar tono de aviso?",
            "et": "Saada kelluke?",
            "fr": "Envoyer une cloche ?",
            "it": "Mandare BELL?",
            "ja": "\u30d9\u30eb\u3092\u9001\u308b\uff1f",
            "pl": "Wys\u0142a\u0107 dzwonek?",
            "ru": "\u041f\u043e\u0441\u043b\u0430\u0442\u044c \u0411\u0435\u043b\u043b\u0430?",
            "zh": "\u53d1\u9001\u94c3\u94db\u7b26"
        }
    },
    "canned_message_module_settings": {
        "text": {
            "de": "Einstellungen f\u00fcr das Modul \"Schnellnachrichten\"",
            "en": "Canned Message Module Settings",
            "es": "Configuraci\u00f3n del m\u00f3dulo de mensajes enlatados",
            "et": "Kiirs\u00f5numite mooduli s\u00e4tted",
            "fr": "Param\u00e8tres du module de messages en conserve",
            "it": "Impostazioni del modulo messaggi predefiniti",
            "ja": "\u5b9a\u578b\u6587\u30e2\u30b8\u30e5\u30fc\u30eb\u306e\u8a2d\u5b9a",
            "pl": "Ustawienia modu\u0142u wiadomo\u015bci w puszkach",
            "ru": "\u041d\u0430\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439\u043a\u0438 \u043c\u043e\u0434\u0443\u043b\u044f \u0441\u043a\u0430\u043d\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0441\u043e\u043e\u0431\u0449\u0435\u043d\u0438\u0439",
            "zh": "\u9884\u5b9a\u4e49\u6d88\u606f\u6a21\u5757\u8bbe\u7f6e"
        }
    },
    "channel_settings": {
        "text": {
            "de": "Kanal-Einstellungen",
            "en": "Channel Settings",
            "es": "Configuraci\u00f3n del canal",
            "et": "Kanali s\u00e4tted",
            "fr": "Param\u00e8tres des canaux",
            "it": "Configurazione canale",
            "ja": "\u30c1\u30e3\u30f3\u30cd\u30eb\u8a2d\u5b9a",
            "pl": "Ustawienia kana\u0142\u00f3w",
            "ru": "\u041d\u0430\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439\u043a\u0438 \u043a\u0430\u043d\u0430\u043b\u0430",
            "zh": "\u9891\u9053\u8bbe\u7f6e"
        }
    },
    "channels": {
        "text": {
            "de": "Kan\u00e4le",
            "en": "Channels",
            "es": "Canales",
            "et": "Kanalid",
            "fr": "Cha\u00eenes",
            "it": "Canali",
            "ja": "\u30c1\u30e3\u30f3\u30cd\u30eb",
            "pl": "Kana\u0142y",
            "ru": "\u041a\u0430\u043d\u0430\u043b\u044b",
            "zh": "\u9891\u9053"
        }
    },
    "charge_current": {
        "description": {
            "de": "Stellt den internen Ladestrom des Akkus ein.",
            "en": "Sets the current of the battery charger.",
            "es": "Establece la corriente del cargador de bater\u00eda.",
            "et": "Määrab akulaadija laadimisvoolu.",
            "fr": "R\u00e8gle le courant du chargeur de batterie.",
            "it": "Imposta la corrente del caricabatterie.",
            "ja": "\u30d0\u30c3\u30c6\u30ea\u30fc\u30c1\u30e3\u30fc\u30b8\u30e3\u30fc\u306e\u96fb\u6d41\u3092\u8a2d\u5b9a\u3057\u307e\u3059\u3002",
            "pl": "Umo\u017cliwia ustawienie nat\u0119\u017cenia pr\u0105du \u0142adowarki akumulator\u00f3w.",
            "ru": "\u0423\u0441\u0442\u0430\u043d\u0430\u0432\u043b\u0438\u0432\u0430\u0435\u0442 \u0442\u043e\u043a \u0437\u0430\u0440\u044f\u0434\u043d\u043e\u0433\u043e \u0443\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439\u0441\u0442\u0432\u0430.",
            "zh": "\u8bbe\u5b9a\u7535\u6c60\u5145\u7535\u5668\u7684\u7535\u6d41\u3002"
        },
        "label": {
            "de": "Ladestrom",
            "en": "Charge Current",
            "es": "Corriente de carga",
            "et": "Laadimisvool",
            "fr": "Courant de charge",
            "it": "Corrente di carica",
            "ja": "\u5145\u96fb\u96fb\u6d41",
            "pl": "Pr\u0105d \u0142adowania",
            "ru": "\u0417\u0430\u0440\u044f\u0434\u043d\u044b\u0439 \u0442\u043e\u043a",
            "zh": "\u5145\u7535\u7535\u6d41"
        }
    },
    "clear_firmware_files": {
        "text": {
            "de": "Firmware-Dateien l\u00f6schen",
            "en": "Clear Firmware Files",
            "es": "Borrar archivos de firmware",
            "et": "Eemalda p\u00fcsivara failid",
            "fr": "Effacer les fichiers du micrologiciel",
            "it": "Cancellare i file del firmware",
            "ja": "\u30d5\u30a1\u30fc\u30e0\u30a6\u30a7\u30a2\u30d5\u30a1\u30a4\u30eb\u3092\u6d88\u53bb\u3059\u308b",
            "pl": "Wyczy\u015b\u0107 pliki oprogramowania uk\u0142adowego",
            "ru": "\u041e\u0447\u0438\u0441\u0442\u0438\u0442\u044c \u0444\u0430\u0439\u043b\u044b \u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043f\u0440\u043e\u0433\u0440\u0430\u043c\u043c\u044b",
            "zh": "\u6e05\u9664\u56fa\u4ef6\u6587\u4ef6"
        }
    },
    "coding_rate": {
        "description": {
            "de": "Der Bezeichner der Kodierungsrate, d.h. f\u00fcr 4/8 ist der Wert 8. F\u00fcr 5/8 ist der Wert 5.",
            "en": "The denominator of the coding rate. ie for 4/8, the value is 8. 5/8 the value is 5.",
            "es": "El denominador de la tasa de codificaci\u00f3n. Es decir, para 4/8, el valor es 8. 5/8 el valor es 5.",
            "et": "Koodim\u00e4\u00e4ra nimetaja. st 4/8 puhul on v\u00e4\u00e4rtus 8. 5/8 puhul on v\u00e4\u00e4rtus 5.",
            "fr": "Le d\u00e9nominateur du taux de codage. Par exemple, pour 4/8, la valeur est 8. 5/8, la valeur est 5.",
            "it": "Il denominatore della velocit\u00e0 di codifica. cio\u00e8 per 4/8, il valore \u00e8 8. 5/8 il valore \u00e8 5.",
            "ja": "\u4f8b\u3048\u3070\u30014/8\u306e\u5834\u5408\u306f8\u30015/8\u306e\u5834\u5408\u306f5\u3068\u306a\u308b\u3002",
            "pl": "Mianownik wsp\u00f3\u0142czynnika kodowania, np. dla 4/8 warto\u015b\u0107 wynosi 8, a dla 5/8 warto\u015b\u0107 wynosi 5.",
            "ru": "\u0417\u043d\u0430\u043c\u0435\u043d\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c \u043a\u043e\u044d\u0444\u0444\u0438\u0446\u0438\u0435\u043d\u0442\u0430 \u043a\u043e\u0434\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f. \u0442.\u0435. \u0434\u043b\u044f 4/8 \u0437\u043d\u0430\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0440\u0430\u0432\u043d\u043e 8. 5/8 \u0437\u043d\u0430\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0440\u0430\u0432\u043d\u043e 5.",
            "zh": "\u7801\u7387\u7684\u5206\u6bcd\u3002\u5982 4/8 \u5e94\u586b\u5199 8\uff0c5/8 \u5e94\u586b\u5199\u4e3a 5\u3002"
        },
        "label": {
            "de": "Kodierungsrate",
            "en": "Coding Rate",
            "es": "Tasa de codificaci\u00f3n",
            "et": "Kodeerimism\u00e4\u00e4r",
            "fr": "Taux de codage",
            "it": "Velocit\u00e0 di codifica",
            "ja": "\u7b26\u53f7\u5316\u7387",
            "pl": "Szybko\u015b\u0107 kodowania",
            "ru": "\u0421\u043a\u043e\u0440\u043e\u0441\u0442\u044c \u043a\u043e\u0434\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f",
            "zh": "\u7801\u7387"
        }
    },
    "configure_from_file": {
        "text": {
            "de": "Aus Datei konfigurieren",
            "en": "Configure From File",
            "es": "Configurar desde el archivo",
            "et": "Seadista failist",
            "fr": "Configurer \u00e0 partir d'un fichier",
            "it": "Configura da file",
            "ja": "\u30d5\u30a1\u30a4\u30eb\u304b\u3089\u8a2d\u5b9a\u3059\u308b",
            "pl": "Konfiguruj z pliku",
            "ru": "\u041d\u0430\u0441\u0442\u0440\u043e\u0438\u0442\u044c \u0438\u0437 \u0444\u0430\u0439\u043b\u0430",
            "zh": "\u7528\u914d\u7f6e\u6587\u4ef6\u6765\u914d\u7f6e"
        }
    },
    "confirm": {
        "text": {
            "de": "Best\u00e4tigen Sie",
            "en": "Confirm",
            "es": "Confirmar",
            "et": "Kinnita",
            "fr": "Confirmer",
            "it": "Conferma",
            "ja": "\u78ba\u8a8d",
            "pl": "Potwierd\u017a",
            "ru": "\u041f\u043e\u0434\u0442\u0432\u0435\u0440\u0434\u0438\u0442\u044c",
            "zh": "\u786e\u8ba4"
        }
    },
    "confirm_flash_first_part": {
        "text": {
            "de": "Sind Sie sicher, dass Sie das wollen?",
            "en": "Are you sure you want to",
            "es": "\u00bfEst\u00e1s seguro que quieres",
            "et": "Kas sa oled kindel, et soovid",
            "fr": "Vous \u00eates s\u00fbr de vouloir",
            "it": "Sei sicuro di voler",
            "ja": "\u672c\u5f53\u306b\u3044\u3044\u3093\u3067\u3059\u304b\uff1f",
            "pl": "Czy jeste\u015b pewien, \u017ce chcesz",
            "ru": "\u0412\u044b \u0443\u0432\u0435\u0440\u0435\u043d\u044b, \u0447\u0442\u043e \u0445\u043e\u0442\u0438\u0442\u0435",
            "zh": "\u4f60\u786e\u5b9a\u4f60\u60f3"
        }
    },
    "confirm_remove_firmware_files": {
        "text": {
            "de": "Sind Sie sicher, dass Sie die Firmware-Dateien entfernen m\u00f6chten?",
            "en": "Are you sure you want to remove the firmware files?",
            "es": "\u00bfEst\u00e1s seguro que quieres eliminar los archivos del firmware?",
            "et": "Kas sa oled kindel, et soovid p\u00fcsivara faile eemaldada?",
            "fr": "Etes-vous s\u00fbr de vouloir supprimer les fichiers du firmware ?",
            "it": "Sei sicuro di voler rimuovere i file del firmware?",
            "ja": "\u672c\u5f53\u306b\u30d5\u30a1\u30fc\u30e0\u30a6\u30a7\u30a2\u306e\u30d5\u30a1\u30a4\u30eb\u3092\u524a\u9664\u3059\u308b\u306e\u3067\u3059\u304b\uff1f",
            "pl": "Czy na pewno chcesz usun\u0105\u0107 pliki oprogramowania uk\u0142adowego?",
            "ru": "\u0412\u044b \u0443\u0432\u0435\u0440\u0435\u043d\u044b, \u0447\u0442\u043e \u0445\u043e\u0442\u0438\u0442\u0435 \u0443\u0434\u0430\u043b\u0438\u0442\u044c \u0444\u0430\u0439\u043b\u044b \u043f\u0440\u043e\u0448\u0438\u0432\u043a\u0438?",
            "zh": "\u4f60\u786e\u5b9a\u8981\u5220\u9664\u56fa\u4ef6\u6587\u4ef6\u5417\uff1f"
        }
    },
    "confirm_reset_device": {
        "text": {
            "de": "Sind Sie sicher, dass Sie das Ger\u00e4t zur\u00fccksetzen wollen?",
            "en": "Are you sure you want to reset the device?",
            "es": "\u00bfEst\u00e1s seguro que quieres reiniciar el dispositivo?",
            "et": "Kas sa oled kindel, et soovid seadet l\u00e4htestada?",
            "fr": "Vous \u00eates s\u00fbr de vouloir r\u00e9initialiser l'appareil ?",
            "it": "Sei sicuro di voler resettare il dispositivo?",
            "ja": "\u672c\u5f53\u306b\u30ea\u30bb\u30c3\u30c8\u3057\u307e\u3059\u304b\uff1f",
            "pl": "Czy na pewno chcesz zresetowa\u0107 urz\u0105dzenie?",
            "ru": "\u0412\u044b \u0443\u0432\u0435\u0440\u0435\u043d\u044b, \u0447\u0442\u043e \u0445\u043e\u0442\u0438\u0442\u0435 \u0441\u0431\u0440\u043e\u0441\u0438\u0442\u044c \u043d\u0430\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439\u043a\u0438 \u0443\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439\u0441\u0442\u0432\u0430?",
            "zh": "\u4f60\u786e\u5b9a\u8981\u91cd\u7f6e\u8bbe\u5907\u5417\uff1f"
        }
    },
    "confirm_update_techo_bootloader": {
        "text": {
            "de": "M\u00f6chten Sie den T-Echo-Bootloader aktualisieren?",
            "en": "Do you want to update the T-Echo bootloader?",
            "es": "\u00bfQuieres actualizar el bootloader de T-Echo?",
            "et": "Kas sa soovid T-Echo-Bootlaoderi uuendada?",
            "fr": "Voulez-vous mettre \u00e0 jour le bootloader de T-Echo ?",
            "it": "Vuoi aggiornare il bootloader del T-Echo?",
            "ja": "T-Echo\u306e\u30d6\u30fc\u30c8\u30ed\u30fc\u30c0\u3092\u30a2\u30c3\u30d7\u30c7\u30fc\u30c8\u3057\u307e\u3059\u304b\uff1f",
            "pl": "Czy chcesz zaktualizowa\u0107 bootloader T-Echo?",
            "ru": "\u0412\u044b \u0445\u043e\u0442\u0438\u0442\u0435 \u043e\u0431\u043d\u043e\u0432\u0438\u0442\u044c \u0437\u0430\u0433\u0440\u0443\u0437\u0447\u0438\u043a T-Echo?",
            "zh": "\u8981\u66f4\u65b0 T-Echo \u7684\u5f15\u5bfc\u7a0b\u5e8f\u5417\uff1f"
        }
    },
    "copy": {
        "text": {
            "de": "kopieren.",
            "en": "copy",
            "es": "copia",
            "et": "koopia",
            "fr": "copie",
            "it": "copia",
            "ja": "\u30b3\u30d4\u30fc",
            "pl": "kopia",
            "ru": "\u043a\u043e\u043f\u0438\u044f",
            "zh": "\u62f7\u8d1d"
        }
    },
    "could_not_find_partition": {
        "text": {
            "de": "Die Partition konnte nicht gefunden werden.\nDr\u00fccken Sie die RST-Taste ZWEIMAL\nund versuchen Sie es dann erneut.",
            "en": "Could not find the partition.\nPress the RST button TWICE\nthen re-try pressing the DETECT button again.",
            "es": "No se ha podido encontrar la partici\u00f3n.\nPulse DOS veces el bot\u00f3n RST\n\ny vuelva a intentar pulsar el bot\u00f3n DETECT de nuevo.",
            "et": "Ei suutnud partitsiooni leida.\nVajutage RST nuppu KAKS korda\nseej\u00e4rel proovige uuesti nupu DETECT vajutamist.",
            "fr": "Impossible de trouver la partition.\nAppuyez deux fois sur le bouton RST\npuis r\u00e9essayez d'appuyer sur le bouton DETECT.",
            "it": "Impossibile trovare la partizione.\nPremere due volte il pulsante RST\npoi prova di nuovo a premere il pulsante DETECT.",
            "ja": "\u30d1\u30fc\u30c6\u30a3\u30b7\u30e7\u30f3\u304c\u898b\u3064\u304b\u308a\u307e\u305b\u3093\u3067\u3057\u305f\u3002\nRST\u30dc\u30bf\u30f3\u30922\u56de\u62bc\u3057\u3066\u304f\u3060\u3055\u3044\u3002\nDETECT\u30dc\u30bf\u30f3\u3092\u3082\u3046\u4e00\u5ea6\u62bc\u3057\u3066\u307f\u3066\u304f\u3060\u3055\u3044\u3002",
            "pl": "Nie mo\u017cna znale\u017a\u0107 partycji.\nNaci\u015bnij dwukrotnie przycisk RST\na nast\u0119pnie ponownie spr\u00f3buj nacisn\u0105\u0107 przycisk DETECT.",
            "ru": "\u041d\u0435 \u0443\u0434\u0430\u043b\u043e\u0441\u044c \u043d\u0430\u0439\u0442\u0438 \u0440\u0430\u0437\u0434\u0435\u043b.\n\u041d\u0430\u0436\u043c\u0438\u0442\u0435 \u043a\u043d\u043e\u043f\u043a\u0443 RST \u0414\u0412\u0410 \u0440\u0430\u0437\u0430\n\u0437\u0430\u0442\u0435\u043c \u043f\u043e\u0432\u0442\u043e\u0440\u0438\u0442\u0435 \u043f\u043e\u043f\u044b\u0442\u043a\u0443 \u043d\u0430\u0436\u0430\u0442\u0438\u044f \u043a\u043d\u043e\u043f\u043a\u0438 DETECT.",
            "zh": "\u65e0\u6cd5\u627e\u5230\u5206\u533a\u3002\n\u8bf7\u6309\u4e24\u6b21\u590d\u4f4d\u6309\u94ae\n\n\u7136\u540e\u6309\u201c\u68c0\u6d4b\u201d\u6309\u94ae\u518d\u8bd5\u4e00\u6b21\u3002"
        }
    },
    "debug_log_enabled": {
        "description": {
            "de": "Standardm\u00e4\u00dfig wird die Protokollierung ausgeschaltet, sobald ein API-Client eine Verbindung herstellt (um die gemeinsame serielle Verbindung nicht zu \u00fcberlasten). Setzen Sie diesen Wert auf true, damit das Debug-Protokoll auch dann ausgegeben wird, wenn die API aktiv ist.",
            "en": "By default logging is turned off as soon as an API client connects (to keep shared serial link quiet). Set this to true to leave the debug log outputting even when API is active.",
            "es": "Por defecto, el registro se desactiva en cuanto se conecta un cliente de la API (para mantener el enlace serie compartido en silencio). Establezca este valor en True para dejar la salida del registro de depuraci\u00f3n incluso cuando la API est\u00e9 activa.",
            "et": "Vaikimisi l\u00fclitatakse logimine v\u00e4lja kohe, kui API-klient \u00fchendub (et hoida jagatud jadalink vaikselt). Seadistage see v\u00e4\u00e4rtuseks true, et j\u00e4tta silumisprotokolli v\u00e4ljastamine ka siis, kui API on aktiivne.",
            "fr": "Par d\u00e9faut, la journalisation est d\u00e9sactiv\u00e9e d\u00e8s qu'un client API se connecte (pour que la liaison s\u00e9rie partag\u00e9e reste silencieuse). D\u00e9finissez cette valeur sur true pour laisser le journal de d\u00e9bogage en sortie m\u00eame lorsque l'API est active.",
            "it": "Di default il log viene spento non appena un client API si connette (per mantenere tranquillo il collegamento seriale condiviso). Impostatelo a true per lasciare il log di debug in uscita anche quando l'API \u00e8 attiva.",
            "ja": "\u30c7\u30d5\u30a9\u30eb\u30c8\u3067\u306f\u3001API\u30af\u30e9\u30a4\u30a2\u30f3\u30c8\u304c\u63a5\u7d9a\u3059\u308b\u3068\u3059\u3050\u306b\u30ed\u30ae\u30f3\u30b0\u304c\u30aa\u30d5\u306b\u306a\u308a\u307e\u3059(\u5171\u6709\u30b7\u30ea\u30a2\u30eb\u30ea\u30f3\u30af\u3092\u9759\u304b\u306b\u4fdd\u3064\u305f\u3081)\u3002\u3053\u308c\u3092true\u306b\u8a2d\u5b9a\u3059\u308b\u3068\u3001API\u304c\u30a2\u30af\u30c6\u30a3\u30d6\u306a\u72b6\u614b\u3067\u3082\u30c7\u30d0\u30c3\u30b0\u30ed\u30b0\u3092\u51fa\u529b\u3057\u7d9a\u3051\u307e\u3059\u3002",
            "pl": "Domy\u015blnie logowanie jest wy\u0142\u0105czane zaraz po nawi\u0105zaniu po\u0142\u0105czenia przez klienta API (aby zachowa\u0107 cisz\u0119 na wsp\u00f3\u0142dzielonym \u0142\u0105czu szeregowym). Ustaw warto\u015b\u0107 true, aby dziennik debugowania by\u0142 wy\u015bwietlany nawet wtedy, gdy interfejs API jest aktywny.",
            "ru": "\u041f\u043e \u0443\u043c\u043e\u043b\u0447\u0430\u043d\u0438\u044e \u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0436\u0443\u0440\u043d\u0430\u043b\u0430 \u043e\u0442\u043a\u043b\u044e\u0447\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f, \u043a\u0430\u043a \u0442\u043e\u043b\u044c\u043a\u043e \u043f\u043e\u0434\u043a\u043b\u044e\u0447\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043a\u043b\u0438\u0435\u043d\u0442 API (\u0447\u0442\u043e\u0431\u044b \u0441\u043e\u0445\u0440\u0430\u043d\u0438\u0442\u044c \u043e\u0431\u0449\u0438\u0439 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u043a\u0430\u043d\u0430\u043b). \u0423\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u0438\u0442\u0435 \u0437\u043d\u0430\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 true, \u0447\u0442\u043e\u0431\u044b \u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0438\u0442\u044c \u0432\u044b\u0432\u043e\u0434 \u0436\u0443\u0440\u043d\u0430\u043b\u0430 \u043e\u0442\u043b\u0430\u0434\u043a\u0438 \u0434\u0430\u0436\u0435 \u043f\u0440\u0438 \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u043c API.",
            "zh": "\u9ed8\u8ba4\u60c5\u51b5\u4e0b\uff0c\u4e00\u65e6\u6709API\u5ba2\u6237\u7aef\u8fde\u63a5\uff0c\u65e5\u5fd7\u5c31\u4f1a\u88ab\u5173\u95ed\uff08\u4ee5\u4fdd\u6301\u5171\u4eab\u4e32\u884c\u94fe\u8def\u7684\u5b89\u9759\uff09\u3002\u5c06\u6b64\u8bbe\u7f6e\u4e3a\u201ctrue\u201d\u540e\uff0c\u5373\u4f7fAPI\u5904\u4e8e\u6d3b\u8dc3\u72b6\u6001\uff0c\u4e5f\u4f1a\u4fdd\u6301\u8c03\u8bd5\u65e5\u5fd7\u7684\u8f93\u51fa\u3002"
        },
        "label": {
            "de": "Debug-Protokoll aktiviert?",
            "en": "Debug Log Enabled?",
            "es": "\u00bfActivar registro de depuraci\u00f3n?",
            "et": "Silumislogi lubatud?",
            "fr": "Le journal de d\u00e9bogage est activ\u00e9 ?",
            "it": "Registro di debug abilitato?",
            "ja": "Debug Log Enabled?",
            "pl": "Czy dziennik debugowania jest w\u0142\u0105czony?",
            "ru": "\u0416\u0443\u0440\u043d\u0430\u043b \u043e\u0442\u043b\u0430\u0434\u043a\u0438 \u0432\u043a\u043b\u044e\u0447\u0435\u043d?",
            "zh": "\u542f\u7528\u8c03\u8bd5\u65e5\u5fd7"
        }
    },
    "delete_this_channel": {
        "text": {
            "de": "Diesen Kanal l\u00f6schen",
            "en": "Delete This Channel",
            "es": "Borrar este canal",
            "et": "Kustuta see kanal",
            "fr": "Supprimer cette cha\u00eene",
            "it": "Cancella questo canale",
            "ja": "\u3053\u306e\u30c1\u30e3\u30f3\u30cd\u30eb\u3092\u524a\u9664\u3059\u308b",
            "pl": "Usu\u0144 ten kana\u0142",
            "ru": "\u0423\u0434\u0430\u043b\u0438\u0442\u044c \u044d\u0442\u043e\u0442 \u043a\u0430\u043d\u0430\u043b",
            "zh": "\u5220\u9664\u8fd9\u4e2a\u9891\u9053"
        }
    },
    "detected": {
        "text": {
            "de": "erkannt",
            "en": "Detected",
            "es": "Detectado",
            "et": "Tuvastatud",
            "fr": "D\u00e9tect\u00e9",
            "it": "Rilevato",
            "ja": "\u691c\u51fa\u3055\u308c\u305f",
            "pl": "Wykryto",
            "ru": "\u041e\u0431\u043d\u0430\u0440\u0443\u0436\u0435\u043d\u043e",
            "zh": "\u5df2\u68c0\u6d4b\u5230"
        }
    },
    "device": {
        "text": {
            "de": "Ger\u00e4t",
            "en": "Device",
            "es": "Dispositivo",
            "et": "Seade",
            "fr": "Dispositif",
            "it": "Dispositivo",
            "ja": "\u30c7\u30d0\u30a4\u30b9",
            "pl": "Urz\u0105dzenie",
            "ru": "\u0423\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439\u0441\u0442\u0432\u043e",
            "zh": "\u8bbe\u5907"
        }
    },
    "device_backed_up_to_file": {
        "text": {
            "de": "Die Ger\u00e4tekonfiguration wird in einer Datei gesichert.",
            "en": "Device configuration backed up to file.",
            "es": "La configuraci\u00f3n del dispositivo se ha guardado en el archivo.",
            "et": "Seadme konfiguratsioon varundati faili.",
            "fr": "La configuration du dispositif est sauvegard\u00e9e dans un fichier.",
            "it": "La configurazione del dispositivo \u00e8 stata salvata su file.",
            "ja": "\u6a5f\u5668\u69cb\u6210\u3092\u30d5\u30a1\u30a4\u30eb\u306b\u30d0\u30c3\u30af\u30a2\u30c3\u30d7\u3002",
            "pl": "Kopia zapasowa konfiguracji urz\u0105dzenia zapisana w pliku.",
            "ru": "\u041a\u043e\u043d\u0444\u0438\u0433\u0443\u0440\u0430\u0446\u0438\u044f \u0443\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439\u0441\u0442\u0432\u0430 \u0441\u043e\u0445\u0440\u0430\u043d\u0435\u043d\u0430 \u0432 \u0444\u0430\u0439\u043b.",
            "zh": "\u8bbe\u5907\u914d\u7f6e\u5df2\u5907\u4efd\u5230\u6587\u4ef6\u3002"
        }
    },
    "device_configured_from_file": {
        "text": {
            "de": "Ger\u00e4t aus Datei konfiguriert.",
            "en": "Device configured from file.",
            "es": "Dispositivo configurado desde el archivo.",
            "et": "Seade konfigureeriti failist.",
            "fr": "Dispositif configur\u00e9 \u00e0 partir d'un fichier.",
            "it": "Dispositivo configurato da file.",
            "ja": "\u30d5\u30a1\u30a4\u30eb\u304b\u3089\u8a2d\u5b9a\u3055\u308c\u305f\u30c7\u30d0\u30a4\u30b9\u3002",
            "pl": "Urz\u0105dzenie skonfigurowane z pliku.",
            "ru": "\u0423\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439\u0441\u0442\u0432\u043e \u0441\u043a\u043e\u043d\u0444\u0438\u0433\u0443\u0440\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u043e \u0438\u0437 \u0444\u0430\u0439\u043b\u0430.",
            "zh": "\u8bbe\u5907\u5df2\u6309\u914d\u7f6e\u6587\u4ef6\u914d\u7f6e\u3002"
        }
    },
    "device_has_meshtastic": {
        "text": {
            "de": "Verf\u00fcgt das Ger\u00e4t derzeit \u00fcber Meshtastic Version 1.2 oder neuer?",
            "en": "Does the device currently have Meshtastic version 1.2 or newer?",
            "es": "\u00bfEl dispositivo tiene actualmente la versi\u00f3n 1.2 o posterior de Meshtastic?",
            "et": "Kas seadme Meshtastic versioon on 1.2 v\u00f5i uuem?",
            "fr": "L'appareil dispose-t-il actuellement de Meshtastic version 1.2 ou plus r\u00e9cente ?",
            "it": "Il dispositivo possiede la versione Meshtastic 1.2 o pi\u00f9 recente?",
            "ja": "\u73fe\u5728\u3001Meshtastic\u306e\u30d0\u30fc\u30b8\u30e7\u30f31.2\u4ee5\u964d\u3092\u642d\u8f09\u3057\u3066\u3044\u308b\u7aef\u672b\u3067\u3057\u3087\u3046\u304b\uff1f",
            "pl": "Czy urz\u0105dzenie posiada Meshtastic w wersji 1.2 lub nowszej?",
            "ru": "\u0418\u043c\u0435\u0435\u0442\u0441\u044f \u043b\u0438 \u0432 \u043d\u0430\u0441\u0442\u043e\u044f\u0449\u0435\u0435 \u0432\u0440\u0435\u043c\u044f \u043d\u0430 \u0443\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439\u0441\u0442\u0432\u0435 Meshtastic \u0432\u0435\u0440\u0441\u0438\u0438 1.2 \u0438\u043b\u0438 \u0431\u043e\u043b\u0435\u0435 \u043d\u043e\u0432\u043e\u0439?",
            "zh": "\u8bbe\u5907\u76ee\u524d\u662f\u5426\u8fd0\u884c Meshtastic 1.2 \u6216\u66f4\u65b0\u7684\u7248\u672c\uff1f"
        }
    },
    "device_id": {
        "description": {
            "de": "Ein weltweit eindeutiger Bezeichner f\u00fcr dieses Ger\u00e4t.",
            "en": "A globally unique identifier for this device.",
            "es": "Un identificador \u00fanico global para este dispositivo.",
            "et": "Selle seadme \u00fclemaailmselt ainulaadne identifikaator.",
            "fr": "Un identifiant unique au monde pour ce dispositif.",
            "it": "Un identificatore globalmente unico per questo dispositivo.",
            "ja": "\u3053\u306e\u30c7\u30d0\u30a4\u30b9\u306e\u30b0\u30ed\u30fc\u30d0\u30eb\u306b\u4e00\u610f\u306a\u8b58\u5225\u5b50\u3002",
            "pl": "Globalnie unikalny identyfikator tego urz\u0105dzenia.",
            "ru": "\u0413\u043b\u043e\u0431\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e \u0443\u043d\u0438\u043a\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u0438\u0434\u0435\u043d\u0442\u0438\u0444\u0438\u043a\u0430\u0442\u043e\u0440 \u0434\u043b\u044f \u0434\u0430\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0443\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439\u0441\u0442\u0432\u0430.",
            "zh": "\u8be5\u8bbe\u5907\u7684\u5168\u5c40\u552f\u4e00\u6807\u8bc6\u7b26\u3002"
        },
        "label": {
            "de": "Ger\u00e4te-ID",
            "en": "Device ID",
            "es": "ID del dispositivo",
            "et": "Seadme ID",
            "fr": "ID du dispositif",
            "it": "ID dispositivo",
            "ja": "\u30c7\u30d0\u30a4\u30b9ID",
            "pl": "Identyfikator urz\u0105dzenia",
            "ru": "\u0418\u0434\u0435\u043d\u0442\u0438\u0444\u0438\u043a\u0430\u0442\u043e\u0440 \u0443\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439\u0441\u0442\u0432\u0430",
            "zh": "\u8bbe\u5907 ID"
        }
    },
    "device_settings": {
        "text": {
            "de": "Ger\u00e4teeinstellungen",
            "en": "Device Settings",
            "es": "Ajustes del dispositivo",
            "et": "Seadme sätted",
            "fr": "Param\u00e8tres du dispositif",
            "it": "Impostazioni del dispositivo",
            "ja": "\u30c7\u30d0\u30a4\u30b9\u306e\u8a2d\u5b9a",
            "pl": "Ustawienia urz\u0105dzenia",
            "ru": "\u041d\u0430\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439\u043a\u0438 \u0443\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439\u0441\u0442\u0432\u0430",
            "zh": "\u8bbe\u5907\u8bbe\u7f6e"
        }
    },
    "device_settings_button": {
        "tooltip": {
            "de": "Klicken Sie, um die Einstellungen des Ger\u00e4ts anzuzeigen oder zu aktualisieren.",
            "en": "Click to view or update settings on the device.",
            "es": "Haga clic para ver o actualizar la configuraci\u00f3n del dispositivo.",
            "et": "Kl\u00f5psa seadme sättete vaatamiseks v\u00f5i uuendamiseks.",
            "fr": "Cliquez pour afficher ou mettre \u00e0 jour les param\u00e8tres de l'appareil.",
            "it": "Clicca per visualizzare o aggiornare le impostazioni del dispositivo.",
            "ja": "\u30af\u30ea\u30c3\u30af\u3059\u308b\u3068\u3001\u7aef\u672b\u306e\u8a2d\u5b9a\u3092\u8868\u793a\u307e\u305f\u306f\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3059\u3002",
            "pl": "Kliknij, aby wy\u015bwietli\u0107 lub zaktualizowa\u0107 ustawienia urz\u0105dzenia.",
            "ru": "\u041d\u0430\u0436\u043c\u0438\u0442\u0435, \u0447\u0442\u043e\u0431\u044b \u043f\u0440\u043e\u0441\u043c\u043e\u0442\u0440\u0435\u0442\u044c \u0438\u043b\u0438 \u043e\u0431\u043d\u043e\u0432\u0438\u0442\u044c \u043d\u0430\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439\u043a\u0438 \u0443\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439\u0441\u0442\u0432\u0430.",
            "zh": "\u70b9\u51fb\u67e5\u770b\u6216\u66f4\u65b0\u8bbe\u5907\u4e0a\u7684\u8bbe\u7f6e\u3002"
        }
    },
    "device_was_reset": {
        "text": {
            "de": "Das Ger\u00e4t wurde zur\u00fcckgesetzt. Trennen Sie das Ger\u00e4t vom Stromnetz und schlie\u00dfen Sie es erneut an oder\n\ndr\u00fccken Sie die RESET-Taste.\n\nDieses Fenster wird nun geschlossen.",
            "en": "The device was reset. May want to unplug and re-plugin the device or\n\npress the RESET button.\n\nThe Settings form will now close.",
            "es": "El dispositivo se ha reiniciado. Puede desconectar y volver a conectar el dispositivo o\n\n\npulsar el bot\u00f3n RESET.\n\n\n\nAhora se cerrar\u00e1 el formulario de configuraci\u00f3n.",
            "et": "Seade l\u00e4htestati. V\u00f5ib-olla soovite seadme lahti \u00fchendada ja uuesti \u00fchendada v\u00f5i\n\nvajutada nuppu RESET.\n\nSeadete vorm suletakse n\u00fc\u00fcd.",
            "fr": "L'appareil a \u00e9t\u00e9 r\u00e9initialis\u00e9. Vous pouvez d\u00e9brancher et rebrancher l'appareil ou...\n\nappuyer sur le bouton RESET.\n\nLe formulaire Param\u00e8tres se ferme maintenant.",
            "it": "Il dispositivo \u00e8 stato resettato. E' possibile scollegare e ricollegare il dispositivo o\n\npremere il pulsante RESET.\n\nIl modulo Impostazioni ora si chiuder\u00e0.",
            "ja": "\u30c7\u30d0\u30a4\u30b9\u304c\u30ea\u30bb\u30c3\u30c8\u3055\u308c\u307e\u3057\u305f\u3002\u30c7\u30d0\u30a4\u30b9\u306e\u30d7\u30e9\u30b0\u3092\u629c\u304d\u3001\u518d\u5ea6\u63a5\u7d9a\u3059\u308b\u3053\u3068\u3092\u304a\u52e7\u3081\u3057\u307e\u3059\u3002\n\nRESET\u30dc\u30bf\u30f3\u3092\u62bc\u3059\u3002\n\n\u3053\u308c\u3067\u8a2d\u5b9a\u30d5\u30a9\u30fc\u30e0\u304c\u9589\u3058\u3089\u308c\u307e\u3059\u3002",
            "pl": "Urz\u0105dzenie zosta\u0142o zresetowane. Mo\u017ce by\u0107 konieczne od\u0142\u0105czenie i ponowne pod\u0142\u0105czenie urz\u0105dzenia lub\n\nnacisn\u0105\u0107 przycisk RESET.\n\nFormularz Ustawienia zostanie teraz zamkni\u0119ty.",
            "ru": "\u0423\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439\u0441\u0442\u0432\u043e \u0431\u044b\u043b\u043e \u043f\u0435\u0440\u0435\u0437\u0430\u0433\u0440\u0443\u0436\u0435\u043d\u043e. \u041c\u043e\u0436\u0435\u0442 \u043f\u043e\u0442\u0440\u0435\u0431\u043e\u0432\u0430\u0442\u044c\u0441\u044f \u043e\u0442\u043a\u043b\u044e\u0447\u0438\u0442\u044c \u0438 \u0441\u043d\u043e\u0432\u0430 \u043f\u043e\u0434\u043a\u043b\u044e\u0447\u0438\u0442\u044c \u0443\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439\u0441\u0442\u0432\u043e \u0438\u043b\u0438\n\n\u043d\u0430\u0436\u0430\u0442\u044c \u043a\u043d\u043e\u043f\u043a\u0443 RESET.\n\n\u0424\u043e\u0440\u043c\u0430 \u041d\u0430\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439\u043a\u0438 \u0437\u0430\u043a\u0440\u043e\u0435\u0442\u0441\u044f.",
            "zh": "\u8bbe\u5907\u88ab\u91cd\u7f6e\u4e86\u3002\u53ef\u80fd\u8981\u62d4\u6389\u5e76\u91cd\u65b0\u63d2\u4e0a\uff0c\u6216\n\n\n\u6309\u91cd\u7f6e\u6309\u94ae\u3002\n\n\n\n\u8bbe\u7f6e\u9875\u9762\u5c06\u4f1a\u5173\u95ed\u3002"
        }
    },
    "done_updating_bootloader": {
        "text": {
            "de": "Die Aktualisierung des Bootloaders ist abgeschlossen.\nJetzt k\u00f6nnen Sie die Meshtastic-Firmware zu flashen.",
            "en": "Done updating bootloader.\nNow you are ready to Flash with Meshtastic firmware.",
            "es": "Terminada la actualizaci\u00f3n del bootloader.\nAhora est\u00e1 preparado para flashear con el firmware Meshtastic.",
            "et": "Bootloaderi uuendamine l\u00f5petatud.\nN\u00fc\u00fcd saab seadet Meshtastic p\u00fcsivarag flashida.",
            "fr": "Termin\u00e9 la mise \u00e0 jour du bootloader.\nMaintenant vous \u00eates pr\u00eat \u00e0 Flash avec le firmware Meshtastic.",
            "it": "Fatto l'aggiornamento del bootloader.\nOra siete pronti a flashare con il firmware Meshtastic.",
            "ja": "\u30d6\u30fc\u30c8\u30ed\u30fc\u30c0\u30fc\u306e\u30a2\u30c3\u30d7\u30c7\u30fc\u30c8\u304c\u5b8c\u4e86\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\u3053\u308c\u3067Meshtastic\u30d5\u30a1\u30fc\u30e0\u30a6\u30a7\u30a2\u3067\u30d5\u30e9\u30c3\u30b7\u30e5\u3059\u308b\u6e96\u5099\u304c\u6574\u3044\u307e\u3057\u305f\u3002",
            "pl": "Zako\u0144czono aktualizacj\u0119 bootloadera.\nTeraz jeste\u015b gotowy do Flashowania firmware Meshtastic.",
            "ru": "\u041e\u0431\u043d\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0437\u0430\u0433\u0440\u0443\u0437\u0447\u0438\u043a\u0430 \u0437\u0430\u0432\u0435\u0440\u0448\u0435\u043d\u043e.\n\u0422\u0435\u043f\u0435\u0440\u044c \u0432\u044b \u0433\u043e\u0442\u043e\u0432\u044b \u043a \u043f\u0440\u043e\u0448\u0438\u0432\u043a\u0435 \u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043f\u0440\u043e\u0433\u0440\u0430\u043c\u043c\u043e\u0439 Meshtastic.",
            "zh": "\u5b8c\u6210\u4e86\u5f15\u5bfc\u7a0b\u5e8f\u66f4\u65b0\u3002\n\u73b0\u53ef\u5237\u5165 Meshtastic \u56fa\u4ef6\u3002"
        }
    },
    "downlink_enabled": {
        "description": {
            "de": "Wenn diese Option aktiviert ist, werden per Internet empfangene Nachrichten an das Funknetz weitergeleitet.",
            "en": "If set, messages seen on the internet will be forwarded to the local mesh.",
            "es": "Si se configura, los mensajes vistos en Internet se reenviar\u00e1n a la malla local.",
            "et": "Kui see on m\u00e4\u00e4ratud, siis edastatakse internetis n\u00e4htavad s\u00f5numid kohalikku v\u00f5rku.",
            "fr": "Si cette option est activ\u00e9e, les messages vus sur Internet seront transmis au r\u00e9seau local.",
            "it": "Se impostato, i messaggi visti su Internet saranno inoltrati alla rete locale.",
            "ja": "\u8a2d\u5b9a\u3059\u308b\u3068\u3001\u30a4\u30f3\u30bf\u30fc\u30cd\u30c3\u30c8\u4e0a\u3067\u898b\u305f\u30e1\u30c3\u30bb\u30fc\u30b8\u304c\u30ed\u30fc\u30ab\u30eb\u30e1\u30c3\u30b7\u30e5\u306b\u8ee2\u9001\u3055\u308c\u307e\u3059\u3002",
            "pl": "Je\u015bli jest ustawione, wiadomo\u015bci widziane w Internecie b\u0119d\u0105 przekazywane do sieci lokalnej.",
            "ru": "\u0415\u0441\u043b\u0438 \u0443\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d\u043e, \u0441\u043e\u043e\u0431\u0449\u0435\u043d\u0438\u044f, \u043f\u0440\u043e\u0441\u043c\u0430\u0442\u0440\u0438\u0432\u0430\u0435\u043c\u044b\u0435 \u0432 \u0418\u043d\u0442\u0435\u0440\u043d\u0435\u0442\u0435, \u0431\u0443\u0434\u0443\u0442 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0441\u044b\u043b\u0430\u0442\u044c\u0441\u044f \u0432 \u043b\u043e\u043a\u0430\u043b\u044c\u043d\u0443\u044e \u0441\u0435\u0442\u044c.",
            "zh": "\u5982\u679c\u5f00\u542f\uff0c\u4e92\u8054\u7f51\u4e0a\u7684\u4fe1\u606f\u5c06\u88ab\u8f6c\u53d1\u5230\u672c\u5730\u7f51\u7edc\u3002"
        },
        "label": {
            "de": "Downlink Aktiviert?",
            "en": "Downlink Enabled?",
            "es": "\u00bfHabilitar enlace descendente?",
            "et": "Allalaadimine lubatud?",
            "fr": "Liaison descendante activ\u00e9e ?",
            "it": "Downlink abilitato?",
            "ja": "Downlink Enabled?",
            "pl": "Downlink w\u0142\u0105czony?",
            "ru": "Downlink Enabled?",
            "zh": "\u4e0b\u884c\u94fe\u8def"
        }
    },
    "export_configuration": {
        "text": {
            "de": "Konfiguration exportieren",
            "en": "Export Configuration",
            "es": "Configuraci\u00f3n de la exportaci\u00f3n",
            "et": "Ekspordi konfiguratsioon",
            "fr": "Configuration de l'exportation",
            "it": "Configurazione di esportazione",
            "ja": "\u30a8\u30af\u30b9\u30dd\u30fc\u30c8\u8a2d\u5b9a",
            "pl": "Konfiguracja eksportu",
            "ru": "\u042d\u043a\u0441\u043f\u043e\u0440\u0442 \u043a\u043e\u043d\u0444\u0438\u0433\u0443\u0440\u0430\u0446\u0438\u0438",
            "zh": "\u5bfc\u51fa\u914d\u7f6e"
        }
    },
    "ext_notification_module_about": {
        "doc_url": "https://meshtastic.org/docs/settings/external-notification-module",
        "label": {
            "de": "Benachrichtigungsmodul",
            "en": "External Notification Module",
            "es": "M\u00f3dulo de notificaci\u00f3n externa",
            "et": "V\u00e4line teavitamismoodul",
            "fr": "Module de notification externe",
            "it": "Modulo di notifica esterno",
            "ja": "\u5916\u90e8\u901a\u77e5\u30e2\u30b8\u30e5\u30fc\u30eb",
            "pl": "Zewn\u0119trzny modu\u0142 powiadamiania",
            "ru": "\u041c\u043e\u0434\u0443\u043b\u044c \u0432\u043d\u0435\u0448\u043d\u0435\u0433\u043e \u043e\u043f\u043e\u0432\u0435\u0449\u0435\u043d\u0438\u044f",
            "zh": "\u5916\u90e8\u901a\u77e5\u6a21\u5757"
        }
    },
    "ext_notification_module_active": {
        "description": {
            "de": "Wenn aktiviert, erfolgt die Benachrichtigung bei IO-Pin high. Wenn nicht, bei IO-Pin low.",
            "en": "If set, notifications will happen when the the GPIO is active-high. If not set, notifications will happen when GPIO is active-low.",
            "es": "Si se establece, las notificaciones ocurrir\u00e1n cuando el GPIO est\u00e9 activo-alto. Si no se establece, las notificaciones se producir\u00e1n cuando el GPIO est\u00e9 activo-bajo.",
            "et": "Kui see on seatud, toimuvad teavitused siis, kui GPIO on aktiivse k\u00f5rgusega. Kui seda ei ole seatud, toimuvad teavitused siis, kui GPIO on aktiivne madal.",
            "fr": "S'il est d\u00e9fini, les notifications auront lieu lorsque le GPIO est actif-haut. S'il n'est pas d\u00e9fini, les notifications auront lieu lorsque le GPIO est actif-bas.",
            "it": "Se impostato, le notifiche avverranno quando il GPIO \u00e8 attivo-alto. Se non impostato, le notifiche avverranno quando il GPIO \u00e8 attivo-basso.",
            "ja": "\u8a2d\u5b9a\u3059\u308b\u3068\u3001GPIO\u304c\u30a2\u30af\u30c6\u30a3\u30d6High\u306e\u3068\u304d\u306b\u901a\u77e5\u304c\u884c\u308f\u308c\u307e\u3059\u3002\u8a2d\u5b9a\u3057\u306a\u3044\u5834\u5408\u306f\u3001GPIO\u304c\u30a2\u30af\u30c6\u30a3\u30d6LOW\u306e\u3068\u304d\u306b\u901a\u77e5\u3055\u308c\u307e\u3059\u3002",
            "pl": "Je\u015bli jest ustawione, powiadomienia b\u0119d\u0105 wysy\u0142ane, gdy GPIO b\u0119dzie mia\u0142o stan aktywny-wysoki. Je\u015bli nie jest ustawione, powiadomienia b\u0119d\u0105 wysy\u0142ane, gdy GPIO b\u0119dzie mia\u0142o stan aktywny niski.",
            "ru": "\u0415\u0441\u043b\u0438 \u0443\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d\u043e, \u0443\u0432\u0435\u0434\u043e\u043c\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0431\u0443\u0434\u0443\u0442 \u043f\u0440\u0438\u0445\u043e\u0434\u0438\u0442\u044c, \u043a\u043e\u0433\u0434\u0430 GPIO \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u0435\u043d-\u0432\u044b\u0441\u043e\u043a\u0438\u0439. \u0415\u0441\u043b\u0438 \u0437\u043d\u0430\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043d\u0435 \u0443\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d\u043e, \u0443\u0432\u0435\u0434\u043e\u043c\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0431\u0443\u0434\u0443\u0442 \u043f\u0440\u0438\u0445\u043e\u0434\u0438\u0442\u044c, \u043a\u043e\u0433\u0434\u0430 GPIO \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u0435\u043d-\u043d\u0438\u0437\u043a\u0438\u0439.",
            "zh": "\u5982\u679c\u5f00\u542f\uff0c\u5c06\u4ee5 GPIO \u62c9\u81f3\u9ad8\u7535\u5e73\u7684\u65b9\u5f0f\u53d1\u51fa\u901a\u77e5\u3002\u5426\u5219\u5219\u4ee5\u4f4e\u7535\u5e73\u53d1\u51fa\u3002"
        },
        "label": {
            "de": "Pin Aktiv high?",
            "en": "Active High?",
            "es": "\u00bfActivo alto?",
            "et": "Aktiivne k\u00f5rge?",
            "fr": "Active High ?",
            "it": "Attivo alto?",
            "ja": "\u30a2\u30af\u30c6\u30a3\u30d6\u30cf\u30a4\uff1f",
            "pl": "Aktywny wysoki?",
            "ru": "\u0410\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u044b\u0439 \u0432\u044b\u0441\u043e\u043a\u0438\u0439 \u0443\u0440\u043e\u0432\u0435\u043d\u044c?",
            "zh": "\u9ad8\u7535\u5e73\u4f7f\u80fd"
        }
    },
    "ext_notification_module_alert_bell": {
        "description": {
            "de": "L\u00f6sen Sie die Benachrichtigung nur aus, wenn das ASCII-Zeichen \"Glocke\" in der Nachricht enthalten ist.",
            "en": "Only trigger the notification if the ASCII bell character is in the message.",
            "es": "S\u00f3lo se activa la notificaci\u00f3n si el car\u00e1cter de tono de aviso ASCII est\u00e1 en el mensaje.",
            "et": "K\u00e4ivitage teade ainult siis, kui s\u00f5numis on ASCII-kellam\u00e4rk.",
            "fr": "Ne d\u00e9clenche la notification que si le caract\u00e8re de cloche ASCII se trouve dans le message.",
            "it": "Attiva la notifica solo se il carattere ASCII bell \u00e8 nel messaggio.",
            "ja": "\u30e1\u30c3\u30bb\u30fc\u30b8\u5185\u306bASCII\u30d9\u30eb\u6587\u5b57\u304c\u3042\u308b\u5834\u5408\u306e\u307f\u3001\u901a\u77e5\u3092\u30c8\u30ea\u30ac\u30fc\u3057\u307e\u3059\u3002",
            "pl": "Powiadomienie jest uruchamiane tylko wtedy, gdy w wiadomo\u015bci znajduje si\u0119 znak dzwonka ASCII.",
            "ru": "\u0423\u0432\u0435\u0434\u043e\u043c\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0441\u0440\u0430\u0431\u0430\u0442\u044b\u0432\u0430\u0435\u0442 \u0442\u043e\u043b\u044c\u043a\u043e \u0432 \u0442\u043e\u043c \u0441\u043b\u0443\u0447\u0430\u0435, \u0435\u0441\u043b\u0438 \u0432 \u0441\u043e\u043e\u0431\u0449\u0435\u043d\u0438\u0438 \u043f\u0440\u0438\u0441\u0443\u0442\u0441\u0442\u0432\u0443\u0435\u0442 \u0441\u0438\u043c\u0432\u043e\u043b \u0437\u0432\u043e\u043d\u043a\u0430 ASCII.",
            "zh": "\u53ea\u6709\u5728\u4fe1\u606f\u4e2d\u51fa\u73b0 ASCII \u94c3\u94db\u5b57\u7b26\u65f6\u624d\u4f1a\u89e6\u53d1\u901a\u77e5\u3002"
        },
        "label": {
            "de": "Benachrichtigung mit Glocke?",
            "en": "Alert Bell?",
            "es": "\u00bfTono de aviso?",
            "et": "H\u00e4irekell?",
            "fr": "La cloche d'alerte ?",
            "it": "Campanello d'allarme?",
            "ja": "\u8b66\u5831\u30d9\u30eb\uff1f",
            "pl": "Dzwonek alarmowy?",
            "ru": "\u0422\u0440\u0435\u0432\u043e\u0436\u043d\u044b\u0439 \u0437\u0432\u043e\u043d\u043e\u043a?",
            "zh": "\u9047\u5230\u94c3\u94db\u5b57\u7b26\u65f6\u901a\u77e5"
        }
    },
    "ext_notification_module_alert_message": {
        "description": {
            "de": "Benachrichtigung bei jeder empfangenen Nachricht ausl\u00f6sen.",
            "en": "Trigger notification on any message received.",
            "es": "Activar la notificaci\u00f3n de cualquier mensaje recibido.",
            "et": "K\u00e4ivitage teade iga saadud s\u00f5numi kohta.",
            "fr": "D\u00e9clencher une notification sur tout message re\u00e7u.",
            "it": "Attiva la notifica su qualsiasi messaggio ricevuto.",
            "ja": "\u30e1\u30c3\u30bb\u30fc\u30b8\u3092\u53d7\u4fe1\u3057\u305f\u3089\u30c8\u30ea\u30ac\u30fc\u3067\u901a\u77e5\u3059\u308b\u3002",
            "pl": "Wyzwalaj powiadomienia o ka\u017cdej otrzymanej wiadomo\u015bci.",
            "ru": "\u0417\u0430\u043f\u0443\u0441\u043a \u0443\u0432\u0435\u0434\u043e\u043c\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u043e \u043b\u044e\u0431\u043e\u043c \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0435\u043d\u043d\u043e\u043c \u0441\u043e\u043e\u0431\u0449\u0435\u043d\u0438\u0438.",
            "zh": "\u6536\u5230\u4efb\u4f55\u6d88\u606f\u90fd\u4f1a\u89e6\u53d1\u901a\u77e5\u3002"
        },
        "label": {
            "de": "Benachrichtigung",
            "en": "Alert Message",
            "es": "Mensaje de alerta",
            "et": "Hoiatuss\u00f5num",
            "fr": "Message d'alerte",
            "it": "Messaggio d'allarme",
            "ja": "\u30a2\u30e9\u30fc\u30c8\u30e1\u30c3\u30bb\u30fc\u30b8",
            "pl": "Komunikat alarmowy",
            "ru": "\u0422\u0440\u0435\u0432\u043e\u0436\u043d\u043e\u0435 \u0441\u043e\u043e\u0431\u0449\u0435\u043d\u0438\u0435",
            "zh": "\u9047\u5230\u4efb\u4f55\u6d88\u606f\u65f6\u901a\u77e5"
        }
    },
    "ext_notification_module_enabled": {
        "description": {
            "de": "Falls gesetzt, ist das Modul Benachrichtigungen aktiviert.",
            "en": "If set, the External Notifications module is enabled.",
            "es": "Si se establece, el m\u00f3dulo de notificaciones externas est\u00e1 activado.",
            "et": "Kui see on m\u00e4\u00e4ratud, on v\u00e4liste teadete moodul sisse l\u00fclitatud.",
            "fr": "S'il est d\u00e9fini, le module Notifications externes est activ\u00e9.",
            "it": "Se impostato, il modulo Notifiche esterne \u00e8 abilitato.",
            "ja": "\u8a2d\u5b9a\u3059\u308b\u3068\u3001External Notification\u30e2\u30b8\u30e5\u30fc\u30eb\u304c\u6709\u52b9\u306b\u306a\u308a\u307e\u3059\u3002",
            "pl": "Je\u015bli jest ustawiona, modu\u0142 Powiadomienia zewn\u0119trzne jest w\u0142\u0105czony.",
            "ru": "\u0415\u0441\u043b\u0438 \u0443\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d\u043e, \u043c\u043e\u0434\u0443\u043b\u044c \u0432\u043d\u0435\u0448\u043d\u0438\u0445 \u0443\u0432\u0435\u0434\u043e\u043c\u043b\u0435\u043d\u0438\u0439 \u0432\u043a\u043b\u044e\u0447\u0435\u043d.",
            "zh": "\u5982\u679c\u542f\u7528\uff0c\u5219\u542f\u7528\u5916\u90e8\u901a\u77e5\u6a21\u5757\u3002"
        },
        "label": {
            "de": "Aktiviert?",
            "en": "Enabled?",
            "es": "\u00bfActivar?",
            "et": "Lubatud?",
            "fr": "Activ\u00e9 ?",
            "it": "Abilitato?",
            "ja": "\u6709\u52b9\u5316\uff1f",
            "pl": "W\u0142\u0105czone?",
            "ru": "\u0412\u043a\u043b\u044e\u0447\u0435\u043d\u043e?",
            "zh": "\u542f\u7528"
        }
    },
    "ext_notification_module_output": {
        "description": {
            "de": "IO-Pin des Ausgangs.",
            "en": "GPIO of the output.",
            "es": "GPIO de la salida.",
            "et": "GPIO v\u00e4ljund.",
            "fr": "GPIO de la sortie.",
            "it": "GPIO dell'uscita.",
            "ja": "\u51fa\u529b\u306eGPIO\u3067\u3059\u3002",
            "pl": "GPIO wyj\u015bcia.",
            "ru": "GPIO \u0432\u044b\u0445\u043e\u0434\u0430.",
            "zh": "\u8f93\u51fa\u7684 GPIO \u811a\u3002"
        },
        "label": {
            "de": "Ausgang",
            "en": "Output",
            "es": "Salida",
            "et": "V\u00e4ljund",
            "fr": "Sortie",
            "it": "Uscita",
            "ja": "\u51fa\u529b",
            "pl": "Wyj\u015bcie",
            "ru": "\u0412\u044b\u0445\u043e\u0434",
            "zh": "\u8f93\u51fa"
        }
    },
    "ext_notification_module_output_ms": {
        "description": {
            "de": "Dauer in ms f\u00fcr den Alarm. Standardwert ist 1.000 ms (oder 1 Sekunde).",
            "en": "Amount of time in ms for the alert. Default is 1,000 ms (or 1 second).",
            "es": "Cantidad de tiempo en ms para la alerta. El valor predeterminado es 1.000 ms (o 1 segundo).",
            "et": "Hoiatuse ajaline kestus (ms). Vaikimisi on 1000 ms (v\u00f5i 1 sekund).",
            "fr": "Dur\u00e9e de l'alerte en ms. La valeur par d\u00e9faut est de 1 000 ms (ou 1 seconde).",
            "it": "Quantit\u00e0 di tempo in ms per l'allarme. Il valore predefinito \u00e8 1.000 ms (o 1 secondo).",
            "ja": "\u30a2\u30e9\u30fc\u30c8\u306e\u6642\u9593\uff08\u5358\u4f4d\uff1ams\uff09\u3002\u30c7\u30d5\u30a9\u30eb\u30c8\u306f1,000ms\uff08\u307e\u305f\u306f1\u79d2\uff09\u3002",
            "pl": "Czas trwania alertu w milisekundach. Warto\u015b\u0107 domy\u015blna to 1000 ms (lub 1 sekunda).",
            "ru": "\u041a\u043e\u043b\u0438\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u043e \u0432\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u0438 \u0432 \u043c\u0441 \u0434\u043b\u044f \u043e\u043f\u043e\u0432\u0435\u0449\u0435\u043d\u0438\u044f. \u041f\u043e \u0443\u043c\u043e\u043b\u0447\u0430\u043d\u0438\u044e - 1 000 \u043c\u0441 (\u0438\u043b\u0438 1 \u0441\u0435\u043a\u0443\u043d\u0434\u0430).",
            "zh": "\u8b66\u62a5\u6301\u7eed\u65f6\u95f4\uff0c\u5355\u4f4d\u662f ms\u3002\u9ed8\u8ba4\u662f 1,000ms\uff081 \u79d2\uff09\u3002"
        },
        "label": {
            "de": "Ausgang (ms)",
            "en": "Output (ms)",
            "es": "Salida (ms)",
            "et": "V\u00e4ljund (ms)",
            "fr": "Sortie (ms)",
            "it": "Uscita (ms)",
            "ja": "\u51fa\u529b\uff08ms\uff09",
            "pl": "Wyj\u015bcie (ms)",
            "ru": "\u0412\u044b\u0445\u043e\u0434 (\u043c\u0441)",
            "zh": "\u8f93\u51fa\u65f6\u95f4\uff08\u6beb\u79d2\uff09"
        }
    },
    "ext_notification_module_settings": {
        "text": {
            "de": "Einstellungen des Benachrichtigungsmoduls",
            "en": "External Notification Module Settings",
            "es": "Configuraci\u00f3n del m\u00f3dulo de notificaci\u00f3n externa",
            "et": "V\u00e4lise teavitusmooduli seaded",
            "fr": "Param\u00e8tres du module de notification externe",
            "it": "Impostazioni del modulo di notifica esterno",
            "ja": "\u5916\u90e8\u901a\u77e5\u30e2\u30b8\u30e5\u30fc\u30eb\u306e\u8a2d\u5b9a",
            "pl": "Ustawienia zewn\u0119trznego modu\u0142u powiadamiania",
            "ru": "\u041d\u0430\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439\u043a\u0438 \u043c\u043e\u0434\u0443\u043b\u044f \u0432\u043d\u0435\u0448\u043d\u0438\u0445 \u0443\u0432\u0435\u0434\u043e\u043c\u043b\u0435\u043d\u0438\u0439",
            "zh": "\u5916\u90e8\u901a\u77e5\u6a21\u5757\u8bbe\u7f6e"
        }
    },
    "factory_reset": {
        "text": {
            "de": "Werksreset",
            "en": "Factory Reset",
            "es": "Restablecimiento de f\u00e1brica",
            "et": "Tehaseseadete l\u00e4htestamine",
            "fr": "R\u00e9initialisation d'usine",
            "it": "Reset di fabbrica",
            "ja": "\u30d5\u30a1\u30af\u30c8\u30ea\u30fc\u30ea\u30bb\u30c3\u30c8",
            "pl": "Reset fabryczny",
            "ru": "\u0417\u0430\u0432\u043e\u0434\u0441\u043a\u043e\u0439 \u0441\u0431\u0440\u043e\u0441",
            "zh": "\u6062\u590d\u51fa\u5382\u8bbe\u7f6e"
        }
    },
    "file_was_copied": {
        "text": {
            "de": "Die Datei wurde kopiert.\nWarten Sie auf den Neustart des Ger\u00e4ts.",
            "en": "File was copied.\nWait for the device to reboot.",
            "es": "El archivo se ha copiado.\nEspere a que el dispositivo se reinicie.",
            "et": "Fail kopeeriti.\nOodake seadme taask\u00e4ivitamist.",
            "fr": "Le fichier a \u00e9t\u00e9 copi\u00e9.\nAttendez que l'appareil red\u00e9marre.",
            "it": "Il file \u00e8 stato copiato.\nAspettate che il dispositivo si riavvii.",
            "ja": "\u30d5\u30a1\u30a4\u30eb\u304c\u30b3\u30d4\u30fc\u3055\u308c\u307e\u3057\u305f\u3002\n\u30c7\u30d0\u30a4\u30b9\u306e\u518d\u8d77\u52d5\u3092\u5f85\u3061\u307e\u3059\u3002",
            "pl": "Plik zosta\u0142 skopiowany.\nZaczekaj na ponowne uruchomienie urz\u0105dzenia.",
            "ru": "\u0424\u0430\u0439\u043b \u0431\u044b\u043b \u0441\u043a\u043e\u043f\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d.\n\u041f\u043e\u0434\u043e\u0436\u0434\u0438\u0442\u0435, \u043f\u043e\u043a\u0430 \u0443\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439\u0441\u0442\u0432\u043e \u043f\u0435\u0440\u0435\u0437\u0430\u0433\u0440\u0443\u0437\u0438\u0442\u0441\u044f.",
            "zh": "\u6587\u4ef6\u5df2\u590d\u5236\u3002\n\u7b49\u5f85\u8bbe\u5907\u91cd\u65b0\u542f\u52a8\u3002"
        }
    },
    "fixed_position": {
        "description": {
            "de": "Wenn diese Option gesetzt ist, befindet sich dieses Ger\u00e4t an einer festen Position. GPS-Positionsaktualisierungen werden in regelm\u00e4\u00dfigen Abst\u00e4nden gesendet, aber es wird ein konstanter Breiten-/L\u00e4ngen-/H\u00f6henwert verwendet.",
            "en": "If set, this node is at a fixed position. GPS position updates will be sent at regular intervals, but the last lat/lon/alt will be used.",
            "es": "Si se establece, este nodo est\u00e1 en una posici\u00f3n fija. Las actualizaciones de la posici\u00f3n GPS se enviar\u00e1n a intervalos regulares, pero se utilizar\u00e1 la \u00faltima lat/lon/alt.",
            "et": "Kui see on m\u00e4\u00e4ratud, on see s\u00f5lm fikseeritud asukohaga. GPS-positsiooni uuendused saadetakse korrap\u00e4raste ajavahemike j\u00e4rel, kuid kasutatakse viimast lat/lon/alt v\u00e4\u00e4rtust.",
            "fr": "S'il est d\u00e9fini, ce n\u0153ud est \u00e0 une position fixe. Les mises \u00e0 jour de la position GPS seront envoy\u00e9es \u00e0 intervalles r\u00e9guliers, mais la derni\u00e8re lat/lon/alt sera utilis\u00e9e.",
            "it": "Se impostato, questo nodo \u00e8 in una posizione fissa. Gli aggiornamenti della posizione GPS saranno inviati a intervalli regolari, ma sar\u00e0 usata l'ultima lat/lon/alt.",
            "ja": "\u8a2d\u5b9a\u3055\u308c\u305f\u5834\u5408\u3001\u3053\u306e\u30ce\u30fc\u30c9\u306f\u56fa\u5b9a\u3055\u308c\u305f\u4f4d\u7f6e\u306b\u3042\u308b\u3002GPS\u306b\u3088\u308b\u4f4d\u7f6e\u306e\u66f4\u65b0\u304c\u4e00\u5b9a\u9593\u9694\u3067\u9001\u4fe1\u3055\u308c\u307e\u3059\u304c\u3001\u6700\u5f8c\u306e\u7def\u5ea6/\u7d4c\u5ea6/\u9ad8\u5ea6\u304c\u4f7f\u7528\u3055\u308c\u307e\u3059\u3002",
            "pl": "Je\u015bli jest ustawione, w\u0119ze\u0142 ten znajduje si\u0119 na sta\u0142ej pozycji. Aktualizacje pozycji GPS b\u0119d\u0105 wysy\u0142ane w regularnych odst\u0119pach czasu, ale zostanie u\u017cyta ostatnia szeroko\u015b\u0107/lon/alt.",
            "ru": "\u0415\u0441\u043b\u0438 \u0443\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d\u043e, \u044d\u0442\u043e\u0442 \u0443\u0437\u0435\u043b \u043d\u0430\u0445\u043e\u0434\u0438\u0442\u0441\u044f \u0432 \u0444\u0438\u043a\u0441\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u043e\u043c \u043f\u043e\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u0438. \u041e\u0431\u043d\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f GPS-\u043f\u043e\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f \u0431\u0443\u0434\u0443\u0442 \u043e\u0442\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u044f\u0442\u044c\u0441\u044f \u0447\u0435\u0440\u0435\u0437 \u0440\u0435\u0433\u0443\u043b\u044f\u0440\u043d\u044b\u0435 \u043f\u0440\u043e\u043c\u0435\u0436\u0443\u0442\u043a\u0438 \u0432\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u0438, \u043d\u043e \u0431\u0443\u0434\u0443\u0442 \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u043e\u0432\u0430\u0442\u044c\u0441\u044f \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u043d\u0438\u0435 lat/lon/alt.",
            "zh": "\u542f\u7528\u8868\u793a\u8fd9\u4e2a\u8282\u70b9\u5904\u4e8e\u4e00\u4e2a\u56fa\u5b9a\u7684\u4f4d\u7f6e\u3002\u4f9d\u7136\u4f1a\u5b9a\u671f\u53d1\u9001GPS\u4f4d\u7f6e\u66f4\u65b0\u6d88\u606f\uff0c\u4f46\u5c06\u4f7f\u7528\u6700\u540e\u7684\u7ecf\u7eac\u5ea6/\u9ad8\u5ea6\u3002"
        },
        "label": {
            "de": "Feste Position verwenden?",
            "en": "Use Fixed position?",
            "es": "\u00bfUtilizar la posici\u00f3n fija?",
            "et": "Kasuta fikseeritud positsiooni?",
            "fr": "Utiliser Position fixe ?",
            "it": "Usare Posizione fissa?",
            "ja": "\u4f7f\u7528 \u4f4d\u7f6e\u56fa\u5b9a\uff1f",
            "pl": "U\u017cyj opcji Sta\u0142a pozycja?",
            "ru": "\u0418\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u043e\u0432\u0430\u0442\u044c \u0444\u0438\u043a\u0441\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u043e\u0435 \u043f\u043e\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435?",
            "zh": "\u4f7f\u7528\u56fa\u5b9a\u4f4d\u7f6e"
        }
    },
    "fixed_position_settings": {
        "text": {
            "de": "Feste Position",
            "en": "Fixed Position Settings",
            "es": "Ajustes de posici\u00f3n fija",
            "et": "Fikseeritud asukoha seaded",
            "fr": "Param\u00e8tres de position fixe",
            "it": "Impostazioni della posizione fissa",
            "ja": "\u56fa\u5b9a\u4f4d\u7f6e\u306e\u8a2d\u5b9a",
            "pl": "Ustawienia sta\u0142ego po\u0142o\u017cenia",
            "ru": "\u041d\u0430\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439\u043a\u0438 \u0444\u0438\u043a\u0441\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u043f\u043e\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f",
            "zh": "\u56fa\u5b9a\u4f4d\u7f6e\u8bbe\u7f6e"
        }
    },
    "flash": {
        "text": {
            "de": "Schreiben",
            "en": "Flash",
            "es": "Flash",
            "et": "Flash",
            "fr": "Flash",
            "it": "Flash",
            "ja": "\u30d5\u30e9\u30c3\u30b7\u30e5",
            "pl": "Flash",
            "ru": "Flash",
            "zh": "\u5237\u5199"
        }
    },
    "flashing": {
        "text": {
            "de": "Screibe...",
            "en": "Flashing",
            "es": "Intermitente",
            "et": "Flashing",
            "fr": "Clignotant",
            "it": "Lampeggiante",
            "ja": "\u30d5\u30e9\u30c3\u30b7\u30f3\u30b0",
            "pl": "Flashowanie",
            "ru": "\u041c\u0438\u0433\u0430\u044e\u0449\u0438\u0439",
            "zh": "\u6b63\u5728\u5237\u5199"
        }
    },
    "frequency_offset": {
        "description": {
            "de": "Dieser Parameter ist f\u00fcr fortgeschrittene Benutzer mit Testausr\u00fcstung gedacht, wir empfehlen den meisten Benutzern nicht, ihn zu verwenden. Ein Frequenzoffset, der zur berechneten Mittenfrequenz des Bandes addiert wird. Wird zur Korrektur der Quarzkalibrierung verwendet.",
            "en": "This parameter is for advanced users with advanced test equipment, we do not recommend most users use it. A frequency offset that is added to to the calculated band center frequency. Used to correct for crystal calibration errors.",
            "es": "Este par\u00e1metro es para usuarios avanzados con equipos de prueba avanzados, no recomendamos que la mayor\u00eda de los usuarios lo utilicen. Una compensaci\u00f3n de frecuencia que se a\u00f1ade a la frecuencia central de banda calculada. Se utiliza para corregir los errores de calibraci\u00f3n del cristal.",
            "et": "See parameeter on m\u00f5eldud edasij\u00f5udnud kasutajatele, kellel on t\u00e4iustatud testseadmed, me ei soovita seda enamikul kasutajatel kasutada. Sageduse nihkumine, mis lisatakse arvutatud sagedusala kesksagedusele. Kasutatakse kristallide kalibreerimisvigade korrigeerimiseks.",
            "fr": "Ce param\u00e8tre est destin\u00e9 aux utilisateurs  vanc\u00e9s disposant d'un \u00e9quipement de test avanc\u00e9, nous ne recommandons pas \u00e0 la plupart des utilisateurs de l'utiliser. Un d\u00e9calage de fr\u00e9quence qui est ajout\u00e9 \u00e0 la fr\u00e9quence centrale de la bande calcul\u00e9e. Utilis\u00e9 pour corriger les erreurs de calibrage du cristal.",
            "it": "Questo parametro \u00e8 per utenti avanzati con attrezzature di prova avanzate, non raccomandiamo alla maggior parte degli utenti di usarlo. Un offset di frequenza che viene aggiunto alla frequenza centrale della banda calcolata. Usato per correggere gli errori di calibrazione del cristallo.",
            "ja": "\u3053\u306e\u30d1\u30e9\u30e1\u30fc\u30bf\u306f\u3001\u9ad8\u5ea6\u306a\u30c6\u30b9\u30c8\u6a5f\u5668\u3092\u4f7f\u7528\u3059\u308b\u4e0a\u7d1a\u8005\u5411\u3051\u3067\u3042\u308a\u3001\u4e00\u822c\u306e\u30e6\u30fc\u30b6\u30fc\u306b\u306f\u4f7f\u7528\u3057\u306a\u3044\u3053\u3068\u3092\u63a8\u5968\u3057\u307e\u3059\u3002\u7b97\u51fa\u3055\u308c\u305f\u30d0\u30f3\u30c9\u4e2d\u5fc3\u5468\u6ce2\u6570\u306b\u52a0\u7b97\u3055\u308c\u308b\u5468\u6ce2\u6570\u30aa\u30d5\u30bb\u30c3\u30c8\u3002\u6c34\u6676\u632f\u52d5\u5b50\u306e\u6821\u6b63\u8aa4\u5dee\u3092\u88dc\u6b63\u3059\u308b\u305f\u3081\u306b\u4f7f\u7528\u3059\u308b\u3002",
            "pl": "Ten parametr jest przeznaczony dla zaawansowanych u\u017cytkownik\u00f3w dysponuj\u0105cych zaawansowanym sprz\u0119tem testowym, nie zaleca si\u0119 jego stosowania przez wi\u0119kszo\u015b\u0107 u\u017cytkownik\u00f3w. Przesuni\u0119cie cz\u0119stotliwo\u015bci, kt\u00f3re jest dodawane do obliczonej cz\u0119stotliwo\u015bci \u015brodkowej pasma. S\u0142u\u017cy do korygowania b\u0142\u0119d\u00f3w kalibracji kryszta\u0142\u00f3w.",
            "ru": "\u042d\u0442\u043e\u0442 \u043f\u0430\u0440\u0430\u043c\u0435\u0442\u0440 \u043f\u0440\u0435\u0434\u043d\u0430\u0437\u043d\u0430\u0447\u0435\u043d \u0434\u043b\u044f \u043e\u043f\u044b\u0442\u043d\u044b\u0445 \u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u0435\u0439 \u0441 \u0441\u043e\u0432\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u043d\u044b\u043c \u0438\u0441\u043f\u044b\u0442\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b\u043c \u043e\u0431\u043e\u0440\u0443\u0434\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435\u043c, \u0431\u043e\u043b\u044c\u0448\u0438\u043d\u0441\u0442\u0432\u0443 \u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u0435\u0439 \u043c\u044b \u043d\u0435 \u0440\u0435\u043a\u043e\u043c\u0435\u043d\u0434\u0443\u0435\u043c \u0435\u0433\u043e \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u043e\u0432\u0430\u0442\u044c. \u0421\u043c\u0435\u0449\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0447\u0430\u0441\u0442\u043e\u0442\u044b, \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u043e\u0435 \u0434\u043e\u0431\u0430\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f \u043a \u0440\u0430\u0441\u0441\u0447\u0438\u0442\u0430\u043d\u043d\u043e\u0439 \u0446\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u0447\u0430\u0441\u0442\u043e\u0442\u0435 \u0434\u0438\u0430\u043f\u0430\u0437\u043e\u043d\u0430. \u0418\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u0443\u0435\u0442\u0441\u044f \u0434\u043b\u044f \u043a\u043e\u0440\u0440\u0435\u043a\u0446\u0438\u0438 \u043e\u0448\u0438\u0431\u043e\u043a \u043a\u0430\u043b\u0438\u0431\u0440\u043e\u0432\u043a\u0438 \u043a\u0440\u0438\u0441\u0442\u0430\u043b\u043b\u0430.",
            "zh": "\u8fd9\u4e2a\u53c2\u6570\u662f\u4e3a\u62e5\u6709\u9ad8\u7ea7\u6d4b\u8bd5\u8bbe\u5907\u7684\u9ad8\u7ea7\u7528\u6237\u51c6\u5907\u7684\uff0c\u6211\u4eec\u4e0d\u5efa\u8bae\u4e00\u822c\u7528\u6237\u4f7f\u7528\u5b83\u3002\u5728\u8ba1\u7b97\u51fa\u7684\u9891\u5e26\u4e2d\u5fc3\u9891\u7387\u4e0a\u52a0\u4e00\u4e2a\u9891\u7387\u504f\u79fb\u3002\u7528\u6765\u6821\u6b63\u6676\u4f53\u6821\u51c6\u8bef\u5dee\u3002"
        },
        "label": {
            "de": "Frequenz-Offset",
            "en": "Frequency Offset",
            "es": "Desplazamiento de la frecuencia",
            "et": "Sageduse nihe",
            "fr": "D\u00e9calage de fr\u00e9quence",
            "it": "Offset di frequenza",
            "ja": "\u5468\u6ce2\u6570\u30aa\u30d5\u30bb\u30c3\u30c8",
            "pl": "Przesuni\u0119cie cz\u0119stotliwo\u015bci",
            "ru": "\u0421\u043c\u0435\u0449\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0447\u0430\u0441\u0442\u043e\u0442\u044b",
            "zh": "\u9891\u7387\u504f\u79fb"
        }
    },
    "full_step1": {
        "text": {
            "de": "Installation Schritt 1 von 4",
            "en": "Full flash step 1 of 4",
            "es": "Flash completo paso 1 de 4",
            "et": "Paigalduse 1 samm 4-st",
            "fr": "Flash complet \u00e9tape 1 de 4",
            "it": "Flash completo passo 1 di 4",
            "ja": "\u30d5\u30eb\u30d5\u30e9\u30c3\u30b7\u30e5 \u30b9\u30c6\u30c3\u30d71/4",
            "pl": "Pe\u0142ny flash krok 1 z 4",
            "ru": "\u041f\u043e\u043b\u043d\u0430\u044f \u0432\u0441\u043f\u044b\u0448\u043a\u0430 \u0448\u0430\u0433 1 \u0438\u0437 4",
            "zh": "\u5b8c\u6574\u5237\u5199\u6b65\u9aa4 1/4"
        }
    },
    "full_step1_done": {
        "text": {
            "de": "Installation Schritt 1 von 4 ist erledigt",
            "en": "Full flash step 1 of 4 is done",
            "es": "El paso 1 de 4 de Full Flash est\u00e1 hecho",
            "et": "Paigalduse 1 samm 4-st on tehtud",
            "fr": "L'\u00e9tape 1 sur 4 de Full Flash est termin\u00e9e",
            "it": "Flash completo passo 1 di 4 \u00e8 fatto",
            "ja": "\u30d5\u30eb\u30d5\u30e9\u30c3\u30b7\u30e5\u306e\u30b9\u30c6\u30c3\u30d71/4\u304c\u7d42\u4e86\u3057\u307e\u3057\u305f",
            "pl": "Wykonano pe\u0142ny flash krok 1 z 4",
            "ru": "\u041f\u043e\u043b\u043d\u0430\u044f \u043f\u0440\u043e\u0448\u0438\u0432\u043a\u0430 \u0448\u0430\u0433 1 \u0438\u0437 4 \u0432\u044b\u043f\u043e\u043b\u043d\u0435\u043d",
            "zh": "\u5b8c\u6574\u5237\u5199\u6b65\u9aa4 \u7b2c 1 \u6b65\u5b8c\u6210 \u5171 4 \u6b65"
        }
    },
    "full_step2_done": {
        "text": {
            "de": "Installation Schritt 2 von 4 ist erledigt",
            "en": "Full flash step 2 of 4 is done",
            "es": "El paso 2 de 4 de Full Flash est\u00e1 hecho",
            "et": "Paigalduse 2. samm 4-st on tehtud",
            "fr": "L'\u00e9tape 2 sur 4 de Full Flash est termin\u00e9e",
            "it": "Flash completo passo 2 di 4 \u00e8 fatto",
            "ja": "\u30d5\u30eb\u30d5\u30e9\u30c3\u30b7\u30e5 \u30b9\u30c6\u30c3\u30d72/4\u304c\u5b8c\u4e86",
            "pl": "Wykonano pe\u0142ny flash krok 2 z 4",
            "ru": "\u041f\u043e\u043b\u043d\u0430\u044f \u043f\u0440\u043e\u0448\u0438\u0432\u043a\u0430 \u0448\u0430\u0433 2 \u0438\u0437 4 \u0432\u044b\u043f\u043e\u043b\u043d\u0435\u043d",
            "zh": "\u5b8c\u6574\u5237\u5199\u6b65\u9aa4 \u7b2c 2 \u6b65\u5b8c\u6210 \u5171 4 \u6b65"
        }
    },
    "full_step3_done": {
        "text": {
            "de": "Installation Schritt 3 von 4 ist erledigt",
            "en": "Full flash step 3 of 4 is done",
            "es": "El paso 3 de 4 de Full Flash est\u00e1 hecho",
            "et": "Paigalduse 3. samm 4-st on tehtud",
            "fr": "L'\u00e9tape 3 sur 4 de Full Flash est termin\u00e9e",
            "it": "Flash completo passo 3 di 4 \u00e8 fatto",
            "ja": "\u30d5\u30eb\u30d5\u30e9\u30c3\u30b7\u30e5\u306e\u30b9\u30c6\u30c3\u30d74\u306e3\u304c\u7d42\u4e86\u3057\u307e\u3057\u305f",
            "pl": "Wykonano pe\u0142ny flash krok 3 z 4",
            "ru": "\u041f\u043e\u043b\u043d\u0430\u044f \u043f\u0440\u043e\u0448\u0438\u0432\u043a\u0430 \u0448\u0430\u0433 3 \u0438\u0437 4 \u0432\u044b\u043f\u043e\u043b\u043d\u0435\u043d",
            "zh": "\u5b8c\u6574\u5237\u5199\u6b65\u9aa4 \u7b2c 3 \u6b65\u5b8c\u6210 \u5171 4 \u6b65"
        }
    },
    "full_step4_done": {
        "text": {
            "de": "Installation Schritt 4 von 4 ist erledigt",
            "en": "Full flash step 4 of 4 is done",
            "es": "El paso 4 de 4 de Full Flash est\u00e1 hecho",
            "et": "Paigalduse 4. samm 4-st on tehtud",
            "fr": "L'\u00e9tape 4 sur 4 de Full Flash est termin\u00e9e",
            "it": "Flash completo passo 4 di 4 \u00e8 fatto",
            "ja": "\u30d5\u30eb\u30d5\u30e9\u30c3\u30b7\u30e5 \u30b9\u30c6\u30c3\u30d74\u306e4\u304c\u7d42\u4e86",
            "pl": "Wykonano pe\u0142ny flash krok 4 z 4",
            "ru": "\u041f\u043e\u043b\u043d\u0430\u044f \u043f\u0440\u043e\u0448\u0438\u0432\u043a\u0430 \u0448\u0430\u0433 4 \u0438\u0437 4 \u0432\u044b\u043f\u043e\u043b\u043d\u0435\u043d",
            "zh": "\u5b8c\u6574\u5237\u5199\u6b65\u9aa4 \u7b2c 4 \u6b65\u5b8c\u6210 \u5171 4 \u6b65"
        }
    },
    "get_lat_lon_using_ip": {
        "text": {
            "de": "Breiten- und L\u00e4ngengrad \u00fcber Ihre IP abrufen",
            "en": "Get Lat/Lon using your IP",
            "es": "Obtenga la Lat/Lon usando su IP",
            "et": "Saage oma IP-aadressi abil laius- ja pikkuskraadid",
            "fr": "Obtenir Lat/Lon en utilisant votre IP",
            "it": "Ottieni Lat/Lon usando il tuo IP",
            "ja": "IP\u3092\u5229\u7528\u3057\u305f\u7def\u5ea6\u30fb\u7d4c\u5ea6\u306e\u53d6\u5f97",
            "pl": "Uzyskaj szeroko\u015b\u0107 i d\u0142ugo\u015b\u0107 geograficzn\u0105 przy u\u017cyciu adresu IP",
            "ru": "\u041f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0448\u0438\u0440\u043e\u0442\u044b/\u0434\u043e\u043b\u0433\u043e\u0442\u044b \u0441 \u043f\u043e\u043c\u043e\u0449\u044c\u044e \u0432\u0430\u0448\u0435\u0433\u043e IP-\u0430\u0434\u0440\u0435\u0441\u0430",
            "zh": "\u4f7f\u7528\u4f60\u7684 IP \u83b7\u53d6\u7ecf\u7eac\u5ea6"
        }
    },
    "get_versions": {
        "text": {
            "de": "VERSIONEN AKTUALISIEREN",
            "en": "GET VERSIONS",
            "es": "OBTENER VERSIONES",
            "et": "V\u00C4RSKENDA VERSIOONE",
            "fr": "GET VERSIONS",
            "it": "OTTENERE VERSIONI",
            "ja": "GET VERSION",
            "pl": "ZNAJD\u0179 WERSJE",
            "ru": "\u041f\u041e\u041b\u0423\u0427\u0418\u0422\u042c \u0412\u0415\u0420\u0421\u0418\u0418",
            "zh": "\u83b7\u53d6\u7248\u672c"
        },
        "tooltip": {
            "de": "Klicken Sie hier, um nach neuerer Firmware zu suchen.",
            "en": "Click to check for more recent firmware.",
            "es": "Haga clic para comprobar si hay un firmware m\u00e1s reciente.",
            "et": "Kl\u00f5psa uuema p\u00fcsivara kontrollimiseks.",
            "fr": "Cliquez pour v\u00e9rifier la pr\u00e9sence d'un micrologiciel plus r\u00e9cent.",
            "it": "Clicca per verificare la presenza di un firmware pi\u00f9 recente.",
            "ja": "\u30af\u30ea\u30c3\u30af\u3059\u308b\u3068\u3001\u3088\u308a\u65b0\u3057\u3044\u30d5\u30a1\u30fc\u30e0\u30a6\u30a7\u30a2\u3092\u78ba\u8a8d\u3067\u304d\u307e\u3059\u3002",
            "pl": "Kliknij, aby sprawdzi\u0107 dost\u0119pno\u015b\u0107 nowszego oprogramowania sprz\u0119towego.",
            "ru": "\u041d\u0430\u0436\u043c\u0438\u0442\u0435, \u0447\u0442\u043e\u0431\u044b \u043f\u0440\u043e\u0432\u0435\u0440\u0438\u0442\u044c \u043d\u0430\u043b\u0438\u0447\u0438\u0435 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u043d\u0435\u0439 \u0432\u0435\u0440\u0441\u0438\u0438 \u043f\u0440\u043e\u0448\u0438\u0432\u043a\u0438.",
            "zh": "\u70b9\u51fb\u68c0\u67e5\u6700\u65b0\u56fa\u4ef6\u3002"
        }
    },
    "gps_accept_2d": {
        "description": {
            "de": "Wenn gesetzt, werden 2D-GPS-Fixes akzeptiert. Standardm\u00e4\u00dfig werden nur 3D-Fixes akzeptiert. Bei einem 2D-Fix sind die H\u00f6henwerte unzuverl\u00e4ssig und werden ignoriert.",
            "en": "If set, accept 2D GPS fixes. By default, only 3D fixes are accepted. During a 2D fix, altitude values are unreliable and will be excluded.",
            "es": "Si se establece, acepta fijaciones GPS en 2D. Por defecto, s\u00f3lo se aceptan fijaciones en 3D. Durante un fix 2D, los valores de altitud no son fiables y ser\u00e1n excluidos.",
            "et": "Kui see on m\u00e4\u00e4ratud, aktsepteerib 2D GPS-fikseeringuid. Vaikimisi aktsepteeritakse ainult 3D-fikseeringuid. 2D-fikseerimise ajal on k\u00f5rguse v\u00e4\u00e4rtused ebausaldusv\u00e4\u00e4rsed ja need j\u00e4etakse v\u00e4lja.",
            "fr": "S'il est d\u00e9fini, accepte les rep\u00e8res GPS 2D. Par d\u00e9faut, seuls les rep\u00e8res 3D sont accept\u00e9s. Lors d'une fixation en 2D, les valeurs d'altitude ne sont pas fiables et seront exclues.",
            "it": "Se impostato, accetta i fix 2D del GPS. Per impostazione predefinita, vengono accettati solo i fix 3D. Durante un fix 2D, i valori di altitudine non sono affidabili e saranno esclusi.",
            "ja": "\u8a2d\u5b9a\u3059\u308b\u3068\u30012D GPS\u56fa\u5b9a\u3092\u53d7\u3051\u5165\u308c\u308b\u3002\u30c7\u30d5\u30a9\u30eb\u30c8\u3067\u306f\u30013D \u30d5\u30a3\u30c3\u30af\u30b9\u306e\u307f\u53d7\u3051\u4ed8\u3051\u307e\u3059\u30022D\u30d5\u30a3\u30c3\u30af\u30b9\u306e\u5834\u5408\u3001\u9ad8\u5ea6\u306e\u5024\u306f\u4fe1\u983c\u3067\u304d\u306a\u3044\u305f\u3081\u3001\u9664\u5916\u3055\u308c\u307e\u3059\u3002",
            "pl": "Je\u015bli jest ustawione, akceptuj ustalenia GPS 2D. Domy\u015blnie akceptowane s\u0105 tylko poprawki 3D. Podczas ustalania 2D warto\u015bci wysoko\u015bci s\u0105 niewiarygodne i nie b\u0119d\u0105 uwzgl\u0119dniane.",
            "ru": "\u0415\u0441\u043b\u0438 \u0443\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d\u043e, \u043f\u0440\u0438\u043d\u0438\u043c\u0430\u044e\u0442\u0441\u044f 2D GPS-\u043f\u0440\u0438\u0432\u044f\u0437\u043a\u0438. \u041f\u043e \u0443\u043c\u043e\u043b\u0447\u0430\u043d\u0438\u044e \u043f\u0440\u0438\u043d\u0438\u043c\u0430\u044e\u0442\u0441\u044f \u0442\u043e\u043b\u044c\u043a\u043e 3D-\u043f\u0440\u0438\u0432\u044f\u0437\u043a\u0438. \u0412\u043e \u0432\u0440\u0435\u043c\u044f 2D-\u0444\u0438\u043a\u0441\u0430\u0446\u0438\u0438 \u0437\u043d\u0430\u0447\u0435\u043d\u0438\u044f \u0432\u044b\u0441\u043e\u0442\u044b \u043d\u0435\u043d\u0430\u0434\u0435\u0436\u043d\u044b \u0438 \u0431\u0443\u0434\u0443\u0442 \u0438\u0441\u043a\u043b\u044e\u0447\u0435\u043d\u044b.",
            "zh": "\u542f\u7528\u540e\u5c06\u63a5\u53d7\u4e8c\u7ef4 GPS \u5b9a\u4f4d\u3002\u9ed8\u8ba4\u60c5\u51b5\u4e0b\uff0c\u53ea\u63a5\u53d7\u4e09\u7ef4\u5b9a\u4f4d\u3002\u5728\u4e8c\u7ef4\u56fa\u5b9a\u671f\u95f4\uff0c\u9ad8\u5ea6\u503c\u662f\u4e0d\u53ef\u9760\u7684\uff0c\u5c06\u4e0d\u4f1a\u88ab\u53d1\u9001\u3002"
        },
        "label": {
            "de": "GPS Accept 2D Fix?",
            "en": "GPS Accept 2D Fix?",
            "es": "\u00bfEl GPS acepta la fijaci\u00f3n 2D?",
            "et": "GPS aktsepteerib 2D-fikseerimist?",
            "fr": "GPS Accept 2D Fix?",
            "it": "Il GPS accetta il fix 2D?",
            "ja": "GPS\u304c2D\u30d5\u30a3\u30c3\u30af\u30b9\u3092\u53d7\u3051\u5165\u308c\u308b\u304b\uff1f",
            "pl": "GPS akceptuje ustalenie pozycji 2D?",
            "ru": "GPS \u043f\u0440\u0438\u043d\u0438\u043c\u0430\u0435\u0442 2D \u0444\u0438\u043a\u0441?",
            "zh": "GPS \u63a5\u53d7 2D \u5b9a\u4f4d"
        }
    },
    "gps_format": {
        "description": {
            "de": "Wie die GPS-Koordinaten auf dem OLED-Bildschirm angezeigt werden.",
            "en": "How the GPS coordinates are displayed on the OLED screen.",
            "es": "C\u00f3mo se muestran las coordenadas GPS en la pantalla OLED.",
            "et": "GPS-koordinaatide kuvamine OLED-ekraanil.",
            "fr": "Comment les coordonn\u00e9es GPS sont affich\u00e9es sur l'\u00e9cran OLED.",
            "it": "Come vengono visualizzate le coordinate GPS sullo schermo OLED.",
            "ja": "GPS\u5ea7\u6a19\u306e\u6709\u6a5fEL\u753b\u9762\u3078\u306e\u8868\u793a\u65b9\u6cd5\u3002",
            "pl": "Spos\u00f3b wy\u015bwietlania wsp\u00f3\u0142rz\u0119dnych GPS na ekranie OLED.",
            "ru": "\u0421\u043f\u043e\u0441\u043e\u0431 \u043e\u0442\u043e\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f GPS-\u043a\u043e\u043e\u0440\u0434\u0438\u043d\u0430\u0442 \u043d\u0430 OLED-\u044d\u043a\u0440\u0430\u043d\u0435.",
            "zh": "GPS \u5750\u6807\u5982\u4f55\u5728 OLED \u5c4f\u5e55\u4e0a\u663e\u793a\u3002"
        },
        "label": {
            "de": "GPS-Koordinatenformat",
            "en": "GPS Coordinate Format",
            "es": "Formato de coordenadas GPS",
            "et": "GPS-koordinaatide vorming",
            "fr": "Format des coordonn\u00e9es GPS",
            "it": "Formato delle coordinate GPS",
            "ja": "GPS\u5ea7\u6a19\u30d5\u30a9\u30fc\u30de\u30c3\u30c8",
            "pl": "Format wsp\u00f3\u0142rz\u0119dnych GPS",
            "ru": "\u0424\u043e\u0440\u043c\u0430\u0442 \u043a\u043e\u043e\u0440\u0434\u0438\u043d\u0430\u0442 GPS",
            "zh": "GPS \u5750\u6807\u683c\u5f0f"
        }
    },
    "gps_max_dop": {
        "description": {
            "de": "Akzeptierte maximale GPS-Abweichung (DOP). Legen Sie einen Schwellenwert f\u00fcr die GPS-Messwerte fest, der auf ihrer Genauigkeit im Verh\u00e4ltnis zur GPS-Nenngenauigkeit (die normalerweise ~3 m betr\u00e4gt) basiert. Abweichungen, die \u00fcber diesem Wert liegen, werden als Fehler behandelt. Der sinnvolle Bereich liegt zwischen 1 - 64 (3m - <~200m). Standardm\u00e4\u00dfig (wenn Null) werden alle GPS-Messwerte akzeptiert.",
            "en": "GPS maximum dilution of precition (DOP) accepted. Set a rejection threshold for GPS readings based on their precision, relative to the GPS rated accuracy (which is typically ~3m). Solutions above this value will be treated as re-tryable errors. Useful range is between 1 - 64 (3m - <~200m). By default, (if zero), accept all GPS readings.",
            "es": "M\u00e1xima diluci\u00f3n de precisi\u00f3n (DOP) aceptada por el GPS. Establezca un umbral de rechazo para las lecturas del GPS basado en su precisi\u00f3n, en relaci\u00f3n con la precisi\u00f3n nominal del GPS (que suele ser de ~3m). Las soluciones por encima de este valor ser\u00e1n tratadas como errores reintentables. El rango \u00fatil est\u00e1 entre 1 - 64 (3m - <~200m). Por defecto, (si es cero), acepta todas las lecturas del GPS.",
            "et": "GPS maksimaalne lubatud lahjendusm\u00e4\u00e4r (DOP). M\u00e4\u00e4rake GPS-lugemiste tagasil\u00fckkamise k\u00fcnnis, mis p\u00f5hineb nende t\u00e4psusel, v\u00f5rreldes GPSi nimit\u00e4psusega (mis on tavaliselt ~3m). Seda v\u00e4\u00e4rtust \u00fcletavaid lahendusi k\u00e4sitletakse kui uuesti proovitavaid vigu. Kasutatav vahemik on vahemikus 1-64 (3m - <~200m). Vaikimisi (kui see on null), aktsepteerib k\u00f5ik GPS-lugemised.",
            "fr": "Acceptation de la dilution maximale de la pr\u00e9cition (DOP) du GPS. D\u00e9finissez un seuil de rejet pour les relev\u00e9s GPS en fonction de leur pr\u00e9cision, par rapport \u00e0 la pr\u00e9cision nominale du GPS (qui est g\u00e9n\u00e9ralement de ~3m). Les solutions sup\u00e9rieures \u00e0 cette valeur seront trait\u00e9es comme des erreurs r\u00e9essayables. La plage utile est comprise entre 1 et 64 (3m - <~200m). Par d\u00e9faut, (si z\u00e9ro), accepte toutes les lectures GPS.",
            "it": "Massima diluizione della precitazione (DOP) accettata dal GPS. Impostare una soglia di rifiuto per le letture GPS in base alla loro precisione, rispetto alla precisione nominale GPS (che in genere \u00e8 ~3m). Le soluzioni al di sopra di questo valore saranno trattate come errori riproducibili. L'intervallo utile \u00e8 compreso tra 1 - 64 (3m - <~200m). Per default, (se zero), accetta tutte le letture GPS.",
            "ja": "GPS\u6700\u5927DOP\uff08dilution of precition\uff09\u53d7\u7406\u3002GPS\u306e\u5b9a\u683c\u7cbe\u5ea6\uff08\u901a\u5e38\uff5e3m\uff09\u306b\u5bfe\u3059\u308b\u7cbe\u5ea6\u306b\u57fa\u3065\u3044\u3066\u3001GPS\u6e2c\u5b9a\u5024\u306e\u62d2\u5426\u95be\u5024\u3092\u8a2d\u5b9a\u3057\u307e\u3059\u3002\u3053\u306e\u5024\u4ee5\u4e0a\u306e\u30bd\u30ea\u30e5\u30fc\u30b7\u30e7\u30f3\u306f\u3001\u518d\u8a66\u884c\u53ef\u80fd\u306a\u30a8\u30e9\u30fc\u3068\u3057\u3066\u6271\u308f\u308c\u307e\u3059\u3002\u6709\u52b9\u7bc4\u56f2\u306f1\uff5e64\uff083m\uff5e<\uff5e200m\uff09\u3067\u3059\u3002\u30c7\u30d5\u30a9\u30eb\u30c8\u3067\u306f\u3001\uff08\u30bc\u30ed\u306e\u5834\u5408\uff09\u3059\u3079\u3066\u306eGPS\u306e\u8aad\u307f\u53d6\u308a\u3092\u53d7\u3051\u4ed8\u3051\u307e\u3059\u3002",
            "pl": "Maksymalna akceptacja rozcie\u0144czenia predykcji GPS (DOP). Ustaw pr\u00f3g odrzucania dla odczyt\u00f3w GPS na podstawie ich dok\u0142adno\u015bci w stosunku do dok\u0142adno\u015bci znamionowej GPS (kt\u00f3ra zwykle wynosi ~3 m). Rozwi\u0105zania powy\u017cej tej warto\u015bci b\u0119d\u0105 traktowane jako b\u0142\u0119dy mo\u017cliwe do ponownego sprawdzenia. Przydatny zakres to 1 - 64 (3m - <~200m). Domy\u015blnie (je\u015bli wynosi zero) akceptuje wszystkie odczyty GPS.",
            "ru": "\u041f\u0440\u0438\u043d\u044f\u0442\u043e \u043c\u0430\u043a\u0441\u0438\u043c\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0435 \u0440\u0430\u0437\u0431\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043f\u0440\u0435\u0446\u0438\u0437\u0438\u043e\u043d\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 (DOP) GPS. \u0423\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u0438\u0442\u0435 \u043f\u043e\u0440\u043e\u0433 \u043e\u0442\u043a\u043b\u043e\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f \u0434\u043b\u044f \u043f\u043e\u043a\u0430\u0437\u0430\u043d\u0438\u0439 GPS \u043d\u0430 \u043e\u0441\u043d\u043e\u0432\u0435 \u0438\u0445 \u0442\u043e\u0447\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e \u043d\u043e\u043c\u0438\u043d\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u0442\u043e\u0447\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 GPS (\u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u0430\u044f \u043e\u0431\u044b\u0447\u043d\u043e \u0441\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442 ~3 \u043c). \u0420\u0435\u0448\u0435\u043d\u0438\u044f, \u043f\u0440\u0435\u0432\u044b\u0448\u0430\u044e\u0449\u0438\u0435 \u044d\u0442\u043e \u0437\u043d\u0430\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435, \u0431\u0443\u0434\u0443\u0442 \u0440\u0430\u0441\u0441\u043c\u0430\u0442\u0440\u0438\u0432\u0430\u0442\u044c\u0441\u044f \u043a\u0430\u043a \u043e\u0448\u0438\u0431\u043a\u0438, \u0434\u043e\u043f\u0443\u0441\u043a\u0430\u044e\u0449\u0438\u0435 \u043f\u043e\u0432\u0442\u043e\u0440\u043d\u0443\u044e \u043f\u043e\u043f\u044b\u0442\u043a\u0443. \u041f\u043e\u043b\u0435\u0437\u043d\u044b\u0439 \u0434\u0438\u0430\u043f\u0430\u0437\u043e\u043d \u0441\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442 \u043e\u0442 1 \u0434\u043e 64 (3\u043c - <~200\u043c). \u041f\u043e \u0443\u043c\u043e\u043b\u0447\u0430\u043d\u0438\u044e (\u0435\u0441\u043b\u0438 \u0437\u043d\u0430\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0440\u0430\u0432\u043d\u043e \u043d\u0443\u043b\u044e), \u043f\u0440\u0438\u043d\u0438\u043c\u0430\u044e\u0442\u0441\u044f \u0432\u0441\u0435 \u043f\u043e\u043a\u0430\u0437\u0430\u043d\u0438\u044f GPS.",
            "zh": "\u63a5\u53d7 GPS \u7684\u6700\u5927\u7a00\u91ca\u7cbe\u5ea6\uff08DOP\uff09\u3002\u6839\u636e GPS \u8bfb\u6570\u7684\u7cbe\u5ea6\uff0c\u76f8\u5bf9\u4e8e GPS \u7684\u989d\u5b9a\u7cbe\u5ea6\uff08\u901a\u5e38\u662f 3 \u7c73\uff09\uff0c\u4e3a GPS \u8bfb\u6570\u8bbe\u7f6e\u4e00\u4e2a\u62d2\u7edd\u9608\u503c\u3002\u8d85\u8fc7\u8fd9\u4e2a\u503c\u7684\u5b9a\u4f4d\u5c06\u88ab\u89c6\u4e3a\u53ef\u91cd\u8bd5\u7684\u9519\u8bef\u3002\u6709\u6548\u8303\u56f4\u662f 1-64\uff083 \u7c73 - < ~200 \u7c73\uff09\u3002\u9ed8\u8ba4\u60c5\u51b5\u4e0b\uff080\uff09\uff0c\u63a5\u53d7\u6240\u6709\u7684 GPS \u8bfb\u6570\u3002"
        },
        "label": {
            "de": "GPS Max DOP",
            "en": "GPS Max DOP",
            "es": "GPS Max DOP",
            "et": "GPS Max DOP",
            "fr": "GPS Max DOP",
            "it": "GPS Max DOP",
            "ja": "GPS\u6700\u5927DOP",
            "pl": "GPS Maks. DOP",
            "ru": "GPS \u041c\u0430\u043a\u0441\u0438\u043c\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 DOP",
            "zh": "GPS \u6700\u5927 DOP"
        }
    },
    "gps_operation": {
        "description": {
            "de": "Wie die GPS-Hardware in diesem Ger\u00e4t betrieben wird.",
            "en": "How the GPS hardware in this unit is operated.",
            "es": "C\u00f3mo funciona el hardware del GPS en esta unidad.",
            "et": "Kuidas selle seadme GPS-riistvara t\u00f6\u00f6tab.",
            "fr": "Comment fonctionne le mat\u00e9riel GPS de cet appareil.",
            "it": "Come funziona l'hardware GPS in questa unit\u00e0.",
            "ja": "\u672c\u6a5f\u306eGPS\u30cf\u30fc\u30c9\u30a6\u30a7\u30a2\u306e\u904b\u7528\u65b9\u6cd5\u306b\u3064\u3044\u3066\u3002",
            "pl": "Jak dzia\u0142a sprz\u0119t GPS w tym urz\u0105dzeniu.",
            "ru": "\u041a\u0430\u043a \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u0430\u0435\u0442 \u0430\u043f\u043f\u0430\u0440\u0430\u0442\u0443\u0440\u0430 GPS \u0432 \u0434\u0430\u043d\u043d\u043e\u043c \u0443\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439\u0441\u0442\u0432\u0435.",
            "zh": "\u672c\u88c5\u7f6e\u4e2d\u7684 GPS \u786c\u4ef6\u662f\u5982\u4f55\u64cd\u4f5c\u7684\u3002"
        },
        "label": {
            "de": "GPS-Betrieb",
            "en": "GPS Operation",
            "es": "Funcionamiento del GPS",
            "et": "GPS-i kasutamine",
            "fr": "Fonctionnement du GPS",
            "it": "Funzionamento del GPS",
            "ja": "GPS\u64cd\u4f5c",
            "pl": "Dzia\u0142anie GPS",
            "ru": "\u0420\u0430\u0431\u043e\u0442\u0430 GPS",
            "zh": "GPS \u64cd\u4f5c"
        }
    },
    "help": {
        "text": {
            "de": "Hilfe",
            "en": "Help",
            "es": "Ayuda",
            "et": "Abi",
            "fr": "Aide",
            "it": "Aiuto",
            "ja": "\u30d8\u30eb\u30d7",
            "pl": "Pomoc",
            "ru": "\u041f\u043e\u043c\u043e\u0449\u044c",
            "zh": "\u5e2e\u52a9"
        }
    },
    "help_button": {
        "tooltip": {
            "de": "Klicken Sie f\u00fcr Hilfe | Dr\u00fccken Sie H f\u00fcr Hotkeys.",
            "en": "Click for help | Press H for hotkeys.",
            "es": "Haga clic para obtener ayuda | Pulse H para las teclas de acceso r\u00e1pido.",
            "et": "Vajutage abi saamiseks | Vajutage klahvi H kiirklahvide jaoks.",
            "fr": "Cliquez pour obtenir de l'aide | Appuyez sur H pour les touches de raccourci.",
            "it": "Cliccare per la guida | Premere H per i tasti di scelta rapida.",
            "ja": "\u30af\u30ea\u30c3\u30af\u3067\u30d8\u30eb\u30d7\uff5cH\u30dc\u30bf\u30f3\u3067\u30db\u30c3\u30c8\u30ad\u30fc\u3002",
            "pl": "Kliknij, aby uzyska\u0107 pomoc | Naci\u015bnij klawisz H, aby uzyska\u0107 klawisze skr\u00f3t\u00f3w.",
            "ru": "\u041d\u0430\u0436\u043c\u0438\u0442\u0435 \u0434\u043b\u044f \u0441\u043f\u0440\u0430\u0432\u043a\u0438 | \u041d\u0430\u0436\u043c\u0438\u0442\u0435 H \u0434\u043b\u044f \u0433\u043e\u0440\u044f\u0447\u0438\u0445 \u043a\u043b\u0430\u0432\u0438\u0448.",
            "zh": "\u70b9\u51fb\u83b7\u53d6\u5e2e\u52a9 | \u6309 H \u952e\u83b7\u53d6\u5feb\u6377\u952e\u3002"
        }
    },
    "help_text": {
        "text": {
            "de": "Wenn Sie Probleme beim Flashen des Ger\u00e4ts haben, vergewissern Sie sich, dass nur jeweils ein <a href='https://meshtastic.org/docs/hardware' style='color:#67EA94'>unterst\u00fctztes Ger\u00e4t</a> angeschlossen ist und dass keine anderen Anwendungen diesen Kommunikationsanschluss verwenden.<br><br>Wenn Sie immer noch Probleme haben, ziehen Sie den Stecker des Ger\u00e4ts ab und schlie\u00dfen Sie es dann wieder an.<br><br>Wenn die Probleme weiterhin bestehen, verwenden Sie eines anderen USB-Anschlusses, einen externen USB-Hub oder sogar einen anderen Computer und/oder ein anderes Betriebssystem.<br><br>Wenn die Probleme weiterhin bestehen, m\u00fcssen Sie m\u00f6glicherweise einen Treiber installieren.<br>Weitere Informationen finden Sie unter <a href='https://meshtastic.org/docs/getting-started/flashing-esp32' style='color:#67EA94'>Flashing</a>. Neuere T-Lora und neuere T-Beams ben\u00f6tigen in der Regel den Treiber CH9102, der sich in der Datei CH343SER.ZIP befindet. Der RAK 11200 ben\u00f6tigt m\u00f6glicherweise den CP210X-Treiber.<br><u>Windows</u>: Pr\u00fcfen Sie dies, indem Sie den Ger\u00e4temanager aufrufen und nach \"gelben\" Warnanzeigen Ausschau halten.<br><u>Mac</u>: Pr\u00fcfen Sie, indem Sie oben links auf '\u00dcber diesen Mac', 'Systembericht', 'USB' klicken. Je nach Ger\u00e4t wird dort ein CP2102 USB to UART Bridge Controller angezeigt.<br><u>Linux</u>: Linux ben\u00f6tigt in der Regel keine Treiber f\u00fcr Meshtastic-Ger\u00e4te. Wenn Sie einen Computer f\u00fcr das anf\u00e4ngliche Flashen zur Verf\u00fcgung haben, sollten Sie dieses Betriebssystem verwenden.<br><br>Wenn Sie immer noch Probleme haben, versuchen Sie, den PC neu zu starten.<br><br>Wenn Sie einen 'Critical Fault #6' auf einem T-Beam erhalten, bedeutet das wahrscheinlich, dass Sie die Firmware v1.1 oder v2.1.1.6 verwenden m\u00fcssen.<br><br>Treten Sie der <a href='https://discord.com/invite/UQJ5QuM7vq' style='color:#67EA94'>Meshtastic Discord Gruppe</a> bei und stellen Sie Fragen im #help channel.",
            "en": "If having issues flashing the device, be sure there is only one <a href='https://meshtastic.org/docs/hardware' style='color:#67EA94'>supported device</a> connected and no other applications are using that communications port.<br><br>If still having problems, unplug the device, then re-plugin the device.<br><br>If still having problems, consider using a different usb port, perhaps an external usb hub or even a different computer and/or different operating system.<br><br>If still having problems, may need to install driver.<br>See <a href='https://meshtastic.org/docs/getting-started/flashing-esp32' style='color:#67EA94'>Flashing</a> for more info. Newer T-Lora and newer T-Beams tend to need the CH9102 driver, which is in the CH343SER.ZIP file. The RAK 11200 may need the CP210X driver.<br><u>Windows</u>: Check by going into DeviceManager and looking for any 'yellow' warning indicators.<br><u>Mac</u>: Check by clicking in top left corner, 'About This Mac', 'System Report', 'USB'. Depending on which device it may show a CP2102 USB to UART Bridge Controller.<br><u>Linux</u>: Linux tends to not need drivers for Meshtastic devices. If you have a computer available for the initial flashing, consider using this OS.<br><br>If still having problems, try rebooting the pc.<br><br>If you get a 'Critical Fault #6' on a T-Beam, it probably means you need to use v1.1 or v2.1.1.6 firmware.<br><br>Join the <a href='https://discord.com/invite/UQJ5QuM7vq' style='color:#67EA94'>Meshtastic Discord group</a> and post questions in #help channel.",
            "es": "Si tiene problemas para flashear el dispositivo, aseg\u00farese de que s\u00f3lo hay un <a href='https://meshtastic.org/docs/hardware' style='color:#67EA94'>dispositivo compatible</a> conectado y de que ninguna otra aplicaci\u00f3n est\u00e1 utilizando ese puerto de comunicaciones.<br><br>Si sigue teniendo problemas, desconecte el dispositivo y vuelva a conectarlo.<br><br>Si sigue teniendo problemas, considere la posibilidad de utilizar un puerto USB diferente, tal vez un concentrador USB externo o incluso un ordenador diferente y/o un sistema operativo diferente.<br><br>Si sigue teniendo problemas, es posible que tenga que instalar un controlador.<br>Vea <a href='https://meshtastic.org/docs/getting-started/flashing-esp32' style='color:#67EA94'>Flashing</a> para obtener m\u00e1s informaci\u00f3n. Los nuevos T-Lora y los nuevos T-Beam suelen necesitar el controlador CH9102, que se encuentra en el archivo CH343SER.ZIP. El RAK 11200 puede necesitar el controlador CP210X.<br><u>Windows</u>: Compruebe entrando en DeviceManager y buscando cualquier indicador de advertencia \"amarillo\".<br><u>Mac</u>: Compruebe haciendo clic en la esquina superior izquierda, 'Acerca de este Mac', 'Informe del sistema', 'USB'. Dependiendo del dispositivo puede mostrar un controlador de puente USB a UART CP2102.<br><u>Linux</u>: Linux tiende a no necesitar controladores para los dispositivos Meshtastic. Si tienes un ordenador disponible para el flasheo inicial, considera usar este sistema operativo.<br><br>Si sigues teniendo problemas, intenta reiniciar el pc.<br><br>Si obtienes un 'Critical Fault #6' en un T-Beam, probablemente significa que necesitas usar el firmware v1.1 o v2.1.1.6.<br><br>\u00danete al grupo de discordia <a href='https://discord.com/invite/UQJ5QuM7vq' style='color:#67EA94'>Meshtastic</a> y publica tus preguntas en el canal #help.",
            "et": "Kui teil on probleeme seadme v\u00e4ljal\u00fclitamisega, veenduge, et \u00fchendatud on ainult \u00fcks <a href='https://meshtastic.org/docs/hardware' style='color:#67EA94'>toetatav seade</a> ja et \u00fckski teine rakendus ei kasuta seda sideporti.<br><br>Kui endiselt probleeme esineb, \u00fchendage seade lahti ja \u00fchendage seej\u00e4rel uuesti.<br><br>Kui endiselt probleeme esineb, \u00fchendage seade uuesti.<br><br>Kui endiselt esineb probleeme, kaaluge teise usb-porti, v\u00f5ib-olla v\u00e4lise usb-keskuse v\u00f5i isegi teise arvuti ja/v\u00f5i teise operatsioonis\u00fcsteemi kasutamist.<br><br>Kui endiselt esineb probleeme, v\u00f5ib olla vaja paigaldada draiver.<br>See <a href='https://meshtastic.org/docs/getting-started/flashing-esp32' style='color:#67EA94'>Flashing</a> lisainfot. Uuemad T-Lora ja uuemad T-talad vajavad tavaliselt draiverit CH9102, mis on failis CH343SER.ZIP. RAK 11200 v\u00f5ib vajada CP210X draiverit.<br><u>Windows</u>: Kontrollige seda, minnes DeviceManagerisse ja otsides \"kollaseid\" hoiatusn\u00e4idikuid.<br><u>Mac</u>: Kontrollige, kl\u00f5psates vasakus \u00fclanurgas, 'About This Mac', 'System Report', 'USB'. S\u00f5ltuvalt sellest, milline seade on, v\u00f5ib see n\u00e4idata CP2102 USB to UART Bridge Controller.<br><u>Linux</u>: Linux kipub Meshtastic seadmetele draivereid mitte vajama. Kui teil on arvuti olemas esialgse v\u00e4ljal\u00fclitamise jaoks, kaaluge selle operatsioonis\u00fcsteemi kasutamist.<br><br>Kui endiselt on probleeme, proovige arvuti taask\u00e4ivitamist.<br><br>Kui T-tala puhul ilmub 'Critical Fault #6', t\u00e4hendab see t\u00f5en\u00e4oliselt, et peate kasutama v1.1 v\u00f5i v2.1.1.1.6 firmware'i.<br><br>Liitu <a href='https://discord.com/invite/UQJ5QuM7vq' style='color:#67EA94'>Meshtastic Discord gruppi</a> ja postitage k\u00fcsimusi #help kanalis.",
            "fr": "Si vous avez des probl\u00e8mes pour flasher le dispositif, assurez-vous qu'il n'y a qu'un seul <a href='https://meshtastic.org/docs/hardware' style='color:#67EA94'>dispositif pris en charge</a> connect\u00e9 et qu'aucune autre application n'utilise ce port de communication.<br><br>Si vous avez toujours des probl\u00e8mes, d\u00e9branchez le dispositif, puis rebranchez-le.<br><br>Si vous avez encore des probl\u00e8mes, envisagez d'utiliser un autre port usb, peut-\u00eatre un hub usb externe ou m\u00eame un autre ordinateur et/ou un autre syst\u00e8me d'exploitation.<br><br>Si vous avez encore des probl\u00e8mes, vous devrez peut-\u00eatre installer un pilote.<br>Voir <a href='https://meshtastic.org/docs/getting-started/flashing-esp32' style='color:#67EA94'>Flashing</a> pour plus d'informations. Les T-Lora et T-Beams plus r\u00e9cents ont tendance \u00e0 avoir besoin du pilote CH9102, qui se trouve dans le fichier CH343SER.ZIP. Le RAK 11200 peut avoir besoin du pilote CP210X.<br><u>Windows</u> : V\u00e9rifiez en allant dans le Gestionnaire de p\u00e9riph\u00e9riques et en recherchant tout indicateur d'avertissement \"jaune\".<br><u>Mac</u> : V\u00e9rifiez en cliquant dans le coin sup\u00e9rieur gauche, \" \u00c0 propos de ce Mac \", \" Rapport syst\u00e8me \", \" USB \". Selon le p\u00e9riph\u00e9rique, il peut montrer un contr\u00f4leur CP2102 USB to UART Bridge Controller.<br><u>Linux</u> : Linux a tendance \u00e0 ne pas avoir besoin de pilotes pour les p\u00e9riph\u00e9riques Meshtastic. Si vous avez un ordinateur disponible pour le flashage initial, envisagez d'utiliser cet OS.<br><br>Si vous avez toujours des probl\u00e8mes, essayez de red\u00e9marrer le pc.<br><br>Si vous obtenez un 'D\u00e9faut critique #6' sur une poutre en T, cela signifie probablement que vous devez utiliser le firmware v1.1 ou v2.1.1.6.<br><br>Rejoignez le groupe <a href='https://discord.com/invite/UQJ5QuM7vq' style='color:#67EA94'>Meshtastic Discord</a> et posez vos questions dans le canal #help.",
            "it": "Se hai problemi con il flash del dispositivo, assicurati che ci sia solo un <a href='https://meshtastic.org/docs/hardware' style='color:#67EA94'>dispositivo supportato</a> collegato e che nessun'altra applicazione stia usando quella porta di comunicazione.<br><br>Se hai ancora problemi, scollega il dispositivo, poi ricollegalo.<br><br>Se hai ancora problemi, considera di usare una diversa porta usb, forse un hub usb esterno o anche un diverso computer e/o un diverso sistema operativo.<br><br>Se hai ancora problemi, potrebbe essere necessario installare un driver.<br>Vedi <a href='https://meshtastic.org/docs/getting-started/flashing-esp32' style='color:#67EA94'>Flashing</a> per maggiori informazioni. I nuovi T-Lora e i nuovi T-Beams tendono ad avere bisogno del driver CH9102, che \u00e8 nel file CH343SER.ZIP. Il RAK 11200 potrebbe aver bisogno del driver CP210X.<br><u>Windows</u>: Controllare andando in DeviceManager e cercando qualsiasi indicatore di avvertimento 'giallo'.<br><u>Mac</u>: Controllare cliccando nell'angolo in alto a sinistra, 'About This Mac', 'System Report', 'USB'. A seconda del dispositivo potrebbe mostrare un CP2102 USB to UART Bridge Controller.<br><u>Linux</u>: Linux tende a non avere bisogno di driver per i dispositivi Meshtastic. Se hai un computer a disposizione per il flashing iniziale, considera di usare questo sistema operativo.<br><br>Se hai ancora problemi, prova a riavviare il pc.<br><br>Se ottieni un 'Critical Fault #6' su un T-Beam, probabilmente significa che devi usare il firmware v1.1 o v2.1.1.6.<br><br>Entra nel gruppo <a href='https://discord.com/invite/UQJ5QuM7vq' style='color:#67EA94'>Meshtastic Discord</a> e posta domande nel canale #help.",
            "ja": "<br><br><img src=\"/FileUpload/Features/2/Photo/2179.jpg\"><br> <img src=\"/FileUpload/Features/2/Photo/2179.jpg\"><br><br> <strong>\u3053\u306e\u3088\u3046\u306a\u72b6\u6cc1\u4e0b\u3067\u3001<strong>Dual UEFI BIOS\u2122\u306f\u3001\u30e1\u30a4\u30f3BIOS\u304c\u640d\u50b7\u3092\u53d7\u3051\u305f\u308a\u3001\u640d\u50b7\u3092\u53d7\u3051\u305f\u308a\u3057\u305f\u30c7\u30d0\u30a4\u30b9\u306e\u4fee\u5fa9\u3092\u652f\u63f4\u3057\u307e\u3059\u3002\u65b0\u3057\u3044T-Lora\u3068\u65b0\u3057\u3044T-Beam\u306f\u3001CH343SER.ZIP\u30d5\u30a1\u30a4\u30eb\u306b\u3042\u308bCH9102\u30c9\u30e9\u30a4\u30d0\u3092\u5fc5\u8981\u3068\u3059\u308b\u50be\u5411\u304c\u3042\u308a\u307e\u3059\u3002RAK 11200 \u306f CP210X \u30c9\u30e9\u30a4\u30d0\u30fc\u3092\u5fc5\u8981\u3068\u3059\u308b\u304b\u3082\u3057\u308c\u307e\u305b\u3093\u3002<br><u>Windows</u>\u3002\u3069\u306e\u30c7\u30d0\u30a4\u30b9\u304b\u306b\u3088\u3063\u3066\u3001CP2102 USB to UART Bridge Controller\u3068\u8868\u793a\u3055\u308c\u308b\u304b\u3082\u3057\u308c\u307e\u305b\u3093\u3002Linux \u3067\u306f\u3001Meshtastic \u30c7\u30d0\u30a4\u30b9\u306e\u30c9\u30e9\u30a4\u30d0\u306f\u5fc5\u8981\u306a\u3044\u50be\u5411\u304c\u3042\u308a\u307e\u3059\u3002<br><br><a href='https://discord.com/invite/UQJ5QuM7vq' style='color:#67EA94'>Meshtastic Discord \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7</a>\u306b\u53c2\u52a0\u3057\u3001#help channel\u306b\u8cea\u554f\u3092\u6295\u7a3f\u3057\u3066\u304f\u3060\u3055\u3044\u3002",
            "pl": "Je\u015bli nadal wyst\u0119puj\u0105 problemy z flashowaniem urz\u0105dzenia, upewnij si\u0119, \u017ce pod\u0142\u0105czone jest tylko jedno <a href='https://meshtastic.org/docs/hardware' style='color:#67EA94'>obs\u0142ugiwane urz\u0105dzenie</a> i \u017cadne inne aplikacje nie korzystaj\u0105 z tego portu komunikacyjnego.<br><br>Je\u015bli nadal wyst\u0119puj\u0105 problemy, od\u0142\u0105cz urz\u0105dzenie, a nast\u0119pnie pod\u0142\u0105cz je ponownie.<br><br>Je\u015bli nadal wyst\u0119puj\u0105 problemy, rozwa\u017c u\u017cycie innego portu usb, by\u0107 mo\u017ce zewn\u0119trznego koncentratora usb lub nawet innego komputera i/lub innego systemu operacyjnego.<br><br>Je\u015bli nadal wyst\u0119puj\u0105 problemy, by\u0107 mo\u017ce trzeba b\u0119dzie zainstalowa\u0107 sterownik.<br>Wi\u0119cej informacji mo\u017cna znale\u017a\u0107 w <a href='https://meshtastic.org/docs/getting-started/flashing-esp32' style='color:#67EA94'>Flashing</a>. Nowsze modele T-Lora i nowsze modele T-Beams wymagaj\u0105 sterownika CH9102, kt\u00f3ry znajduje si\u0119 w pliku CH343SER.ZIP. Model RAK 11200 mo\u017ce potrzebowa\u0107 sterownika CP210X.<br><u>Windows</u>: Sprawd\u017a, wchodz\u0105c do DeviceManager i szukaj\u0105c wszelkich \"\u017c\u00f3\u0142tych\" wska\u017anik\u00f3w ostrzegawczych.<br><u>Mac</u>: Sprawd\u017a, klikaj\u0105c w lewym g\u00f3rnym rogu, \"About This Mac\", \"System Report\", \"USB\". W zale\u017cno\u015bci od urz\u0105dzenia mo\u017ce tam by\u0107 widoczny kontroler mostka CP2102 USB to UART Bridge Controller.<br><u>Linux</u>: Linux zazwyczaj nie potrzebuje sterownik\u00f3w do urz\u0105dze\u0144 Meshtastic. Je\u015bli masz komputer dost\u0119pny do pierwszego flashowania, rozwa\u017c u\u017cycie tego systemu operacyjnego.<br><br>Je\u015bli nadal masz problemy, spr\u00f3buj zrestartowa\u0107 komputer.<br><br>Je\u015bli otrzymujesz 'B\u0142\u0105d krytyczny #6' na wi\u0105zce T, prawdopodobnie oznacza to, \u017ce musisz u\u017cy\u0107 firmware v1.1 lub v2.1.1.6.<br><br>Do\u0142\u0105cz do <a href='https://discord.com/invite/UQJ5QuM7vq' style='color:#67EA94'>grupy Discord Meshtastic</a> i zadawaj pytania na kanale #help.",
            "ru": "\u0415\u0441\u043b\u0438 \u0432\u043e\u0437\u043d\u0438\u043a\u043b\u0438 \u043f\u0440\u043e\u0431\u043b\u0435\u043c\u044b \u0441 \u043f\u0440\u043e\u0448\u0438\u0432\u043a\u043e\u0439 \u0443\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439\u0441\u0442\u0432\u0430, \u0443\u0431\u0435\u0434\u0438\u0442\u0435\u0441\u044c, \u0447\u0442\u043e \u043f\u043e\u0434\u043a\u043b\u044e\u0447\u0435\u043d\u043e \u0442\u043e\u043b\u044c\u043a\u043e \u043e\u0434\u043d\u043e <a href='https://meshtastic.org/docs/hardware' style='color:#67EA94'>\u043f\u043e\u0434\u0434\u0435\u0440\u0436\u0438\u0432\u0430\u0435\u043c\u043e\u0435 \u0443\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439\u0441\u0442\u0432\u043e</a> \u0438 \u043d\u0438\u043a\u0430\u043a\u0438\u0435 \u0434\u0440\u0443\u0433\u0438\u0435 \u043f\u0440\u0438\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f \u043d\u0435 \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u0443\u044e\u0442 \u044d\u0442\u043e\u0442 \u043f\u043e\u0440\u0442 \u0441\u0432\u044f\u0437\u0438.<br><br>\u0415\u0441\u043b\u0438 \u0432\u0441\u0435 \u0435\u0449\u0435 \u0432\u043e\u0437\u043d\u0438\u043a\u0430\u044e\u0442 \u043f\u0440\u043e\u0431\u043b\u0435\u043c\u044b, \u043e\u0442\u043a\u043b\u044e\u0447\u0438\u0442\u0435 \u0443\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439\u0441\u0442\u0432\u043e \u043e\u0442 \u0441\u0435\u0442\u0438, \u0437\u0430\u0442\u0435\u043c \u0441\u043d\u043e\u0432\u0430 \u043f\u043e\u0434\u043a\u043b\u044e\u0447\u0438\u0442\u0435 \u0435\u0433\u043e.<br><br> \u0415\u0441\u043b\u0438 \u043f\u0440\u043e\u0431\u043b\u0435\u043c\u044b \u0441\u043e\u0445\u0440\u0430\u043d\u044f\u044e\u0442\u0441\u044f, \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u0443\u0439\u0442\u0435 \u0434\u0440\u0443\u0433\u043e\u0439 \u043f\u043e\u0440\u0442 USB, \u0432\u043e\u0437\u043c\u043e\u0436\u043d\u043e, \u0432\u043d\u0435\u0448\u043d\u0438\u0439 \u043a\u043e\u043d\u0446\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430\u0442\u043e\u0440 USB \u0438\u043b\u0438 \u0434\u0430\u0436\u0435 \u0434\u0440\u0443\u0433\u043e\u0439 \u043a\u043e\u043c\u043f\u044c\u044e\u0442\u0435\u0440 \u0438/\u0438\u043b\u0438 \u0434\u0440\u0443\u0433\u0443\u044e \u043e\u043f\u0435\u0440\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u043d\u0443\u044e \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0443.<br><br> \u0415\u0441\u043b\u0438 \u043f\u0440\u043e\u0431\u043b\u0435\u043c\u044b \u0441\u043e\u0445\u0440\u0430\u043d\u044f\u044e\u0442\u0441\u044f, \u0432\u043e\u0437\u043c\u043e\u0436\u043d\u043e, \u043f\u043e\u0442\u0440\u0435\u0431\u0443\u0435\u0442\u0441\u044f \u0443\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u0438\u0442\u044c \u0434\u0440\u0430\u0439\u0432\u0435\u0440.<br> \u0411\u043e\u043b\u0435\u0435 \u043f\u043e\u0434\u0440\u043e\u0431\u043d\u0443\u044e \u0438\u043d\u0444\u043e\u0440\u043c\u0430\u0446\u0438\u044e \u0441\u043c\u043e\u0442\u0440\u0438\u0442\u0435 \u0432 \u0440\u0430\u0437\u0434\u0435\u043b\u0435 <a href='https://meshtastic.org/docs/getting-started/flashing-esp32' style='color:#67EA94'>\u041f\u0440\u043e\u0448\u0438\u0432\u043a\u0430</a>. \u0414\u043b\u044f \u043d\u043e\u0432\u044b\u0445 T-Lora \u0438 \u043d\u043e\u0432\u044b\u0445 T-Beams \u043e\u0431\u044b\u0447\u043d\u043e \u0442\u0440\u0435\u0431\u0443\u0435\u0442\u0441\u044f \u0434\u0440\u0430\u0439\u0432\u0435\u0440 CH9102, \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0439 \u043d\u0430\u0445\u043e\u0434\u0438\u0442\u0441\u044f \u0432 \u0444\u0430\u0439\u043b\u0435 CH343SER.ZIP. \u0414\u043b\u044f RAK 11200 \u043c\u043e\u0436\u0435\u0442 \u043f\u043e\u0442\u0440\u0435\u0431\u043e\u0432\u0430\u0442\u044c\u0441\u044f \u0434\u0440\u0430\u0439\u0432\u0435\u0440 CP210X.<br><u>Windows</u>: \u041f\u0440\u043e\u0432\u0435\u0440\u044c\u0442\u0435, \u0437\u0430\u0439\u0434\u044f \u0432 DeviceManager \u0438 \u043f\u043e\u0438\u0441\u043a\u0430\u0432 \u043b\u044e\u0431\u044b\u0435 \"\u0436\u0435\u043b\u0442\u044b\u0435\" \u0438\u043d\u0434\u0438\u043a\u0430\u0442\u043e\u0440\u044b \u043f\u0440\u0435\u0434\u0443\u043f\u0440\u0435\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f.<br><u>Mac</u>: \u041f\u0440\u043e\u0432\u0435\u0440\u044c\u0442\u0435, \u043d\u0430\u0436\u0430\u0432 \u0432 \u0432\u0435\u0440\u0445\u043d\u0435\u043c \u043b\u0435\u0432\u043e\u043c \u0443\u0433\u043b\u0443, 'About This Mac', 'System Report', 'USB'. \u0412 \u0437\u0430\u0432\u0438\u0441\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043e\u0442 \u0443\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439\u0441\u0442\u0432\u0430 \u043c\u043e\u0436\u0435\u0442 \u043e\u0442\u043e\u0431\u0440\u0430\u0436\u0430\u0442\u044c\u0441\u044f CP2102 USB to UART Bridge Controller.<br><u>Linux</u>: Linux, \u043a\u0430\u043a \u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u043b\u043e, \u043d\u0435 \u043d\u0443\u0436\u0434\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u0432 \u0434\u0440\u0430\u0439\u0432\u0435\u0440\u0430\u0445 \u0434\u043b\u044f \u0443\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439\u0441\u0442\u0432 Meshtastic. \u0415\u0441\u043b\u0438 \u0443 \u0432\u0430\u0441 \u0435\u0441\u0442\u044c \u043a\u043e\u043c\u043f\u044c\u044e\u0442\u0435\u0440 \u0434\u043b\u044f \u043f\u0435\u0440\u0432\u043e\u043d\u0430\u0447\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u043f\u0440\u043e\u0448\u0438\u0432\u043a\u0438, \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u0443\u0439\u0442\u0435 \u044d\u0442\u0443 \u041e\u0421.<br><br>\u0415\u0441\u043b\u0438 \u043f\u0440\u043e\u0431\u043b\u0435\u043c\u044b \u0432\u0441\u0435 \u0435\u0449\u0435 \u0432\u043e\u0437\u043d\u0438\u043a\u0430\u044e\u0442, \u043f\u043e\u043f\u0440\u043e\u0431\u0443\u0439\u0442\u0435 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0437\u0430\u0433\u0440\u0443\u0437\u0438\u0442\u044c \u043a\u043e\u043c\u043f\u044c\u044e\u0442\u0435\u0440.<br><br>\u0415\u0441\u043b\u0438 \u0432\u044b \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0430\u0435\u0442\u0435 \"Critical Fault #6\" \u043d\u0430 T-Beam, \u044d\u0442\u043e, \u0432\u0435\u0440\u043e\u044f\u0442\u043d\u043e, \u043e\u0437\u043d\u0430\u0447\u0430\u0435\u0442, \u0447\u0442\u043e \u0432\u0430\u043c \u043d\u0443\u0436\u043d\u043e \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u043e\u0432\u0430\u0442\u044c \u043f\u0440\u043e\u0448\u0438\u0432\u043a\u0443 v1.1 \u0438\u043b\u0438 v2.1.1.6.<br><br>\u0412\u0441\u0442\u0443\u043f\u0438\u0442\u0435 \u0432 <a href='https://discord.com/invite/UQJ5QuM7vq' style='color:#67EA94'>Meshtastic Discord group</a> \u0438 \u0437\u0430\u0434\u0430\u0432\u0430\u0439\u0442\u0435 \u0432\u043e\u043f\u0440\u043e\u0441\u044b \u0432 \u043a\u0430\u043d\u0430\u043b\u0435 #help.",
            "zh": "\u5982\u679c\u9047\u5230\u95ee\u9898\uff0c\u8bf7\u786e\u4fdd\u53ea\u6709\u4e00\u4e2a<a href='https://meshtastic.org/docs/hardware' style='color:#67EA94'>\u652f\u6301\u7684\u8bbe\u5907</a>\u8fde\u63a5\uff0c\u5e76\u4e14\u6ca1\u6709\u5176\u4ed6\u5e94\u7528\u7a0b\u5e8f\u6b63\u5728\u4f7f\u7528\u8be5\u901a\u4fe1\u7aef\u53e3\u3002<br><br>\u5982\u679c\u95ee\u9898\u4f9d\u65e7\uff0c\u8bf7\u62d4\u6389\u8bbe\u5907\uff0c\u7136\u540e\u91cd\u65b0\u63d2\u5165\u8bbe\u5907\u3002<br><br>\u5982\u679c\u4ecd\u7136\u6709\u95ee\u9898\uff0c\u8003\u8651\u4f7f\u7528\u4e0d\u540c\u7684 USB \u7aef\u53e3\u6216\u5916\u90e8 USB \u96c6\u7ebf\u5668\uff0c\u751a\u81f3\u662f\u4e0d\u540c\u7684\u8ba1\u7b97\u673a\u548c/\u6216\u4e0d\u540c\u7684\u64cd\u4f5c\u7cfb\u7edf\u3002<br><br>\u5982\u679c\u4ecd\u7136\u6709\u95ee\u9898\uff0c\u53ef\u80fd\u9700\u8981\u5b89\u88c5\u9a71\u52a8\u7a0b\u5e8f\u3002<br>\u53c2\u89c1 <a href='https://meshtastic.org/docs/getting-started/flashing-esp32' style='color:#67EA94'>Flashing</a> \u83b7\u53d6\u66f4\u591a\u4fe1\u606f\u3002\u8f83\u65b0\u7684 T-Lora \u548c\u8f83\u65b0\u7684 T-Beam \u5f80\u5f80\u9700\u8981 CH9102 \u9a71\u52a8\uff0c\u5b83\u5728 CH343SER.ZIP \u6587\u4ef6\u4e2d\u3002RAK 11200 \u53ef\u80fd\u9700\u8981 CP210X \u9a71\u52a8\u7a0b\u5e8f\u3002<br><u>Windows</u>\uff1a\u8fdb\u5165\u8bbe\u5907\u7ba1\u7406\u5668\u5e76\u5bfb\u627e\u4efb\u4f55\u9ec4\u8272\u8b66\u544a\u6307\u793a\u5668\u8fdb\u884c\u68c0\u67e5\u3002<br><u>Mac</u>\uff1a\u70b9\u51fb\u5de6\u4e0a\u89d2\u7684\u201c\u5173\u4e8e\u672c\u673a\u201d\u201c\u7cfb\u7edf\u62a5\u544a\u201d\u201cUSB\u201d\u8fdb\u884c\u68c0\u67e5\u3002\u6839\u636e\u8bbe\u5907\u7684\u4e0d\u540c\uff0c\u5b83\u53ef\u80fd\u4f1a\u663e\u793a CP2102 USB to UART Bridge Controller\u3002<br><u>Linux</u>\uff1aLinux \u5f80\u5f80\u4e0d\u9700\u8981 Meshtastic \u8bbe\u5907\u7684\u9a71\u52a8\u7a0b\u5e8f\u3002<br><br>\u5982\u679c\u4f60\u6709\u4e00\u53f0\u7535\u8111\u53ef\u7528\u4e8e\u521d\u6b21\u5237\u5199\uff0c\u8003\u8651\u4f7f\u7528\u8fd9\u4e2a\u64cd\u4f5c\u7cfb\u7edf\u3002<br><br>\u5982\u679c\u4ecd\u7136\u6709\u95ee\u9898\uff0c\u5c1d\u8bd5\u91cd\u65b0\u542f\u52a8PC\u3002<br><br>\u5982\u679c\u4f60\u5728 T-Beam \u4e0a\u9047\u5230\u201cCritical Fault #6\u201d\uff0c\u8fd9\u53ef\u80fd\u610f\u5473\u7740\u4f60\u9700\u8981\u4f7f\u7528 v1.1 \u6216 v2.1.1.6 \u56fa\u4ef6\u3002<br><br>\u52a0\u5165 <a href='https://discord.com/invite/UQJ5QuM7vq' style='color:#67EA94'>Meshtastic Discord \u7ec4</a>\u5e76\u5728 #help \u9891\u9053\u53d1\u5e03\u95ee\u9898\u3002"
        }
    },
    "hop_limit": {
        "description": {
            "de": "Hat Vorrang vor HOPS_RELIABLE und legt die maximale Anzahl von Weiterleitungen im Mesh fest. Diese kann nicht gr\u00f6\u00dfer als 7 sein.",
            "en": "Overrides HOPS_RELIABLE and sets the maximum number of hops. This cannot be greater than 7.",
            "es": "Anula HOPS_RELIABLE y establece el n\u00famero m\u00e1ximo de saltos. No puede ser superior a 7.",
            "et": "Asendab HOPS_RELIABLE ja m\u00e4\u00e4rab maksimaalse arvu h\u00fcppeid. See ei saa olla suurem kui 7.",
            "fr": "Remplace HOPS_RELIABLE et d\u00e9finit le nombre maximum de sauts. Ce nombre ne peut pas \u00eatre sup\u00e9rieur \u00e0 7.",
            "it": "Sovrascrive HOPS_RELIABLE e imposta il numero massimo di salti. Non pu\u00f2 essere maggiore di 7.",
            "ja": "HOPS_RELIABLE\u3092\u4e0a\u66f8\u304d\u3057\u3001\u6700\u5927\u30db\u30c3\u30d7\u6570\u3092\u8a2d\u5b9a\u3057\u307e\u3059\u30027\u3088\u308a\u5927\u304d\u304f\u3059\u308b\u3053\u3068\u306f\u3067\u304d\u306a\u3044\u3002",
            "pl": "Zast\u0119puje HOPS_RELIABLE i ustawia maksymaln\u0105 liczb\u0119 skok\u00f3w. Liczba ta nie mo\u017ce by\u0107 wi\u0119ksza ni\u017c 7.",
            "ru": "\u041e\u0442\u043c\u0435\u043d\u044f\u0435\u0442 HOPS_RELIABLE \u0438 \u0443\u0441\u0442\u0430\u043d\u0430\u0432\u043b\u0438\u0432\u0430\u0435\u0442 \u043c\u0430\u043a\u0441\u0438\u043c\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0435 \u043a\u043e\u043b\u0438\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u043e \u043f\u0435\u0440\u0435\u0445\u043e\u0434\u043e\u0432. \u041e\u043d\u043e \u043d\u0435 \u043c\u043e\u0436\u0435\u0442 \u0431\u044b\u0442\u044c \u0431\u043e\u043b\u044c\u0448\u0435 7.",
            "zh": "\u8986\u76d6 HOPS_RELIABLE \u6765\u8bbe\u7f6e\u6700\u5927\u8df3\u6570\u3002\u4e0d\u80fd\u5927\u4e8e 7\u3002"
        },
        "label": {
            "de": "Hop-Grenze",
            "en": "Hop Limit",
            "es": "L\u00edmite de salto",
            "et": "Hop Limit",
            "fr": "Limite de saut",
            "it": "Limite del luppolo",
            "ja": "\u30db\u30c3\u30d7\u30ea\u30df\u30c3\u30c8",
            "pl": "Limit skoku",
            "ru": "\u041f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b \u043f\u0440\u044b\u0436\u043a\u0430",
            "zh": "\u8df3\u6570\u9650\u5236"
        }
    },
    "hotkeys": {
        "text": {
            "de": "Tastenkombinationen",
            "en": "Hotkeys",
            "es": "Teclas de acceso r\u00e1pido",
            "et": "Kiirklahvid",
            "fr": "Touches de raccourci",
            "it": "Tasti di scelta rapida",
            "ja": "\u30db\u30c3\u30c8\u30ad\u30fc",
            "pl": "Klawisze skr\u00f3t\u00f3w",
            "ru": "\u0413\u043e\u0440\u044f\u0447\u0438\u0435 \u043a\u043b\u0430\u0432\u0438\u0448\u0438",
            "zh": "\u5feb\u6377\u952e"
        }
    },
    "hotkeys_text": {
        "text": {
            "de": "A - Erweiterte Optionen\nD - Erkennen\nG - Versionen erhalten\nH - Hotkeys\nS - Einstellungen\nT - Tipps\n Q - Beenden",
            "en": "A - Advanced options\nD - Detect\nG - Get versions\nH - Hotkeys\nS - Settings\nT - Tips\n Q - Quit",
            "es": "A - Opciones avanzadas\nD - Detectar\n\nG - Obtener versiones\n\nH - Teclas de acceso r\u00e1pido\n\nS - Ajustes\n\nT - Consejos\n\n Q - Salir",
            "et": "A - T\u00e4iustatud valikud\nD - tuvastamine\nG - versioonide hankimine\nH - Pikaklahvid\nS - seaded\nT - n\u00e4pun\u00e4ited\n Q - L\u00f5peta",
            "fr": "A - Options avanc\u00e9es\nD - D\u00e9tecter\nG - Obtenir des versions\nH - Touches de raccourci\nS - Param\u00e8tres\nT - Conseils\n Q - Quitter",
            "it": "A - Opzioni avanzate\nD - Rilevare\nG - Ottieni versioni\nH - Tasti di scelta rapida\nS - Impostazioni\nT - Suggerimenti\n Q - Abbandono",
            "ja": "A - \u8a73\u7d30\u30aa\u30d7\u30b7\u30e7\u30f3\nD - \u691c\u51fa\nG - \u30d0\u30fc\u30b8\u30e7\u30f3\u53d6\u5f97\nH - \u30db\u30c3\u30c8\u30ad\u30fc\nS - \u8a2d\u5b9a\nT - \u30c1\u30c3\u30d7\n Q - \u7d42\u4e86\u3059\u308b",
            "pl": "A - Opcje zaawansowane\nD - Wykryj\nG - Uzyskaj wersje\nH - Klawisze skr\u00f3t\u00f3w\nS - Ustawienia\nT - Porady\n Q - Zako\u0144cz",
            "ru": "A - \u0414\u043e\u043f\u043e\u043b\u043d\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b\u0435 \u043f\u0430\u0440\u0430\u043c\u0435\u0442\u0440\u044b\nD - \u041e\u0431\u043d\u0430\u0440\u0443\u0436\u0438\u0442\u044c\nG - \u041f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0438\u0442\u044c \u0432\u0435\u0440\u0441\u0438\u0438\nH - \u0413\u043e\u0440\u044f\u0447\u0438\u0435 \u043a\u043b\u0430\u0432\u0438\u0448\u0438\nS - \u041d\u0430\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439\u043a\u0438\nT - \u0421\u043e\u0432\u0435\u0442\u044b\n Q - \u0412\u044b\u0445\u043e\u0434",
            "zh": "A - \u9ad8\u7ea7\u9009\u9879\nD - \u68c0\u6d4b\n\nG - \u83b7\u53d6\u7248\u672c\n\nH - \u5feb\u6377\u952e\n\nS - \u8bbe\u7f6e\n\nT - \u63d0\u793a\n\n Q - \u9000\u51fa"
        }
    },
    "hw_model": {
        "description": {
            "de": "Das Hardwaremodell, wie es in der Firmware definiert wurde.",
            "en": "The hardware model as defined by Meshtastic.",
            "es": "El modelo de hardware definido por Meshtastic.",
            "et": "Meshtastic'i m\u00e4\u00e4ratletud riistvaramudel.",
            "fr": "Le mod\u00e8le mat\u00e9riel tel que d\u00e9fini par Meshtastic.",
            "it": "Il modello hardware come definito da Meshtastic.",
            "ja": "Meshtastic\u3067\u5b9a\u7fa9\u3055\u308c\u305f\u30cf\u30fc\u30c9\u30a6\u30a7\u30a2\u30e2\u30c7\u30eb\u3067\u3059\u3002",
            "pl": "Model sprz\u0119tu zdefiniowany przez Meshtastic.",
            "ru": "\u041c\u043e\u0434\u0435\u043b\u044c \u043e\u0431\u043e\u0440\u0443\u0434\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f, \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u043d\u0430\u044f Meshtastic.",
            "zh": "Meshtastic \u5b9a\u4e49\u4e2d\u7684\u786c\u4ef6\u578b\u53f7\u3002"
        },
        "label": {
            "de": "Hardware-Modell",
            "en": "Hardware Model",
            "es": "Modelo de hardware",
            "et": "Riistvara mudel",
            "fr": "Mod\u00e8le de mat\u00e9riel",
            "it": "Modello di hardware",
            "ja": "\u30cf\u30fc\u30c9\u30a6\u30a8\u30a2\u30fb\u30e2\u30c7\u30eb",
            "pl": "Model sprz\u0119tu",
            "ru": "\u041c\u043e\u0434\u0435\u043b\u044c \u043e\u0431\u043e\u0440\u0443\u0434\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f",
            "zh": "\u786c\u4ef6\u578b\u53f7"
        }
    },
    "information": {
        "text": {
            "de": "Informationen",
            "en": "Information",
            "es": "Informaci\u00f3n",
            "et": "Teave",
            "fr": "Information",
            "it": "Informazioni",
            "ja": "\u30a4\u30f3\u30d5\u30a9\u30e1\u30fc\u30b7\u30e7\u30f3",
            "pl": "Informacje",
            "ru": "\u0418\u043d\u0444\u043e\u0440\u043c\u0430\u0446\u0438\u044f",
            "zh": "\u4fe1\u606f"
        }
    },
    "is_always_powered": {
        "description": {
            "de": "Umgeht die Lade-Logik. N\u00fctzlich f\u00fcr Ger\u00e4te mit ungenauer Lade-Erkennung.",
            "en": "Circumvents the logic block for determining whether the device is powered or not. Useful for devices with finicky ADC issues on the battery sense pins.",
            "es": "Evita el bloque l\u00f3gico para determinar si el dispositivo est\u00e1 alimentado o no. \u00datil para dispositivos con problemas de ADC en los pines de detecci\u00f3n de la bater\u00eda.",
            "et": "\u00dcmberringib loogikaplokki, millega m\u00e4\u00e4ratakse kindlaks, kas seadmel on toide v\u00f5i mitte. Kasulik seadmete puhul, mille akutundlikul ADC-l on probleeme patarei tajumise viikudega.",
            "fr": "Contourne le bloc logique pour d\u00e9terminer si le dispositif est aliment\u00e9 ou non. Utile pour les dispositifs avec des probl\u00e8mes d'ADC sur les broches de d\u00e9tection de la batterie.",
            "it": "Elude il blocco logico per determinare se il dispositivo \u00e8 alimentato o meno. Utile per i dispositivi con problemi di ADC schizzinosi sui pin di rilevamento della batteria.",
            "ja": "\u30c7\u30d0\u30a4\u30b9\u306b\u96fb\u6e90\u304c\u4f9b\u7d66\u3055\u308c\u3066\u3044\u308b\u304b\u3069\u3046\u304b\u3092\u5224\u65ad\u3059\u308b\u305f\u3081\u306e\u30ed\u30b8\u30c3\u30af\u30d6\u30ed\u30c3\u30af\u3092\u56de\u907f\u3059\u308b\u3053\u3068\u304c\u3067\u304d\u307e\u3059\u3002\u30d0\u30c3\u30c6\u30ea\u30fc\u30bb\u30f3\u30b9\u30fb\u30d4\u30f3\u306eADC\u306b\u554f\u984c\u304c\u3042\u308b\u30c7\u30d0\u30a4\u30b9\u306b\u6709\u52b9\u3067\u3059\u3002",
            "pl": "Omija blok logiczny s\u0142u\u017c\u0105cy do okre\u015blania, czy urz\u0105dzenie jest zasilane, czy nie. Przydatne w przypadku urz\u0105dze\u0144 z problematycznymi przetwornikami ADC na stykach wyczuwania baterii.",
            "ru": "\u041e\u0431\u0445\u043e\u0434\u0438\u0442 \u043b\u043e\u0433\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0431\u043b\u043e\u043a \u0434\u043b\u044f \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u043d\u0430\u043b\u0438\u0447\u0438\u044f \u0438\u043b\u0438 \u043e\u0442\u0441\u0443\u0442\u0441\u0442\u0432\u0438\u044f \u043f\u0438\u0442\u0430\u043d\u0438\u044f \u0443\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439\u0441\u0442\u0432\u0430. \u041f\u043e\u043b\u0435\u0437\u043d\u043e \u0434\u043b\u044f \u0443\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439\u0441\u0442\u0432 \u0441 \u043f\u0440\u043e\u0431\u043b\u0435\u043c\u043d\u044b\u043c\u0438 \u0410\u0426\u041f \u043d\u0430 \u0432\u044b\u0432\u043e\u0434\u0430\u0445 \"\u0447\u0443\u0432\u0441\u0442\u0432\u043e \u0431\u0430\u0442\u0430\u0440\u0435\u0438\".",
            "zh": "\u907f\u5f00\u8bbe\u5907\u662f\u5426\u4f9b\u7535\u7684\u68c0\u6d4b\u3002\u5bf9\u4e8e\u7535\u6c60\u611f\u5e94\u5f15\u811a\u4e0a\u6709\u68d8\u624b\u7684 ADC \u95ee\u9898\u7684\u8bbe\u5907\u5f88\u6709\u7528\u3002"
        },
        "label": {
            "de": "Ist immer mit Strom versorgt?",
            "en": "Is Always Powered?",
            "es": "\u00bfSiempre est\u00e1 alimentada?",
            "et": "Kas alati toidetud?",
            "fr": "Est-il toujours aliment\u00e9 ?",
            "it": "\u00c8 sempre alimentato?",
            "ja": "\u5e38\u6642\u7d66\u96fb\u306f\u53ef\u80fd\u304b\uff1f",
            "pl": "Czy zawsze jest zasilany?",
            "ru": "\u0412\u0441\u0435\u0433\u0434\u0430 \u043b\u0438 \u043e\u043d \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u0430\u0435\u0442?",
            "zh": "\u603b\u662f\u4f9b\u7535"
        }
    },
    "is_licensed": {
        "description": {
            "de": "Wenn dieser Benutzer ein lizenzierter Funkamateur ist, setzen Sie dieses Flag. Au\u00dferdem muss dann \"long_name\" das Rufzeichen sein.",
            "en": "If this user is a licensed operator, set this flag. Also, 'long_name' should be their licence number.",
            "es": "Si este usuario es un operador con licencia, establezca esta bandera. Adem\u00e1s, 'nombre_largo' debe ser su n\u00famero de licencia o indicativo.",
            "et": "Kui see kasutaja on litsentseeritud operaator, seadke see lipukene. Samuti peaks 'long_name' olema tema litsentsinumber.",
            "fr": "Si cet utilisateur est un op\u00e9rateur sous licence, activez ce drapeau. En outre, le nom long doit \u00eatre le num\u00e9ro de la licence.",
            "it": "Se questo utente \u00e8 un operatore con licenza, imposta questo flag. Inoltre, 'long_name' dovrebbe essere il loro numero di licenza.",
            "ja": "\u3053\u306e\u30e6\u30fc\u30b6\u304c\u514d\u8a31\u3092\u6301\u3063\u305f\u30aa\u30da\u30ec\u30fc\u30bf\u3067\u3042\u308b\u5834\u5408\u3001\u3053\u306e\u30d5\u30e9\u30b0\u3092\u8a2d\u5b9a\u3057\u307e\u3059\u3002\u307e\u305f\u3001'long_name' \u306f\u514d\u8a31\u8a3c\u756a\u53f7\u3067\u306a\u3051\u308c\u3070\u306a\u308a\u307e\u305b\u3093\u3002",
            "pl": "Je\u015bli ten u\u017cytkownik jest licencjonowanym operatorem, ustaw t\u0119 flag\u0119. Ponadto \"long_name\" powinien by\u0107 numerem licencji.",
            "ru": "\u0415\u0441\u043b\u0438 \u044d\u0442\u043e\u0442 \u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c \u044f\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f \u043b\u0438\u0446\u0435\u043d\u0437\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u044b\u043c \u043e\u043f\u0435\u0440\u0430\u0442\u043e\u0440\u043e\u043c, \u0443\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u0438\u0442\u0435 \u044d\u0442\u043e\u0442 \u0444\u043b\u0430\u0433. \u041a\u0440\u043e\u043c\u0435 \u0442\u043e\u0433\u043e, 'long_name' \u0434\u043e\u043b\u0436\u0435\u043d \u0431\u044b\u0442\u044c \u043d\u043e\u043c\u0435\u0440\u043e\u043c \u043b\u0438\u0446\u0435\u043d\u0437\u0438\u0438.",
            "zh": "\u5982\u679c\u8fd9\u4e2a\u7528\u6237\u662f\u4e00\u4e2a\u6709\u6267\u7167\u7684\u64cd\u4f5c\u5458\uff0c\u8bf7\u8bbe\u7f6e\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u3002\u540c\u65f6\uff0c\u201clong_name\u201d\u5e94\u88ab\u8bbe\u5b9a\u4e3a\u6267\u7167\u53f7\u7801\u3002"
        },
        "label": {
            "de": "Funkamateur?",
            "en": "Is Licensed?",
            "es": "\u00bfTiene licencia?",
            "et": "Kas litsentseeritud?",
            "fr": "Est-il licenci\u00e9 ?",
            "it": "\u00c8 autorizzato?",
            "ja": "Licensed\u3067\u3059\u304b\uff1f",
            "pl": "Czy jest licencjonowany?",
            "ru": "\u041b\u0438\u0446\u0435\u043d\u0437\u0438\u044f?",
            "zh": "\u6301\u8bc1\u4e0a\u5c97"
        }
    },
    "is_lora_tx_disabled": {
        "description": {
            "de": "Deaktiviert das Senden von LoRa-Signalen. N\u00fctzlich f\u00fcr Antennentausch und andere Tests. Standardm\u00e4\u00dfig auf false eingestellt.",
            "en": "Disable TX from the LoRa radio. Useful for hot-swapping antennas and other tests. Defaults to false.",
            "es": "Desactiva la transmisi\u00f3n de la radio LoRa. \u00datil para intercambiar antenas en caliente y otras pruebas. Por defecto es falso.",
            "et": "LoRa-raadio TX-i keelamine. Kasulik antennide vahetamiseks ja muudeks testideks. Vaikimisi on false.",
            "fr": "D\u00e9sactive l'\u00e9mission de la radio LoRa. Utile pour le remplacement \u00e0 chaud d'antennes et d'autres tests. La valeur par d\u00e9faut est false.",
            "it": "Disabilita il TX dalla radio LoRa. Utile per l'hot-swapping delle antenne e altri test. Il valore predefinito \u00e8 false.",
            "ja": "LoRa\u7121\u7dda\u6a5f\u304b\u3089\u306eTX\u3092\u7121\u52b9\u306b\u3059\u308b\u3002\u30a2\u30f3\u30c6\u30ca\u306e\u30db\u30c3\u30c8\u30b9\u30ef\u30c3\u30d7\u306a\u3069\u306e\u30c6\u30b9\u30c8\u306b\u6709\u52b9\u3002\u30c7\u30d5\u30a9\u30eb\u30c8\u306ffalse\u3002",
            "pl": "Wy\u0142\u0105czenie nadawania przez radio LoRa. Przydatne przy wymianie anten i innych testach. Domy\u015blnie ustawiona na false.",
            "ru": "\u041e\u0442\u043a\u043b\u044e\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 TX \u043e\u0442 \u0440\u0430\u0434\u0438\u043e\u0441\u0442\u0430\u043d\u0446\u0438\u0438 LoRa. \u041f\u043e\u043b\u0435\u0437\u043d\u043e \u0434\u043b\u044f \u0433\u043e\u0440\u044f\u0447\u0435\u0439 \u0437\u0430\u043c\u0435\u043d\u044b \u0430\u043d\u0442\u0435\u043d\u043d \u0438 \u0434\u0440\u0443\u0433\u0438\u0445 \u0442\u0435\u0441\u0442\u043e\u0432. \u041f\u043e \u0443\u043c\u043e\u043b\u0447\u0430\u043d\u0438\u044e \u0438\u043c\u0435\u0435\u0442 \u0437\u043d\u0430\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 false.",
            "zh": "\u7981\u7528 LoRa \u65e0\u7ebf\u7535\u53d1\u5c04\u3002\u5bf9\u4e8e\u70ed\u63d2\u62d4\u5929\u7ebf\u548c\u5176\u4ed6\u6d4b\u8bd5\u5f88\u6709\u7528\u3002\u9ed8\u8ba4\u4e3a false\u3002"
        },
        "label": {
            "de": "Ist LoRa TX deaktiviert?",
            "en": "Is LoRa TX Disabled?",
            "es": "\u00bfEst\u00e1 LoRa TX deshabilitado?",
            "et": "Kas LoRa TX on v\u00e4lja l\u00fclitatud?",
            "fr": "Le LoRa TX est-il d\u00e9sactiv\u00e9 ?",
            "it": "LoRa TX \u00e8 disabilitato?",
            "ja": "LoRa TX\u306f\u7121\u52b9\u5316\u3055\u308c\u308b\u306e\u304b\uff1f",
            "pl": "Czy LoRa TX jest wy\u0142\u0105czona?",
            "ru": "\u041e\u0442\u043a\u043b\u044e\u0447\u0435\u043d \u043b\u0438 LoRa TX?",
            "zh": "\u7981\u7528 LoRa TX"
        }
    },
    "is_low_power": {
        "description": {
            "de": "Wenn dieser Wert gesetzt ist, wird das Ger\u00e4t von einer Schwachstromquelle (z.B. Solar) gespeist. Auch wenn es so aussieht, als ob Strom flie\u00dft, sollten wir versuchen, den Stromverbrauch so gering wie m\u00f6glich zu halten. Setzen Sie dies nicht, wenn 'is_router' aktiviert ist.",
            "en": "If set, device is powered from a low-current source (i.e. solar), so even if it looks like we have power flowing in we should try to minimize power consumption as much as possible. Do not set this if 'is_router' is enabled.",
            "es": "Si se establece, el dispositivo se alimenta de una fuente de baja corriente (por ejemplo, solar), por lo que incluso si parece que tenemos energ\u00eda fluyendo debemos tratar de minimizar el consumo de energ\u00eda tanto como sea posible. No lo establezcas si 'is_router' est\u00e1 activado.",
            "et": "Kui seade on seadistatud, saab see toite v\u00e4hese voolu allikast (nt p\u00e4ikeseenergia), nii et isegi kui tundub, et meil on voolu, peaksime p\u00fc\u00fcdma minimeerida energiatarbimist nii palju kui v\u00f5imalik. \u00c4rge seadke seda, kui 'is_router' on lubatud.",
            "fr": "Si cette option est activ\u00e9e, le dispositif est aliment\u00e9 par une source \u00e0 faible courant (par exemple, l'\u00e9nergie solaire). Ainsi, m\u00eame s'il semble y avoir un flux d'\u00e9nergie, nous devons essayer de minimiser la consommation d'\u00e9nergie autant que possible. Ne pas d\u00e9finir cette option si 'is_router' est activ\u00e9.",
            "it": "Se impostato, il dispositivo \u00e8 alimentato da una fonte a bassa corrente (cio\u00e8 solare), quindi anche se sembra che ci sia un flusso di corrente dovremmo cercare di ridurre al minimo il consumo di energia il pi\u00f9 possibile. Non impostarlo se 'is_router' \u00e8 abilitato.",
            "ja": "\u8a2d\u5b9a\u3055\u308c\u3066\u3044\u308b\u5834\u5408\u3001\u30c7\u30d0\u30a4\u30b9\u306f\u4f4e\u96fb\u6d41\u6e90\uff08\u4f8b\uff1a\u30bd\u30fc\u30e9\u30fc\uff09\u304b\u3089\u96fb\u529b\u3092\u4f9b\u7d66\u3055\u308c\u308b\u306e\u3067\u3001\u305f\u3068\u3048\u96fb\u529b\u304c\u6d41\u308c\u3066\u3044\u308b\u3088\u3046\u306b\u898b\u3048\u3066\u3082\u3001\u3067\u304d\u308b\u3060\u3051\u96fb\u529b\u6d88\u8cbb\u3092\u6291\u3048\u308b\u3088\u3046\u306b\u3059\u308b\u5fc5\u8981\u304c\u3042\u308a\u307e\u3059\u3002is_router' \u304c\u6709\u52b9\u306a\u5834\u5408\u306f\u3001\u3053\u308c\u3092\u8a2d\u5b9a\u3057\u306a\u3044\u3067\u304f\u3060\u3055\u3044\u3002",
            "pl": "Je\u015bli ustawione, urz\u0105dzenie jest zasilane ze \u017ar\u00f3d\u0142a niskopr\u0105dowego (np. z energii s\u0142onecznej), wi\u0119c nawet je\u015bli wygl\u0105da na to, \u017ce zasilanie jest dostarczane, powinni\u015bmy stara\u0107 si\u0119 jak najbardziej zminimalizowa\u0107 zu\u017cycie energii. Nie nale\u017cy ustawia\u0107 tej opcji, je\u015bli w\u0142\u0105czona jest opcja \"is_router\".",
            "ru": "\u0415\u0441\u043b\u0438 \u0443\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d\u043e, \u0443\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439\u0441\u0442\u0432\u043e \u043f\u0438\u0442\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043e\u0442 \u0441\u043b\u0430\u0431\u043e\u0442\u043e\u0447\u043d\u043e\u0433\u043e \u0438\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0438\u043a\u0430 (\u0442.\u0435. \u043e\u0442 \u0441\u043e\u043b\u043d\u0435\u0447\u043d\u043e\u0439 \u0431\u0430\u0442\u0430\u0440\u0435\u0438), \u043f\u043e\u044d\u0442\u043e\u043c\u0443 \u0434\u0430\u0436\u0435 \u0435\u0441\u043b\u0438 \u043a\u0430\u0436\u0435\u0442\u0441\u044f, \u0447\u0442\u043e \u044d\u043d\u0435\u0440\u0433\u0438\u044f \u043f\u043e\u0441\u0442\u0443\u043f\u0430\u0435\u0442, \u043c\u044b \u0434\u043e\u043b\u0436\u043d\u044b \u043f\u043e\u0441\u0442\u0430\u0440\u0430\u0442\u044c\u0441\u044f \u043c\u0430\u043a\u0441\u0438\u043c\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e \u0441\u043d\u0438\u0437\u0438\u0442\u044c \u044d\u043d\u0435\u0440\u0433\u043e\u043f\u043e\u0442\u0440\u0435\u0431\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435. \u041d\u0435 \u0443\u0441\u0442\u0430\u043d\u0430\u0432\u043b\u0438\u0432\u0430\u0439\u0442\u0435 \u044d\u0442\u043e \u0437\u043d\u0430\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435, \u0435\u0441\u043b\u0438 \u0432\u043a\u043b\u044e\u0447\u0435\u043d \u043f\u0430\u0440\u0430\u043c\u0435\u0442\u0440 'is_router'.",
            "zh": "\u8bbe\u5907\u7531\u4f4e\u7535\u6d41\u6e90\uff08\u592a\u9633\u80fd\uff09\u4f9b\u7535\uff0c\u5373\u4f7f\u6709\u7535\u6e90\u4f9b\u5e94\uff0c\u4e5f\u5e94\u8be5\u5c3d\u53ef\u80fd\u5730\u51cf\u5c11\u7535\u529b\u6d88\u8017\u3002\u5982\u679c\u542f\u7528\u4e86\u201cis_router\u201d\uff0c\u8bf7\u4e0d\u8981\u5f00\u542f\u3002"
        },
        "label": {
            "de": "Stromversorgung durch Low Power (Solar)?",
            "en": "Powered by Low Power (solar)?",
            "es": "\u00bfAccionamiento por baja potencia (solar)?",
            "et": "V\u00e4ikese v\u00f5imsusega (p\u00e4ikeseenergia)?",
            "fr": "Aliment\u00e9 par une faible puissance (solaire) ?",
            "it": "Alimentato a bassa potenza (solare)?",
            "ja": "Low Power\uff08\u30bd\u30fc\u30e9\u30fc\uff09\u3067\u99c6\u52d5\uff1f",
            "pl": "Czy zasilane energi\u0105 o niskim poborze mocy (s\u0142oneczn\u0105)?",
            "ru": "\u0420\u0430\u0431\u043e\u0442\u0430\u0435\u0442 \u043e\u0442 \u043d\u0438\u0437\u043a\u043e\u0439 \u043c\u043e\u0449\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 (\u0441\u043e\u043b\u043d\u0435\u0447\u043d\u043e\u0439)?",
            "zh": "\u7531\u4f4e\u529f\u7387\uff08\u592a\u9633\u80fd\uff09\u4f9b\u7535"
        }
    },
    "is_power_saving": {
        "description": {
            "de": "Falls gesetzt, werden die Energiesparfunktionen des esp32-Ger\u00e4ts aktiviert.",
            "en": "If set, enable power saving features of the esp32 device.",
            "es": "Si se establece, activa las funciones de ahorro de energ\u00eda del dispositivo esp32.",
            "et": "Kui see on seatud, lubab esp32 seadme energias\u00e4\u00e4stu funktsioone.",
            "fr": "S'il est d\u00e9fini, active les fonctions d'\u00e9conomie d'\u00e9nergie du p\u00e9riph\u00e9rique esp32.",
            "it": "Se impostato, abilita le funzioni di risparmio energetico del dispositivo esp32.",
            "ja": "\u8a2d\u5b9a\u3059\u308b\u3068\u3001esp32\u30c7\u30d0\u30a4\u30b9\u306e\u30d1\u30ef\u30fc\u30bb\u30fc\u30d6\u6a5f\u80fd\u3092\u6709\u52b9\u306b\u3057\u307e\u3059\u3002",
            "pl": "Je\u015bli jest ustawione, w\u0142\u0105cza funkcje oszcz\u0119dzania energii w urz\u0105dzeniu esp32.",
            "ru": "\u0415\u0441\u043b\u0438 \u0443\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d\u043e, \u0432\u043a\u043b\u044e\u0447\u0438\u0442\u0435 \u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0438\u0438 \u044d\u043d\u0435\u0440\u0433\u043e\u0441\u0431\u0435\u0440\u0435\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f \u0443\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439\u0441\u0442\u0432\u0430 esp32.",
            "zh": "\u542f\u7528 ESP32 \u8bbe\u5907\u7684\u7701\u7535\u529f\u80fd\u3002"
        },
        "label": {
            "de": "Strom sparen?",
            "en": "Is Power Saving?",
            "es": "\u00bfAhorro de energ\u00eda?",
            "et": "Kas energias\u00e4\u00e4st?",
            "fr": "Est-ce que Power Saving ?",
            "it": "\u00c8 il risparmio energetico?",
            "ja": "\u30d1\u30ef\u30fc\u30bb\u30fc\u30d6\u306f\u53ef\u80fd\u3067\u3059\u304b\uff1f",
            "pl": "Oszcz\u0119dzanie energii?",
            "ru": "\u042f\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f \u043b\u0438 \u044d\u043d\u0435\u0440\u0433\u043e\u0441\u0431\u0435\u0440\u0435\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435?",
            "zh": "\u7701\u7535"
        }
    },
    "is_router": {
        "description": {
            "de": "Funktionieren wir als Router? \u00c4ndert das Verhalten auf folgende Weise: Das Ger\u00e4t geht nur bei kritisch niedrigem Batteriestand in den Ruhezustand (d. h. es versucht immer, f\u00fcr das Netz am Leben zu bleiben). In Zukunft werden Routing-Entscheidungen Pakete bevorzugt \u00fcber Knoten mit diesem Attribut leiten (da eine gute Sichtverbindung vorausgesetzt wird).",
            "en": "Are we operating as a router? Changes behavior in the following ways: The device will only sleep for critically low battery level (i.e. always tries to stay alive for the mesh). In the future, routing decisions will preferentially route packets through nodes with this attribute (because assumed good line of sight).",
            "es": "\u00bfEstamos operando como un router? Cambia el comportamiento de las siguientes maneras: El dispositivo s\u00f3lo dormir\u00e1 cuando el nivel de bater\u00eda sea cr\u00edticamente bajo (es decir, siempre intentar\u00e1 mantenerse vivo para la malla). En el futuro, las decisiones de enrutamiento dirigir\u00e1n preferentemente los paquetes a trav\u00e9s de nodos con este atributo (porque se supone que hay una buena l\u00ednea de visi\u00f3n).",
            "et": "Kas me tegutseme ruuterina? Muudab k\u00e4itumist j\u00e4rgmiselt: Seade j\u00e4\u00e4b magama ainult kriitiliselt madala aku taseme korral (st p\u00fc\u00fcab alati v\u00f5rgusilma jaoks elus p\u00fcsida). Edaspidi suunavad marsruutimisotsused eelistatult pakette l\u00e4bi selle omadusega s\u00f5lmede (sest eeldatakse head n\u00e4htavust).",
            "fr": "Est-ce que nous fonctionnons comme un routeur ? Modifie le comportement de la mani\u00e8re suivante : L'appareil ne se met en veille que lorsque le niveau de la batterie est critiquement bas (c'est-\u00e0-dire qu'il essaie toujours de rester en vie pour le maillage). \u00c0 l'avenir, les d\u00e9cisions de routage achemineront de pr\u00e9f\u00e9rence les paquets par les n\u0153uds ayant cet attribut (en raison d'une bonne ligne de vue suppos\u00e9e).",
            "it": "Stiamo operando come un router? Cambia il comportamento nei seguenti modi: Il dispositivo dormir\u00e0 solo per un livello di batteria criticamente basso (cio\u00e8 cerca sempre di rimanere in vita per la rete). In futuro, le decisioni di routing indirizzeranno preferenzialmente i pacchetti attraverso i nodi con questo attributo (perch\u00e9 si presume una buona linea di vista).",
            "ja": "\u30eb\u30fc\u30bf\u30fc\u3068\u3057\u3066\u52d5\u4f5c\u3057\u3066\u3044\u308b\u304b\uff1f\u4ee5\u4e0b\u306e\u3088\u3046\u306b\u52d5\u4f5c\u3092\u5909\u66f4\u3057\u307e\u3059\u3002\u30d0\u30c3\u30c6\u30ea\u30fc\u306e\u6b8b\u91cf\u304c\u6975\u7aef\u306b\u5c11\u306a\u304f\u306a\u3063\u305f\u3068\u304d\u3060\u3051\u30b9\u30ea\u30fc\u30d7\u3059\u308b\uff08\u3064\u307e\u308a\u3001\u5e38\u306b\u30e1\u30c3\u30b7\u30e5\u306e\u305f\u3081\u306b\u751f\u304d\u7d9a\u3051\u3088\u3046\u3068\u3059\u308b\uff09\u3002\u5c06\u6765\u7684\u306b\u306f\u3001\u30eb\u30fc\u30c6\u30a3\u30f3\u30b0\u306e\u6c7a\u5b9a\u304c\u3001\u3053\u306e\u5c5e\u6027\u3092\u6301\u3064\u30ce\u30fc\u30c9\u3092\u512a\u5148\u7684\u306b\u30d1\u30b1\u30c3\u30c8\u3092\u30eb\u30fc\u30c6\u30a3\u30f3\u30b0\u3059\u308b\u3088\u3046\u306b\u306a\u308a\u307e\u3059\uff08\u898b\u901a\u3057\u304c\u826f\u3044\u3053\u3068\u3092\u60f3\u5b9a\u3057\u3066\u3044\u308b\u305f\u3081\uff09\u3002",
            "pl": "Czy dzia\u0142amy jako router? Zmienia zachowanie w nast\u0119puj\u0105cy spos\u00f3b: Urz\u0105dzenie b\u0119dzie usypia\u0107 tylko w przypadku krytycznie niskiego poziomu baterii (tzn. zawsze b\u0119dzie pr\u00f3bowa\u0142o pozosta\u0107 przy \u017cyciu dla sieci mesh). W przysz\u0142o\u015bci decyzje dotycz\u0105ce routingu b\u0119d\u0105 preferencyjnie kierowa\u0107 pakiety przez w\u0119z\u0142y z tym atrybutem (ze wzgl\u0119du na za\u0142o\u017cenie dobrej linii widzenia).",
            "ru": "\u0420\u0430\u0431\u043e\u0442\u0430\u0435\u043c \u043b\u0438 \u043c\u044b \u043a\u0430\u043a \u043c\u0430\u0440\u0448\u0440\u0443\u0442\u0438\u0437\u0430\u0442\u043e\u0440? \u0418\u0437\u043c\u0435\u043d\u044f\u0435\u0442 \u043f\u043e\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u044e\u0449\u0438\u043c \u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u043e\u043c: \u0423\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439\u0441\u0442\u0432\u043e \u0431\u0443\u0434\u0435\u0442 \u0437\u0430\u0441\u044b\u043f\u0430\u0442\u044c \u0442\u043e\u043b\u044c\u043a\u043e \u043f\u0440\u0438 \u043a\u0440\u0438\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438 \u043d\u0438\u0437\u043a\u043e\u043c \u0443\u0440\u043e\u0432\u043d\u0435 \u0437\u0430\u0440\u044f\u0434\u0430 \u0431\u0430\u0442\u0430\u0440\u0435\u0438 (\u0442.\u0435. \u0432\u0441\u0435\u0433\u0434\u0430 \u0441\u0442\u0430\u0440\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0430\u0442\u044c\u0441\u044f \u0436\u0438\u0432\u044b\u043c \u0434\u043b\u044f \u044f\u0447\u0435\u0439\u043a\u0438). \u0412 \u0431\u0443\u0434\u0443\u0449\u0435\u043c \u0440\u0435\u0448\u0435\u043d\u0438\u044f \u043f\u043e \u043c\u0430\u0440\u0448\u0440\u0443\u0442\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u0438 \u0431\u0443\u0434\u0443\u0442 \u043f\u0440\u0435\u0434\u043f\u043e\u0447\u0442\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e \u043d\u0430\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u044f\u0442\u044c \u043f\u0430\u043a\u0435\u0442\u044b \u0447\u0435\u0440\u0435\u0437 \u0443\u0437\u043b\u044b \u0441 \u044d\u0442\u0438\u043c \u0430\u0442\u0440\u0438\u0431\u0443\u0442\u043e\u043c (\u043f\u043e\u0441\u043a\u043e\u043b\u044c\u043a\u0443 \u043f\u0440\u0435\u0434\u043f\u043e\u043b\u0430\u0433\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u0445\u043e\u0440\u043e\u0448\u0430\u044f \u043f\u0440\u044f\u043c\u0430\u044f \u0432\u0438\u0434\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442\u044c).",
            "zh": "\u662f\u5426\u4f5c\u4e3a\u4e00\u4e2a\u8def\u7531\u5668\u5728\u8fd0\u4f5c\uff1f\u8bbe\u5907\u53ea\u4f1a\u5728\u7535\u6c60\u7535\u91cf\u6781\u4f4e\u7684\u60c5\u51b5\u4e0b\u8fdb\u884c\u7761\u7720\uff08\u5373\u603b\u662f\u8bd5\u56fe\u4e3a\u7f51\u7edc\u4fdd\u6301\u6d3b\u529b\uff09\u3002\u5728\u672a\u6765\uff0c\u8def\u7531\u7b56\u7565\u5c06\u4f18\u5148\u901a\u8fc7\u5177\u6709\u8fd9\u79cd\u5c5e\u6027\u7684\u8282\u70b9\u6765\u8def\u7531\u6570\u636e\u5305\uff08\u56e0\u4e3a\u5047\u5b9a\u89c6\u7ebf\u826f\u597d\uff09\u3002"
        },
        "label": {
            "de": "Router-Mode?",
            "en": "Is Router?",
            "es": "\u00bfEs un router?",
            "et": "Kas ruuter?",
            "fr": "Is Router?",
            "it": "\u00c8 Router?",
            "ja": "\u30eb\u30fc\u30bf\u30fc\u3067\u3059\u304b\uff1f",
            "pl": "Czy Router?",
            "ru": "\u0420\u043e\u0443\u0442\u0435\u0440?",
            "zh": "\u8def\u7531\u5668"
        }
    },
    "label_device": {
        "tooltip": {
            "de": "Klicken Sie hier, um mehr \u00fcber die von Meshtastic unterst\u00fctzten Ger\u00e4te zu erfahren.",
            "en": "Click to see more about Meshtastic supported devices.",
            "es": "Haga clic para ver m\u00e1s sobre los dispositivos compatibles con Meshtastic.",
            "et": "Kl\u00f5psa, et n\u00e4ha rohkem teavet Meshtastic'i toetatud seadmete kohta.",
            "fr": "Cliquez pour en savoir plus sur les appareils support\u00e9s par Meshtastic.",
            "it": "Clicca per vedere di pi\u00f9 sui dispositivi supportati da Meshtastic.",
            "ja": "Meshtastic\u306e\u5bfe\u5fdc\u30c7\u30d0\u30a4\u30b9\u306b\u3064\u3044\u3066\u306f\u3053\u3061\u3089\u3092\u3054\u89a7\u304f\u3060\u3055\u3044\u3002",
            "pl": "Kliknij, aby dowiedzie\u0107 si\u0119 wi\u0119cej o obs\u0142ugiwanych urz\u0105dzeniach Meshtastic.",
            "ru": "\u041d\u0430\u0436\u043c\u0438\u0442\u0435, \u0447\u0442\u043e\u0431\u044b \u0443\u0437\u043d\u0430\u0442\u044c \u0431\u043e\u043b\u044c\u0448\u0435 \u043e \u043f\u043e\u0434\u0434\u0435\u0440\u0436\u0438\u0432\u0430\u0435\u043c\u044b\u0445 Meshtastic \u0443\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439\u0441\u0442\u0432\u0430\u0445.",
            "zh": "\u70b9\u51fb\u67e5\u770b\u66f4\u591a Meshtastic \u652f\u6301\u7684\u8bbe\u5907\u3002"
        }
    },
    "label_version": {
        "tooltip": {
            "de": "Klicken Sie hier, um mehr \u00fcber Firmware-Versionen zu erfahren.",
            "en": "Click to see more about firmware releases.",
            "es": "Haga clic para ver m\u00e1s sobre las versiones de firmware.",
            "et": "Kl\u00f5psa, et n\u00e4ha rohkem infot p\u00fcsivara versioonide kohta.",
            "fr": "Cliquez pour en savoir plus sur les versions du firmware.",
            "it": "Clicca per vedere di pi\u00f9 sui rilasci del firmware.",
            "ja": "\u30d5\u30a1\u30fc\u30e0\u30a6\u30a7\u30a2\u306e\u30ea\u30ea\u30fc\u30b9\u306b\u3064\u3044\u3066\u306f\u3053\u3061\u3089\u3092\u3054\u89a7\u304f\u3060\u3055\u3044\u3002",
            "pl": "Kliknij, aby dowiedzie\u0107 si\u0119 wi\u0119cej o wersjach oprogramowania sprz\u0119towego.",
            "ru": "\u041d\u0430\u0436\u043c\u0438\u0442\u0435, \u0447\u0442\u043e\u0431\u044b \u0443\u0437\u043d\u0430\u0442\u044c \u0431\u043e\u043b\u044c\u0448\u0435 \u043e \u0432\u044b\u043f\u0443\u0441\u043a\u0430\u0445 \u043f\u0440\u043e\u0448\u0438\u0432\u043e\u043a.",
            "zh": "\u70b9\u51fb\u67e5\u770b\u66f4\u591a\u5173\u4e8e\u56fa\u4ef6\u53d1\u5e03\u7684\u4fe1\u606f\u3002"
        }
    },
    "lat": {
        "description": {
            "de": "Der Breitengrad ist die Messung der Entfernung n\u00f6rdlich oder s\u00fcdlich des \u00c4quators. Er wird mit 180 imagin\u00e4ren Linien gemessen, die in Ost-West-Richtung parallel zum \u00c4quator um die Erde kreisen.",
            "en": "Latitude is the measurement of distance north or south of the Equator. It is measured with 180 imaginary lines that form circles around the Earth east-west, parallel to the Equator.",
            "es": "La latitud es la medida de la distancia al norte o al sur del Ecuador. Se mide con 180 l\u00edneas imaginarias que forman c\u00edrculos alrededor de la Tierra de este a oeste, paralelos al Ecuador.",
            "et": "Laiuskraad on ekvaatorist p\u00f5hja v\u00f5i l\u00f5una poole j\u00e4\u00e4va kauguse m\u00f5\u00f5tmine. Seda m\u00f5\u00f5detakse 180 kujuteldava joonega, mis moodustavad Maa \u00fcmber idast l\u00e4\u00e4nde kulgeva ringi, mis on paralleelne ekvaatoriga.",
            "fr": "La latitude est la mesure de la distance au nord ou au sud de l'\u00e9quateur. Elle est mesur\u00e9e \u00e0 l'aide de 180 lignes imaginaires qui forment des cercles autour de la Terre d'est en ouest, parall\u00e8lement \u00e0 l'\u00e9quateur.",
            "it": "La latitudine \u00e8 la misura della distanza a nord o a sud dell'Equatore. Si misura con 180 linee immaginarie che formano dei cerchi intorno alla Terra in direzione est-ovest, parallelamente all'Equatore.",
            "ja": "\u7def\u5ea6\u3068\u306f\u3001\u8d64\u9053\u304b\u3089\u5317\u307e\u305f\u306f\u5357\u306b\u3042\u308b\u8ddd\u96e2\u306e\u6e2c\u5b9a\u5024\u3067\u3059\u3002\u8d64\u9053\u3068\u5e73\u884c\u306b\u3001\u5730\u7403\u3092\u6771\u897f\u306b\u4e00\u5468\u3059\u308b180\u672c\u306e\u4eee\u60f3\u7dda\u3067\u6e2c\u5b9a\u3055\u308c\u308b\u3002",
            "pl": "Szeroko\u015b\u0107 geograficzna jest miar\u0105 odleg\u0142o\u015bci na p\u00f3\u0142noc lub po\u0142udnie od r\u00f3wnika. Mierzy si\u0119 j\u0105 za pomoc\u0105 180 wyimaginowanych linii, kt\u00f3re tworz\u0105 okr\u0119gi wok\u00f3\u0142 Ziemi w kierunku wsch\u00f3d-zach\u00f3d, r\u00f3wnolegle do r\u00f3wnika.",
            "ru": "\u0428\u0438\u0440\u043e\u0442\u0430 - \u044d\u0442\u043e \u0438\u0437\u043c\u0435\u0440\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0440\u0430\u0441\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u0438\u044f \u043a \u0441\u0435\u0432\u0435\u0440\u0443 \u0438\u043b\u0438 \u044e\u0433\u0443 \u043e\u0442 \u044d\u043a\u0432\u0430\u0442\u043e\u0440\u0430. \u041e\u043d\u0430 \u0438\u0437\u043c\u0435\u0440\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f \u0441 \u043f\u043e\u043c\u043e\u0449\u044c\u044e 180 \u0432\u043e\u043e\u0431\u0440\u0430\u0436\u0430\u0435\u043c\u044b\u0445 \u043b\u0438\u043d\u0438\u0439, \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0435 \u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u0443\u044e\u0442 \u043e\u043a\u0440\u0443\u0436\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0432\u043e\u043a\u0440\u0443\u0433 \u0417\u0435\u043c\u043b\u0438 \u0441 \u0432\u043e\u0441\u0442\u043e\u043a\u0430 \u043d\u0430 \u0437\u0430\u043f\u0430\u0434, \u043f\u0430\u0440\u0430\u043b\u043b\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e \u044d\u043a\u0432\u0430\u0442\u043e\u0440\u0443.",
            "zh": "\u7eac\u5ea6\u662f\u5bf9\u8d64\u9053\u4ee5\u5317\u6216\u4ee5\u5357\u8ddd\u79bb\u7684\u6d4b\u91cf\u53c2\u6570\u3002\u4ee5180\u6761\u5047\u60f3\u7ebf\u5206\u5272\uff0c\u7ed5\u5730\u7403\u4e1c\u897f\u65b9\u5411\u5f62\u6210\u5706\u5708\uff0c\u4e0e\u8d64\u9053\u5e73\u884c\u3002"
        },
        "label": {
            "de": "Breitengrad",
            "en": "Latitude",
            "es": "Latitud",
            "et": "Laiuskraad",
            "fr": "Latitude",
            "it": "Latitudine",
            "ja": "\u30e9\u30c6\u30a3\u30c1\u30e5\u30fc\u30c9",
            "pl": "Szeroko\u015b\u0107 geograficzna",
            "ru": "\u0428\u0438\u0440\u043e\u0442\u0430",
            "zh": "\u7eac\u5ea6"
        }
    },
    "location_share": {
        "description": {
            "de": "Wie der Standort mit anderen Knoten (oder dem lokalen Telefon) geteilt wird.",
            "en": "How location is shared with other nodes (or the local phone).",
            "es": "C\u00f3mo se comparte la ubicaci\u00f3n con otros nodos (o el tel\u00e9fono m\u00f3vil).",
            "et": "Kuidas jagatakse asukohta teiste s\u00f5lmedega (v\u00f5i kohaliku telefoniga).",
            "fr": "Comment la localisation est partag\u00e9e avec les autres n\u0153uds (ou le t\u00e9l\u00e9phone local).",
            "it": "Come la posizione \u00e8 condivisa con altri nodi (o con il telefono locale).",
            "ja": "\u4f4d\u7f6e\u60c5\u5831\u304c\u4ed6\u306e\u30ce\u30fc\u30c9\uff08\u307e\u305f\u306f\u30ed\u30fc\u30ab\u30eb\u96fb\u8a71\uff09\u3068\u3069\u306e\u3088\u3046\u306b\u5171\u6709\u3055\u308c\u308b\u304b\u3002",
            "pl": "W jaki spos\u00f3b lokalizacja jest udost\u0119pniana innym w\u0119z\u0142om (lub telefonowi lokalnemu).",
            "ru": "\u041a\u0430\u043a \u043c\u0435\u0441\u0442\u043e\u043f\u043e\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0434\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u0434\u0440\u0443\u0433\u0438\u043c \u0443\u0437\u043b\u0430\u043c (\u0438\u043b\u0438 \u043c\u0435\u0441\u0442\u043d\u043e\u043c\u0443 \u0442\u0435\u043b\u0435\u0444\u043e\u043d\u0443).",
            "zh": "\u4e0e\u5176\u4ed6\u8282\u70b9\uff08\u6216\u672c\u5730\u5ba2\u6237\u7aef\uff09\u5171\u4eab\u4f4d\u7f6e\u3002"
        },
        "label": {
            "de": "Standort-Sharing",
            "en": "Location sharing",
            "es": "Compartir la ubicaci\u00f3n",
            "et": "Asukoha jagamine",
            "fr": "Partage de l'emplacement",
            "it": "Condivisione della posizione",
            "ja": "\u4f4d\u7f6e\u60c5\u5831\u5171\u6709",
            "pl": "Udost\u0119pnianie lokalizacji",
            "ru": "\u0421\u043e\u0432\u043c\u0435\u0441\u0442\u043d\u043e\u0435 \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u043c\u0435\u0441\u0442\u043e\u043f\u043e\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f",
            "zh": "\u4f4d\u7f6e\u5171\u4eab"
        }
    },
    "lon": {
        "description": {
            "de": "Der L\u00e4ngengrad ist eine geografische Koordinate, die die Ost-West-Position eines Punktes auf der Erdoberfl\u00e4che angibt.",
            "en": "Longitude is a geographic coordinate that specifies the east\u2013west position of a point on the Earth's surface.",
            "es": "La longitud es una coordenada geogr\u00e1fica que especifica la posici\u00f3n este-oeste de un punto en la superficie de la Tierra.",
            "et": "Pikkuskraad on geograafiline koordinaat, mis m\u00e4\u00e4rab \u00e4ra punkti asukoha ida-l\u00e4\u00e4ne suunas Maa pinnal.",
            "fr": "La longitude est une coordonn\u00e9e g\u00e9ographique qui sp\u00e9cifie la position est-ouest d'un point sur la surface de la Terre.",
            "it": "La longitudine \u00e8 una coordinata geografica che specifica la posizione est-ovest di un punto sulla superficie terrestre.",
            "ja": "\u7d4c\u5ea6\u3068\u306f\u3001\u5730\u7403\u4e0a\u306e\u3042\u308b\u5730\u70b9\u306e\u6771\u897f\u65b9\u5411\u306e\u4f4d\u7f6e\u3092\u8868\u3059\u5730\u7406\u5ea7\u6a19\u306e\u3053\u3068\u3067\u3059\u3002",
            "pl": "D\u0142ugo\u015b\u0107 geograficzna to wsp\u00f3\u0142rz\u0119dna geograficzna okre\u015blaj\u0105ca po\u0142o\u017cenie punktu na powierzchni Ziemi w kierunku wsch\u00f3d-zach\u00f3d.",
            "ru": "\u0414\u043e\u043b\u0433\u043e\u0442\u0430 - \u044d\u0442\u043e \u0433\u0435\u043e\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0430\u044f \u043a\u043e\u043e\u0440\u0434\u0438\u043d\u0430\u0442\u0430, \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u044f\u044e\u0449\u0430\u044f \u043f\u043e\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0442\u043e\u0447\u043a\u0438 \u043d\u0430 \u043f\u043e\u0432\u0435\u0440\u0445\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0417\u0435\u043c\u043b\u0438 \u0441 \u0432\u043e\u0441\u0442\u043e\u043a\u0430 \u043d\u0430 \u0437\u0430\u043f\u0430\u0434.",
            "zh": "\u7ecf\u5ea6\u662f\u4e00\u4e2a\u5730\u7406\u5750\u6807\uff0c\u5b83\u89c4\u5b9a\u4e86\u5730\u7403\u8868\u9762\u4e0a\u4e00\u4e2a\u70b9\u4e1c\u897f\u65b9\u5411\u7684\u4f4d\u7f6e\u3002"
        },
        "label": {
            "de": "L\u00e4ngengrad",
            "en": "Longitude",
            "es": "Longitude",
            "et": "Pikkuskraad",
            "fr": "Longitude",
            "it": "Longitudine",
            "ja": "\u7d4c\u5ea6",
            "pl": "D\u0142ugo\u015b\u0107 geograficzna",
            "ru": "\u0414\u043e\u043b\u0433\u043e\u0442\u0430",
            "zh": "\u7ecf\u5ea6"
        }
    },
    "long_name": {
        "description": {
            "de": "Vollst\u00e4ndiger Name des Ger\u00e4ts. Wenn \"is_licensed\" aktiviert ist, sollte dieser Wert das Rufzeichen sein.",
            "en": "Full name for the device. If 'is_licensed' is enabled, this value should be the Ham license number.",
            "es": "Nombre completo del dispositivo. Si 'is_licensed' est\u00e1 activado, este valor debe ser el indicativo de radioaficionado.",
            "et": "Seadme t\u00e4ielik nimi. Kui 'is_licensed' on lubatud, peaks see v\u00e4\u00e4rtus olema Ham'i litsentsinumber.",
            "fr": "Nom complet de l'appareil. Si l'option \"is_licensed\" est activ\u00e9e, cette valeur doit \u00eatre le num\u00e9ro de licence du Ham.",
            "it": "Nome completo del dispositivo. Se 'is_licensed' \u00e8 abilitato, questo valore dovrebbe essere il numero di licenza di Ham.",
            "ja": "\u30c7\u30d0\u30a4\u30b9\u306e\u30d5\u30eb\u30cd\u30fc\u30e0\u3002is_licensed' \u304c\u6709\u52b9\u306a\u5834\u5408\u3001\u3053\u306e\u5024\u306f Ham \u306e\u30e9\u30a4\u30bb\u30f3\u30b9\u756a\u53f7\u3067\u3042\u308b\u5fc5\u8981\u304c\u3042\u308a\u307e\u3059\u3002",
            "pl": "Pe\u0142na nazwa urz\u0105dzenia. Je\u015bli w\u0142\u0105czona jest opcja \"is_licensed\", warto\u015b\u0107 ta powinna by\u0107 numerem licencji Ham.",
            "ru": "\u041f\u043e\u043b\u043d\u043e\u0435 \u0438\u043c\u044f \u0443\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439\u0441\u0442\u0432\u0430. \u0415\u0441\u043b\u0438 \u0432\u043a\u043b\u044e\u0447\u0435\u043d\u0430 \u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0438\u044f 'is_licensed', \u044d\u0442\u043e \u0437\u043d\u0430\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0434\u043e\u043b\u0436\u043d\u043e \u0431\u044b\u0442\u044c \u043d\u043e\u043c\u0435\u0440\u043e\u043c \u043b\u0438\u0446\u0435\u043d\u0437\u0438\u0438 Ham.",
            "zh": "\u8bbe\u5907\u7684\u5168\u540d\u3002\u5982\u679c\u201cis_licensed\u201d\u88ab\u542f\u7528\uff0c\u8fd9\u4e2a\u503c\u5e94\u8be5\u662f\u4e1a\u4f59\u65e0\u7ebf\u7535\u8bb8\u53ef\u8bc1\u53f7\u7801\u3002"
        },
        "label": {
            "de": "Langer Name",
            "en": "Long Name",
            "es": "Nombre largo",
            "et": "Pikk nimi",
            "fr": "Nom long",
            "it": "Nome lungo",
            "ja": "\u9577\u3044\u540d\u524d",
            "pl": "Nazwa d\u0142uga",
            "ru": "\u0414\u043b\u0438\u043d\u043d\u043e\u0435 \u0438\u043c\u044f",
            "zh": "\u5168\u540d"
        },
        "max_size": 40
    },
    "ls_secs": {
        "description": {
            "de": "Der Ruhezustand (LS) ist eine Option des Energieverwaltungssystems. Siehe Energieverwaltung f\u00fcr weitere Einzelheiten. 0 f\u00fcr den Standardwert von 3600 Sekunden (oder 1 Stunde).",
            "en": "Light sleep (LS) is a power management state machine option. See power management for details. 0 for default of 3600 seconds (or 1 hour).",
            "es": "El sue\u00f1o ligero (LS) es una opci\u00f3n de la m\u00e1quina de estado de gesti\u00f3n de energ\u00eda. Consulte la gesti\u00f3n de la energ\u00eda para obtener m\u00e1s detalles. 0 para el valor por defecto de 3600 segundos (o 1 hora).",
            "et": "Light sleep (LS) on energiavarustuse juhtimise olekumasina valik. Vt \u00fcksikasjad energiahalduse kohta. 0 vaikimisi 3600 sekundit (v\u00f5i 1 tund).",
            "fr": "Le sommeil l\u00e9ger (LS) est une option de la machine d'\u00e9tat de gestion de l'\u00e9nergie. Voir la gestion de l'\u00e9nergie pour plus de d\u00e9tails. 0 pour la valeur par d\u00e9faut de 3600 secondes (ou 1 heure).",
            "it": "Light sleep (LS) \u00e8 un'opzione della macchina di stato per la gestione dell'energia. Vedi gestione energetica per i dettagli. 0 per l'impostazione predefinita di 3600 secondi (o 1 ora).",
            "ja": "\u30e9\u30a4\u30c8\u30b9\u30ea\u30fc\u30d7\uff08LS\uff09\u306f\u3001\u30d1\u30ef\u30fc\u30de\u30cd\u30b8\u30e1\u30f3\u30c8\u306e\u30b9\u30c6\u30fc\u30c8\u30de\u30b7\u30f3\u30fb\u30aa\u30d7\u30b7\u30e7\u30f3\u3067\u3059\u3002\u8a73\u7d30\u306f\u30d1\u30ef\u30fc\u30de\u30cd\u30fc\u30b8\u30e1\u30f3\u30c8\u3092\u53c2\u7167\u3057\u3066\u304f\u3060\u3055\u3044\u3002\u30c7\u30d5\u30a9\u30eb\u30c8\u306e3600\u79d2\uff08\u307e\u305f\u306f1\u6642\u9593\uff09\u306b\u306f0\u3092\u6307\u5b9a\u3057\u307e\u3059\u3002",
            "pl": "Lekki sen (LS) to opcja maszyny stanowej zarz\u0105dzania energi\u0105. Szczeg\u00f3\u0142owe informacje mo\u017cna znale\u017a\u0107 w cz\u0119\u015bci Zarz\u0105dzanie energi\u0105. 0 oznacza warto\u015b\u0107 domy\u015bln\u0105 3600 sekund (lub 1 godzin\u0119).",
            "ru": "\u041b\u0435\u0433\u043a\u0438\u0439 \u0441\u043e\u043d (LS) - \u044d\u0442\u043e \u043e\u043f\u0446\u0438\u044f \u043c\u0430\u0448\u0438\u043d\u044b \u0441\u043e\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u0438\u044f \u0443\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u043f\u0438\u0442\u0430\u043d\u0438\u0435\u043c. \u041f\u043e\u0434\u0440\u043e\u0431\u043d\u0435\u0435 \u0441\u043c. \u0432 \u0440\u0430\u0437\u0434\u0435\u043b\u0435 \"\u0423\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043f\u0438\u0442\u0430\u043d\u0438\u0435\u043c\". 0 \u0434\u043b\u044f \u0437\u043d\u0430\u0447\u0435\u043d\u0438\u044f \u043f\u043e \u0443\u043c\u043e\u043b\u0447\u0430\u043d\u0438\u044e 3600 \u0441\u0435\u043a\u0443\u043d\u0434 (\u0438\u043b\u0438 1 \u0447\u0430\u0441).",
            "zh": "\u8f7b\u5ea6\u7761\u7720\uff08LS\uff09\u662f\u4e00\u4e2a\u7535\u6e90\u7ba1\u7406\u72b6\u6001\u673a\u9009\u9879\u3002\u8be6\u89c1\u7535\u6e90\u7ba1\u7406\u3002\u8bbe\u4e3a 0 \u5c06\u9ed8\u8ba4 3600 \u79d2\uff081\u5c0f\u65f6\uff09\u3002"
        },
        "label": {
            "de": "Ruheszustand (Sekunden)",
            "en": "LS (seconds)",
            "es": "LS (segundos)",
            "et": "LS (sekundid)",
            "fr": "LS (secondes)",
            "it": "LS (secondi)",
            "ja": "LS\uff08\u79d2\uff09",
            "pl": "LS (sekundy)",
            "ru": "LS (\u0441\u0435\u043a\u0443\u043d\u0434\u044b)",
            "zh": "LS (\u79d2)"
        }
    },
    "macaddr": {
        "description": {
            "de": "Die Adresse des Ger\u00e4ts.",
            "en": "The address of the device.",
            "es": "La direcci\u00f3n del dispositivo.",
            "et": "Seadme aadress.",
            "fr": "L'adresse de l'appareil.",
            "it": "L'indirizzo del dispositivo.",
            "ja": "\u30c7\u30d0\u30a4\u30b9\u306e\u30a2\u30c9\u30ec\u30b9\u3067\u3059\u3002",
            "pl": "Adres urz\u0105dzenia.",
            "ru": "\u0410\u0434\u0440\u0435\u0441 \u0443\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439\u0441\u0442\u0432\u0430.",
            "zh": "\u8bbe\u5907\u7684\u5730\u5740\u3002"
        },
        "label": {
            "de": "MAC-Adresse",
            "en": "MAC Address",
            "es": "Direcci\u00f3n MAC",
            "et": "MAC-aadress",
            "fr": "Adresse MAC",
            "it": "Indirizzo MAC",
            "ja": "MAC\u30a2\u30c9\u30ec\u30b9",
            "pl": "Adres MAC",
            "ru": "MAC-\u0430\u0434\u0440\u0435\u0441",
            "zh": "MAC \u5730\u5740"
        }
    },
    "mesh_sds_timeout_secs": {
        "description": {
            "de": "Super Deep Sleep (SDS) ist eine Option der Energieverwaltung. Siehe Energieverwaltung f\u00fcr weitere Einzelheiten. 0 f\u00fcr die Standardeinstellung von 7200 Sekunden (oder zwei Stunden), MAXUINT oder 4294967295 f\u00fcr deaktiviert.",
            "en": "Super deep sleep (SDS) is a power management state machine option. See power management for details. 0 for default of 7200 seconds (or two hours), MAXUINT or 4294967295 for disabled.",
            "es": "El sue\u00f1o s\u00faper profundo (SDS) es una opci\u00f3n de la m\u00e1quina de estado de gesti\u00f3n de energ\u00eda. Ver gesti\u00f3n de energ\u00eda para m\u00e1s detalles. 0 para el valor por defecto de 7200 segundos (o dos horas), MAXUINT o 4294967295 para desactivado.",
            "et": "\u00dclis\u00fcgavune puhkeolek (SDS) on energiavarustuse juhtimise oelkumasina valik. Vt \u00fcksikasjad energiahalduse kohta. 0 on vaikimisi 7200 sekundit (v\u00f5i kaks tundi), MAXUINT v\u00f5i 4294967295 on v\u00e4lja l\u00fclitatud.",
            "fr": "Le sommeil super profond (SDS) est une option de la machine d'\u00e9tat de gestion de l'\u00e9nergie. Voir la gestion de l'\u00e9nergie pour plus de d\u00e9tails. 0 pour la valeur par d\u00e9faut de 7200 secondes (ou deux heures), MAXUINT ou 4294967295 pour la d\u00e9sactivation.",
            "it": "Super deep sleep (SDS) \u00e8 un'opzione della macchina di stato per la gestione dell'alimentazione. Vedi gestione dell'alimentazione per i dettagli. 0 per il default di 7200 secondi (o due ore), MAXUINT o 4294967295 per disabilitato.",
            "ja": "SDS\uff08Super Deep Sleep\uff09\u306f\u3001\u30d1\u30ef\u30fc\u30de\u30cd\u30fc\u30b8\u30e1\u30f3\u30c8\u306e\u30b9\u30c6\u30fc\u30c8\u30de\u30b7\u30f3\u30fb\u30aa\u30d7\u30b7\u30e7\u30f3\u3067\u3059\u3002\u8a73\u3057\u304f\u306f\u30d1\u30ef\u30fc\u30de\u30cd\u30fc\u30b8\u30e1\u30f3\u30c8\u3092\u53c2\u7167\u3057\u3066\u304f\u3060\u3055\u3044\u30020\u3067\u30c7\u30d5\u30a9\u30eb\u30c8\u306e7200\u79d2\uff08\u307e\u305f\u306f2\u6642\u9593\uff09\u3001MAXUINT\u307e\u305f\u306f4294967295\u3067\u7121\u52b9\u3068\u306a\u308a\u307e\u3059\u3002",
            "pl": "Super g\u0142\u0119boki sen (SDS) to opcja maszyny stanowej zarz\u0105dzania energi\u0105. Szczeg\u00f3\u0142owe informacje mo\u017cna znale\u017a\u0107 w cz\u0119\u015bci Zarz\u0105dzanie energi\u0105. 0 dla warto\u015bci domy\u015blnej 7200 sekund (lub dwie godziny), MAXUINT lub 4294967295 dla warto\u015bci wy\u0142\u0105czonej.",
            "ru": "\u0421\u0432\u0435\u0440\u0445\u0433\u043b\u0443\u0431\u043e\u043a\u0438\u0439 \u0441\u043e\u043d (SDS) - \u044d\u0442\u043e \u043e\u043f\u0446\u0438\u044f \u043c\u0430\u0448\u0438\u043d\u044b \u0441\u043e\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u0438\u044f \u0443\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u043f\u0438\u0442\u0430\u043d\u0438\u0435\u043c. \u041f\u043e\u0434\u0440\u043e\u0431\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0441\u043c. \u0432 \u0440\u0430\u0437\u0434\u0435\u043b\u0435 \"\u0423\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043f\u0438\u0442\u0430\u043d\u0438\u0435\u043c\". 0 - \u043f\u043e \u0443\u043c\u043e\u043b\u0447\u0430\u043d\u0438\u044e 7200 \u0441\u0435\u043a\u0443\u043d\u0434 (\u0438\u043b\u0438 \u0434\u0432\u0430 \u0447\u0430\u0441\u0430), MAXUINT \u0438\u043b\u0438 4294967295 - \u043e\u0442\u043a\u043b\u044e\u0447\u0435\u043d\u043e.",
            "zh": "\u8d85\u7ea7\u6df1\u5ea6\u7761\u7720\uff08SDS\uff09\u662f\u4e00\u4e2a\u7535\u6e90\u7ba1\u7406\u72b6\u6001\u673a\u9009\u9879\u3002\u8be6\u89c1\u7535\u6e90\u7ba1\u7406\u30020 \u8868\u793a\u9ed8\u8ba4\u7684 7200 \u79d2\uff08\u4e24\u5c0f\u65f6\uff09\uff0cMAXUINT \u6216 4294967295 \u8868\u793a\u7981\u7528\u3002"
        },
        "label": {
            "de": "Mesh Tiefschlaf (Sekunden)",
            "en": "Mesh SDS Timeout (seconds)",
            "es": "Tiempo de espera de la malla SDS (segundos)",
            "et": "V\u00f5rgustiku SDS aeg (sekundid)",
            "fr": "Mesh SDS Timeout (secondes)",
            "it": "Mesh SDS Timeout (secondi)",
            "ja": "\u30e1\u30c3\u30b7\u30e5SDS\u30bf\u30a4\u30e0\u30a2\u30a6\u30c8\uff08\u79d2\uff09",
            "pl": "Siatka SDS Timeout (sekundy)",
            "ru": "Mesh SDS Timeout (\u0441\u0435\u043a\u0443\u043d\u0434\u044b)",
            "zh": "\u7f51\u7edc SDS \u8d85\u65f6\uff08\u79d2\uff09\u3002"
        }
    },
    "message": {
        "description": {
            "de": "Die zu sendende Nachricht.",
            "en": "The message to be sent.",
            "es": "El mensaje a enviar.",
            "et": "Saadetav s\u00f5num.",
            "fr": "Le message \u00e0 envoyer.",
            "it": "Il messaggio da inviare.",
            "ja": "\u9001\u4fe1\u3059\u308b\u30e1\u30c3\u30bb\u30fc\u30b8\u3002",
            "pl": "Komunikat, kt\u00f3ry ma zosta\u0107 wys\u0142any.",
            "ru": "\u0421\u043e\u043e\u0431\u0449\u0435\u043d\u0438\u0435, \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u043e\u0435 \u043d\u0435\u043e\u0431\u0445\u043e\u0434\u0438\u043c\u043e \u043e\u0442\u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u0442\u044c.",
            "zh": "\u8981\u53d1\u9001\u7684\u4fe1\u606f\u3002"
        },
        "label": {
            "de": "Nachricht",
            "en": "Message",
            "es": "Mensaje",
            "et": "S\u00f5num",
            "fr": "Message",
            "it": "Messaggio",
            "ja": "\u30e1\u30c3\u30bb\u30fc\u30b8",
            "pl": "Komunikat",
            "ru": "\u0421\u043e\u043e\u0431\u0449\u0435\u043d\u0438\u0435",
            "zh": "\u6d88\u606f"
        }
    },
    "message_sent": {
        "text": {
            "de": "Die Nachricht wurde gesendet.",
            "en": "The message was sent.",
            "es": "El mensaje fue enviado.",
            "et": "S\u00f5num saadeti.",
            "fr": "Le message a \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9.",
            "it": "Il messaggio \u00e8 stato inviato.",
            "ja": "\u30e1\u30c3\u30bb\u30fc\u30b8\u304c\u9001\u4fe1\u3055\u308c\u307e\u3057\u305f\u3002",
            "pl": "Wiadomo\u015b\u0107 zosta\u0142a wys\u0142ana.",
            "ru": "\u0421\u043e\u043e\u0431\u0449\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0431\u044b\u043b\u043e \u043e\u0442\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u043e.",
            "zh": "\u6d88\u606f\u5df2\u7ecf\u53d1\u51fa\u3002"
        }
    },
    "message_to_send": {
        "text": {
            "de": "Geben Sie eine Nachricht an, die Sie senden m\u00f6chten.",
            "en": "Provide a message to send.",
            "es": "Proporcione un mensaje para enviar.",
            "et": "S\u00f5num, mida saata.",
            "fr": "Fournissez un message \u00e0 envoyer.",
            "it": "Fornire un messaggio da inviare.",
            "ja": "\u9001\u4fe1\u3059\u308b\u30e1\u30c3\u30bb\u30fc\u30b8\u3092\u6307\u5b9a\u3057\u307e\u3059\u3002",
            "pl": "Podaj wiadomo\u015b\u0107 do wys\u0142ania.",
            "ru": "\u0423\u043a\u0430\u0436\u0438\u0442\u0435 \u0441\u043e\u043e\u0431\u0449\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0434\u043b\u044f \u043e\u0442\u043f\u0440\u0430\u0432\u043a\u0438.",
            "zh": "\u63d0\u4f9b\u4e00\u4e2a\u8981\u53d1\u9001\u7684\u4fe1\u606f\u3002"
        }
    },
    "min_wake_secs": {
        "description": {
            "de": "Option f\u00fcr die Zustandsmaschine der Energieverwaltung. Siehe Energieverwaltung f\u00fcr Details. 0 f\u00fcr den Standardwert von 10 Sekunden.",
            "en": "Power management state machine option. See power management for details. 0 for default of 10 seconds.",
            "es": "Opci\u00f3n estado de gesti\u00f3n de la energ\u00eda. Ver gesti\u00f3n de la energ\u00eda para m\u00e1s detalles. 0 para el valor por defecto de 10 segundos.",
            "et": "Toitehalduse olekumasina valik. Vt \u00fcksikasjad toitehalduse kohta. 0 vaikimisi 10 sekundit.",
            "fr": "Option de machine d'\u00e9tat de gestion de l'alimentation. Voir la gestion de l'alimentation pour plus de d\u00e9tails. 0 pour une valeur par d\u00e9faut de 10 secondes.",
            "it": "Opzione della macchina di stato per la gestione dell'energia. Vedere gestione dell'alimentazione per i dettagli. 0 per l'impostazione predefinita di 10 secondi.",
            "ja": "\u30d1\u30ef\u30fc\u30de\u30cd\u30b8\u30e1\u30f3\u30c8\u306e\u30b9\u30c6\u30fc\u30c8\u30de\u30b7\u30f3\u30fb\u30aa\u30d7\u30b7\u30e7\u30f3\u3002\u8a73\u7d30\u306f\u30d1\u30ef\u30fc\u30de\u30cd\u30fc\u30b8\u30e1\u30f3\u30c8\u3092\u53c2\u7167\u3057\u3066\u304f\u3060\u3055\u3044\u30020\u3067\u30c7\u30d5\u30a9\u30eb\u30c8\u306e10\u79d2\u306b\u306a\u308a\u307e\u3059\u3002",
            "pl": "Opcja maszyny stanowej zarz\u0105dzania zasilaniem. Szczeg\u00f3\u0142owe informacje mo\u017cna znale\u017a\u0107 w cz\u0119\u015bci Zarz\u0105dzanie energi\u0105. 0 - warto\u015b\u0107 domy\u015blna to 10 sekund.",
            "ru": "\u041e\u043f\u0446\u0438\u044f \u043c\u0430\u0448\u0438\u043d\u044b \u0441\u043e\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u0438\u044f \u0443\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u043f\u0438\u0442\u0430\u043d\u0438\u0435\u043c. \u041f\u043e\u0434\u0440\u043e\u0431\u043d\u0435\u0435 \u0441\u043c. \u0432 \u0440\u0430\u0437\u0434\u0435\u043b\u0435 \u0423\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043f\u0438\u0442\u0430\u043d\u0438\u0435\u043c. 0 - \u043f\u043e \u0443\u043c\u043e\u043b\u0447\u0430\u043d\u0438\u044e 10 \u0441\u0435\u043a\u0443\u043d\u0434.",
            "zh": "\u7535\u6e90\u7ba1\u7406\u72b6\u6001\u673a\u9009\u9879\u3002\u8be6\u89c1\u7535\u6e90\u7ba1\u7406\u30020 \u4e3a\u9ed8\u8ba4\u7684 10 \u79d2\u3002"
        },
        "label": {
            "de": "Minimale Wachzeit (Sekunden)",
            "en": "Minimum Wake (seconds)",
            "es": "Estela m\u00ednima (segundos)",
            "et": "Minimaalne \u00e4rkamine (sekundid)",
            "fr": "Sillage minimum (secondes)",
            "it": "Veglia minima (secondi)",
            "ja": "\u6700\u5c0f\u30a6\u30a7\u30fc\u30af\uff08\u79d2\uff09",
            "pl": "Minimalny czas czuwania (sekundy)",
            "ru": "\u041c\u0438\u043d\u0438\u043c\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0435 \u0431\u043e\u0434\u0440\u0441\u0442\u0432\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 (\u0441\u0435\u043a\u0443\u043d\u0434\u044b)",
            "zh": "\u6700\u5c0f\u5524\u9192\uff08\u79d2\uff09"
        }
    },
    "modem_config": {
        "description": {
            "de": "Die Konfiguration des Modems. (\u00dcbertragungsgeschwindigkeit/Reichweite)",
            "en": "The configuration of the modem. (speed/distance)",
            "es": "La configuraci\u00f3n del m\u00f3dem. (velocidad/distancia)",
            "et": "Modemi konfiguratsioon. (kiirus/kaugus)",
            "fr": "La configuration du modem. (vitesse/distance)",
            "it": "La configurazione del modem. (velocit\u00e0/distanza)",
            "ja": "\u30e2\u30c7\u30e0\u306e\u8a2d\u5b9a\u3067\u3059\u3002(\u901f\u5ea6/\u8ddd\u96e2)",
            "pl": "Konfiguracja modemu. (pr\u0119dko\u015b\u0107/odleg\u0142o\u015b\u0107)",
            "ru": "\u041a\u043e\u043d\u0444\u0438\u0433\u0443\u0440\u0430\u0446\u0438\u044f \u043c\u043e\u0434\u0435\u043c\u0430. (\u0441\u043a\u043e\u0440\u043e\u0441\u0442\u044c/\u0440\u0430\u0441\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u0438\u0435)",
            "zh": "\u8c03\u5236\u89e3\u8c03\u5668\u7684\u914d\u7f6e\u3002\uff08\u901f\u5ea6/\u8ddd\u79bb\uff09"
        },
        "label": {
            "de": "Modem-Konfiguration",
            "en": "Modem Config",
            "es": "Configuraci\u00f3n del m\u00f3dem",
            "et": "Modemi konfiguratsioon",
            "fr": "Configuration du modem",
            "it": "Configurazione del modem",
            "ja": "\u30e2\u30c7\u30e0\u30b3\u30f3\u30d5\u30a3\u30b0",
            "pl": "Konfiguracja modemu",
            "ru": "\u041a\u043e\u043d\u0444\u0438\u0433\u0443\u0440\u0430\u0446\u0438\u044f \u043c\u043e\u0434\u0435\u043c\u0430",
            "zh": "\u8c03\u5236\u89e3\u8c03\u5668\u914d\u7f6e"
        }
    },
    "module_link": {
        "tooltip": {
            "de": "Link zeigt weitere Informationen zu den Einstellungen f\u00fcr dieses Modul.",
            "en": "Link shows more information about the settings for this module.",
            "es": "El enlace muestra m\u00e1s informaci\u00f3n sobre la configuraci\u00f3n de este m\u00f3dulo.",
            "et": "Link n\u00e4itab lisateavet selle mooduli seadete kohta.",
            "fr": "Le lien montre plus d'informations sur les param\u00e8tres de ce module.",
            "it": "Il link mostra ulteriori informazioni sulle impostazioni di questo modulo.",
            "ja": "\u30ea\u30f3\u30af\u306f\u3001\u3053\u306e\u30e2\u30b8\u30e5\u30fc\u30eb\u306e\u8a2d\u5b9a\u306b\u95a2\u3059\u308b\u8a73\u7d30\u60c5\u5831\u3092\u8868\u793a\u3057\u307e\u3059\u3002",
            "pl": "\u0141\u0105cze pokazuje wi\u0119cej informacji o ustawieniach tego modu\u0142u.",
            "ru": "\u0421\u0441\u044b\u043b\u043a\u0430 \u043f\u043e\u043a\u0430\u0437\u044b\u0432\u0430\u0435\u0442 \u0434\u043e\u043f\u043e\u043b\u043d\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u0443\u044e \u0438\u043d\u0444\u043e\u0440\u043c\u0430\u0446\u0438\u044e \u043e \u043d\u0430\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439\u043a\u0430\u0445 \u0434\u043b\u044f \u044d\u0442\u043e\u0433\u043e \u043c\u043e\u0434\u0443\u043b\u044f.",
            "zh": "\u94fe\u63a5\u663e\u793a\u6709\u5173\u8be5\u6a21\u5757\u8bbe\u7f6e\u7684\u66f4\u591a\u4fe1\u606f\u3002"
        }
    },
    "module_settings": {
        "text": {
            "de": "Modul-Einstellungen",
            "en": "Module Settings",
            "es": "Ajustes del m\u00f3dulo",
            "et": "Mooduli seaded",
            "fr": "Param\u00e8tres du module",
            "it": "Impostazioni del modulo",
            "ja": "\u30e2\u30b8\u30e5\u30fc\u30eb\u8a2d\u5b9a",
            "pl": "Ustawienia modu\u0142u",
            "ru": "\u041d\u0430\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439\u043a\u0438 \u043c\u043e\u0434\u0443\u043b\u044f",
            "zh": "\u6a21\u5757\u8bbe\u7f6e"
        }
    },
    "modules": {
        "text": {
            "de": "Module",
            "en": "Modules",
            "es": "M\u00f3dulos",
            "et": "Moodulid",
            "fr": "Modules",
            "it": "Moduli",
            "ja": "\u30e2\u30b8\u30e5\u30fc\u30eb",
            "pl": "Modu\u0142y",
            "ru": "\u041c\u043e\u0434\u0443\u043b\u0438",
            "zh": "\u6a21\u5757"
        }
    },
    "mqtt_disabled": {
        "description": {
            "de": "Wenn diese Option gesetzt ist, werden alle MQTT-Funktionen deaktiviert.",
            "en": "If set, all MQTT features will be disabled.",
            "es": "Si se establece, todas las funciones de MQTT se desactivar\u00e1n.",
            "et": "Kui see on m\u00e4\u00e4ratud, on k\u00f5ik MQTT-funktsioonid keelatud.",
            "fr": "Si elle est d\u00e9finie, toutes les fonctionnalit\u00e9s MQTT seront d\u00e9sactiv\u00e9es.",
            "it": "Se impostato, tutte le funzioni MQTT saranno disabilitate.",
            "ja": "\u8a2d\u5b9a\u3059\u308b\u3068\u3001\u3059\u3079\u3066\u306e MQTT \u6a5f\u80fd\u304c\u7121\u52b9\u306b\u306a\u308a\u307e\u3059\u3002",
            "pl": "Je\u015bli jest ustawione, wszystkie funkcje MQTT b\u0119d\u0105 wy\u0142\u0105czone.",
            "ru": "\u0415\u0441\u043b\u0438 \u0443\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d\u043e, \u0432\u0441\u0435 \u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0438\u0438 MQTT \u0431\u0443\u0434\u0443\u0442 \u043e\u0442\u043a\u043b\u044e\u0447\u0435\u043d\u044b.",
            "zh": "\u5982\u679c\u542f\u7528\uff0c\u6240\u6709 MQTT \u529f\u80fd\u5c06\u88ab\u7981\u7528\u3002"
        },
        "label": {
            "de": "MQTT Deaktiviert?",
            "en": "MQTT Disabled?",
            "es": "\u00bfDeshabilitar MQTT?",
            "et": "MQTT v\u00e4lja l\u00fclitatud?",
            "fr": "MQTT d\u00e9sactiv\u00e9 ?",
            "it": "MQTT disattivato?",
            "ja": "MQTT\u7121\u52b9\u5316\uff1f",
            "pl": "MQTT Wy\u0142\u0105czone?",
            "ru": "MQTT \u043e\u0442\u043a\u043b\u044e\u0447\u0435\u043d?",
            "zh": "\u7981\u7528 MQTT"
        }
    },
    "mqtt_encryption_enabled": {
        "description": {
            "de": "Wenn gesetzt, werden verschl\u00fcsselte Pakete an den in 'mqtt_server' angegebenen Server gesendet. Andernfalls werden die Pakete nicht verschl\u00fcsselt.",
            "en": "If set, encrypted packets are sent to server specified in 'mqtt_server'. Otherwise, the packets are not encrypted.",
            "es": "Si se establece, los paquetes cifrados se env\u00edan al servidor especificado en 'mqtt_server'. En caso contrario, los paquetes no se cifran.",
            "et": "Kui see on m\u00e4\u00e4ratud, saadetakse kr\u00fcpteeritud paketid 'mqtt_server'-is m\u00e4\u00e4ratud serverile. Vastasel juhul pakette ei kr\u00fcpteerita.",
            "fr": "S'il est d\u00e9fini, les paquets chiffr\u00e9s sont envoy\u00e9s au serveur sp\u00e9cifi\u00e9 dans 'mqtt_server'. Sinon, les paquets ne sont pas chiffr\u00e9s.",
            "it": "Se impostato, i pacchetti criptati sono inviati al server specificato in 'mqtt_server. Altrimenti, i pacchetti non sono criptati.",
            "ja": "\u8a2d\u5b9a\u3055\u308c\u305f\u5834\u5408\u3001\u6697\u53f7\u5316\u3055\u308c\u305f\u30d1\u30b1\u30c3\u30c8\u306f'mqtt_server'\u3067\u6307\u5b9a\u3055\u308c\u305f\u30b5\u30fc\u30d0\u30fc\u306b\u9001\u4fe1\u3055\u308c\u307e\u3059\u3002\u305d\u308c\u4ee5\u5916\u306e\u5834\u5408\u306f\u3001\u30d1\u30b1\u30c3\u30c8\u306f\u6697\u53f7\u5316\u3055\u308c\u306a\u3044\u3002",
            "pl": "Je\u015bli jest ustawione, zaszyfrowane pakiety s\u0105 wysy\u0142ane do serwera okre\u015blonego w 'mqtt_server'. W przeciwnym razie pakiety nie s\u0105 szyfrowane.",
            "ru": "\u0415\u0441\u043b\u0438 \u0443\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d\u043e, \u0437\u0430\u0448\u0438\u0444\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u044b\u0435 \u043f\u0430\u043a\u0435\u0442\u044b \u043e\u0442\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u044f\u044e\u0442\u0441\u044f \u043d\u0430 \u0441\u0435\u0440\u0432\u0435\u0440, \u0443\u043a\u0430\u0437\u0430\u043d\u043d\u044b\u0439 \u0432 'mqtt_server. \u0412 \u043f\u0440\u043e\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u043c \u0441\u043b\u0443\u0447\u0430\u0435 \u043f\u0430\u043a\u0435\u0442\u044b \u043d\u0435 \u0448\u0438\u0444\u0440\u0443\u044e\u0442\u0441\u044f.",
            "zh": "\u5c06\u52a0\u5bc6\u540e\u7684\u6570\u636e\u5305\u53d1\u9001\u5230\u201cmqtt_server\u201d\u4e2d\u6307\u5b9a\u7684\u670d\u52a1\u5668\u3002\u5426\u5219\u6570\u636e\u5305\u4e0d\u52a0\u5bc6\u3002"
        },
        "label": {
            "de": "Ist die MQTT-Verschl\u00fcsselung aktiviert?",
            "en": "MQTT Encryption Enabled?",
            "es": "\u00bfHabilitar la Encriptaci\u00f3n MQTT?",
            "et": "MQTT kr\u00fcpteerimine lubatud?",
            "fr": "Cryptage MQTT activ\u00e9 ?",
            "it": "Crittografia MQTT abilitata?",
            "ja": "MQTT\u6697\u53f7\u5316\u6a5f\u80fd\u3092\u6709\u52b9\u306b\u3057\u307e\u3059\u304b\uff1f",
            "pl": "Szyfrowanie MQTT w\u0142\u0105czone?",
            "ru": "\u0428\u0438\u0444\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 MQTT \u0432\u043a\u043b\u044e\u0447\u0435\u043d\u043e?",
            "zh": "MQTT \u52a0\u5bc6"
        }
    },
    "mqtt_password": {
        "description": {
            "de": "MQTT-Passwort, das bei Verwendung von \"mqtt_server\" verwendet werden soll. Wenn es nicht gesetzt ist, wird das Standardpasswort verwendet.",
            "en": "MQTT password to use when 'mqtt_server' is used. If not set, the default password will be used.",
            "es": "Contrase\u00f1a MQTT a utilizar cuando se usa 'mqtt_server'. Si no se establece, se utilizar\u00e1 la contrase\u00f1a por defecto.",
            "et": "MQTT parool, mida kasutatakse, kui kasutatakse 'mqtt_server'. Kui seda ei ole m\u00e4\u00e4ratud, kasutatakse vaikimisi parooli.",
            "fr": "Mot de passe MQTT \u00e0 utiliser lorsque 'mqtt_server' est utilis\u00e9. S'il n'est pas d\u00e9fini, le mot de passe par d\u00e9faut sera utilis\u00e9.",
            "it": "Password MQTT da usare quando si usa 'mqtt_server'. Se non \u00e8 impostata, verr\u00e0 usata la password di default.",
            "ja": "mqtt_server' \u3092\u4f7f\u7528\u3059\u308b\u969b\u306b\u4f7f\u7528\u3059\u308b MQTT \u30d1\u30b9\u30ef\u30fc\u30c9\u3002\u8a2d\u5b9a\u3055\u308c\u3066\u3044\u306a\u3044\u5834\u5408\u306f\u3001\u30c7\u30d5\u30a9\u30eb\u30c8\u306e\u30d1\u30b9\u30ef\u30fc\u30c9\u304c\u4f7f\u7528\u3055\u308c\u307e\u3059\u3002",
            "pl": "Has\u0142o MQTT, kt\u00f3re ma by\u0107 u\u017cywane, gdy u\u017cywane jest has\u0142o 'mqtt_server'. Je\u015bli nie zostanie ustawione, zostanie u\u017cyte has\u0142o domy\u015blne.",
            "ru": "\u041f\u0430\u0440\u043e\u043b\u044c MQTT \u0434\u043b\u044f \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u043f\u0440\u0438 \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0438 'mqtt_server'. \u0415\u0441\u043b\u0438 \u043d\u0435 \u0437\u0430\u0434\u0430\u043d, \u0431\u0443\u0434\u0435\u0442 \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u043e\u0432\u0430\u0442\u044c\u0441\u044f \u043f\u0430\u0440\u043e\u043b\u044c \u043f\u043e \u0443\u043c\u043e\u043b\u0447\u0430\u043d\u0438\u044e.",
            "zh": "\u4f7f\u7528\u201cmqtt_server\u201d\u65f6\u8981\u4f7f\u7528\u7684 MQTT \u5bc6\u7801\u3002\u5982\u679c\u6ca1\u6709\u8bbe\u7f6e\uff0c\u5c06\u4f7f\u7528\u9ed8\u8ba4\u5bc6\u7801\u3002"
        },
        "label": {
            "de": "MQTT-Kennwort",
            "en": "MQTT Password",
            "es": "Contrase\u00f1a MQTT",
            "et": "MQTT parool",
            "fr": "Mot de passe MQTT",
            "it": "Password MQTT",
            "ja": "MQTT\u30d1\u30b9\u30ef\u30fc\u30c9",
            "pl": "Has\u0142o MQTT",
            "ru": "\u041f\u0430\u0440\u043e\u043b\u044c MQTT",
            "zh": "MQTT \u5bc6\u7801"
        },
        "max_size": 32
    },
    "mqtt_server": {
        "description": {
            "de": "Der Server, der f\u00fcr die Funktion des globalen MQTT-Nachrichtengateways verwendet werden soll. Wenn er nicht gesetzt ist, wird der Standardserver verwendet.",
            "en": "The server to use for our MQTT global message gateway feature. If not set, the default server will be used.",
            "es": "El servidor a utilizar para nuestra funci\u00f3n de pasarela de mensajes global MQTT. Si no se establece, se utilizar\u00e1 el servidor por defecto.",
            "et": "Server, mida kasutada MQTT globaalse s\u00f5numiv\u00e4rava funktsiooni jaoks. Kui seda ei ole m\u00e4\u00e4ratud, kasutatakse vaikimisi serverit.",
            "fr": "Le serveur \u00e0 utiliser pour notre fonctionnalit\u00e9 de passerelle de messages globale MQTT. S'il n'est pas d\u00e9fini, le serveur par d\u00e9faut sera utilis\u00e9.",
            "it": "Il server da usare per la nostra funzione MQTT global message gateway. Se non \u00e8 impostato, verr\u00e0 utilizzato il server predefinito.",
            "ja": "MQTT\u30b0\u30ed\u30fc\u30d0\u30eb\u30e1\u30c3\u30bb\u30fc\u30b8\u30b2\u30fc\u30c8\u30a6\u30a7\u30a4\u6a5f\u80fd\u3067\u4f7f\u7528\u3059\u308b\u30b5\u30fc\u30d0\u30fc\u3067\u3059\u3002\u8a2d\u5b9a\u3057\u306a\u3044\u5834\u5408\u306f\u3001\u30c7\u30d5\u30a9\u30eb\u30c8\u306e\u30b5\u30fc\u30d0\u30fc\u304c\u4f7f\u7528\u3055\u308c\u307e\u3059\u3002",
            "pl": "Serwer, kt\u00f3ry ma by\u0107 u\u017cywany przez nasz\u0105 funkcj\u0119 globalnej bramki komunikat\u00f3w MQTT. Je\u015bli nie zostanie ustawiony, zostanie u\u017cyty serwer domy\u015blny.",
            "ru": "\u0421\u0435\u0440\u0432\u0435\u0440, \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0439 \u0431\u0443\u0434\u0435\u0442 \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u043e\u0432\u0430\u0442\u044c\u0441\u044f \u0434\u043b\u044f \u043d\u0430\u0448\u0435\u0439 \u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0438\u0438 \u0433\u043b\u043e\u0431\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u0448\u043b\u044e\u0437\u0430 \u0441\u043e\u043e\u0431\u0449\u0435\u043d\u0438\u0439 MQTT. \u0415\u0441\u043b\u0438 \u043e\u043d \u043d\u0435 \u0437\u0430\u0434\u0430\u043d, \u0431\u0443\u0434\u0435\u0442 \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u043e\u0432\u0430\u0442\u044c\u0441\u044f \u0441\u0435\u0440\u0432\u0435\u0440 \u043f\u043e \u0443\u043c\u043e\u043b\u0447\u0430\u043d\u0438\u044e.",
            "zh": "\u7528\u4e8e MQTT \u5168\u7403\u6d88\u606f\u7f51\u5173\u529f\u80fd\u7684\u670d\u52a1\u5668\u3002\u5982\u679c\u6ca1\u6709\u8bbe\u7f6e\uff0c\u5c06\u4f7f\u7528\u9ed8\u8ba4\u670d\u52a1\u5668\u3002"
        },
        "label": {
            "de": "MQTT-Server",
            "en": "MQTT Server",
            "es": "Servidor MQTT",
            "et": "MQTT server",
            "fr": "Serveur MQTT",
            "it": "Server MQTT",
            "ja": "MQTT\u30b5\u30fc\u30d0\u30fc",
            "pl": "Serwer MQTT",
            "ru": "\u0421\u0435\u0440\u0432\u0435\u0440 MQTT",
            "zh": "MQTT \u670d\u52a1\u5668"
        },
        "max_size": 32
    },
    "mqtt_username": {
        "description": {
            "de": "MQTT-Benutzername, der verwendet werden soll, wenn \"mqtt_server\" verwendet wird. Wenn nicht gesetzt, wird der Standard-Benutzername verwendet.",
            "en": "MQTT username to use when 'mqtt_server' is used. If not set, the default username will be used.",
            "es": "Nombre de usuario MQTT a utilizar cuando se usa 'mqtt_server'. Si no se establece, se utilizar\u00e1 el nombre de usuario por defecto.",
            "et": "MQTT kasutajanimi, mida kasutatakse, kui kasutatakse 'mqtt_server'. Kui seda ei ole m\u00e4\u00e4ratud, kasutatakse vaikimisi kasutajanime.",
            "fr": "Nom d'utilisateur MQTT \u00e0 utiliser lorsque 'mqtt_server' est utilis\u00e9. S'il n'est pas d\u00e9fini, le nom d'utilisateur par d\u00e9faut sera utilis\u00e9.",
            "it": "Nome utente MQTT da usare quando viene usato 'mqtt_server'. Se non \u00e8 impostato, verr\u00e0 usato il nome utente predefinito.",
            "ja": "mqtt_server'\u3092\u4f7f\u7528\u3059\u308b\u969b\u306b\u4f7f\u7528\u3059\u308bMQTT\u30e6\u30fc\u30b6\u30fc\u540d\u3002\u8a2d\u5b9a\u3055\u308c\u3066\u3044\u306a\u3044\u5834\u5408\u306f\u3001\u30c7\u30d5\u30a9\u30eb\u30c8\u306e\u30e6\u30fc\u30b6\u540d\u304c\u4f7f\u7528\u3055\u308c\u307e\u3059\u3002",
            "pl": "Nazwa u\u017cytkownika MQTT, kt\u00f3ra ma by\u0107 u\u017cywana, gdy u\u017cywane jest 'mqtt_server'. Je\u015bli nie zostanie ustawiona, zostanie u\u017cyta domy\u015blna nazwa u\u017cytkownika.",
            "ru": "\u0418\u043c\u044f \u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u044f MQTT \u0434\u043b\u044f \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u043f\u0440\u0438 \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0438 'mqtt_server'. \u0415\u0441\u043b\u0438 \u043d\u0435 \u0437\u0430\u0434\u0430\u043d\u043e, \u0431\u0443\u0434\u0435\u0442 \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u043e\u0432\u0430\u0442\u044c\u0441\u044f \u0438\u043c\u044f \u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u044f \u043f\u043e \u0443\u043c\u043e\u043b\u0447\u0430\u043d\u0438\u044e.",
            "zh": "\u4f7f\u7528\u201cmqtt_server\u201d\u65f6\u8981\u4f7f\u7528\u7684 MQTT \u7528\u6237\u540d\u3002\u5982\u679c\u6ca1\u6709\u8bbe\u7f6e\uff0c\u5c06\u4f7f\u7528\u9ed8\u8ba4\u7684\u7528\u6237\u540d\u3002"
        },
        "label": {
            "de": "MQTT Username",
            "en": "MQTT Username",
            "es": "Nombre de usuario MQTT",
            "et": "MQTT kasutajanimi",
            "fr": "Nom d'utilisateur MQTT",
            "it": "Nome utente MQTT",
            "ja": "MQTT\u30e6\u30fc\u30b6\u30fc\u540d",
            "pl": "Nazwa u\u017cytkownika MQTT",
            "ru": "\u0418\u043c\u044f \u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u044f MQTT",
            "zh": "MQTT \u7528\u6237\u540d"
        },
        "max_size": 32
    },
    "name": {
        "description": {
            "de": "Ein kurzer Name, der in die URL eingef\u00fcgt wird. Weniger als 12 Bytes. Dieses Feld ist nur editierbar, wenn der vorherige Kanal einen Namen hat. Es gibt spezielle Kanalnamen wie \"admin\" (f\u00fcr die Fernverwaltung) und \"gpio\" (f\u00fcr die Fernabfrage/-manipulation von gpio).",
            "en": "A short name that will be packed into the URL. Less than 12 bytes. This field will only be editable if the prior channel has a name. There are special channel names like 'admin' (for remote management) and 'gpio' (for remote gpio query/manipulation).",
            "es": "Un nombre corto se incluir\u00e1 en la URL. Menos de 12 bytes. Este campo s\u00f3lo ser\u00e1 editable si el canal anterior tiene un nombre. Hay nombres de canales especiales como 'admin' (para la gesti\u00f3n remota) y 'gpio' (para la consulta/manipulaci\u00f3n remota de gpio).",
            "et": "L\u00fchike nimi, mis pakitakse URL-i. V\u00e4hem kui 12 baiti. See v\u00e4li on redigeeritav ainult siis, kui eelneval kanalil on nimi. On olemas spetsiaalsed kanali nimed nagu 'admin' (kaugjuhtimiseks) ja 'gpio' (gpio kaugp\u00e4ringu/manipulatsiooni jaoks).",
            "fr": "Un nom court qui sera int\u00e9gr\u00e9 dans l'URL. Moins de 12 octets. Ce champ ne sera modifiable que si le canal pr\u00e9c\u00e9dent a un nom. Il existe des noms de canaux sp\u00e9ciaux comme 'admin' (pour la gestion \u00e0 distance) et 'gpio' (pour l'interrogation/manipulation \u00e0 distance de gpio).",
            "it": "Un nome breve che sar\u00e0 impacchettato nell'URL. Meno di 12 byte. Questo campo sar\u00e0 modificabile solo se il canale precedente ha un nome. Ci sono nomi di canali speciali come 'admin' (per la gestione remota) e 'gpio' (per l'interrogazione/manipolazione remota di gpio).",
            "ja": "URL\u306b\u30d1\u30c3\u30af\u3055\u308c\u308b\u77ed\u3044\u540d\u524d\u300212\u30d0\u30a4\u30c8\u4ee5\u4e0b\u3002\u3053\u306e\u30d5\u30a3\u30fc\u30eb\u30c9\u306f\u3001\u5148\u884c\u3059\u308b\u30c1\u30e3\u30f3\u30cd\u30eb\u306b\u540d\u524d\u304c\u3042\u308b\u5834\u5408\u306b\u306e\u307f\u7de8\u96c6\u53ef\u80fd\u3067\u3059\u3002admin' (\u30ea\u30e2\u30fc\u30c8\u7ba1\u7406\u7528) \u3084 'gpio' (\u30ea\u30e2\u30fc\u30c8 gpio \u30af\u30a8\u30ea/\u30de\u30cb\u30d4\u30e5\u30ec\u30fc\u30b7\u30e7\u30f3\u7528) \u306e\u3088\u3046\u306a\u7279\u5225\u306a\u30c1\u30e3\u30f3\u30cd\u30eb\u540d\u304c\u3042\u308a\u307e\u3059\u3002",
            "pl": "Kr\u00f3tka nazwa, kt\u00f3ra zostanie umieszczona w adresie URL. Mniej ni\u017c 12 bajt\u00f3w. To pole b\u0119dzie mo\u017cna edytowa\u0107 tylko wtedy, gdy wcze\u015bniejszy kana\u0142 ma nazw\u0119. Istniej\u0105 specjalne nazwy kana\u0142\u00f3w, takie jak \"admin\" (do zdalnego zarz\u0105dzania) i \"gpio\" (do zdalnego odpytywania/manipulowania gpio).",
            "ru": "\u041a\u043e\u0440\u043e\u0442\u043a\u043e\u0435 \u0438\u043c\u044f, \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u043e\u0435 \u0431\u0443\u0434\u0435\u0442 \u0443\u043f\u0430\u043a\u043e\u0432\u0430\u043d\u043e \u0432 URL. \u041c\u0435\u043d\u0435\u0435 12 \u0431\u0430\u0439\u0442. \u042d\u0442\u043e \u043f\u043e\u043b\u0435 \u043c\u043e\u0436\u043d\u043e \u0440\u0435\u0434\u0430\u043a\u0442\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u0442\u044c, \u0442\u043e\u043b\u044c\u043a\u043e \u0435\u0441\u043b\u0438 \u0443 \u043f\u0440\u0435\u0434\u044b\u0434\u0443\u0449\u0435\u0433\u043e \u043a\u0430\u043d\u0430\u043b\u0430 \u0435\u0441\u0442\u044c \u0438\u043c\u044f. \u0421\u0443\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u0443\u044e\u0442 \u0441\u043f\u0435\u0446\u0438\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0435 \u0438\u043c\u0435\u043d\u0430 \u043a\u0430\u043d\u0430\u043b\u043e\u0432, \u0442\u0430\u043a\u0438\u0435 \u043a\u0430\u043a 'admin' (\u0434\u043b\u044f \u0443\u0434\u0430\u043b\u0435\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0443\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f) \u0438 'gpio' (\u0434\u043b\u044f \u0443\u0434\u0430\u043b\u0435\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0437\u0430\u043f\u0440\u043e\u0441\u0430/\u043c\u0430\u043d\u0438\u043f\u0443\u043b\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f gpio).",
            "zh": "\u4e00\u4e2a\u5c06\u88ab\u52a0\u5165\u5230URL\u7684\u77ed\u540d\u79f0\u3002\u5c0f\u4e8e12\u4e2a\u5b57\u8282\u3002\u8fd9\u4e2a\u5b57\u6bb5\u53ea\u6709\u5728\u5148\u524d\u7684\u901a\u9053\u6709\u540d\u5b57\u7684\u60c5\u51b5\u4e0b\u624d\u53ef\u4ee5\u7f16\u8f91\u3002\u6709\u4e00\u4e9b\u7279\u6b8a\u7684\u901a\u9053\u540d\u79f0\uff0c\u5982\u201cadmin\u201d\uff08\u7528\u4e8e\u8fdc\u7a0b\u7ba1\u7406\uff09\u548c\u201cgpio\u201d\uff08\u7528\u4e8e\u8fdc\u7a0b GPIO \u67e5\u8be2/\u64cd\u4f5c\uff09\u3002"
        },
        "label": {
            "de": "Name des Kanals",
            "en": "Channel Name",
            "es": "Nombre del canal",
            "et": "Kanali nimi",
            "fr": "Nom du canal",
            "it": "Channel Name",
            "ja": "\u30c1\u30e3\u30f3\u30cd\u30eb\u540d",
            "pl": "Nazwa kana\u0142u",
            "ru": "\u041d\u0430\u0437\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u043a\u0430\u043d\u0430\u043b\u0430",
            "zh": "\u9891\u9053\u540d\u79f0"
        }
    },
    "no_devices_detected": {
        "text": {
            "de": "Es wurden keine Ger\u00e4te gefunden.\n\nVerwenden Sie ein datenf\u00e4higes Kabel?\n\nM\u00fcssen Sie einen Ger\u00e4tetreiber installieren?\n\nSchlie\u00dfen Sie ein Ger\u00e4t an?",
            "en": "No devices were detected.\n\nAre you using a data cable?\n\nDo you need to have a device driver installed?\n\nPlugin a device?",
            "es": "No se ha detectado ning\u00fan dispositivo.\n\n\n\u00bfEst\u00e1s utilizando un cable de datos?\n\n\n\n\u00bfNecesitas tener instalado un controlador de dispositivo?\n\n\n\n\u00bfConectar un dispositivo?",
            "et": "\u00dchtegi seadet ei tuvastatud.\n\nKas kasutate andmesidekaablit?\n\nKas teil on vaja paigaldada seadme draiver?\n\nSeadme pistikupesa?",
            "fr": "Aucun dispositif n'a \u00e9t\u00e9 d\u00e9tect\u00e9.\n\nUtilisez-vous un c\u00e2ble de donn\u00e9es ?\n\nAvez-vous besoin d'installer un pilote de p\u00e9riph\u00e9rique ?\n\nBrancher un p\u00e9riph\u00e9rique ?",
            "it": "Nessun dispositivo \u00e8 stato rilevato.\n\nStai usando un cavo dati?\n\nHai bisogno di un driver di dispositivo installato?\n\nCollegare un dispositivo?",
            "ja": "\u30c7\u30d0\u30a4\u30b9\u306f\u691c\u51fa\u3055\u308c\u307e\u305b\u3093\u3067\u3057\u305f\u3002\n\n\u30c7\u30fc\u30bf\u901a\u4fe1\u30b1\u30fc\u30d6\u30eb\u3092\u4f7f\u7528\u3057\u3066\u3044\u307e\u3059\u304b\uff1f\n\n\u30c7\u30d0\u30a4\u30b9\u30c9\u30e9\u30a4\u30d0\u30fc\u306e\u30a4\u30f3\u30b9\u30c8\u30fc\u30eb\u306f\u5fc5\u8981\u3067\u3059\u304b\uff1f\n\n\u30c7\u30d0\u30a4\u30b9\u3092\u30d7\u30e9\u30b0\u30a4\u30f3\u3059\u308b\uff1f",
            "pl": "Nie wykryto \u017cadnych urz\u0105dze\u0144.\n\nCzy u\u017cywasz kabla do transmisji danych?\n\nCzy trzeba zainstalowa\u0107 sterownik urz\u0105dzenia?\n\nPod\u0142\u0105czy\u0107 urz\u0105dzenie?",
            "ru": "\u041d\u0438\u043a\u0430\u043a\u0438\u0445 \u0443\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439\u0441\u0442\u0432 \u043e\u0431\u043d\u0430\u0440\u0443\u0436\u0435\u043d\u043e \u043d\u0435 \u0431\u044b\u043b\u043e.\n\n\u0418\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u0443\u0435\u0442\u0435 \u043b\u0438 \u0432\u044b \u043a\u0430\u0431\u0435\u043b\u044c \u0434\u043b\u044f \u043f\u0435\u0440\u0435\u0434\u0430\u0447\u0438 \u0434\u0430\u043d\u043d\u044b\u0445?\n\n\u041d\u0435\u043e\u0431\u0445\u043e\u0434\u0438\u043c\u043e \u043b\u0438 \u0443\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u0438\u0442\u044c \u0434\u0440\u0430\u0439\u0432\u0435\u0440 \u0443\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439\u0441\u0442\u0432\u0430?\n\n\u041f\u043e\u0434\u043a\u043b\u044e\u0447\u0438\u0442\u044c \u0443\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439\u0441\u0442\u0432\u043e?",
            "zh": "\u6ca1\u6709\u68c0\u6d4b\u5230\u4efb\u4f55\u8bbe\u5907\u3002\n\n\n\u4f60\u662f\u5426\u4f7f\u7528\u4e86\u201c\u6570\u636e\u201d\u7ebf\uff1f\n\n\n\n\u5b89\u88c5\u4e86\u8bbe\u5907\u9a71\u52a8\u7a0b\u5e8f\u5417\uff1f\n\n\n\n\u63d2\u5165\u4e00\u4e2a\u8bbe\u5907\uff1f"
        }
    },
    "note_all_settings_will_be_erased": {
        "text": {
            "de": "HINWEIS: Alle Meshtastic-Einstellungen werden gel\u00f6scht.",
            "en": "NOTE: All Meshtastic settings will be erased.",
            "es": "NOTA: Todos los ajustes de Meshtastic ser\u00e1n borrados.",
            "et": "M\u00c4RKUS: K\u00f5ik Meshtastic'i s\u00c4tted kustutatakse.",
            "fr": "NOTE : Tous les r\u00e9glages de Meshtastic seront effac\u00e9s.",
            "it": "NOTA: Tutte le impostazioni di Meshtastic saranno cancellate.",
            "ja": "\u6ce8\uff1aMeshtastic\u306e\u8a2d\u5b9a\u306f\u3059\u3079\u3066\u6d88\u53bb\u3055\u308c\u307e\u3059\u3002",
            "pl": "UWAGA: Wszystkie ustawienia programu Meshtastic zostan\u0105 usuni\u0119te.",
            "ru": "\u041f\u0420\u0418\u041c\u0415\u0427\u0410\u041d\u0418\u0415: \u0412\u0441\u0435 \u043d\u0430\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439\u043a\u0438 Meshtastic \u0431\u0443\u0434\u0443\u0442 \u0441\u0442\u0435\u0440\u0442\u044b.",
            "zh": "\u6ce8\u610f\uff1a\u6240\u6709\u7684 Meshtastic \u8bbe\u7f6e\u5c06\u88ab\u5220\u9664\u3002"
        }
    },
    "notifications": {
        "text": {
            "de": "Benachrichtigungen",
            "en": "Notifications",
            "es": "Notificaciones",
            "et": "Teated",
            "fr": "Notifications",
            "it": "Notifiche",
            "ja": "\u304a\u77e5\u3089\u305b",
            "pl": "Powiadomienia",
            "ru": "\u0423\u0432\u0435\u0434\u043e\u043c\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f",
            "zh": "\u901a\u77e5"
        }
    },
    "nrf_detected": {
        "text": {
            "de": "NRF-Ger\u00e4t erkannt.\n\nDr\u00fccken Sie zweimal die Taste RST und klicken Sie dann erneut auf die Taste DETECT.",
            "en": "NRF device detected.\n\nPress RST button twice then click DETECT button again.",
            "es": "Dispositivo NRF detectado.\n\n\nPulse dos veces el bot\u00f3n RST y luego vuelva a pulsar el bot\u00f3n DETECT.",
            "et": "Tuvastati NRF-seade.\n\nVajutage kaks korda RST nuppu ja seej\u00e4rel vajutage uuesti nuppu DETECT.",
            "fr": "Dispositif NRF d\u00e9tect\u00e9.\n\nAppuyez deux fois sur le bouton RST puis cliquez \u00e0 nouveau sur le bouton DETECT.",
            "it": "Rilevato dispositivo NRF.\n\nPremi due volte il pulsante RST e poi clicca nuovamente sul pulsante DETECT.",
            "ja": "NRF\u30c7\u30d0\u30a4\u30b9\u3092\u691c\u51fa\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\nRST\u30dc\u30bf\u30f3\u30922\u56de\u62bc\u3057\u3001\u518d\u5ea6DETECT\u30dc\u30bf\u30f3\u3092\u30af\u30ea\u30c3\u30af\u3057\u3066\u304f\u3060\u3055\u3044\u3002",
            "pl": "Wykryto urz\u0105dzenie NRF.\n\nNaci\u015bnij dwukrotnie przycisk RST, a nast\u0119pnie ponownie kliknij przycisk DETECT.",
            "ru": "\u041e\u0431\u043d\u0430\u0440\u0443\u0436\u0435\u043d\u043e \u0443\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439\u0441\u0442\u0432\u043e NRF.\n\n\u0414\u0432\u0430\u0436\u0434\u044b \u043d\u0430\u0436\u043c\u0438\u0442\u0435 \u043a\u043d\u043e\u043f\u043a\u0443 RST, \u0437\u0430\u0442\u0435\u043c \u0441\u043d\u043e\u0432\u0430 \u043d\u0430\u0436\u043c\u0438\u0442\u0435 \u043a\u043d\u043e\u043f\u043a\u0443 DETECT.",
            "zh": "\u68c0\u6d4b\u5230 NRF \u8bbe\u5907\u3002\n\n\n\u6309\u4e24\u6b21\u91cd\u7f6e\u6309\u94ae\uff0c\u7136\u540e\u518d\u6b21\u70b9\u51fb\u201c\u68c0\u6d4b\u201d\u6309\u94ae\u3002"
        }
    },
    "on_battery_shutdown_after_secs": {
        "description": {
            "de": "Wenn dieser Wert nicht Null ist, schaltet sich das Ger\u00e4t so viele Sekunden nach dem Abschalten der externen Stromversorgung vollst\u00e4ndig ab.",
            "en": "If non-zero, the device will fully power off this many seconds after external power is removed.",
            "es": "Si no es cero, el dispositivo se apagar\u00e1 en esa cantidad de segundos despu\u00e9s de quitar la alimentaci\u00f3n externa.",
            "et": "Kui see ei ole null, l\u00fclitub seade t\u00e4ielikult v\u00e4lja nii mitme sekundit p\u00e4rast v\u00e4lise toite v\u00e4ljal\u00fclitamist.",
            "fr": "S'il est diff\u00e9rent de z\u00e9ro, l'appareil s'\u00e9teindra compl\u00e8tement ce nombre de secondes apr\u00e8s la coupure de l'alimentation externe.",
            "it": "Se non \u00e8 zero, il dispositivo si spegner\u00e0 completamente per molti secondi dopo che l'alimentazione esterna \u00e8 stata rimossa.",
            "ja": "\u975e\u30bc\u30ed\u306e\u5834\u5408\u3001\u5916\u90e8\u96fb\u6e90\u906e\u65ad\u5f8c\u3001\u3053\u306e\u79d2\u6570\u3060\u3051\u30c7\u30d0\u30a4\u30b9\u306e\u96fb\u6e90\u304c\u5b8c\u5168\u306b\u30aa\u30d5\u306b\u306a\u308a\u307e\u3059\u3002",
            "pl": "Je\u015bli warto\u015b\u0107 jest r\u00f3\u017cna od zera, urz\u0105dzenie wy\u0142\u0105czy si\u0119 ca\u0142kowicie po up\u0142ywie tylu sekund od od\u0142\u0105czenia zasilania zewn\u0119trznego.",
            "ru": "\u0415\u0441\u043b\u0438 \u0437\u043d\u0430\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043d\u0435\u043d\u0443\u043b\u0435\u0432\u043e\u0435, \u0443\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439\u0441\u0442\u0432\u043e \u043f\u043e\u043b\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c\u044e \u0432\u044b\u043a\u043b\u044e\u0447\u0438\u0442\u0441\u044f \u0447\u0435\u0440\u0435\u0437 \u0441\u0442\u043e\u043b\u044c\u043a\u043e \u0441\u0435\u043a\u0443\u043d\u0434 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u043e\u0442\u043a\u043b\u044e\u0447\u0435\u043d\u0438\u044f \u0432\u043d\u0435\u0448\u043d\u0435\u0433\u043e \u043f\u0438\u0442\u0430\u043d\u0438\u044f.",
            "zh": "\u5982\u679c\u975e\u96f6\uff0c\u8bbe\u5907\u5c06\u5728\u79fb\u9664\u5916\u90e8\u7535\u6e90\u540e\u7684\u8fd9\u4e48\u591a\u79d2\u5185\u5b8c\u5168\u65ad\u7535\u3002"
        },
        "label": {
            "de": "Abschaltung nach (Sekunden)",
            "en": "On Battery Shutdown After (seconds)",
            "es": "Apagar la bater\u00eda despues de (segundos)",
            "et": "Aku v\u00e4ljal\u00fclitamisel P\u00e4rast (sekundit)",
            "fr": "On Battery Shutdown After (seconds)",
            "it": "Su Spegnimento della batteria dopo (secondi)",
            "ja": "\u30aa\u30f3 \u30d0\u30c3\u30c6\u30ea\u30fc\u30b7\u30e3\u30c3\u30c8\u30c0\u30a6\u30f3\u5f8c\uff08\u79d2\uff09",
            "pl": "W\u0142\u0105czony Wy\u0142\u0105czenie akumulatora po (sekundy)",
            "ru": "\u0412\u043a\u043b. \u0412\u044b\u043a\u043b\u044e\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0431\u0430\u0442\u0430\u0440\u0435\u0438 \u0447\u0435\u0440\u0435\u0437 (\u0441\u0435\u043a\u0443\u043d\u0434)",
            "zh": "\u5728\u7535\u6c60\u4f9b\u7535\u4e0b\u5de5\u4f5c\u65f6\u957f\uff08\u79d2\uff09\u3002"
        }
    },
    "other": {
        "text": {
            "de": "Andere",
            "en": "Other",
            "es": "Otros",
            "et": "Muud",
            "fr": "Autre",
            "it": "Altro",
            "ja": "\u305d\u306e\u4ed6",
            "pl": "Inne",
            "ru": "\u0414\u0440\u0443\u0433\u043e\u0435",
            "zh": "\u5176\u4ed6"
        }
    },
    "phone_sds_timeout_sec": {
        "description": {
            "de": "Super Deep Sleep (SDS) ist eine Option der Energieverwaltung. Siehe Energieverwaltung f\u00fcr weitere Einzelheiten. 0 f\u00fcr den Standardwert von 7200 (oder zwei Stunden), MAXUINT oder 4294967295 f\u00fcr deaktiviert.",
            "en": "Super deep sleep (SDS) is a power management state machine option. See power management for details. 0 for default of 7200 (or two hours), MAXUINT or 4294967295 for disabled.",
            "es": "El sue\u00f1o s\u00faper profundo (SDS) es una opci\u00f3n de la m\u00e1quina de estado de gesti\u00f3n de energ\u00eda. Ver gesti\u00f3n de energ\u00eda para m\u00e1s detalles. 0 para el valor por defecto de 7200 (o dos horas), MAXUINT o 4294967295 para deshabilitado.",
            "et": "\u00dclis\u00fcgavune puhkeolek (SDS) on energiavarustuse juhtimise olekumasina valik. Vt \u00fcksikasjad energiahalduse kohta. 0 on vaikimisi 7200 (v\u00f5i kaks tundi), MAXUINT v\u00f5i 4294967295 on keelatud.",
            "fr": "Le sommeil super profond (SDS) est une option de la machine d'\u00e9tat de gestion de l'\u00e9nergie. Voir la gestion de l'\u00e9nergie pour plus de d\u00e9tails. 0 pour la valeur par d\u00e9faut de 7200 (ou deux heures), MAXUINT ou 4294967295 pour la d\u00e9sactivation.",
            "it": "Super deep sleep (SDS) \u00e8 un'opzione della macchina di stato per la gestione dell'alimentazione. Vedi gestione dell'alimentazione per i dettagli. 0 per il default di 7200 (o due ore), MAXUINT o 4294967295 per disabilitato.",
            "ja": "SDS\uff08Super Deep Sleep\uff09\u306f\u3001\u30d1\u30ef\u30fc\u30de\u30cd\u30fc\u30b8\u30e1\u30f3\u30c8\u306e\u30b9\u30c6\u30fc\u30c8\u30de\u30b7\u30f3\u30fb\u30aa\u30d7\u30b7\u30e7\u30f3\u3067\u3059\u3002\u8a73\u3057\u304f\u306f\u30d1\u30ef\u30fc\u30de\u30cd\u30fc\u30b8\u30e1\u30f3\u30c8\u3092\u53c2\u7167\u3057\u3066\u304f\u3060\u3055\u3044\u30020\u3067\u30c7\u30d5\u30a9\u30eb\u30c8\u306e7200\uff08\u307e\u305f\u306f2\u6642\u9593\uff09\u3001MAXUINT\u307e\u305f\u306f4294967295\u3067\u7121\u52b9\u306b\u306a\u308a\u307e\u3059\u3002",
            "pl": "Super g\u0142\u0119boki sen (SDS) to opcja maszyny stanowej zarz\u0105dzania energi\u0105. Szczeg\u00f3\u0142owe informacje mo\u017cna znale\u017a\u0107 w cz\u0119\u015bci Zarz\u0105dzanie energi\u0105. 0 dla warto\u015bci domy\u015blnej 7200 (lub dwie godziny), MAXUINT lub 4294967295 dla warto\u015bci wy\u0142\u0105czonej.",
            "ru": "\u0421\u0432\u0435\u0440\u0445\u0433\u043b\u0443\u0431\u043e\u043a\u0438\u0439 \u0441\u043e\u043d (SDS) - \u044d\u0442\u043e \u043e\u043f\u0446\u0438\u044f \u043c\u0430\u0448\u0438\u043d\u044b \u0441\u043e\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u0438\u044f \u0443\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u043f\u0438\u0442\u0430\u043d\u0438\u0435\u043c. \u041f\u043e\u0434\u0440\u043e\u0431\u043d\u0435\u0435 \u0441\u043c. \u0432 \u0440\u0430\u0437\u0434\u0435\u043b\u0435 \"\u0423\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043f\u0438\u0442\u0430\u043d\u0438\u0435\u043c\". 0 \u0434\u043b\u044f \u0437\u043d\u0430\u0447\u0435\u043d\u0438\u044f \u043f\u043e \u0443\u043c\u043e\u043b\u0447\u0430\u043d\u0438\u044e 7200 (\u0438\u043b\u0438 \u0434\u0432\u0430 \u0447\u0430\u0441\u0430), MAXUINT \u0438\u043b\u0438 4294967295 \u0434\u043b\u044f \u043e\u0442\u043a\u043b\u044e\u0447\u0435\u043d\u0438\u044f.",
            "zh": "\u8d85\u7ea7\u6df1\u5ea6\u7761\u7720\uff08SDS\uff09\u662f\u4e00\u4e2a\u7535\u6e90\u7ba1\u7406\u72b6\u6001\u673a\u9009\u9879\u3002\u8be6\u89c1\u7535\u6e90\u7ba1\u7406\u30020 \u8868\u793a\u9ed8\u8ba4\u7684 7200\uff08\u4e24\u4e2a\u5c0f\u65f6\uff09\uff0cMAXUINT \u6216 4294967295 \u8868\u793a\u7981\u7528\u3002"
        },
        "label": {
            "de": "Telefon Tiefschlaf (Sekunden)",
            "en": "Phone SDS Timeout (seconds)",
            "es": "Tiempo de espera del SDS del tel\u00e9fono (segundos)",
            "et": "Telefoni SDS aeg (sekundid)",
            "fr": "Phone SDS Timeout (secondes)",
            "it": "Timeout del telefono SDS (secondi)",
            "ja": "\u96fb\u8a71\u6a5fSDS\u30bf\u30a4\u30e0\u30a2\u30a6\u30c8\uff08\u79d2\uff09",
            "pl": "Telefon SDS Timeout (sekundy)",
            "ru": "\u0422\u0430\u0439\u043c\u0430\u0443\u0442 SDS \u0442\u0435\u043b\u0435\u0444\u043e\u043d\u0430 (\u0441\u0435\u043a\u0443\u043d\u0434\u044b)",
            "zh": "\u5ba2\u6237\u7aef SDS \u8d85\u65f6\uff08\u79d2\uff09"
        }
    },
    "phone_timeout_secs": {
        "description": {
            "de": "Option f\u00fcr die Zustandsmaschine der Energieverwaltung. Siehe Energieverwaltung f\u00fcr Details. 0 f\u00fcr Standardwert von 900 (oder 15 Minuten).",
            "en": "Power management state machine option. See power management for details. 0 for default of 900 (or 15 minutes).",
            "es": "Opci\u00f3n de estado de gesti\u00f3n de la energ\u00eda. Ver gesti\u00f3n de la energ\u00eda para m\u00e1s detalles. 0 para el valor por defecto de 900 (o 15 minutos).",
            "et": "Toitehalduse olekumasina valik. Vt \u00fcksikasjad toitehalduse kohta. 0 vaikimisi 900 (v\u00f5i 15 minutit).",
            "fr": "Option de machine d'\u00e9tat de gestion de l'alimentation. Voir la gestion de l'alimentation pour plus de d\u00e9tails. 0 pour la valeur par d\u00e9faut de 900 (ou 15 minutes).",
            "it": "Opzione della macchina di stato per la gestione dell'energia. Vedi gestione dell'alimentazione per i dettagli. 0 per il valore predefinito di 900 (o 15 minuti).",
            "ja": "\u30d1\u30ef\u30fc\u30de\u30cd\u30b8\u30e1\u30f3\u30c8\u306e\u30b9\u30c6\u30fc\u30c8\u30de\u30b7\u30f3\u30fb\u30aa\u30d7\u30b7\u30e7\u30f3\u3002\u8a73\u7d30\u306f\u30d1\u30ef\u30fc\u30de\u30cd\u30fc\u30b8\u30e1\u30f3\u30c8\u3092\u53c2\u7167\u3057\u3066\u304f\u3060\u3055\u3044\u3002\u30c7\u30d5\u30a9\u30eb\u30c8\u306e900\uff08\u307e\u305f\u306f15\u5206\uff09\u306b\u306f0\u3092\u6307\u5b9a\u3057\u307e\u3059\u3002",
            "pl": "Opcja maszyny stanowej zarz\u0105dzania zasilaniem. Szczeg\u00f3\u0142owe informacje mo\u017cna znale\u017a\u0107 w cz\u0119\u015bci Zarz\u0105dzanie energi\u0105. 0 dla warto\u015bci domy\u015blnej 900 (lub 15 minut).",
            "ru": "\u041e\u043f\u0446\u0438\u044f \u043c\u0430\u0448\u0438\u043d\u044b \u0441\u043e\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u0438\u044f \u0443\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u043f\u0438\u0442\u0430\u043d\u0438\u0435\u043c. \u041f\u043e\u0434\u0440\u043e\u0431\u043d\u0435\u0435 \u0441\u043c. \u0432 \u0440\u0430\u0437\u0434\u0435\u043b\u0435 \u0423\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043f\u0438\u0442\u0430\u043d\u0438\u0435\u043c. 0 \u0434\u043b\u044f \u0437\u043d\u0430\u0447\u0435\u043d\u0438\u044f \u043f\u043e \u0443\u043c\u043e\u043b\u0447\u0430\u043d\u0438\u044e 900 (\u0438\u043b\u0438 15 \u043c\u0438\u043d\u0443\u0442).",
            "zh": "\u7535\u6e90\u7ba1\u7406\u72b6\u6001\u673a\u9009\u9879\u3002\u8be6\u89c1\u7535\u6e90\u7ba1\u7406\u30020 \u4e3a\u9ed8\u8ba4\u7684 900\uff0815 \u5206\u949f\uff09\u3002"
        },
        "label": {
            "de": "Telefon-Timeout (Sekunden)",
            "en": "Phone Timeout (seconds)",
            "es": "Tiempo de espera del tel\u00e9fono (segundos)",
            "et": "Telefoni ajavaru (sekundid)",
            "fr": "D\u00e9lai d'attente du t\u00e9l\u00e9phone (secondes)",
            "it": "Timeout del telefono (secondi)",
            "ja": "\u30d5\u30a9\u30f3\u30bf\u30a4\u30e0\u30a2\u30a6\u30c8\uff08\u79d2\uff09",
            "pl": "Limit czasu telefonu (sekundy)",
            "ru": "\u0422\u0430\u0439\u043c-\u0430\u0443\u0442 \u0442\u0435\u043b\u0435\u0444\u043e\u043d\u0430 (\u0441\u0435\u043a\u0443\u043d\u0434\u044b)",
            "zh": "\u5ba2\u6237\u7aef\u8d85\u65f6\uff08\u79d2\uff09"
        }
    },
    "port": {
        "text": {
            "de": "Anschlu\u00df",
            "en": "Port",
            "es": "Puerto",
            "et": "Port",
            "fr": "Port",
            "it": "Porto",
            "ja": "\u30dd\u30fc\u30c8",
            "pl": "Port",
            "ru": "\u041f\u043e\u0440\u0442",
            "zh": "\u7aef\u53e3"
        }
    },
    "position": {
        "text": {
            "de": "Position",
            "en": "Position",
            "es": "Posici\u00f3n",
            "et": "Positsioon",
            "fr": "Position",
            "it": "Posizione",
            "ja": "\u30dd\u30b8\u30b7\u30e7\u30f3",
            "pl": "Pozycja",
            "ru": "\u041f\u043e\u0437\u0438\u0446\u0438\u044f",
            "zh": "\u4f4d\u7f6e"
        }
    },
    "position_broadcast_secs": {
        "description": {
            "de": "Senden Sie unsere Position so oft (aber nur, wenn sie sich stark ver\u00e4ndert hat). Die Standardeinstellung ist 900 Sekunden. (15 Minuten)",
            "en": "Send our position this often (but only if it has changed significantly). Defaults to 900 seconds. (15 minutes)",
            "es": "Env\u00eda nuestra posici\u00f3n con esta frecuencia (pero s\u00f3lo si ha cambiado significativamente). Por defecto, 900 segundos. (15 minutos)",
            "et": "Saatke meie seisukohta nii tihti (kuid ainult siis, kui see on oluliselt muutunud). Vaikimisi 900 sekundit. (15 minutit)",
            "fr": "Envoyez notre position aussi souvent (mais seulement si elle a chang\u00e9 de mani\u00e8re significative). La valeur par d\u00e9faut est de 900 secondes. (15 minutes)",
            "it": "Invia la nostra posizione cos\u00ec spesso (ma solo se \u00e8 cambiata significativamente). Il valore predefinito \u00e8 900 secondi. (15 minuti)",
            "ja": "\u79c1\u305f\u3061\u306e\u4f4d\u7f6e\u3092\u3053\u306e\u983b\u5ea6\u3067\u9001\u4fe1\u3057\u307e\u3059\uff08\u305f\u3060\u3057\u3001\u5927\u304d\u304f\u5909\u5316\u3057\u305f\u5834\u5408\u306e\u307f\uff09\u3002\u30c7\u30d5\u30a9\u30eb\u30c8\u306f900\u79d2\u3067\u3059\u3002(15\u5206)",
            "pl": "Wysy\u0142aj nasze po\u0142o\u017cenie tak cz\u0119sto (ale tylko wtedy, gdy uleg\u0142o ono znacznej zmianie). Warto\u015b\u0107 domy\u015blna to 900 sekund. (15 minut)",
            "ru": "\u041e\u0442\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u044f\u0439\u0442\u0435 \u043d\u0430\u0448\u0443 \u043f\u043e\u0437\u0438\u0446\u0438\u044e \u0442\u0430\u043a \u0447\u0430\u0441\u0442\u043e (\u043d\u043e \u0442\u043e\u043b\u044c\u043a\u043e \u0435\u0441\u043b\u0438 \u043e\u043d\u0430 \u0437\u043d\u0430\u0447\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e \u0438\u0437\u043c\u0435\u043d\u0438\u043b\u0430\u0441\u044c). \u041f\u043e \u0443\u043c\u043e\u043b\u0447\u0430\u043d\u0438\u044e \u0443\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d\u043e \u0437\u043d\u0430\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 900 \u0441\u0435\u043a\u0443\u043d\u0434. (15 \u043c\u0438\u043d\u0443\u0442)",
            "zh": "\u53d1\u9001\u4f4d\u7f6e\u7684\u65f6\u95f4\u95f4\u9694\uff08\u53ea\u6709\u5f53\u4f4d\u7f6e\u53d1\u751f\u4e86\u91cd\u5927\u53d8\u5316\u65f6\u53d1\u9001\uff09\u3002\u9ed8\u8ba4\u4e3a 900 \u79d2\u3002(15 \u5206\u949f)"
        },
        "label": {
            "de": "Sendeintervall (Sekunden)",
            "en": "Broadcast interval (seconds)",
            "es": "Intervalo de emisi\u00f3n (segundos)",
            "et": "Saatmisintervall (sekundid)",
            "fr": "Intervalle de diffusion (secondes)",
            "it": "Intervallo di trasmissione (secondi)",
            "ja": "\u30d6\u30ed\u30fc\u30c9\u30ad\u30e3\u30b9\u30c8\u9593\u9694\uff08\u79d2\uff09",
            "pl": "Interwa\u0142 rozsy\u0142ania (sekundy)",
            "ru": "\u0418\u043d\u0442\u0435\u0440\u0432\u0430\u043b \u0432\u0435\u0449\u0430\u043d\u0438\u044f (\u0441\u0435\u043a\u0443\u043d\u0434\u044b)",
            "zh": "\u5e7f\u64ad\u65f6\u95f4\u95f4\u9694\uff08\u79d2\uff09"
        }
    },
    "position_broadcast_smart": {
        "description": {
            "de": "Wenn diese Option aktiviert ist, wird ein ideales Intervall f\u00fcr die Positionsaktualisierung auf der Grundlage der Datenrate Ihrer Kanalkonfiguration berechnet.",
            "en": "If set, calculates an ideal position update interval based on the data rate of your channel configuration.",
            "es": "Si se establece, calcula un intervalo de actualizaci\u00f3n de posici\u00f3n ideal basado en la velocidad de datos de la configuraci\u00f3n de su canal.",
            "et": "Kui see on m\u00e4\u00e4ratud, arvutab ideaalse asukoha uuendamise intervalli, mis p\u00f5hineb teie kanali konfiguratsiooni andmesagedusel.",
            "fr": "S'il est d\u00e9fini, calcule un intervalle de mise \u00e0 jour de la position id\u00e9ale en fonction du d\u00e9bit de donn\u00e9es de votre configuration de canal.",
            "it": "Se impostato, calcola un intervallo di aggiornamento della posizione ideale basato sulla velocit\u00e0 dei dati della vostra configurazione del canale.",
            "ja": "\u8a2d\u5b9a\u3055\u308c\u3066\u3044\u308b\u5834\u5408\u3001\u30c1\u30e3\u30cd\u30eb\u69cb\u6210\u306e\u30c7\u30fc\u30bf\u30ec\u30fc\u30c8\u306b\u57fa\u3065\u3044\u3066\u7406\u60f3\u7684\u306a\u4f4d\u7f6e\u66f4\u65b0\u9593\u9694\u3092\u8a08\u7b97\u3057\u307e\u3059\u3002",
            "pl": "Je\u015bli jest ustawione, oblicza idealny interwa\u0142 aktualizacji pozycji na podstawie szybko\u015bci transmisji danych konfiguracji kana\u0142u.",
            "ru": "\u0415\u0441\u043b\u0438 \u0443\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d\u043e, \u0440\u0430\u0441\u0441\u0447\u0438\u0442\u044b\u0432\u0430\u0435\u0442 \u0438\u0434\u0435\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u0438\u043d\u0442\u0435\u0440\u0432\u0430\u043b \u043e\u0431\u043d\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u043f\u043e\u0437\u0438\u0446\u0438\u0438 \u043d\u0430 \u043e\u0441\u043d\u043e\u0432\u0435 \u0441\u043a\u043e\u0440\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0434\u0430\u0447\u0438 \u0434\u0430\u043d\u043d\u044b\u0445 \u043a\u043e\u043d\u0444\u0438\u0433\u0443\u0440\u0430\u0446\u0438\u0438 \u0432\u0430\u0448\u0435\u0433\u043e \u043a\u0430\u043d\u0430\u043b\u0430.",
            "zh": "\u5982\u679c\u542f\u7528\uff0c\u6839\u636e\u4f60\u7684\u901a\u9053\u914d\u7f6e\u7684\u6570\u636e\u901f\u7387\u8ba1\u7b97\u51fa\u4e00\u4e2a\u7406\u60f3\u7684\u4f4d\u7f6e\u66f4\u65b0\u95f4\u9694\u3002"
        },
        "label": {
            "de": "Verwenden Sie Broadcast smart?",
            "en": "Use Broadcast smart?",
            "es": "Utilizar Broadcast smart?",
            "et": "Kasuta Broadcast smart?",
            "fr": "Utiliser Broadcast smart ?",
            "it": "Usare Broadcast smart?",
            "ja": "\u30d6\u30ed\u30fc\u30c9\u30ad\u30e3\u30b9\u30c8\u30fb\u30b9\u30de\u30fc\u30c8\u3092\u4f7f\u3046\uff1f",
            "pl": "Korzystanie z funkcji Nadawanie inteligentne?",
            "ru": "\u0418\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u043e\u0432\u0430\u0442\u044c Broadcast smart?",
            "zh": "\u667a\u80fd\u5e7f\u64ad"
        }
    },
    "position_flag_alt_msl": {
        "description": {
            "de": "Wenn diese Option aktiviert ist, wird die H\u00f6he \u00fcber dem Meeresspiegel (Mean Sea Level, MSL) in die Positionsmeldung aufgenommen.",
            "en": "If set, Mean Sea Level (MSL) altitude will be included in the position message.",
            "es": "Si se establece, la altura sobre el nivel del mar (MSL) se incluir\u00e1 en el mensaje de posici\u00f3n.",
            "et": "Kui see on m\u00e4\u00e4ratud, lisatakse asukohateates ka keskmine merepinna k\u00f5rgus (MSL).",
            "fr": "Si elle est d\u00e9finie, l'altitude du niveau moyen de la mer (MSL) sera incluse dans le message de position.",
            "it": "Se impostato, l'altitudine del livello medio del mare (MSL) sar\u00e0 inclusa nel messaggio di posizione.",
            "ja": "\u8a2d\u5b9a\u3059\u308b\u3068\u3001\u5e73\u5747\u6d77\u629c\uff08MSL\uff09\u9ad8\u5ea6\u304c\u4f4d\u7f6e\u30e1\u30c3\u30bb\u30fc\u30b8\u306b\u542b\u307e\u308c\u308b\u3088\u3046\u306b\u306a\u308a\u307e\u3059\u3002",
            "pl": "Je\u015bli jest ustawiona, w komunikacie o pozycji b\u0119dzie uwzgl\u0119dniana wysoko\u015b\u0107 nad poziomem morza (MSL).",
            "ru": "\u0415\u0441\u043b\u0438 \u0443\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d\u043e, \u0432\u044b\u0441\u043e\u0442\u0430 \u0441\u0440\u0435\u0434\u043d\u0435\u0433\u043e \u0443\u0440\u043e\u0432\u043d\u044f \u043c\u043e\u0440\u044f (MSL) \u0431\u0443\u0434\u0435\u0442 \u0432\u043a\u043b\u044e\u0447\u0435\u043d\u0430 \u0432 \u0441\u043e\u043e\u0431\u0449\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043e \u043c\u0435\u0441\u0442\u043e\u043f\u043e\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u0438.",
            "zh": "\u5982\u679c\u542f\u7528\uff0c\u5e73\u5747\u6d77\u5e73\u9762\uff08MSL\uff09\u9ad8\u5ea6\u5c06\u5305\u62ec\u5728\u4f4d\u7f6e\u4fe1\u606f\u4e2d\u3002"
        },
        "label": {
            "de": "Die H\u00f6he ist MSL?",
            "en": "Altitude is MSL?",
            "es": "\u00bfLa altitud es MSL?",
            "et": "K\u00f5rgus on MSL?",
            "fr": "L'altitude est MSL ?",
            "it": "L'altitudine \u00e8 MSL?",
            "ja": "\u9ad8\u5ea6\u306fMSL\uff1f",
            "pl": "Wysoko\u015b\u0107 nad poziomem morza to MSL?",
            "ru": "\u0412\u044b\u0441\u043e\u0442\u0430 - \u044d\u0442\u043e MSL?",
            "zh": "MSL \u6d77\u62d4\u9ad8\u5ea6"
        }
    },
    "position_flag_altitude": {
        "description": {
            "de": "Wenn diese Option gesetzt ist, wird die H\u00f6he in die Positionsmeldung aufgenommen.",
            "en": "If set, altitude will be included in the position message.",
            "es": "Si se establece, la altitud se incluir\u00e1 en el mensaje de posici\u00f3n.",
            "et": "Kui see on m\u00e4\u00e4ratud, lisatakse k\u00f5rgus asukohateates.",
            "fr": "Si elle est d\u00e9finie, l'altitude sera incluse dans le message de position.",
            "it": "Se impostato, l'altitudine sar\u00e0 inclusa nel messaggio di posizione.",
            "ja": "\u8a2d\u5b9a\u3059\u308b\u3068\u3001\u4f4d\u7f6e\u30e1\u30c3\u30bb\u30fc\u30b8\u306b\u9ad8\u5ea6\u304c\u542b\u307e\u308c\u308b\u3088\u3046\u306b\u306a\u308a\u307e\u3059\u3002",
            "pl": "Je\u015bli jest ustawiona, do komunikatu o pozycji b\u0119dzie do\u0142\u0105czana wysoko\u015b\u0107.",
            "ru": "\u0415\u0441\u043b\u0438 \u0443\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d\u043e, \u0432\u044b\u0441\u043e\u0442\u0430 \u0431\u0443\u0434\u0435\u0442 \u0432\u043a\u043b\u044e\u0447\u0435\u043d\u0430 \u0432 \u0441\u043e\u043e\u0431\u0449\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043e \u043f\u043e\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u0438.",
            "zh": "\u5982\u679c\u542f\u7528\uff0c\u9ad8\u5ea6\u5c06\u5305\u62ec\u5728\u4f4d\u7f6e\u4fe1\u606f\u4e2d\u3002"
        },
        "label": {
            "de": "H\u00f6he einbeziehen?",
            "en": "Include altitude?",
            "es": "\u00bfIncluir la altitud?",
            "et": "Kaasa k\u00f5rgus?",
            "fr": "Inclure l'altitude ?",
            "it": "Includere l'altitudine?",
            "ja": "\u9ad8\u5ea6\u3092\u542b\u3081\u308b\u304b\uff1f",
            "pl": "Uwzgl\u0119dni\u0107 wysoko\u015b\u0107 nad poziomem morza?",
            "ru": "\u0412\u043a\u043b\u044e\u0447\u0430\u044f \u0432\u044b\u0441\u043e\u0442\u0443?",
            "zh": "\u5305\u62ec\u6d77\u62d4\u9ad8\u5ea6"
        }
    },
    "position_flag_battery": {
        "description": {
            "de": "Wenn diese Option aktiviert ist, wird der Batteriestand in der Positionsmeldung angezeigt.",
            "en": "If set, battery level will included in the position message.",
            "es": "Si se ajusta, el nivel de bater\u00eda se incluir\u00e1 en el mensaje de posici\u00f3n.",
            "et": "Kui see on m\u00e4\u00e4ratud, lisatakse aku tase asukohateates.",
            "fr": "S'il est d\u00e9fini, le niveau de la batterie sera inclus dans le message de position.",
            "it": "Se impostato, il livello della batteria sar\u00e0 incluso nel messaggio di posizione.",
            "ja": "\u8a2d\u5b9a\u3055\u308c\u3066\u3044\u308b\u5834\u5408\u3001\u96fb\u6c60\u6b8b\u91cf\u306f\u30dd\u30b8\u30b7\u30e7\u30f3\u30e1\u30c3\u30bb\u30fc\u30b8\u306b\u542b\u307e\u308c\u307e\u3059\u3002",
            "pl": "Je\u015bli jest ustawiony, poziom na\u0142adowania baterii b\u0119dzie uwzgl\u0119dniany w komunikacie o po\u0142o\u017ceniu.",
            "ru": "\u0415\u0441\u043b\u0438 \u0443\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d\u043e, \u0443\u0440\u043e\u0432\u0435\u043d\u044c \u0437\u0430\u0440\u044f\u0434\u0430 \u0431\u0430\u0442\u0430\u0440\u0435\u0438 \u0431\u0443\u0434\u0435\u0442 \u0432\u043a\u043b\u044e\u0447\u0435\u043d \u0432 \u0441\u043e\u043e\u0431\u0449\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043e \u043f\u043e\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u0438.",
            "zh": "\u5982\u679c\u542f\u7528\uff0c\u7535\u6c60\u7535\u91cf\u5c06\u5305\u62ec\u5728\u4f4d\u7f6e\u4fe1\u606f\u4e2d\u3002"
        },
        "label": {
            "de": "Batteriestand einbeziehen?",
            "en": "Include battery level?",
            "es": "\u00bfIncluye el nivel de la bater\u00eda?",
            "et": "Kaasa aku tase?",
            "fr": "Inclure le niveau de la batterie ?",
            "it": "Includere il livello della batteria?",
            "ja": "\u30d0\u30c3\u30c6\u30ea\u30fc\u6b8b\u91cf\u3082\u542b\u3081\u3066\uff1f",
            "pl": "Uwzgl\u0119dnia\u0107 poziom na\u0142adowania baterii?",
            "ru": "\u0412\u043a\u043b\u044e\u0447\u0438\u0442\u044c \u0443\u0440\u043e\u0432\u0435\u043d\u044c \u0437\u0430\u0440\u044f\u0434\u0430 \u0431\u0430\u0442\u0430\u0440\u0435\u0438?",
            "zh": "\u5305\u62ec\u7535\u6c60\u7535\u91cf"
        }
    },
    "position_flag_dop": {
        "description": {
            "de": "Wenn diese Option aktiviert ist, wird der DOP-Wert (Dilution of Precision) in die Positionsmeldung aufgenommen. (Standardm\u00e4\u00dfig wird PDOP verwendet)",
            "en": "If set, dilution of precision (DOP) value will be included in the position message. (PDOP is used by default)",
            "es": "Si se establece, el valor de la diluci\u00f3n de precisi\u00f3n (DOP) se incluir\u00e1 en el mensaje de posici\u00f3n. (El PDOP se utiliza por defecto)",
            "et": "Kui see on m\u00e4\u00e4ratud, lisatakse positsiooniteates t\u00e4psuse lahjendus (DOP) v\u00e4\u00e4rtus. (vaikimisi kasutatakse PDOP)",
            "fr": "Si elle est d\u00e9finie, la valeur de la dilution de la pr\u00e9cision (DOP) sera incluse dans le message de position. (PDOP est utilis\u00e9 par d\u00e9faut)",
            "it": "Se impostato, il valore di diluizione della precisione (DOP) sar\u00e0 incluso nel messaggio di posizione. (PDOP \u00e8 usato per impostazione predefinita)",
            "ja": "\u8a2d\u5b9a\u3055\u308c\u305f\u5834\u5408\u3001\u7cbe\u5ea6\u306e\u5e0c\u91c8\uff08DOP\uff09\u5024\u304c\u4f4d\u7f6e\u30e1\u30c3\u30bb\u30fc\u30b8\u306b\u542b\u307e\u308c\u308b\u3088\u3046\u306b\u306a\u308a\u307e\u3059\u3002(\u30c7\u30d5\u30a9\u30eb\u30c8\u3067\u306fPDOP\u304c\u4f7f\u7528\u3055\u308c\u307e\u3059\u3002\uff09",
            "pl": "Je\u015bli jest ustawiona, do komunikatu o po\u0142o\u017ceniu b\u0119dzie do\u0142\u0105czana warto\u015b\u0107 rozcie\u0144czenia precyzji (DOP). (Domy\u015blnie u\u017cywana jest warto\u015b\u0107 PDOP)",
            "ru": "\u0415\u0441\u043b\u0438 \u0443\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d\u043e, \u0437\u043d\u0430\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0440\u0430\u0437\u0431\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0442\u043e\u0447\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 (DOP) \u0431\u0443\u0434\u0435\u0442 \u0432\u043a\u043b\u044e\u0447\u0435\u043d\u043e \u0432 \u0441\u043e\u043e\u0431\u0449\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043e \u043f\u043e\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u0438. (\u041f\u043e \u0443\u043c\u043e\u043b\u0447\u0430\u043d\u0438\u044e \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u0443\u0435\u0442\u0441\u044f PDOP)",
            "zh": "\u5982\u679c\u542f\u7528\uff0c\u7cbe\u5ea6\u7a00\u91ca\uff08DOP\uff09\u503c\u5c06\u5305\u62ec\u5728\u4f4d\u7f6e\u4fe1\u606f\u4e2d\u3002(\u9ed8\u8ba4\u4f7f\u7528 PDOP)"
        },
        "label": {
            "de": "DOP-Wert einbeziehen?",
            "en": "Include DOP value?",
            "es": "\u00bfIncluir el valor DOP?",
            "et": "Kaasa DOP v\u00e4\u00e4rtus?",
            "fr": "Inclure la valeur DOP ?",
            "it": "Includere il valore DOP?",
            "ja": "DOP\u5024\u3082\u542b\u3081\u308b\uff1f",
            "pl": "Uwzgl\u0119dni\u0107 warto\u015b\u0107 DOP?",
            "ru": "\u0412\u043a\u043b\u044e\u0447\u0438\u0442\u044c \u0437\u043d\u0430\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 DOP?",
            "zh": "\u5305\u62ec DOP \u503c"
        }
    },
    "position_flag_geo_sep": {
        "description": {
            "de": "Wenn diese Option gesetzt ist, wird die geoidale Trennung in die Positionsmeldung aufgenommen.",
            "en": "If set, geoidal separation will be included in the position message.",
            "es": "Si se establece, la separaci\u00f3n geoidal se incluir\u00e1 en el mensaje de posici\u00f3n.",
            "et": "Kui see on m\u00e4\u00e4ratud, lisatakse asukohateates geoidaalne eraldus.",
            "fr": "Si elle est d\u00e9finie, la s\u00e9paration g\u00e9o\u00efdale sera incluse dans le message de position.",
            "it": "Se impostato, la separazione geoidale sar\u00e0 inclusa nel messaggio di posizione.",
            "ja": "\u8a2d\u5b9a\u3055\u308c\u305f\u5834\u5408\u3001\u30b8\u30aa\u30a4\u30c9\u5206\u96e2\u306f\u4f4d\u7f6e\u30e1\u30c3\u30bb\u30fc\u30b8\u306b\u542b\u307e\u308c\u307e\u3059\u3002",
            "pl": "Je\u015bli jest ustawiona, w komunikacie o pozycji b\u0119dzie uwzgl\u0119dniana separacja geoidalna.",
            "ru": "\u0415\u0441\u043b\u0438 \u0443\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d\u043e, \u0433\u0435\u043e\u0438\u0434\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0435 \u0440\u0430\u0437\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0431\u0443\u0434\u0435\u0442 \u0432\u043a\u043b\u044e\u0447\u0435\u043d\u043e \u0432 \u0441\u043e\u043e\u0431\u0449\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043e \u043f\u043e\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u0438.",
            "zh": "\u5982\u679c\u542f\u7528\uff0cgeoidal \u5206\u79bb\u5c06\u5305\u62ec\u5728\u4f4d\u7f6e\u4fe1\u606f\u4e2d\u3002"
        },
        "label": {
            "de": "Geod\u00e4tische Trennung einbeziehen?",
            "en": "Include geoidal separation?",
            "es": "\u00bfIncluye la separaci\u00f3n geoidal?",
            "et": "Kaasake geoidaalne eraldamine ?",
            "fr": "Inclure la s\u00e9paration g\u00e9o\u00efdale ?",
            "it": "Includere la separazione geoidale?",
            "ja": "\u30b8\u30aa\u30a4\u30c9\u5206\u96e2\u3092\u542b\u3080\uff1f",
            "pl": "Uwzgl\u0119dni\u0107 separacj\u0119 geoidaln\u0105?",
            "ru": "\u0412\u043a\u043b\u044e\u0447\u0430\u0442\u044c \u0433\u0435\u043e\u0438\u0434\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0435 \u0440\u0430\u0437\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435?",
            "zh": "\u5305\u62ec geoidal \u5206\u79bb"
        }
    },
    "position_flag_hvdop": {
        "description": {
            "de": "Wenn DOP eingestellt ist, senden Sie die Trennungswerte HDOP / VDOP anstelle von PDOP in der Positionsmeldung.",
            "en": "If DOP is set, send separation HDOP / VDOP values instead of PDOP in the position message.",
            "es": "Si el DOP est\u00e1 configurado, env\u00ede los valores de separaci\u00f3n HDOP / VDOP en lugar de PDOP en el mensaje de posici\u00f3n.",
            "et": "Kui DOP on m\u00e4\u00e4ratud, saatke asukohateates PDOP asemel eraldusarvud HDOP / VDOP.",
            "fr": "Si DOP est d\u00e9fini, envoyer les valeurs HDOP / VDOP de s\u00e9paration au lieu de PDOP dans le message de position.",
            "it": "Se DOP \u00e8 impostato, inviare i valori di separazione HDOP / VDOP invece di PDOP nel messaggio di posizione.",
            "ja": "DOP \u304c\u8a2d\u5b9a\u3055\u308c\u3066\u3044\u308b\u5834\u5408\u3001\u4f4d\u7f6e\u30e1\u30c3\u30bb\u30fc\u30b8\u306e PDOP \u306e\u4ee3\u308f\u308a\u306b\u5206\u96e2 HDOP / VDOP \u5024\u3092\u9001\u4fe1\u3057\u307e\u3059\u3002",
            "pl": "Je\u015bli ustawiona jest funkcja DOP, w komunikacie o po\u0142o\u017ceniu nale\u017cy wys\u0142a\u0107 warto\u015bci HDOP / VDOP zamiast PDOP.",
            "ru": "\u0415\u0441\u043b\u0438 \u0443\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d DOP, \u043e\u0442\u043f\u0440\u0430\u0432\u044c\u0442\u0435 \u0432 \u0441\u043e\u043e\u0431\u0449\u0435\u043d\u0438\u0438 \u043e \u043f\u043e\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u0438 \u0437\u043d\u0430\u0447\u0435\u043d\u0438\u044f \u0440\u0430\u0437\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f HDOP / VDOP \u0432\u043c\u0435\u0441\u0442\u043e PDOP.",
            "zh": "\u5982\u679c\u8bbe\u7f6e\u4e86 DOP\uff0c\u5728\u4f4d\u7f6e\u4fe1\u606f\u4e2d\u53d1\u9001\u5206\u79bb\u7684 HDOP/VDOP \u503c\uff0c\u800c\u4e0d\u662f PDOP\u3002"
        },
        "label": {
            "de": "Separate HDOP/VDOP-Werte anstelle von PDOP senden?",
            "en": "Send separate HDOP/VDOP values instead of PDOP?",
            "es": "\u00bfEnviar valores HDOP/VDOP por separado en lugar de PDOP?",
            "et": "Saada eraldi HDOP/VDOP v\u00e4\u00e4rtused PDOP asemel?",
            "fr": "Envoyer des valeurs HDOP/VDOP s\u00e9par\u00e9es au lieu de PDOP ?",
            "it": "Inviare valori HDOP/VDOP separati invece di PDOP?",
            "ja": "PDOP\u306e\u4ee3\u308f\u308a\u306bHDOP/VDOP\u306e\u5024\u3092\u5225\u3005\u306b\u9001\u4fe1\u3059\u308b\uff1f",
            "pl": "Wys\u0142a\u0107 oddzielne warto\u015bci HDOP/VDOP zamiast PDOP?",
            "ru": "\u041e\u0442\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u044f\u0442\u044c \u043e\u0442\u0434\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b\u0435 \u0437\u043d\u0430\u0447\u0435\u043d\u0438\u044f HDOP/VDOP \u0432\u043c\u0435\u0441\u0442\u043e PDOP?",
            "zh": "\u53d1\u9001\u5355\u72ec\u7684 HDOP/VDOP \u503c\u800c\u4e0d\u662f PDOP"
        }
    },
    "position_flag_satinview": {
        "description": {
            "de": "Wenn gesetzt, wird die Anzahl der sichtbaren Satelliten in der Positionsmeldung gesendet.",
            "en": "If set, send number of satellites in view in the position message.",
            "es": "Si se establece, env\u00eda el n\u00famero de sat\u00e9lites a la vista en el mensaje de posici\u00f3n.",
            "et": "Kui see on m\u00e4\u00e4ratud, saadetakse asukohateates n\u00e4htavate satelliitide arv.",
            "fr": "S'il est d\u00e9fini, envoie le nombre de satellites en vue dans le message de position.",
            "it": "Se impostato, invia il numero di satelliti in vista nel messaggio di posizione.",
            "ja": "\u8a2d\u5b9a\u3055\u308c\u3066\u3044\u308b\u5834\u5408\u3001\u4f4d\u7f6e\u30e1\u30c3\u30bb\u30fc\u30b8\u306b\u8868\u793a\u4e2d\u306e\u885b\u661f\u306e\u6570\u3092\u9001\u4fe1\u3057\u307e\u3059\u3002",
            "pl": "Je\u015bli jest ustawiona, w komunikacie o pozycji wysy\u0142ana jest liczba satelit\u00f3w w polu widzenia.",
            "ru": "\u0415\u0441\u043b\u0438 \u0443\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d\u043e, \u043e\u0442\u043f\u0440\u0430\u0432\u044c\u0442\u0435 \u043a\u043e\u043b\u0438\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u043e \u0441\u043f\u0443\u0442\u043d\u0438\u043a\u043e\u0432 \u0432 \u043f\u043e\u043b\u0435 \u0437\u0440\u0435\u043d\u0438\u044f \u0432 \u0441\u043e\u043e\u0431\u0449\u0435\u043d\u0438\u0438 \u043e \u043f\u043e\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u0438.",
            "zh": "\u5982\u679c\u542f\u7528\uff0c\u5219\u5728\u4f4d\u7f6e\u4fe1\u606f\u4e2d\u53d1\u9001\u536b\u661f\u6570\u91cf\u3002"
        },
        "label": {
            "de": "Anzahl der sichtbaren Satelliten einbeziehen?",
            "en": "Include number of satellites in view?",
            "es": "\u00bfIncluye el n\u00famero de sat\u00e9lites a la vista?",
            "et": "Kaasa n\u00e4htavate satelliitide arv?",
            "fr": "Inclure le nombre de satellites en vue ?",
            "it": "Includere il numero di satelliti in vista?",
            "ja": "\u8996\u91ce\u306b\u5165\u308b\u885b\u661f\u306e\u6570\u3092\u542b\u3080\uff1f",
            "pl": "Uwzgl\u0119dni\u0107 liczb\u0119 satelit\u00f3w w polu widzenia?",
            "ru": "\u0412\u043a\u043b\u044e\u0447\u0438\u0442\u044c \u043a\u043e\u043b\u0438\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u043e \u0441\u043f\u0443\u0442\u043d\u0438\u043a\u043e\u0432 \u0432 \u043f\u043e\u043b\u0435 \u0437\u0440\u0435\u043d\u0438\u044f?",
            "zh": "\u5305\u62ec\u89c6\u91ce\u4e2d\u7684\u536b\u661f\u6570\u91cf"
        }
    },
    "position_flag_seq_nos": {
        "description": {
            "de": "Wenn gesetzt, wird eine Sequenznummer, die pro Paket erh\u00f6ht wird, in die Positionsmeldung aufgenommen.",
            "en": "If set, include a sequence number incremented per packet in the position message.",
            "es": "Si se establece, incluye un n\u00famero de secuencia que se incrementa por paquete en el mensaje de posici\u00f3n.",
            "et": "Kui see on m\u00e4\u00e4ratud, lisatakse positsioonis\u00f5numisse iga paketi kohta suurenev j\u00e4rjekorranumber.",
            "fr": "S'il est d\u00e9fini, inclure un num\u00e9ro de s\u00e9quence incr\u00e9ment\u00e9 par paquet dans le message de position.",
            "it": "Se impostato, include un numero di sequenza incrementato per pacchetto nel messaggio di posizione.",
            "ja": "\u8a2d\u5b9a\u3055\u308c\u305f\u5834\u5408\u3001\u4f4d\u7f6e\u30e1\u30c3\u30bb\u30fc\u30b8\u306b\u30d1\u30b1\u30c3\u30c8\u3054\u3068\u306b\u5897\u5206\u3055\u308c\u308b\u30b7\u30fc\u30b1\u30f3\u30b9\u756a\u53f7\u3092\u542b\u3081\u308b\u3002",
            "pl": "Je\u015bli jest ustawiona, do komunikatu o pozycji do\u0142\u0105czany jest numer sekwencyjny inkrementowany dla ka\u017cdego pakietu.",
            "ru": "\u0415\u0441\u043b\u0438 \u0443\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d\u043e, \u0432\u043a\u043b\u044e\u0447\u0438\u0442\u0435 \u0432 \u0441\u043e\u043e\u0431\u0449\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043e \u043f\u043e\u0437\u0438\u0446\u0438\u0438 \u043f\u043e\u0440\u044f\u0434\u043a\u043e\u0432\u044b\u0439 \u043d\u043e\u043c\u0435\u0440, \u0438\u043d\u043a\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u0442\u0438\u0440\u0443\u0435\u043c\u044b\u0439 \u0432 \u043a\u0430\u0436\u0434\u043e\u043c \u043f\u0430\u043a\u0435\u0442\u0435.",
            "zh": "\u5982\u679c\u542f\u7528\uff0c\u5728\u4f4d\u7f6e\u4fe1\u606f\u4e2d\u5305\u62ec\u4e00\u4e2a\u6bcf\u5305\u9012\u589e\u7684\u5e8f\u53f7\u3002"
        },
        "label": {
            "de": "Sequenznummern einbeziehen?",
            "en": "Include sequence numbers?",
            "es": "\u00bfIncluir n\u00fameros de secuencia?",
            "et": "Lisada j\u00e4rjekorranumbrid?",
            "fr": "Inclure les num\u00e9ros de s\u00e9quence ?",
            "it": "Includere i numeri di sequenza?",
            "ja": "\u30b7\u30fc\u30b1\u30f3\u30b9\u756a\u53f7\u3092\u542b\u3080\u304b\uff1f",
            "pl": "Uwzgl\u0119dni\u0107 numery sekwencji?",
            "ru": "\u0412\u043a\u043b\u044e\u0447\u0438\u0442\u044c \u043f\u043e\u0440\u044f\u0434\u043a\u043e\u0432\u044b\u0435 \u043d\u043e\u043c\u0435\u0440\u0430?",
            "zh": "\u5305\u62ec\u5e8f\u53f7"
        }
    },
    "position_flag_timestamp": {
        "description": {
            "de": "Wenn diese Option gesetzt ist, wird der Zeitstempel der Position (von der GPS-Ortung) in die Positionsmeldung aufgenommen.",
            "en": "If set, include positional timestamp (from GPS solution) in the position message.",
            "es": "Si se establece, incluye la marca de tiempo de posici\u00f3n (de la soluci\u00f3n GPS) en el mensaje de posici\u00f3n.",
            "et": "Kui see on m\u00e4\u00e4ratud, lisatakse asukohateates ka asukoha ajatempel (GPS-lahendusest).",
            "fr": "S'il est d\u00e9fini, inclut l'horodatage de la position (de la solution GPS) dans le message de position.",
            "it": "Se impostato, include il timestamp di posizione (dalla soluzione GPS) nel messaggio di posizione.",
            "ja": "\u8a2d\u5b9a\u3055\u308c\u305f\u5834\u5408\u3001\u4f4d\u7f6e\u30e1\u30c3\u30bb\u30fc\u30b8\u306b\u4f4d\u7f6e\u306e\u30bf\u30a4\u30e0\u30b9\u30bf\u30f3\u30d7\uff08GPS\u30bd\u30ea\u30e5\u30fc\u30b7\u30e7\u30f3\u304b\u3089\uff09\u3092\u542b\u3081\u307e\u3059\u3002",
            "pl": "Je\u015bli jest ustawiona, do komunikatu o pozycji do\u0142\u0105czany jest znacznik czasu pozycji (z rozwi\u0105zania GPS).",
            "ru": "\u0415\u0441\u043b\u0438 \u0443\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d, \u0432\u043a\u043b\u044e\u0447\u0430\u0435\u0442 \u0432\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u043d\u0443\u044e \u043c\u0435\u0442\u043a\u0443 \u043c\u0435\u0441\u0442\u043e\u043f\u043e\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f (\u0438\u0437 \u0440\u0435\u0448\u0435\u043d\u0438\u044f GPS) \u0432 \u0441\u043e\u043e\u0431\u0449\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043e \u043f\u043e\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u0438.",
            "zh": "\u5982\u679c\u542f\u7528\uff0c\u5728\u4f4d\u7f6e\u4fe1\u606f\u4e2d\u5305\u62ec\u4f4d\u7f6e\u7684\u65f6\u95f4\u6233\uff08\u6765\u81ea GPS\uff09\u3002"
        },
        "label": {
            "de": "Zeitstempel einschlie\u00dfen?",
            "en": "Include timestamp?",
            "es": "\u00bfIncluir marca de tiempo?",
            "et": "Lisada ajatempel?",
            "fr": "Inclure l'horodatage ?",
            "it": "Includere il timestamp?",
            "ja": "\u30bf\u30a4\u30e0\u30b9\u30bf\u30f3\u30d7\u3092\u542b\u3081\u308b\u304b\uff1f",
            "pl": "Do\u0142\u0105czy\u0107 znacznik czasu?",
            "ru": "\u0412\u043a\u043b\u044e\u0447\u0438\u0442\u044c \u0432\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u043d\u0443\u044e \u043c\u0435\u0442\u043a\u0443?",
            "zh": "\u5305\u62ec\u65f6\u95f4\u6233"
        }
    },
    "position_flags": {
        "description": {
            "de": "Die \"position_flags\" werden aus den Positionsflaggen-\"Bits\" aller verschiedenen Positionsflags berechnet.",
            "en": "The 'position_flags' is calculated from the position flag 'bits' from all of the various position flags.",
            "es": "La 'position_flags' se calcula a partir de los 'bits' de la bandera de posici\u00f3n de todas las diferentes banderas de posici\u00f3n.",
            "et": "Position_flags\" arvutatakse k\u00f5ikide erinevate positsioonilippude bitidest.",
            "fr": "La valeur \"position_flags\" est calcul\u00e9e \u00e0 partir des \"bits\" des diff\u00e9rents drapeaux de position.",
            "it": "Il 'position_flags' \u00e8 calcolato dai 'bit' dei flag di posizione di tutti i vari flag di posizione.",
            "ja": "position_flags'\u306f\u3001\u69d8\u3005\u306a\u30dd\u30b8\u30b7\u30e7\u30f3\u30d5\u30e9\u30b0\u306e\u5168\u3066\u304b\u3089\u30dd\u30b8\u30b7\u30e7\u30f3\u30d5\u30e9\u30b0\u306e'bit'\u3092\u7b97\u51fa\u3057\u3066\u3044\u308b\u3002",
            "pl": "Warto\u015b\u0107 \"position_flags\" oblicza si\u0119 na podstawie \"bit\u00f3w\" znacznik\u00f3w pozycji ze wszystkich r\u00f3\u017cnych znacznik\u00f3w pozycji.",
            "ru": "\u041f\u043e\u0437\u0438\u0446\u0438\u044f_\u0444\u043b\u0430\u0433\u043e\u0432\" \u0432\u044b\u0447\u0438\u0441\u043b\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f \u0438\u0437 \"\u0431\u0438\u0442\u043e\u0432\" \u0444\u043b\u0430\u0433\u043e\u0432 \u043f\u043e\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f \u0432\u0441\u0435\u0445 \u0440\u0430\u0437\u043b\u0438\u0447\u043d\u044b\u0445 \u0444\u043b\u0430\u0433\u043e\u0432 \u043f\u043e\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f.",
            "zh": "\u4f4d\u7f6e\u6807\u5fd7\u662f\u7531\u6240\u6709\u5404\u79cd\u4f4d\u7f6e\u6807\u5fd7\u7684\u4f4d\u7f6e\u6807\u5fd7\u4f4d\u8ba1\u7b97\u51fa\u6765\u7684\u3002"
        },
        "label": {
            "de": "Positionsflaggen (berechnet)",
            "en": "Position flags (calculated)",
            "es": "Banderas de posici\u00f3n (calculadas)",
            "et": "Positsioonim\u00e4rgid (arvutatud)",
            "fr": "Drapeaux de position (calcul\u00e9s)",
            "it": "Bandiere di posizione (calcolate)",
            "ja": "\u4f4d\u7f6e\u30d5\u30e9\u30b0\uff08\u8a08\u7b97\u5024\uff09",
            "pl": "Znaczniki pozycji (obliczone)",
            "ru": "\u0424\u043b\u0430\u0433\u0438 \u043f\u043e\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f (\u0440\u0430\u0441\u0447\u0435\u0442\u043d\u044b\u0435)",
            "zh": "\u4f4d\u7f6e\u6807\u5fd7\uff08\u8ba1\u7b97\u5f97\u51fa\uff09\u3002"
        }
    },
    "position_settings": {
        "text": {
            "de": "Position Einstellungen",
            "en": "Position Settings",
            "es": "Ajustes de posici\u00f3n",
            "et": "Asendi seaded",
            "fr": "Param\u00e8tres de position",
            "it": "Impostazioni di posizione",
            "ja": "\u30dd\u30b8\u30b7\u30e7\u30f3\u8a2d\u5b9a",
            "pl": "Ustawienia pozycji",
            "ru": "\u041d\u0430\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439\u043a\u0438 \u043f\u043e\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f",
            "zh": "\u4f4d\u7f6e\u8bbe\u7f6e"
        }
    },
    "power": {
        "text": {
            "de": "Strom",
            "en": "Power",
            "es": "Potencia",
            "et": "V\u00f5imsus",
            "fr": "Puissance",
            "it": "Potenza",
            "ja": "\u30d1\u30ef\u30fc",
            "pl": "Moc",
            "ru": "\u041c\u043e\u0449\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c",
            "zh": "\u7535\u6e90"
        }
    },
    "power_settings": {
        "text": {
            "de": "Leistungseinstellungen",
            "en": "Power Settings",
            "es": "Ajustes de potencia",
            "et": "V\u00f5imsuse seaded",
            "fr": "Param\u00e8tres de puissance",
            "it": "Impostazioni di potenza",
            "ja": "\u96fb\u6e90\u8a2d\u5b9a",
            "pl": "Ustawienia zasilania",
            "ru": "\u041d\u0430\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439\u043a\u0438 \u043f\u0438\u0442\u0430\u043d\u0438\u044f",
            "zh": "\u7535\u6e90\u8bbe\u7f6e"
        }
    },
    "progress": {
        "tooltip": {
            "de": "Der Fortschritt wird w\u00e4hrend des Schreibvorgangs angezeigt.",
            "en": "Progress will be shown during the FLASH step.",
            "es": "El progreso se mostrar\u00e1 durante el paso FLASH.",
            "et": "Edasiminekut n\u00e4idatakse FLASH sammu ajal.",
            "fr": "La progression sera affich\u00e9e pendant l'\u00e9tape FLASH.",
            "it": "Il progresso sar\u00e0 mostrato durante il passo FLASH.",
            "ja": "FLASH\u30b9\u30c6\u30c3\u30d7\u4e2d\u306b\u9032\u884c\u72b6\u6cc1\u304c\u8868\u793a\u3055\u308c\u307e\u3059\u3002",
            "pl": "Post\u0119p b\u0119dzie wy\u015bwietlany podczas kroku FLASH.",
            "ru": "\u041f\u0440\u043e\u0433\u0440\u0435\u0441\u0441 \u0431\u0443\u0434\u0435\u0442 \u043f\u043e\u043a\u0430\u0437\u0430\u043d \u0432\u043e \u0432\u0440\u0435\u043c\u044f \u044d\u0442\u0430\u043f\u0430 FLASH.",
            "zh": "\u5237\u5199\u4e2d\u4f1a\u663e\u793a\u8fdb\u5ea6\u3002"
        }
    },
    "question": {
        "text": {
            "de": "Frage",
            "en": "Question",
            "es": "Pregunta",
            "et": "K\u00fcsimus",
            "fr": "Question",
            "it": "Question",
            "ja": "\u8cea\u554f",
            "pl": "Pytanie",
            "ru": "\u0412\u043e\u043f\u0440\u043e\u0441",
            "zh": "\u95ee\u9898"
        }
    },
    "radio": {
        "text": {
            "de": "Radio",
            "en": "Radio",
            "es": "Radio",
            "et": "Raadio",
            "fr": "Radio",
            "it": "Radio",
            "ja": "\u30e9\u30b8\u30aa",
            "pl": "Radio",
            "ru": "\u0420\u0430\u0434\u0438\u043e",
            "zh": "\u7535\u53f0"
        }
    },
    "radio_settings": {
        "text": {
            "de": "Radio-Einstellungen",
            "en": "Radio Settings",
            "es": "Ajustes de radio",
            "et": "Raadio seaded",
            "fr": "Param\u00e8tres de la radio",
            "it": "Radio Settings",
            "ja": "\u30e9\u30b8\u30aa\u8a2d\u5b9a",
            "pl": "Ustawienia radia",
            "ru": "\u041d\u0430\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439\u043a\u0438 \u0440\u0430\u0434\u0438\u043e",
            "zh": "\u65e0\u7ebf\u7535\u8bbe\u7f6e"
        }
    },
    "rak_11200_detected": {
        "text": {
            "de": "Es sieht so aus, als ob ein RAK 11200 entdeckt wurde.\n\nPr\u00fcfen Sie, ob es sich im BOOT-Modus befindet.\n\nEs sollte ein einzelnes, rotes Dauerlicht leuchten.\nEs sollte keine anderen Lichter geben, weder durchgehend noch blinkend.\n\nIst dies nicht der Fall, trennen Sie das Ger\u00e4t und setzen Sie eine Br\u00fccke zwischen den Pins GND und BOOT0, w\u00e4hrend das Ger\u00e4t wieder eingesteckt wird.\n\n",
            "en": "Looks like a RAK 11200 was detected.\n\nVerify it is in BOOT mode.\n\nThere should be a single, solid red light.\nThere should not be any other lights, solid nor flashing.\n\nIf not, disconnect the device and provide a jumper between GND and BOOT0 pins while device is plugged in.\n\n",
            "es": "Parece que se ha detectado un RAK 11200.\n\n\nVerifique que est\u00e1 en modo BOOT.\n\n\n\nDeber\u00eda haber una sola luz roja fija.\n\nNo debe haber ninguna otra luz, fija o intermitente.\n\n\n\nSi no es as\u00ed, desconecte el dispositivo y coloque un puente entre los pines GND y BOOT0 mientras el dispositivo est\u00e1 conectado.\n\n\n\n",
            "et": "Paistab, et tuvastati RAK 11200.\n\nKontrollige, kas see on BOOT-re\u017eiimis.\n\nSeal peaks p\u00f5lema \u00fcks kindel punane tuli.\nMuid tuled ei tohiks olla.\n\nKui ei ole, \u00fchendage seade lahti ja \u00fchendage GND ja BOOT0 viigude vahele h\u00fcppaja, kui seade on \u00fchendatud.\n\n",
            "fr": "On dirait qu'un RAK 11200 a \u00e9t\u00e9 d\u00e9tect\u00e9.\n\nV\u00e9rifiez qu'il est en mode BOOT.\n\nIl doit y avoir une seule lumi\u00e8re rouge fixe.\nIl ne doit pas y avoir d'autres lumi\u00e8res, fixes ou clignotantes.\n\nSi ce n'est pas le cas, d\u00e9connectez le dispositif et placez un cavalier entre les broches GND et BOOT0 lorsque le dispositif est branch\u00e9.\n\n",
            "it": "Sembra che sia stato rilevato un RAK 11200.\n\nVerificare che sia in modalit\u00e0 BOOT.\n\nCi dovrebbe essere una singola luce rossa fissa.\nNon ci dovrebbero essere altre luci, solide o lampeggianti.\n\nIn caso contrario, scollegare il dispositivo e fornire un ponticello tra i pin GND e BOOT0 mentre il dispositivo \u00e8 collegato.\n\n",
            "ja": "RAK11200\u304c\u691c\u51fa\u3055\u308c\u305f\u3088\u3046\u3067\u3059\u3002\n\nBOOT\u30e2\u30fc\u30c9\u306b\u306a\u3063\u3066\u3044\u308b\u3053\u3068\u3092\u78ba\u8a8d\u3057\u3066\u304f\u3060\u3055\u3044\u3002\n\n\u8d64\u3044\u30e9\u30f3\u30d7\u304c1\u3064\u70b9\u706f\u3057\u3066\u3044\u308b\u306f\u305a\u3067\u3059\u3002\n\u4ed6\u306e\u30e9\u30a4\u30c8\u306f\u70b9\u706f\u3082\u70b9\u6ec5\u3082\u3057\u306a\u3044\u306f\u305a\u3067\u3059\u3002\n\n\u305d\u3046\u3067\u306a\u3044\u5834\u5408\u306f\u3001\u30c7\u30d0\u30a4\u30b9\u3092\u53d6\u308a\u5916\u3057\u3001\u30c7\u30d0\u30a4\u30b9\u3092\u63a5\u7d9a\u3057\u305f\u72b6\u614b\u3067GND\u30d4\u30f3\u3068BOOT0\u30d4\u30f3\u306e\u9593\u306b\u30b8\u30e3\u30f3\u30d1\u3092\u8a2d\u3051\u3066\u304f\u3060\u3055\u3044\u3002\n\n",
            "pl": "Wygl\u0105da na to, \u017ce zosta\u0142 wykryty sygna\u0142 RAK 11200.\n\nSprawd\u017a, czy jest w trybie BOOT.\n\nPowinna \u015bwieci\u0107 si\u0119 pojedyncza, sta\u0142a czerwona dioda.\nNie powinno by\u0107 \u017cadnych innych \u015bwiate\u0142, ani sta\u0142ych, ani migaj\u0105cych.\n\nJe\u015bli tak nie jest, od\u0142\u0105cz urz\u0105dzenie i za\u0142\u00f3\u017c zwork\u0119 mi\u0119dzy pinami GND i BOOT0, gdy urz\u0105dzenie jest pod\u0142\u0105czone.\n\n",
            "ru": "\u041f\u043e\u0445\u043e\u0436\u0435, \u0447\u0442\u043e \u0431\u044b\u043b \u043e\u0431\u043d\u0430\u0440\u0443\u0436\u0435\u043d RAK 11200.\n\n\u0423\u0431\u0435\u0434\u0438\u0442\u0435\u0441\u044c, \u0447\u0442\u043e \u043e\u043d \u043d\u0430\u0445\u043e\u0434\u0438\u0442\u0441\u044f \u0432 \u0440\u0435\u0436\u0438\u043c\u0435 BOOT.\n\n\u0414\u043e\u043b\u0436\u0435\u043d \u0433\u043e\u0440\u0435\u0442\u044c \u043e\u0434\u0438\u043d \u043f\u043e\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u043d\u044b\u0439 \u043a\u0440\u0430\u0441\u043d\u044b\u0439 \u0438\u043d\u0434\u0438\u043a\u0430\u0442\u043e\u0440.\n\u041d\u0435 \u0434\u043e\u043b\u0436\u043d\u043e \u0431\u044b\u0442\u044c \u043d\u0438\u043a\u0430\u043a\u0438\u0445 \u0434\u0440\u0443\u0433\u0438\u0445 \u0438\u043d\u0434\u0438\u043a\u0430\u0442\u043e\u0440\u043e\u0432, \u043d\u0438 \u043f\u043e\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u043d\u044b\u0445, \u043d\u0438 \u043c\u0438\u0433\u0430\u044e\u0449\u0438\u0445.\n\n\u0415\u0441\u043b\u0438 \u044d\u0442\u043e \u043d\u0435 \u0442\u0430\u043a, \u043e\u0442\u0441\u043e\u0435\u0434\u0438\u043d\u0438\u0442\u0435 \u0443\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439\u0441\u0442\u0432\u043e \u0438 \u0443\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u0438\u0442\u0435 \u043f\u0435\u0440\u0435\u043c\u044b\u0447\u043a\u0443 \u043c\u0435\u0436\u0434\u0443 \u043a\u043e\u043d\u0442\u0430\u043a\u0442\u0430\u043c\u0438 GND \u0438 BOOT0 \u043f\u0440\u0438 \u043f\u043e\u0434\u043a\u043b\u044e\u0447\u0435\u043d\u043d\u043e\u043c \u0443\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439\u0441\u0442\u0432\u0435.\n\n",
            "zh": "\u770b\u8d77\u6765\u68c0\u6d4b\u5230\u4e86 RAK 11200\u3002\n\n\n\u8bf7\u9a8c\u8bc1\u5b83\u662f\u5426\u5904\u4e8e BOOT \u6a21\u5f0f\u3002\n\n\n\n\u5e94\u8be5\u6709\u4e00\u4e2a\u5355\u4e00\u7684\u3001\u5e38\u4eae\u7684\u7ea2\u706f\u3002\n\n\u4e0d\u5e94\u8be5\u6709\u4efb\u4f55\u5176\u4ed6\u7684\u706f\u4eae\u8d77\u6216\u95ea\u70c1\u3002\n\n\n\n\u5982\u679c\u4e0d\u662f\uff0c\u65ad\u5f00\u8bbe\u5907\u7684\u8fde\u63a5\uff0c\u8bf7\u5728\u8bbe\u5907\u63d2\u5165\u65f6\uff0c\u77ed\u63a5 GND \u548c BOOT0 \u5f15\u811a\u3002\n\n\n\n"
        }
    },
    "rak_bootloader_not_current": {
        "text": {
            "de": "Der RAK-Bootloader ist nicht aktuell.\n\u00dcber die Aktualisierung des RAK-Bootloaders...",
            "en": "The RAK bootloader is not current.\nAbout to update the RAK bootloader...",
            "es": "El bootloader del RAK no est\u00e1 actualizado.\nSobre actualizar el bootloader RAK...",
            "et": "RAK-i bootlaoder ei ole ajakohane.\nRAK-i bootlaoderi uuendamine...",
            "fr": "Le chargeur de d\u00e9marrage RAK n'est pas \u00e0 jour.\nSur le point de mettre \u00e0 jour le bootloader RAK...",
            "it": "Il bootloader RAK non \u00e8 aggiornato.\nIn procinto di aggiornare il bootloader RAK...",
            "ja": "RAK\u30d6\u30fc\u30c8\u30ed\u30fc\u30c0\u304c\u6700\u65b0\u3067\u306f\u3042\u308a\u307e\u305b\u3093\u3002\nRAK\u30d6\u30fc\u30c8\u30ed\u30fc\u30c0\u30fc\u306e\u66f4\u65b0\u306b\u3064\u3044\u3066...",
            "pl": "Program rozruchowy RAK nie jest aktualny.\nTrwa aktualizacja programu rozruchowego RAK...",
            "ru": "\u0417\u0430\u0433\u0440\u0443\u0437\u0447\u0438\u043a RAK \u043d\u0435 \u044f\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f \u0430\u043a\u0442\u0443\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u043c.\n\u041d\u0435\u043e\u0431\u0445\u043e\u0434\u0438\u043c\u043e \u043e\u0431\u043d\u043e\u0432\u0438\u0442\u044c \u0437\u0430\u0433\u0440\u0443\u0437\u0447\u0438\u043a RAK...",
            "zh": "RAK \u7684\u5f15\u5bfc\u7a0b\u5e8f\u4e0d\u662f\u6700\u65b0\u7684\u3002\n\u51c6\u5907\u66f4\u65b0 RAK \u5f15\u5bfc\u7a0b\u5e8f\u2026"
        }
    },
    "range": {
        "text": {
            "de": "Reichweite",
            "en": "Range",
            "es": "Alcance",
            "et": "Ulatus",
            "fr": "Range",
            "it": "Gamma",
            "ja": "\u7bc4\u56f2",
            "pl": "Zasi\u0119g",
            "ru": "\u0414\u0438\u0430\u043f\u0430\u0437\u043e\u043d",
            "zh": "\u8303\u56f4"
        }
    },
    "range_test_module_about": {
        "doc_url": "https://meshtastic.org/docs/settings/range-test-module",
        "label": {
            "de": "Reichweitentest",
            "en": "Range Test Module",
            "es": "M\u00f3dulo de Prueba de Alcance",
            "et": "Vahemiku testimoodul",
            "fr": "Module de test de port\u00e9e",
            "it": "Modulo di test della gamma",
            "ja": "\u30ec\u30f3\u30b8\u30c6\u30b9\u30c8\u30e2\u30b8\u30e5\u30fc\u30eb",
            "pl": "Modu\u0142 badania zasi\u0119gu",
            "ru": "\u041c\u043e\u0434\u0443\u043b\u044c \u043f\u0440\u043e\u0432\u0435\u0440\u043a\u0438 \u0434\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u044f",
            "zh": "\u8303\u56f4\u6d4b\u8bd5\u6a21\u5757"
        }
    },
    "range_test_module_enabled": {
        "description": {
            "de": "Falls gesetzt, ist der Reichweitentest aktiviert.",
            "en": "If set, the Range Test module is enabled.",
            "es": "Si se establece, el m\u00f3dulo de Prueba de Alcance est\u00e1 habilitado.",
            "et": "Kui see on seatud, on vahemiku testimise moodul lubatud.",
            "fr": "S'il est d\u00e9fini, le module Range Test est activ\u00e9.",
            "it": "Se impostato, il modulo Range Test \u00e8 abilitato.",
            "ja": "\u8a2d\u5b9a\u3055\u308c\u305f\u5834\u5408\u3001\u30ec\u30f3\u30b8\u30c6\u30b9\u30c8\u30e2\u30b8\u30e5\u30fc\u30eb\u306f\u6709\u52b9\u3067\u3042\u308b\u3002",
            "pl": "Je\u015bli jest ustawiona, modu\u0142 Test zasi\u0119gu jest w\u0142\u0105czony.",
            "ru": "\u0415\u0441\u043b\u0438 \u0443\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d\u043e, \u043c\u043e\u0434\u0443\u043b\u044c Range Test \u0432\u043a\u043b\u044e\u0447\u0435\u043d.",
            "zh": "\u8303\u56f4\u6d4b\u8bd5\u6a21\u5757\u542f\u7528\u3002"
        },
        "label": {
            "de": "Aktiviert?",
            "en": "Enabled?",
            "es": "\u00bfActivar?",
            "et": "Lubatud?",
            "fr": "Activ\u00e9 ?",
            "it": "Abilitato?",
            "ja": "\u6709\u52b9\u5316\uff1f",
            "pl": "W\u0142\u0105czone?",
            "ru": "\u0412\u043a\u043b\u044e\u0447\u0435\u043d\u043e?",
            "zh": "\u542f\u7528"
        }
    },
    "range_test_module_save": {
        "description": {
            "de": "Wenn diese Option aktiviert ist, speichert das Ger\u00e4t die .csv-Dateien des Reichweitentests auf diesem Ger\u00e4t.",
            "en": "If set, the device will save the range test .csv files on this device.",
            "es": "Si se establece, el dispositivo guardar\u00e1 los archivos .csv de la prueba de alcance en este dispositivo.",
            "et": "Kui see on m\u00e4\u00e4ratud, salvestab seade selles seadmes vahemiku testi .csv-failid.",
            "fr": "S'il est d\u00e9fini, l'appareil enregistrera les fichiers .csv des tests de port\u00e9e sur cet appareil.",
            "it": "Se impostato, il dispositivo salver\u00e0 i file .csv del test dell'intervallo su questo dispositivo.",
            "ja": "\u8a2d\u5b9a\u3055\u308c\u305f\u5834\u5408\u3001\u30c7\u30d0\u30a4\u30b9\u306f\u3053\u306e\u30c7\u30d0\u30a4\u30b9\u306b\u30ec\u30f3\u30b8\u30c6\u30b9\u30c8.csv\u30d5\u30a1\u30a4\u30eb\u3092\u4fdd\u5b58\u3057\u307e\u3059\u3002",
            "pl": "Je\u015bli jest ustawione, urz\u0105dzenie b\u0119dzie zapisywa\u0107 pliki .csv z testami zasi\u0119gu w tym urz\u0105dzeniu.",
            "ru": "\u0415\u0441\u043b\u0438 \u0443\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d\u043e, \u0443\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439\u0441\u0442\u0432\u043e \u0431\u0443\u0434\u0435\u0442 \u0441\u043e\u0445\u0440\u0430\u043d\u044f\u0442\u044c \u0444\u0430\u0439\u043b\u044b .csv \u0442\u0435\u0441\u0442\u0430 \u0434\u0438\u0430\u043f\u0430\u0437\u043e\u043d\u0430 \u043d\u0430 \u044d\u0442\u043e\u043c \u0443\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439\u0441\u0442\u0432\u0435.",
            "zh": "\u5982\u679c\u542f\u7528\uff0c\u8bbe\u5907\u5c06\u5728\u4fdd\u5b58\u8303\u56f4\u6d4b\u8bd5\u7684 .csv \u6587\u4ef6\u3002"
        },
        "label": {
            "de": "Speichern?",
            "en": "Save?",
            "es": "\u00bfGuardar?",
            "et": "Salvesta?",
            "fr": "Sauver ?",
            "it": "Salvare?",
            "ja": "\u4fdd\u5b58\u3059\u308b\uff1f",
            "pl": "Zapisa\u0107?",
            "ru": "\u0421\u043f\u0430\u0441\u0442\u0438?",
            "zh": "\u4fdd\u5b58"
        }
    },
    "range_test_module_sender": {
        "description": {
            "de": "Sendet eine Nachricht in welcher H\u00e4ufigkeit (in Sekunden).",
            "en": "Sends a message how freqently (in seconds).",
            "es": "Env\u00eda un mensaje con qu\u00e9 frecuencia (en segundos).",
            "et": "Saadab s\u00f5numi, kui sageli (sekundites).",
            "fr": "Envoie un message \u00e0 quelle fr\u00e9quence (en secondes).",
            "it": "Invia un messaggio con quale frequenza (in secondi).",
            "ja": "\u30e1\u30c3\u30bb\u30fc\u30b8\u306e\u9001\u4fe1\u983b\u5ea6\uff08\u79d2\uff09\u3092\u6307\u5b9a\u3057\u307e\u3059\u3002",
            "pl": "Z jak\u0105 cz\u0119stotliwo\u015bci\u0105 (w sekundach) wysy\u0142any jest komunikat.",
            "ru": "\u0427\u0430\u0441\u0442\u043e\u0442\u0430 \u043e\u0442\u043f\u0440\u0430\u0432\u043a\u0438 \u0441\u043e\u043e\u0431\u0449\u0435\u043d\u0438\u044f (\u0432 \u0441\u0435\u043a\u0443\u043d\u0434\u0430\u0445).",
            "zh": "\u53d1\u9001\u4fe1\u606f\u7684\u9891\u7387\uff08\u4ee5\u79d2\u4e3a\u5355\u4f4d\uff09\u3002"
        },
        "label": {
            "de": "Absender (Sekunden)",
            "en": "Sender (seconds)",
            "es": "Transmisi\u00f3n (segundos)",
            "et": "Saatja (sekundid)",
            "fr": "Exp\u00e9diteur (secondes)",
            "it": "Mittente (secondi)",
            "ja": "\u9001\u4fe1\u8005\uff08\u79d2\uff09",
            "pl": "Nadawca (sekundy)",
            "ru": "\u041e\u0442\u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c (\u0441\u0435\u043a\u0443\u043d\u0434\u044b)",
            "zh": "\u53d1\u9001\u9891\u7387\uff08\u79d2\uff09"
        }
    },
    "range_test_module_settings": {
        "text": {
            "de": "Reichweitentest-Einstellungen",
            "en": "Range Test Module Settings",
            "es": "Configuraci\u00f3n del M\u00f3dulo de Prueba de Alcance",
            "et": "Vahemiku testimismooduli seaded",
            "fr": "R\u00e9glages du module de test de gamme",
            "it": "Impostazioni del modulo di test della gamma",
            "ja": "\u30ec\u30f3\u30b8\u30c6\u30b9\u30c8\u30e2\u30b8\u30e5\u30fc\u30eb\u306e\u8a2d\u5b9a",
            "pl": "Ustawienia modu\u0142u testu zasi\u0119gu",
            "ru": "\u041d\u0430\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439\u043a\u0438 \u043c\u043e\u0434\u0443\u043b\u044f \u0442\u0435\u0441\u0442\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u0434\u0438\u0430\u043f\u0430\u0437\u043e\u043d\u0430",
            "zh": "\u8303\u56f4\u6d4b\u8bd5\u6a21\u5757\u8bbe\u7f6e"
        }
    },
    "region": {
        "description": {
            "de": "Der Regionalcode f\u00fcr mein Radio (US, CN, EU433, etc...)",
            "en": "The region code for my radio (US, CN, EU433, etc...)",
            "es": "El c\u00f3digo de regi\u00f3n de mi radio (US, CN, EU433, etc...)",
            "et": "Minu raadio piirkonnakood (USA, CN, EU433 jne...)",
            "fr": "Le code de r\u00e9gion de ma radio (US, CN, EU433, etc...)",
            "it": "Il codice regionale della mia radio (US, CN, EU433, ecc...)",
            "ja": "\u30e9\u30b8\u30aa\u306e\u30ea\u30fc\u30b8\u30e7\u30f3\u30b3\u30fc\u30c9\uff08US, CN, EU433\u306a\u3069...)",
            "pl": "Kod regionu dla mojego radia (US, CN, EU433, itd.)",
            "ru": "\u041a\u043e\u0434 \u0440\u0435\u0433\u0438\u043e\u043d\u0430 \u0434\u043b\u044f \u043c\u043e\u0435\u0433\u043e \u0440\u0430\u0434\u0438\u043e (US, CN, EU433 \u0438 \u0442.\u0434...)",
            "zh": "\u7535\u53f0\u5730\u533a\u4ee3\u7801\uff08US\u3001CN\u3001EU433 \u7b49\uff09\u3002"
        },
        "label": {
            "de": "Region",
            "en": "Region",
            "es": "Regi\u00f3n",
            "et": "Piirkond",
            "fr": "R\u00e9gion",
            "it": "Regione",
            "ja": "\u5730\u57df",
            "pl": "Region",
            "ru": "\u0420\u0435\u0433\u0438\u043e\u043d",
            "zh": "\u5730\u533a"
        }
    },
    "role": {
        "description": {
            "de": "Wie dieser Kanal genutzt wird (oder nicht genutzt wird).",
            "en": "How this channel is being used (or not not being used).",
            "es": "C\u00f3mo se utiliza este canal (o no se utiliza).",
            "et": "Kuidas seda kanalit kasutatakse (v\u00f5i ei kasutata).",
            "fr": "Comment ce canal est utilis\u00e9 (ou n'est pas utilis\u00e9).",
            "it": "Come questo canale viene utilizzato (o non viene utilizzato).",
            "ja": "\u3053\u306e\u30c1\u30e3\u30f3\u30cd\u30eb\u304c\u3069\u306e\u3088\u3046\u306b\u4f7f\u7528\u3055\u308c\u3066\u3044\u308b\u304b\uff08\u307e\u305f\u306f\u4f7f\u7528\u3055\u308c\u3066\u3044\u306a\u3044\u304b\uff09\u3002",
            "pl": "W jaki spos\u00f3b ten kana\u0142 jest wykorzystywany (lub nie jest wykorzystywany).",
            "ru": "\u041a\u0430\u043a \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u0443\u0435\u0442\u0441\u044f (\u0438\u043b\u0438 \u043d\u0435 \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u0443\u0435\u0442\u0441\u044f) \u0434\u0430\u043d\u043d\u044b\u0439 \u043a\u0430\u043d\u0430\u043b.",
            "zh": "\u8fd9\u4e2a\u9891\u9053\u5982\u4f55\u88ab\u4f7f\u7528\uff08\u6216\u4e0d\u88ab\u4f7f\u7528\uff09\u3002"
        },
        "label": {
            "de": "Rolle",
            "en": "Role",
            "es": "Rol",
            "et": "Roll",
            "fr": "R\u00f4le",
            "it": "Ruolo",
            "ja": "\u5f79\u5272",
            "pl": "Rola",
            "ru": "\u0420\u043e\u043b\u044c",
            "zh": "\u89d2\u8272"
        }
    },
    "rotary": {
        "text": {
            "de": "Drehgeber",
            "en": "Rotary",
            "es": "Rotativo",
            "et": "Rotary",
            "fr": "Rotary",
            "it": "Rotary",
            "ja": "\u30ed\u30fc\u30bf\u30ea\u30fc",
            "pl": "Rotary",
            "ru": "\u0420\u043e\u0442\u043e\u0440\u043d\u044b\u0439",
            "zh": "\u65cb\u94ae\u7f16\u7801\u5668"
        }
    },
    "rotary1_about": {
        "doc_url": "https://meshtastic.org/docs/settings/rotary-encoder-module",
        "label": {
            "de": "Drehgeber-Modul",
            "en": "Rotary Encoder Module",
            "es": "M\u00f3dulo de Codificador Rotativo",
            "et": "P\u00f6\u00f6rlev kodeerimismoodul",
            "fr": "Module de codeur rotatif",
            "it": "Modulo encoder rotativo",
            "ja": "\u30ed\u30fc\u30bf\u30ea\u30a8\u30f3\u30b3\u30fc\u30c0\u30e2\u30b8\u30e5\u30fc\u30eb",
            "pl": "Modu\u0142 enkodera obrotowego",
            "ru": "\u041c\u043e\u0434\u0443\u043b\u044c \u043f\u043e\u0432\u043e\u0440\u043e\u0442\u043d\u043e\u0433\u043e \u044d\u043d\u043a\u043e\u0434\u0435\u0440\u0430",
            "zh": "\u65cb\u94ae\u7f16\u7801\u5668\u6a21\u5757"
        }
    },
    "rotary1_enabled": {
        "description": {
            "de": "Wenn diese Option gesetzt ist, wird das Drehgeber-Modul aktiviert.",
            "en": "If set, the Rotary module will be enabled.",
            "es": "Si se ajusta, el m\u00f3dulo Rotativo se activar\u00e1.",
            "et": "Kui see on m\u00e4\u00e4ratud, siis on p\u00f6\u00f6rlev moodul aktiveeritud.",
            "fr": "S'il est d\u00e9fini, le module rotatif sera activ\u00e9.",
            "it": "Se impostato, il modulo Rotary sar\u00e0 abilitato.",
            "ja": "\u8a2d\u5b9a\u3055\u308c\u305f\u5834\u5408\u3001\u30ed\u30fc\u30bf\u30ea\u30fc\u30e2\u30b8\u30e5\u30fc\u30eb\u306f\u6709\u52b9\u306b\u306a\u308a\u307e\u3059\u3002",
            "pl": "Je\u015bli zostanie ustawiona, modu\u0142 obrotowy b\u0119dzie w\u0142\u0105czony.",
            "ru": "\u0415\u0441\u043b\u0438 \u0443\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d\u043e, \u043c\u043e\u0434\u0443\u043b\u044c Rotary \u0431\u0443\u0434\u0435\u0442 \u0432\u043a\u043b\u044e\u0447\u0435\u043d.",
            "zh": "\u542f\u7528\u65cb\u94ae\u7f16\u7801\u5668\u6a21\u5757\u3002"
        },
        "label": {
            "de": "Aktiviert?",
            "en": "Enabled?",
            "es": "\u00bfActivar?",
            "et": "Lubatud?",
            "fr": "Activ\u00e9 ?",
            "it": "Abilitato?",
            "ja": "\u6709\u52b9\u5316\uff1f",
            "pl": "W\u0142\u0105czone?",
            "ru": "\u0412\u043a\u043b\u044e\u0447\u0435\u043d\u043e?",
            "zh": "\u542f\u7528"
        }
    },
    "rotary1_event_ccw": {
        "description": {
            "de": "Eingangsereignis bei Bewegung gegen den Uhrzeigersinn.",
            "en": "Generate input event on CCW of this kind.",
            "es": "Generar evento de entrada en CCW de este tipo.",
            "et": "Looge selline CCW sisendjuhtum.",
            "fr": "G\u00e9n\u00e9rer un \u00e9v\u00e9nement d'entr\u00e9e sur un CCW de ce type.",
            "it": "Genera un evento di ingresso su CCW di questo tipo.",
            "ja": "\u3053\u306e\u7a2e\u306eCCW\u3067\u5165\u529b\u30a4\u30d9\u30f3\u30c8\u3092\u767a\u751f\u3055\u305b\u308b\u3002",
            "pl": "Wygeneruj zdarzenie wej\u015bciowe na CCW tego typu.",
            "ru": "\u0413\u0435\u043d\u0435\u0440\u0438\u0440\u0443\u0439\u0442\u0435 \u0432\u0445\u043e\u0434\u043d\u043e\u0435 \u0441\u043e\u0431\u044b\u0442\u0438\u0435 \u043d\u0430 CCW \u0442\u0430\u043a\u043e\u0433\u043e \u0440\u043e\u0434\u0430.",
            "zh": "\u5728\u8fd9\u79cd CCW \u4e0a\u4ea7\u751f\u8f93\u5165\u4e8b\u4ef6\u3002"
        },
        "label": {
            "de": "gegen Uhrzeigersinn",
            "en": "CCW",
            "es": "CCW",
            "et": "CCW",
            "fr": "CCW",
            "it": "CCW",
            "ja": "\u30b7\u30fc\u30b7\u30fc\u30c0\u30d6\u30ea\u30e5\u30fc",
            "pl": "CCW",
            "ru": "CCW",
            "zh": "CCW"
        }
    },
    "rotary1_event_cw": {
        "description": {
            "de": "Eingangsereignis bei Bewegung im Uhrzeigersinn.",
            "en": "Generate input event on CW of this kind.",
            "es": "Generar evento de entrada en CW de este tipo.",
            "et": "Tekitab sellise CW-sisendi s\u00fcndmuse.",
            "fr": "G\u00e9n\u00e9rer un \u00e9v\u00e9nement d'entr\u00e9e sur ce type de CW.",
            "it": "Genera un evento di input su CW di questo tipo.",
            "ja": "\u3053\u306e\u7a2e\u306eCW\u306b\u5165\u529b\u30a4\u30d9\u30f3\u30c8\u3092\u767a\u751f\u3055\u305b\u308b\u3002",
            "pl": "Wygeneruj zdarzenie wej\u015bciowe dla CW tego typu.",
            "ru": "\u0413\u0435\u043d\u0435\u0440\u0438\u0440\u0443\u0439\u0442\u0435 \u0441\u043e\u0431\u044b\u0442\u0438\u0435 \u0432\u0432\u043e\u0434\u0430 \u043d\u0430 CW \u0442\u0430\u043a\u043e\u0433\u043e \u0442\u0438\u043f\u0430.",
            "zh": "\u5bf9\u8fd9\u7c7b CW \u4ea7\u751f\u8f93\u5165\u4e8b\u4ef6\u3002"
        },
        "label": {
            "de": "Uhrzeigersinn",
            "en": "CW",
            "es": "CW",
            "et": "CW",
            "fr": "CW",
            "it": "CW",
            "ja": "CW",
            "pl": "CW",
            "ru": "CW",
            "zh": "CW"
        }
    },
    "rotary1_event_press": {
        "description": {
            "de": "Eingangsereignis bei Druck auf den Drehgeber",
            "en": "Generate input event on Press of this kind.",
            "es": "Generar evento de entrada en prensa de este tipo.",
            "et": "Tekitab sisends\u00fcndmuse Vajuta seda t\u00fc\u00fcpi vajutuse puhul.",
            "fr": "G\u00e9n\u00e9rer un \u00e9v\u00e9nement d'entr\u00e9e sur ce type de presse.",
            "it": "Genera un evento di input su Press di questo tipo.",
            "ja": "\u3053\u306e\u7a2e\u306e\u30d7\u30ec\u30b9\u306b\u95a2\u3059\u308b\u5165\u529b\u30a4\u30d9\u30f3\u30c8\u3092\u767a\u751f\u3055\u305b\u308b\u3002",
            "pl": "Wygeneruj zdarzenie wej\u015bciowe dla naci\u015bni\u0119cia tego typu.",
            "ru": "\u0413\u0435\u043d\u0435\u0440\u0438\u0440\u0443\u0439\u0442\u0435 \u0441\u043e\u0431\u044b\u0442\u0438\u0435 \u0432\u0432\u043e\u0434\u0430 \u043f\u0440\u0438 \u043d\u0430\u0436\u0430\u0442\u0438\u0438 \u0442\u0430\u043a\u043e\u0433\u043e \u0442\u0438\u043f\u0430.",
            "zh": "\u5bf9\u6309\u538b\u4ea7\u751f\u8f93\u5165\u4e8b\u4ef6\u3002"
        },
        "label": {
            "de": "Druck",
            "en": "Press",
            "es": "Pulse",
            "et": "Vajuta",
            "fr": "Appuyez sur",
            "it": "Premere",
            "ja": "\u30d7\u30ec\u30b9",
            "pl": "Naci\u015bnij",
            "ru": "\u041d\u0430\u0436\u043c\u0438\u0442\u0435",
            "zh": "\u6309\u538b"
        }
    },
    "rotary1_pin_a": {
        "description": {
            "de": "GPIO-Pin f\u00fcr Drehgeber A-Anschluss.",
            "en": "GPIO pin for rotary encoder A port.",
            "es": "Pin GPIO para el puerto A del codificador rotativo.",
            "et": "GPIO-pin p\u00f6\u00f6rleva kodeerija A-pordi jaoks.",
            "fr": "Broche GPIO pour le port A du codeur rotatif.",
            "it": "Pin GPIO per la porta A dell'encoder rotativo.",
            "ja": "\u30ed\u30fc\u30bf\u30ea\u30a8\u30f3\u30b3\u30fc\u30c0 A \u30dd\u30fc\u30c8\u306e GPIO \u7aef\u5b50\u3067\u3059\u3002",
            "pl": "Z\u0142\u0105cze GPIO dla portu A enkodera obrotowego.",
            "ru": "\u041a\u043e\u043d\u0442\u0430\u043a\u0442 GPIO \u0434\u043b\u044f \u043f\u043e\u0440\u0442\u0430 A \u043f\u043e\u0432\u043e\u0440\u043e\u0442\u043d\u043e\u0433\u043e \u044d\u043d\u043a\u043e\u0434\u0435\u0440\u0430.",
            "zh": "\u7528\u4e8e\u65cb\u94ae\u7f16\u7801\u5668 A \u53e3\u7684 GPIO \u5f15\u811a\u3002"
        },
        "label": {
            "de": "Pin A",
            "en": "Pin A",
            "es": "Clavija A",
            "et": "PIN A",
            "fr": "Pin A",
            "it": "Pin A",
            "ja": "A\u7aef\u5b50",
            "pl": "Pin A",
            "ru": "\u041a\u043e\u043d\u0442\u0430\u043a\u0442 A",
            "zh": "\u5f15\u811a A"
        }
    },
    "rotary1_pin_b": {
        "description": {
            "de": "GPIO-Pin f\u00fcr Drehgeber B-Anschluss.",
            "en": "GPIO pin for rotary encoder B port.",
            "es": "Pin GPIO para el puerto B del codificador rotativo.",
            "et": "GPIO-pin p\u00f6\u00f6rleva kodeerija B-pordi jaoks.",
            "fr": "Broche GPIO pour le port B du codeur rotatif.",
            "it": "Pin GPIO per la porta B dell'encoder rotativo.",
            "ja": "\u30ed\u30fc\u30bf\u30ea\u30a8\u30f3\u30b3\u30fc\u30c0 B \u30dd\u30fc\u30c8\u306e GPIO \u7aef\u5b50\u3067\u3059\u3002",
            "pl": "Pin GPIO dla portu B enkodera obrotowego.",
            "ru": "\u041a\u043e\u043d\u0442\u0430\u043a\u0442 GPIO \u0434\u043b\u044f \u043f\u043e\u0440\u0442\u0430 B \u043f\u043e\u0432\u043e\u0440\u043e\u0442\u043d\u043e\u0433\u043e \u044d\u043d\u043a\u043e\u0434\u0435\u0440\u0430.",
            "zh": "\u7528\u4e8e\u65cb\u94ae\u7f16\u7801\u5668 B \u7aef\u53e3\u7684 GPIO \u5f15\u811a\u3002"
        },
        "label": {
            "de": "Pin B",
            "en": "Pin B",
            "es": "Clavija B",
            "et": "PIN B",
            "fr": "Broche B",
            "it": "Pin B",
            "ja": "B\u7aef\u5b50",
            "pl": "Pin B",
            "ru": "\u041a\u043e\u043d\u0442\u0430\u043a\u0442 B",
            "zh": "\u5f15\u811a B"
        }
    },
    "rotary1_pin_press": {
        "description": {
            "de": "GPIO-Pin f\u00fcr Druck auf den Drehgeber.",
            "en": "Generate input event on Press of this kind.",
            "es": "Generar evento de entrada en la prensa de este tipo.",
            "et": "Tekitab sisends\u00fcndmuse Vajuta seda t\u00fc\u00fcpi vajutuse puhul.",
            "fr": "G\u00e9n\u00e9rer un \u00e9v\u00e9nement d'entr\u00e9e sur ce type de presse.",
            "it": "Genera un evento di input su Press di questo tipo.",
            "ja": "\u3053\u306e\u7a2e\u306e\u30d7\u30ec\u30b9\u306b\u95a2\u3059\u308b\u5165\u529b\u30a4\u30d9\u30f3\u30c8\u3092\u767a\u751f\u3055\u305b\u308b\u3002",
            "pl": "Wygeneruj zdarzenie wej\u015bciowe dla naci tego typu.",
            "ru": "\u0413\u0435\u043d\u0435\u0440\u0438\u0440\u0443\u0439\u0442\u0435 \u0441\u043e\u0431\u044b\u0442\u0438\u0435 \u0432\u0432\u043e\u0434\u0430 \u043f\u0440\u0438 \u043d\u0430\u0436\u0430\u0442\u0438\u0438 \u0442\u0430\u043a\u043e\u0433\u043e \u0442\u0438\u043f\u0430.",
            "zh": "\u5bf9\u6309\u538b\u4ea7\u751f\u8f93\u5165\u4e8b\u4ef6\u3002"
        },
        "label": {
            "de": "Pin Druck",
            "en": "Press",
            "es": "Pulse",
            "et": "Press",
            "fr": "Appuyez sur",
            "it": "Premere",
            "ja": "\u30d7\u30ec\u30b9",
            "pl": "Naci\u015bnij",
            "ru": "\u041d\u0430\u0436\u043c\u0438\u0442\u0435",
            "zh": "\u6309\u538b\u5f15\u811a"
        }
    },
    "rotary_encoder_plugin_settings": {
        "text": {
            "de": "Einstellungen des Drehgebermoduls",
            "en": "Rotary Encoder Module Settings",
            "es": "Ajustes del m\u00f3dulo del codificador rotativo",
            "et": "P\u00f6\u00f6rdkoodermooduli seaded",
            "fr": "R\u00e9glages du module du codeur rotatif",
            "it": "Impostazioni del modulo encoder rotativo",
            "ja": "\u30ed\u30fc\u30bf\u30ea\u30a8\u30f3\u30b3\u30fc\u30c0\u30e2\u30b8\u30e5\u30fc\u30eb\u306e\u8a2d\u5b9a",
            "pl": "Ustawienia modu\u0142u enkodera obrotowego",
            "ru": "\u041d\u0430\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439\u043a\u0438 \u043c\u043e\u0434\u0443\u043b\u044f \u043f\u043e\u0432\u043e\u0440\u043e\u0442\u043d\u043e\u0433\u043e \u044d\u043d\u043a\u043e\u0434\u0435\u0440\u0430",
            "zh": "\u65cb\u94ae\u7f16\u7801\u5668\u6a21\u5757\u8bbe\u7f6e"
        }
    },
    "running": {
        "text": {
            "de": "l\u00e4uft",
            "en": "Running",
            "es": "Ejecutar",
            "et": "Running",
            "fr": "Running",
            "it": "Correre",
            "ja": "\u30e9\u30f3\u30cb\u30f3\u30b0",
            "pl": "Uruchomiony",
            "ru": "\u0411\u0435\u0433",
            "zh": "\u8fd0\u884c\u4e2d"
        }
    },
    "screen_on_secs": {
        "description": {
            "de": "Option f\u00fcr die Zustandsmaschine der Energieverwaltung. Siehe Energieverwaltung f\u00fcr weitere Einzelheiten. 0 f\u00fcr den Standardwert von 60 Sekunden (oder einer Minute).",
            "en": "Power management state machine option. See power management for details. 0 for default of 60 seconds (or one minute).",
            "es": "Opci\u00f3n de m\u00e1quina de estado de gesti\u00f3n de energ\u00eda. Ver gesti\u00f3n de energ\u00eda para m\u00e1s detalles. 0 para el valor por defecto de 60 segundos (o un minuto).",
            "et": "Toitehalduse olekumasina valik. Vt \u00fcksikasjad toitejuhtimise kohta. 0 vaikimisi 60 sekundit (v\u00f5i \u00fcks minut).",
            "fr": "Option de machine d'\u00e9tat de gestion de l'alimentation. Voir la gestion de l'alimentation pour plus de d\u00e9tails. 0 pour la valeur par d\u00e9faut de 60 secondes (ou une minute).",
            "it": "Opzione della macchina di stato per la gestione dell'energia. Vedi gestione dell'alimentazione per i dettagli. 0 per l'impostazione predefinita di 60 secondi (o un minuto).",
            "ja": "\u30d1\u30ef\u30fc\u30de\u30cd\u30b8\u30e1\u30f3\u30c8\u306e\u30b9\u30c6\u30fc\u30c8\u30de\u30b7\u30f3\u30fb\u30aa\u30d7\u30b7\u30e7\u30f3\u3002\u8a73\u7d30\u306f\u30d1\u30ef\u30fc\u30de\u30cd\u30fc\u30b8\u30e1\u30f3\u30c8\u3092\u53c2\u7167\u3057\u3066\u304f\u3060\u3055\u3044\u3002\u30c7\u30d5\u30a9\u30eb\u30c8\u306e60\u79d2(\u307e\u305f\u306f1\u5206)\u306f0\u3002",
            "pl": "Opcja maszyny stanowej zarz\u0105dzania zasilaniem. Szczeg\u00f3\u0142owe informacje mo\u017cna znale\u017a\u0107 w cz\u0119\u015bci zarz\u0105dzanie energi\u0105. 0 - domy\u015blnie 60 sekund (lub jedna minuta).",
            "ru": "\u041e\u043f\u0446\u0438\u044f \u043c\u0430\u0448\u0438\u043d\u044b \u0441\u043e\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u0438\u044f \u0443\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u043f\u0438\u0442\u0430\u043d\u0438\u0435\u043c. \u041f\u043e\u0434\u0440\u043e\u0431\u043d\u0435\u0435 \u0441\u043c. \u0432 \u0440\u0430\u0437\u0434\u0435\u043b\u0435 \"\u0423\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043f\u0438\u0442\u0430\u043d\u0438\u0435\u043c\". 0 - \u043f\u043e \u0443\u043c\u043e\u043b\u0447\u0430\u043d\u0438\u044e 60 \u0441\u0435\u043a\u0443\u043d\u0434 (\u0438\u043b\u0438 \u043e\u0434\u043d\u0430 \u043c\u0438\u043d\u0443\u0442\u0430).",
            "zh": "\u7535\u6e90\u7ba1\u7406\u72b6\u6001\u673a\u9009\u9879\u3002\u8be6\u89c1\u7535\u6e90\u7ba1\u7406\u30020 \u4e3a\u9ed8\u8ba4\u7684 60 \u79d2\uff081 \u5206\u949f\uff09\u3002"
        },
        "label": {
            "de": "Bildschirm ein (Sekunden)",
            "en": "Screen On (seconds)",
            "es": "Pantalla encendida (segundos)",
            "et": "Ekraan sisse (sekundit)",
            "fr": "\u00c9cran activ\u00e9 (secondes)",
            "it": "Schermo acceso (secondi)",
            "ja": "\u30b9\u30af\u30ea\u30fc\u30f3\u30aa\u30f3\uff08\u79d2\uff09",
            "pl": "Ekran w\u0142\u0105czony (sekundy)",
            "ru": "\u0412\u043a\u043b\u044e\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 \u044d\u043a\u0440\u0430\u043d\u0430 (\u0441\u0435\u043a\u0443\u043d\u0434\u044b)",
            "zh": "\u4eae\u5c4f\u65f6\u95f4\uff08\u79d2\uff09"
        }
    },
    "sds_secs": {
        "description": {
            "de": "Super Deep Sleep (SDS) ist eine Option der Energieverwaltung. Siehe Energieverwaltung f\u00fcr Details. 0 f\u00fcr die Voreinstellung von einem Jahr.",
            "en": "Super deep sleep (SDS) is a power management state machine option. See power management for details. 0 for default of one year.",
            "es": "El sue\u00f1o s\u00faper profundo (SDS) es una opci\u00f3n de la m\u00e1quina de estado de gesti\u00f3n de energ\u00eda. Ver gesti\u00f3n de energ\u00eda para m\u00e1s detalles. 0 para el valor por defecto de un a\u00f1o.",
            "et": "\u00dclis\u00fcgavune puhkeolek (SDS) on energiavarustuse juhtimise riigimasinav\u00f5imalus. Vt \u00fcksikasjad energiahalduse kohta. 0 on vaikimisi \u00fcks aasta.",
            "fr": "Le sommeil super profond (SDS) est une option de la machine d'\u00e9tat de gestion de l'\u00e9nergie. Voir la gestion de l'\u00e9nergie pour plus de d\u00e9tails. 0 pour la valeur par d\u00e9faut d'un an.",
            "it": "Super deep sleep (SDS) \u00e8 un'opzione della macchina di stato per la gestione dell'energia. Vedere gestione dell'alimentazione per i dettagli. 0 per l'impostazione predefinita di un anno.",
            "ja": "SDS\uff08Super Deep Sleep\uff09\u306f\u3001\u30d1\u30ef\u30fc\u30de\u30cd\u30fc\u30b8\u30e1\u30f3\u30c8\u306e\u30b9\u30c6\u30fc\u30c8\u30de\u30b7\u30f3\u30fb\u30aa\u30d7\u30b7\u30e7\u30f3\u3067\u3059\u3002\u8a73\u7d30\u306f\u30d1\u30ef\u30fc\u30de\u30cd\u30fc\u30b8\u30e1\u30f3\u30c8\u3092\u53c2\u7167\u3057\u3066\u304f\u3060\u3055\u3044\u3002\u30c7\u30d5\u30a9\u30eb\u30c8\u306e1\u5e74\u9593\u306f0\u3067\u3059\u3002",
            "pl": "Super g\u0142\u0119boki sen (SDS) to opcja maszyny stanowej zarz\u0105dzania energi\u0105. Szczeg\u00f3\u0142owe informacje mo\u017cna znale\u017a\u0107 w cz\u0119\u015bci Zarz\u0105dzanie energi\u0105. 0 dla warto\u015bci domy\u015blnej jednego roku.",
            "ru": "\u0421\u0432\u0435\u0440\u0445\u0433\u043b\u0443\u0431\u043e\u043a\u0438\u0439 \u0441\u043e\u043d (SDS) - \u044d\u0442\u043e \u043e\u043f\u0446\u0438\u044f \u043c\u0430\u0448\u0438\u043d\u044b \u0441\u043e\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u0438\u044f \u0443\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u043f\u0438\u0442\u0430\u043d\u0438\u0435\u043c. \u041f\u043e\u0434\u0440\u043e\u0431\u043d\u0435\u0435 \u0441\u043c. \u0432 \u0440\u0430\u0437\u0434\u0435\u043b\u0435 \u0423\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043f\u0438\u0442\u0430\u043d\u0438\u0435\u043c. 0 \u0434\u043b\u044f \u043e\u0434\u043d\u043e\u0433\u043e \u0433\u043e\u0434\u0430 \u043f\u043e \u0443\u043c\u043e\u043b\u0447\u0430\u043d\u0438\u044e.",
            "zh": "\u8d85\u7ea7\u6df1\u5ea6\u7761\u7720\uff08SDS\uff09\u662f\u4e00\u4e2a\u7535\u6e90\u7ba1\u7406\u72b6\u6001\u673a\u9009\u9879\u3002\u8be6\u89c1\u7535\u6e90\u7ba1\u7406\u30020 \u4e3a\u9ed8\u8ba4\u7684\u4e00\u5e74\u3002"
        },
        "label": {
            "de": "Tiefschlaf (Sekunden)",
            "en": "SDS (seconds)",
            "es": "SDS (segundos)",
            "et": "SDS (sekundit)",
            "fr": "SDS (seconds)",
            "it": "SDS (secondi)",
            "ja": "SDS\uff08\u79d2\uff09",
            "pl": "SDS (sekundy)",
            "ru": "SDS (\u0441\u0435\u043a\u0443\u043d\u0434\u044b)",
            "zh": "SDS (\u79d2)"
        }
    },
    "select_detect": {
        "text": {
            "de": "GER\u00c4T FINDEN",
            "en": "DETECT DEVICE",
            "es": "DISPOSITIVO DE DETECCI\u00d3N",
            "et": "TUVASTA SEADE",
            "fr": "DISPOSITIF DE D\u00c9TECTION",
            "it": "DISPOSITIVO DI RILEVAMENTO",
            "ja": "\u30c7\u30a3\u30c6\u30af\u30c8\u30c7\u30d0\u30a4\u30b9",
            "pl": "WYKRYJ URZ\u0104DZENIE",
            "ru": "\u0423\u0421\u0422\u0420\u041e\u0419\u0421\u0422\u0412\u041e \u041e\u0411\u041d\u0410\u0420\u0423\u0416\u0415\u041d\u0418\u042f",
            "zh": "\u68c0\u6d4b\u8bbe\u5907"
        },
        "tooltip": {
            "de": "Klicken Sie, um unterst\u00fctzte Ger\u00e4te und Anschl\u00fcsse zu finden.",
            "en": "Click to detect supported device and port information.",
            "es": "Haga clic para detectar la informaci\u00f3n sobre el dispositivo y el puerto compatibles.",
            "et": "Kl\u00f5psa toetatud seadme ja pordi teabe tuvastamiseks.",
            "fr": "Cliquez pour d\u00e9tecter les informations sur le p\u00e9riph\u00e9rique et le port pris en charge.",
            "it": "Fare clic per rilevare le informazioni sul dispositivo e sulla porta supportati.",
            "ja": "\u30af\u30ea\u30c3\u30af\u3059\u308b\u3068\u3001\u5bfe\u5fdc\u6a5f\u5668\u3068\u30dd\u30fc\u30c8\u60c5\u5831\u304c\u691c\u51fa\u3055\u308c\u307e\u3059\u3002",
            "pl": "Kliknij, aby wykry\u0107 obs\u0142ugiwane urz\u0105dzenie i informacje o porcie.",
            "ru": "\u041d\u0430\u0436\u043c\u0438\u0442\u0435 \u0434\u043b\u044f \u043e\u0431\u043d\u0430\u0440\u0443\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f \u0438\u043d\u0444\u043e\u0440\u043c\u0430\u0446\u0438\u0438 \u043e \u043f\u043e\u0434\u0434\u0435\u0440\u0436\u0438\u0432\u0430\u0435\u043c\u044b\u0445 \u0443\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439\u0441\u0442\u0432\u0430\u0445 \u0438 \u043f\u043e\u0440\u0442\u0430\u0445.",
            "zh": "\u5355\u51fb\u4ee5\u68c0\u6d4b\u652f\u6301\u7684\u8bbe\u5907\u548c\u7aef\u53e3\u4fe1\u606f\u3002"
        }
    },
    "select_device": {
        "tooltip": {
            "de": "Sie m\u00fcssen auf AKTUALISIEREN und GER\u00c4T FINDEN klicken, bevor Sie das Ger\u00e4t ausw\u00e4hlen k\u00f6nnen.",
            "en": "Need to click GET VERSIONS and DETECT DEVICE before you can select the device.",
            "es": "Es necesario hacer clic en OBTENER VERSIONES y DETECTAR DISPOSITIVO antes de poder seleccionar el dispositivo.",
            "et": "Enne seadme valimist tuleb kl\u00f5psata nuppu V\u00C4RSKENDA VERSIOONE ja TUVASTA SEADE.",
            "fr": "Il faut cliquer sur GET VERSIONS et DETECT DEVICE avant de pouvoir s\u00e9lectionner le p\u00e9riph\u00e9rique.",
            "it": "\u00c8 necessario cliccare su GET VERSIONS e DETECT DEVICE prima di poter selezionare il dispositivo.",
            "ja": "\u30c7\u30d0\u30a4\u30b9\u3092\u9078\u629e\u3059\u308b\u524d\u306b\u3001GET VERSIONS\u3068DETECT DEVICE\u3092\u30af\u30ea\u30c3\u30af\u3059\u308b\u5fc5\u8981\u304c\u3042\u308a\u307e\u3059\u3002",
            "pl": "Zanim b\u0119dzie mo\u017cna wybra\u0107 urz\u0105dzenie, nale\u017cy klikn\u0105\u0107 przycisk GET VERSIONS i DETECT DEVICE.",
            "ru": "\u041f\u0435\u0440\u0435\u0434 \u0432\u044b\u0431\u043e\u0440\u043e\u043c \u0443\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439\u0441\u0442\u0432\u0430 \u043d\u0435\u043e\u0431\u0445\u043e\u0434\u0438\u043c\u043e \u043d\u0430\u0436\u0430\u0442\u044c GET VERSIONS \u0438 DETECT DEVICE.",
            "zh": "\u9700\u8981\u70b9\u51fb\u201c\u83b7\u53d6\u7248\u672c\u201d\u548c\u201c\u68c0\u6d4b\u8bbe\u5907\u201d\u540e\u624d\u80fd\u9009\u62e9\u8bbe\u5907\u3002"
        }
    },
    "select_device_populated": {
        "tooltip": {
            "de": "W\u00e4hlen Sie aus, welche Art von Ger\u00e4t angeschlossen ist.",
            "en": "Select which type of device is connected.",
            "es": "Seleccione qu\u00e9 tipo de dispositivo est\u00e1 conectado.",
            "et": "Valige, millist t\u00fc\u00fcpi seade on \u00fchendatud.",
            "fr": "S\u00e9lectionnez le type d'appareil connect\u00e9.",
            "it": "Seleziona quale tipo di dispositivo \u00e8 collegato.",
            "ja": "\u63a5\u7d9a\u3059\u308b\u6a5f\u5668\u306e\u7a2e\u985e\u3092\u9078\u629e\u3057\u307e\u3059\u3002",
            "pl": "Wybierz typ urz\u0105dzenia, kt\u00f3re jest pod\u0142\u0105czone.",
            "ru": "\u0412\u044b\u0431\u0435\u0440\u0438\u0442\u0435 \u0442\u0438\u043f \u043f\u043e\u0434\u043a\u043b\u044e\u0447\u0435\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0443\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439\u0441\u0442\u0432\u0430.",
            "zh": "\u9009\u62e9\u8fde\u63a5\u4e86\u54ea\u79cd\u7c7b\u578b\u7684\u8bbe\u5907\u3002"
        }
    },
    "select_firmware_version": {
        "tooltip": {
            "de": "Klicken Sie auf AKTUALISIEREN, um eine Liste der Firmware-Versionen zu erhalten.",
            "en": "Click GET VERSIONS for the list of firmware versions.",
            "es": "Haga clic en OBTENER VERSIONES para ver la lista de versiones de firmware.",
            "et": "Firmware versioonide loendi saamiseks kl\u00f5psa nuppu V\u00C4RSKENDA VERSIOONE.",
            "fr": "Cliquez sur GET VERSIONS pour obtenir la liste des versions du micrologiciel.",
            "it": "Cliccate su GET VERSIONS per l'elenco delle versioni del firmware.",
            "ja": "GET VERSIONS\uff3d\u3092\u30af\u30ea\u30c3\u30af\u3059\u308b\u3068\u3001\u30d5\u30a1\u30fc\u30e0\u30a6\u30a7\u30a2\u306e\u30d0\u30fc\u30b8\u30e7\u30f3\u4e00\u89a7\u304c\u8868\u793a\u3055\u308c\u307e\u3059\u3002",
            "pl": "Kliknij przycisk GET VERSIONS, aby wy\u015bwietli\u0107 list\u0119 wersji oprogramowania sprz\u0119towego.",
            "ru": "\u041d\u0430\u0436\u043c\u0438\u0442\u0435 GET VERSIONS \u0434\u043b\u044f \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0435\u043d\u0438\u044f \u0441\u043f\u0438\u0441\u043a\u0430 \u0432\u0435\u0440\u0441\u0438\u0439 \u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043f\u0440\u043e\u0433\u0440\u0430\u043c\u043c\u043d\u043e\u0433\u043e \u043e\u0431\u0435\u0441\u043f\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438\u044f.",
            "zh": "\u5355\u51fb\u201c\u83b7\u53d6\u7248\u672c\u201d\u67e5\u770b\u56fa\u4ef6\u7248\u672c\u5217\u8868\u3002"
        }
    },
    "select_firmware_version_populated": {
        "tooltip": {
            "de": "W\u00e4hlen Sie die gew\u00fcnschte Firmware-Version zum Flashen.",
            "en": "Selected desired firmware version to flash.",
            "es": "Seleccione la versi\u00f3n de firmware deseada para flashear.",
            "et": "Valitud p\u00fcsivara versioon flashimiseks.",
            "fr": "S\u00e9lection de la version du micrologiciel \u00e0 flasher.",
            "it": "Selezionate la versione di firmware desiderata da flashare.",
            "ja": "\u30d5\u30e9\u30c3\u30b7\u30e5\u3059\u308b\u30d5\u30a1\u30fc\u30e0\u30a6\u30a7\u30a2\u306e\u30d0\u30fc\u30b8\u30e7\u30f3\u3092\u9078\u629e\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002",
            "pl": "Wybierz \u017c\u0105dan\u0105 wersj\u0119 oprogramowania sprz\u0119towego do flashowania.",
            "ru": "\u0412\u044b\u0431\u0435\u0440\u0438\u0442\u0435 \u043d\u0443\u0436\u043d\u0443\u044e \u0432\u0435\u0440\u0441\u0438\u044e \u043f\u0440\u043e\u0448\u0438\u0432\u043a\u0438 \u0434\u043b\u044f \u043f\u0440\u043e\u0448\u0438\u0432\u043a\u0438.",
            "zh": "\u9009\u62e9\u6240\u9700\u7684\u56fa\u4ef6\u7248\u672c\u8fdb\u884c\u5237\u5199\u3002"
        }
    },
    "select_flash": {
        "tooltip": {
            "de": "Klicken Sie, um die Firmware zu flashen.\nWenn diese Schaltfl\u00e4che nicht aktiviert ist, m\u00fcssen Sie zuerst auf die Schaltfl\u00e4chen AKTUALISIEREN und GER\u00c4T FINDEN\nklicken.",
            "en": "Click to flash the firmware.\nIf this button is not enabled, need to click the GET VERSIONS and DETECT DEVICE \nbuttons to populate the available options.",
            "es": "Haga clic para flashear el firmware.\nSi este bot\u00f3n no est\u00e1 habilitado, deber\u00e1 pulsar los botones GET VERSIONS y DETECT DEVICE\n\npara rellenar las opciones disponibles.",
            "et": "Kl\u00f5psa püsivara kirjutamiseks.\nKui see nupp ei ole aktiveeritud, peate kl\u00f5psama nuppu V\u00C4RSKENDA VERSIOONE ja TUVASTA SEADE\nnuppu, et t\u00e4ita olemasolevad valikud.",
            "fr": "Cliquez pour flasher le firmware.\nSi ce bouton n'est pas activ\u00e9, vous devez cliquer sur les boutons GET VERSIONS et DETECT DEVICE\npour faire appara\u00eetre les options disponibles.",
            "it": "Cliccare per flashare il firmware.\nSe questo pulsante non \u00e8 abilitato, \u00e8 necessario fare clic sui pulsanti GET VERSIONS e DETECT DEVICE\nper popolare le opzioni disponibili.",
            "ja": "\u30af\u30ea\u30c3\u30af\u3059\u308b\u3068\u3001\u30d5\u30a1\u30fc\u30e0\u30a6\u30a7\u30a2\u304c\u30d5\u30e9\u30c3\u30b7\u30e5\u3055\u308c\u307e\u3059\u3002\n\u3053\u306e\u30dc\u30bf\u30f3\u304c\u6709\u52b9\u3067\u306a\u3044\u5834\u5408\u3001GET VERSIONS \u3068 DETECT DEVICE \u3092\u30af\u30ea\u30c3\u30af\u3059\u308b\u5fc5\u8981\u304c\u3042\u308a\u307e\u3059\u3002\n\u30dc\u30bf\u30f3\u3092\u30af\u30ea\u30c3\u30af\u3059\u308b\u3068\u3001\u5229\u7528\u53ef\u80fd\u306a\u30aa\u30d7\u30b7\u30e7\u30f3\u304c\u5165\u529b\u3055\u308c\u307e\u3059\u3002",
            "pl": "Kliknij, aby uruchomi\u0107 oprogramowanie sprz\u0119towe.\nJe\u015bli ten przycisk nie jest w\u0142\u0105czony, nale\u017cy klikn\u0105\u0107 przyciski GET VERSIONS i DETECT DEVICE\naby wy\u015bwietli\u0107 dost\u0119pne opcje.",
            "ru": "\u041d\u0430\u0436\u043c\u0438\u0442\u0435 \u0434\u043b\u044f \u043f\u0440\u043e\u0448\u0438\u0432\u043a\u0438 \u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043f\u0440\u043e\u0433\u0440\u0430\u043c\u043c\u044b.\n\u0415\u0441\u043b\u0438 \u044d\u0442\u0430 \u043a\u043d\u043e\u043f\u043a\u0430 \u043d\u0435 \u0432\u043a\u043b\u044e\u0447\u0435\u043d\u0430, \u043d\u0435\u043e\u0431\u0445\u043e\u0434\u0438\u043c\u043e \u043d\u0430\u0436\u0430\u0442\u044c \u043a\u043d\u043e\u043f\u043a\u0438 GET VERSIONS \u0438 DETECT DEVICE\n\u0447\u0442\u043e\u0431\u044b \u0437\u0430\u043f\u043e\u043b\u043d\u0438\u0442\u044c \u0434\u043e\u0441\u0442\u0443\u043f\u043d\u044b\u0435 \u043e\u043f\u0446\u0438\u0438.",
            "zh": "\u70b9\u51fb\u6765\u5237\u5199\u56fa\u4ef6\u3002\n\u5982\u679c\u8fd9\u4e2a\u6309\u94ae\u6ca1\u6709\u542f\u7528\uff0c\u9700\u8981\u70b9\u51fb\u201c\u83b7\u53d6\u7248\u672c\u201d\u548c\u201c\u68c0\u6d4b\u8bbe\u5907\u201d\n\n\u6309\u94ae\u6765\u586b\u5165\u53ef\u7528\u7684\u9009\u9879\u3002"
        }
    },
    "select_flash_populated": {
        "tooltip": {
            "de": "Klicken Sie auf die Schaltfl\u00e4che Schreiben, um die Meshtastic-Firmware auf das Ger\u00e4t zu schreiben.",
            "en": "Click the FLASH button to write the Meshtastic firmware to the device.",
            "es": "Haz clic en el bot\u00f3n FLASH para escribir el firmware de Meshtastic en el dispositivo.",
            "et": "Meshtastic'i p\u00fcsivara seadmesse kirjutamiseks kl\u00f5psa nuppu FLASH.",
            "fr": "Cliquez sur le bouton FLASH pour \u00e9crire le firmware Meshtastic sur l'appareil.",
            "it": "Fare clic sul pulsante FLASH per scrivere il firmware Meshtastic sul dispositivo.",
            "ja": "FLASH\u30dc\u30bf\u30f3\u3092\u30af\u30ea\u30c3\u30af\u3059\u308b\u3068\u3001Meshtastic\u30d5\u30a1\u30fc\u30e0\u30a6\u30a7\u30a2\u304c\u30c7\u30d0\u30a4\u30b9\u306b\u66f8\u304d\u8fbc\u307e\u308c\u307e\u3059\u3002",
            "pl": "Kliknij przycisk FLASH, aby zapisa\u0107 firmware Meshtastic w urz\u0105dzeniu.",
            "ru": "\u041d\u0430\u0436\u043c\u0438\u0442\u0435 \u043a\u043d\u043e\u043f\u043a\u0443 FLASH, \u0447\u0442\u043e\u0431\u044b \u0437\u0430\u043f\u0438\u0441\u0430\u0442\u044c \u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043f\u0440\u043e\u0433\u0440\u0430\u043c\u043c\u0443 Meshtastic \u0432 \u0443\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439\u0441\u0442\u0432\u043e.",
            "zh": "\u70b9\u51fb\u201c\u5237\u5199\u201d\u6309\u94ae\uff0c\u5c06 Meshtastic \u56fa\u4ef6\u5199\u5165\u8bbe\u5907\u4e2d\u3002"
        }
    },
    "select_port": {
        "tooltip": {
            "de": "Sie m\u00fcssen auf AKTUALISIEREN und GER\u00c4T FINDEN klicken, bevor Sie den Anschluss ausw\u00e4hlen k\u00f6nnen.",
            "en": "Need to click GET VERSIONS and DETECT DEVICE before you can select the port.",
            "es": "Es necesario hacer clic en OBTENER VERSIONES y DETECTAR DISPOSITIVO antes de poder seleccionar el puerto.",
            "et": "Enne pordi valimist tuleb kl\u00f5psata nuppu V\u00C4RSKENDA VERSIOONE ja TUVASTA SEADE.",
            "fr": "Il faut cliquer sur GET VERSIONS et DETECT DEVICE avant de pouvoir s\u00e9lectionner le port.",
            "it": "\u00c8 necessario cliccare su GET VERSIONS e DETECT DEVICE prima di poter selezionare la porta.",
            "ja": "GET VERSIONS\u3068DETECT DEVICE\u3092\u30af\u30ea\u30c3\u30af\u3057\u3066\u304b\u3089\u3001\u30dd\u30fc\u30c8\u3092\u9078\u629e\u3059\u308b\u5fc5\u8981\u304c\u3042\u308a\u307e\u3059\u3002",
            "pl": "Zanim b\u0119dzie mo\u017cna wybra\u0107 port, nale\u017cy klikn\u0105\u0107 przycisk GET VERSIONS i DETECT DEVICE.",
            "ru": "\u041f\u0435\u0440\u0435\u0434 \u0432\u044b\u0431\u043e\u0440\u043e\u043c \u043f\u043e\u0440\u0442\u0430 \u043d\u0435\u043e\u0431\u0445\u043e\u0434\u0438\u043c\u043e \u043d\u0430\u0436\u0430\u0442\u044c GET VERSIONS \u0438 DETECT DEVICE.",
            "zh": "\u9700\u8981\u70b9\u51fb\u201c\u83b7\u53d6\u7248\u672c\u201d\u548c\u201c\u68c0\u6d4b\u8bbe\u5907\u201d\u540e\u624d\u80fd\u9009\u62e9\u7aef\u53e3\u3002"
        }
    },
    "select_port_populated": {
        "tooltip": {
            "de": "W\u00e4hlen Sie den Kommunikationsanschluss/das Ziel.",
            "en": "Select the communication port/destination.",
            "es": "Seleccione el puerto de comunicaci\u00f3n/destino.",
            "et": "Valige sideport/sihtkoht.",
            "fr": "S\u00e9lectionnez le port de communication/destination.",
            "it": "Selezionare la porta/destinazione di comunicazione.",
            "ja": "\u901a\u4fe1\u30dd\u30fc\u30c8\uff0f\u901a\u4fe1\u5148\u3092\u9078\u629e\u3057\u307e\u3059\u3002",
            "pl": "Wybierz port komunikacyjny/przeznaczenie.",
            "ru": "\u0412\u044b\u0431\u0435\u0440\u0438\u0442\u0435 \u043f\u043e\u0440\u0442/\u043d\u0430\u0437\u043d\u0430\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0441\u0432\u044f\u0437\u0438.",
            "zh": "\u9009\u62e9\u901a\u4fe1\u7aef\u53e3/\u76ee\u6807\u8bbe\u5907\u3002"
        }
    },
    "send_owner_interval": {
        "description": {
            "de": "Sende den Eigent\u00fcmer mindestens so oft (wir senden immer einmal beim Hochfahren - um uns mit dem Mesh zu verbinden).",
            "en": "Send our owner info at least this often (also we always send once at boot - to rejoin the mesh).",
            "es": "Enviar nuestra informaci\u00f3n de propietario al menos con esta frecuencia (tambi\u00e9n enviamos siempre una vez en el arranque - para volver a unirse a la malla).",
            "et": "Saada omaniku info v\u00e4hemalt nii tihti (ka me saadame alati \u00fcks kord bootis - et uuesti v\u00f5rku astuda).",
            "fr": "Envoyez les informations sur notre propri\u00e9taire au moins aussi souvent (nous envoyons aussi toujours une fois au d\u00e9marrage - pour rejoindre le maillage).",
            "it": "Invia le nostre informazioni sul proprietario almeno cos\u00ec spesso (anche noi inviamo sempre una volta all'avvio - per ricongiungersi alla rete).",
            "ja": "\u5c11\u306a\u304f\u3068\u3082\u3053\u306e\u983b\u5ea6\u3067\u30aa\u30fc\u30ca\u30fc\u60c5\u5831\u3092\u9001\u4fe1\u3057\u307e\u3059\uff08\u307e\u305f\u3001\u8d77\u52d5\u6642\u306b\u5fc5\u305a\u4e00\u5ea6\u9001\u4fe1\u3057\u307e\u3059 - \u30e1\u30c3\u30b7\u30e5\u306b\u518d\u53c2\u52a0\u3059\u308b\u305f\u3081\uff09\u3002",
            "pl": "Przynajmniej tak cz\u0119sto wysy\u0142aj informacje o w\u0142a\u015bcicielu (zawsze wysy\u0142amy te\u017c raz na start - aby ponownie do\u0142\u0105czy\u0107 do siatki).",
            "ru": "\u041e\u0442\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u044f\u0439\u0442\u0435 \u0438\u043d\u0444\u043e\u0440\u043c\u0430\u0446\u0438\u044e \u043e \u043d\u0430\u0448\u0435\u043c \u0432\u043b\u0430\u0434\u0435\u043b\u044c\u0446\u0435 \u043f\u043e \u043a\u0440\u0430\u0439\u043d\u0435\u0439 \u043c\u0435\u0440\u0435 \u0442\u0430\u043a \u0447\u0430\u0441\u0442\u043e (\u0442\u0430\u043a\u0436\u0435 \u043c\u044b \u0432\u0441\u0435\u0433\u0434\u0430 \u043e\u0442\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u044f\u0435\u043c \u043e\u0434\u0438\u043d \u0440\u0430\u0437 \u043f\u0440\u0438 \u0437\u0430\u0433\u0440\u0443\u0437\u043a\u0435 - \u0434\u043b\u044f \u043f\u043e\u0432\u0442\u043e\u0440\u043d\u043e\u0433\u043e \u043f\u0440\u0438\u0441\u043e\u0435\u0434\u0438\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f \u043a \u0441\u0435\u0442\u043a\u0435).",
            "zh": "\u81f3\u5c11\u8981\u8fd9\u4e48\u9891\u7e41\u5730\u53d1\u9001\u4e3b\u4eba\u4fe1\u606f\uff08\u540c\u65f6\u6211\u4eec\u603b\u662f\u5728\u5f00\u673a\u65f6\u53d1\u9001\u4e00\u6b21\u6765\u91cd\u65b0\u52a0\u5165\u7f51\u7edc\uff09\u3002"
        },
        "label": {
            "de": "Sende Eigent\u00fcmer Interval",
            "en": "Send Owner Interval",
            "es": "Enviar intervalo del propietario",
            "et": "Saada omaniku intervall",
            "fr": "Envoyer Intervalle propri\u00e9taire",
            "it": "Invia l'intervallo del proprietario",
            "ja": "\u30aa\u30fc\u30ca\u30fc\u9001\u4fe1\u9593\u9694",
            "pl": "Wy\u015blij w\u0142a\u015bciciela Interwa\u0142",
            "ru": "\u041e\u0442\u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u0442\u044c \u0438\u043d\u0442\u0435\u0440\u0432\u0430\u043b \u0432\u043b\u0430\u0434\u0435\u043b\u044c\u0446\u0430",
            "zh": "\u4e3b\u4eba\u4fe1\u606f\u53d1\u9001\u95f4\u9694"
        }
    },
    "send_text": {
        "text": {
            "de": "Sende Text",
            "en": "Send Text",
            "es": "Enviar texto",
            "et": "Saada tekst",
            "fr": "Envoyer le texte",
            "it": "Inviare il testo",
            "ja": "\u30c6\u30ad\u30b9\u30c8\u3092\u9001\u4fe1\u3059\u308b",
            "pl": "Wy\u015blij tekst",
            "ru": "\u041e\u0442\u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u0442\u044c \u0442\u0435\u043a\u0441\u0442",
            "zh": "\u53d1\u9001\u6587\u672c"
        }
    },
    "serial": {
        "text": {
            "de": "Serielles Modul",
            "en": "Serial",
            "es": "Serie",
            "et": "Seerial",
            "fr": "S\u00e9rie",
            "it": "Seriale",
            "ja": "\u30b7\u30ea\u30a2\u30eb",
            "pl": "Szeregowy",
            "ru": "\u0421\u0435\u0440\u0438\u0439\u043d\u044b\u0439",
            "zh": "\u4e32\u53e3"
        }
    },
    "serial_disabled": {
        "description": {
            "de": "Wenn gesetzt, wird die Serielle Schnittstelle f\u00fcr die API deaktiviert.",
            "en": "If set, the SerialConsole will be disabled. (by not initializing the StreamAPI).",
            "es": "Si se establece, la SerialConsole se desactivar\u00e1. (al no inicializar la StreamAPI).",
            "et": "Kui see on m\u00e4\u00e4ratud, siis on SerialConsole v\u00e4lja l\u00fclitatud. (mitte initsialiseerides StreamAPI-d).",
            "fr": "Si elle est d\u00e9finie, la SerialConsole sera d\u00e9sactiv\u00e9e. (en n'initialisant pas l'interface StreamAPI).",
            "it": "Se impostato, la SerialConsole sar\u00e0 disabilitata. (non inizializzando la StreamAPI).",
            "ja": "\u8a2d\u5b9a\u3059\u308b\u3068\u3001SerialConsole\u304c\u7121\u52b9\u306b\u306a\u308a\u307e\u3059\u3002(StreamAPI\u3092\u521d\u671f\u5316\u3057\u306a\u3044\u3053\u3068\u3067)\u3002",
            "pl": "Je\u015bli jest ustawione, konsola SerialConsole zostanie wy\u0142\u0105czona. (poprzez niezainicjowanie interfejsu StreamAPI).",
            "ru": "\u0415\u0441\u043b\u0438 \u0443\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d\u043e, SerialConsole \u0431\u0443\u0434\u0435\u0442 \u043e\u0442\u043a\u043b\u044e\u0447\u0435\u043d\u0430. (\u043d\u0435 \u0438\u043d\u0438\u0446\u0438\u0430\u043b\u0438\u0437\u0438\u0440\u0443\u044f StreamAPI).",
            "zh": "\u5982\u679c\u5f00\u542f\uff0c\u4e32\u53e3\u63a7\u5236\u53f0\u5c06\u88ab\u7981\u7528\u3002(\u4e0d\u521d\u59cb\u5316 StreamAPI)\u3002"
        },
        "label": {
            "de": "Seriell Deaktiviert?",
            "en": "Serial Disabled?",
            "es": "\u00bfSerial deshabilitado?",
            "et": "Seerial Keelatud?",
            "fr": "Serial Disabled ?",
            "it": "Seriale Disabilitato?",
            "ja": "\u30b7\u30ea\u30a2\u30eb\u7121\u52b9\uff1f",
            "pl": "Serial Disabled?",
            "ru": "\u041f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u0438\u043d\u0442\u0435\u0440\u0444\u0435\u0439\u0441 \u043e\u0442\u043a\u043b\u044e\u0447\u0435\u043d?",
            "zh": "\u7981\u7528\u4e32\u53e3"
        }
    },
    "serial_module_about": {
        "doc_url": "https://meshtastic.org/docs/settings/serial-module",
        "label": {
            "de": "Serielles Modul",
            "en": "Serial Module",
            "es": "M\u00f3dulo de serie",
            "et": "Seeriamoodul",
            "fr": "Module s\u00e9rie",
            "it": "Modulo seriale",
            "ja": "\u30b7\u30ea\u30a2\u30eb\u30e2\u30b8\u30e5\u30fc\u30eb",
            "pl": "Modu\u0142 szeregowy",
            "ru": "\u041f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u043c\u043e\u0434\u0443\u043b\u044c",
            "zh": "\u4e32\u53e3\u6a21\u5757"
        }
    },
    "serial_module_echo": {
        "description": {
            "de": "TBD",
            "en": "TBD",
            "es": "TBD",
            "et": "TBD",
            "fr": "TBD",
            "it": "TBD",
            "ja": "TBD",
            "pl": "TBD",
            "ru": "TBD",
            "zh": "TBD"
        },
        "label": {
            "de": "Echo?",
            "en": "Echo?",
            "es": "\u00bfEcho?",
            "et": "Echo?",
            "fr": "Echo ?",
            "it": "Echo?",
            "ja": "\u30a8\u30b3\u30fc\uff1f",
            "pl": "Echo?",
            "ru": "\u042d\u043a\u043e?",
            "zh": "\u56de\u653e"
        }
    },
    "serial_module_enabled": {
        "description": {
            "de": "Wenn diese Option gesetzt ist, wird das serielle Modul aktiviert.",
            "en": "If set, the Serial module will be enabled.",
            "es": "Si se establece, el m\u00f3dulo Serial estar\u00e1 habilitado.",
            "et": "Kui see on m\u00e4\u00e4ratud, on seeriamoodul lubatud.",
            "fr": "S'il est d\u00e9fini, le module s\u00e9rie sera activ\u00e9.",
            "it": "Se impostato, il modulo seriale sar\u00e0 abilitato.",
            "ja": "\u8a2d\u5b9a\u3059\u308b\u3068\u3001Serial\u30e2\u30b8\u30e5\u30fc\u30eb\u304c\u6709\u52b9\u306b\u306a\u308a\u307e\u3059\u3002",
            "pl": "Je\u015bli jest ustawiona, modu\u0142 szeregowy b\u0119dzie w\u0142\u0105czony.",
            "ru": "\u0415\u0441\u043b\u0438 \u0443\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d\u043e, \u043c\u043e\u0434\u0443\u043b\u044c Serial \u0431\u0443\u0434\u0435\u0442 \u0432\u043a\u043b\u044e\u0447\u0435\u043d.",
            "zh": "\u542f\u7528\u4e32\u884c\u6a21\u5757\u3002"
        },
        "label": {
            "de": "Aktiviert?",
            "en": "Enabled?",
            "es": "\u00bfActivar?",
            "et": "Lubatud?",
            "fr": "Activ\u00e9 ?",
            "it": "Abilitato?",
            "ja": "\u6709\u52b9\u5316\uff1f",
            "pl": "W\u0142\u0105czone?",
            "ru": "\u0412\u043a\u043b\u044e\u0447\u0435\u043d\u043e?",
            "zh": "\u542f\u7528"
        }
    },
    "serial_module_mode": {
        "description": {
            "de": "TBD",
            "en": "TBD",
            "es": "TBD",
            "et": "TBD",
            "fr": "TBD",
            "it": "TBD",
            "ja": "TBD",
            "pl": "TBD",
            "ru": "TBD",
            "zh": "TBD"
        },
        "label": {
            "de": "Modus",
            "en": "Mode",
            "es": "Modo",
            "et": "Re\u017eiim",
            "fr": "Mode",
            "it": "Modo",
            "ja": "\u30e2\u30fc\u30c9",
            "pl": "Tryb",
            "ru": "\u0420\u0435\u0436\u0438\u043c",
            "zh": "\u6a21\u5f0f"
        }
    },
    "serial_module_rxd": {
        "description": {
            "de": "TBD",
            "en": "TBD",
            "es": "TBD",
            "et": "TBD",
            "fr": "TBD",
            "it": "TBD",
            "ja": "TBD",
            "pl": "TBD",
            "ru": "TBD",
            "zh": "TBD"
        },
        "label": {
            "de": "RXD",
            "en": "RXD",
            "es": "RXD",
            "et": "RXD",
            "fr": "RXD",
            "it": "RXD",
            "ja": "\u30a2\u30fc\u30eb\u30a8\u30c3\u30af\u30b9\u30c7\u30a3\u30fc",
            "pl": "RXD",
            "ru": "RXD",
            "zh": "RXD"
        }
    },
    "serial_module_settings": {
        "text": {
            "de": "Einstellungen des seriellen Moduls",
            "en": "Serial Module Settings",
            "es": "Configuraci\u00f3n del m\u00f3dulo de serie",
            "et": "Seeriamooduli seaded",
            "fr": "Param\u00e8tres du module s\u00e9rie",
            "it": "Impostazioni del modulo seriale",
            "ja": "\u30b7\u30ea\u30a2\u30eb\u30e2\u30b8\u30e5\u30fc\u30eb\u306e\u8a2d\u5b9a",
            "pl": "Ustawienia modu\u0142u szeregowego",
            "ru": "\u041d\u0430\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439\u043a\u0438 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u043c\u043e\u0434\u0443\u043b\u044f",
            "zh": "\u4e32\u53e3\u6a21\u5757\u8bbe\u7f6e"
        }
    },
    "serial_module_timeout": {
        "description": {
            "de": "TBD",
            "en": "TBD",
            "es": "TBD",
            "et": "TBD",
            "fr": "TBD",
            "it": "TBD",
            "ja": "TBD",
            "pl": "TBD",
            "ru": "TBD",
            "zh": "TBD"
        },
        "label": {
            "de": "Zeit\u00fcberschreitung",
            "en": "Timeout",
            "es": "Timeout",
            "et": "Timeout",
            "fr": "D\u00e9lai d'attente",
            "it": "Timeout",
            "ja": "\u30bf\u30a4\u30e0\u30a2\u30a6\u30c8",
            "pl": "Timeout",
            "ru": "\u0422\u0430\u0439\u043c-\u0430\u0443\u0442",
            "zh": "\u8d85\u65f6"
        }
    },
    "serial_module_txd": {
        "description": {
            "de": "TBD",
            "en": "TBD",
            "es": "TBD",
            "et": "TBD",
            "fr": "TBD",
            "it": "TBD",
            "ja": "TBD",
            "pl": "TBD",
            "ru": "TBD",
            "zh": "TBD"
        },
        "label": {
            "de": "TXD",
            "en": "TXD",
            "es": "TXD",
            "et": "TXD",
            "fr": "TXD",
            "it": "TXD",
            "ja": "\u30c6\u30a3\u30fc\u30a8\u30c3\u30af\u30b9\u30c7\u30a3\u30fc",
            "pl": "TXD",
            "ru": "TXD",
            "zh": "TXD"
        }
    },
    "settings": {
        "text": {
            "de": "Einstellungen",
            "en": "Settings",
            "es": "Ajustes",
            "et": "S\u00e4tted",
            "fr": "Param\u00e8tres",
            "it": "Impostazioni",
            "ja": "\u8a2d\u5b9a",
            "pl": "Ustawienia",
            "ru": "\u041d\u0430\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439\u043a\u0438",
            "zh": "\u8bbe\u7f6e"
        }
    },
    "short_name": {
        "description": {
            "de": "Kurzname f\u00fcr das Ger\u00e4t, maximal 3 Zeichen.",
            "en": "Very short name for the device, ideally two characters.",
            "es": "Nombre muy corto para el dispositivo, idealmente dos caracteres.",
            "et": "Seadme l\u00fchike nimi, ideaalis kaks m\u00e4rki.",
            "fr": "Nom tr\u00e8s court pour le dispositif, id\u00e9alement deux caract\u00e8res.",
            "it": "Nome molto breve per il dispositivo, idealmente due caratteri.",
            "ja": "\u30c7\u30d0\u30a4\u30b9\u306e\u975e\u5e38\u306b\u77ed\u3044\u540d\u524d\u3001\u7406\u60f3\u7684\u306b\u306f2\u6587\u5b57\u3002",
            "pl": "Bardzo kr\u00f3tka nazwa urz\u0105dzenia, najlepiej dwuznakowa.",
            "ru": "\u041e\u0447\u0435\u043d\u044c \u043a\u043e\u0440\u043e\u0442\u043a\u043e\u0435 \u0438\u043c\u044f \u0443\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439\u0441\u0442\u0432\u0430, \u0432 \u0438\u0434\u0435\u0430\u043b\u0435 - \u0434\u0432\u0430 \u0441\u0438\u043c\u0432\u043e\u043b\u0430.",
            "zh": "\u8bbe\u5907\u7684\u975e\u5e38\u7b80\u77ed\u7684\u540d\u79f0\uff0c\u6700\u597d\u662f\u4e24\u4e2a\u5b57\u7b26\u3002"
        },
        "label": {
            "de": "Short Name",
            "en": "Short Name",
            "es": "Nombre corto",
            "et": "L\u00fchike nimi",
            "fr": "Nom court",
            "it": "Nome breve",
            "ja": "\u7565\u79f0",
            "pl": "Nazwa skr\u00f3cona",
            "ru": "\u041a\u0440\u0430\u0442\u043a\u043e\u0435 \u043d\u0430\u0437\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435",
            "zh": "\u7b80\u79f0"
        },
        "max_size": 3
    },
    "spread_factor": {
        "description": {
            "de": "Eine Zahl von 7 bis 12. Gibt die Anzahl der Chirps pro Symbol als 1<<spread_factor an.",
            "en": "A number from 7 to 12. Indicates number of chirps per symbol as 1<<spread_factor.",
            "es": "Un n\u00famero de 7 a 12. Indica el n\u00famero de pitidos por s\u00edmbolo como 1<<spread_factor.",
            "et": "Number vahemikus 7 kuni 12. N\u00e4itab t\u0161irpide arvu s\u00fcmboli kohta kui 1<<spread_factor.",
            "fr": "Un nombre de 7 \u00e0 12. Indique le nombre de chirps par symbole comme 1<<spread_factor.",
            "it": "Un numero da 7 a 12. Indica il numero di chirps per simbolo come 1<<fattore di diffusione.",
            "ja": "7\uff5e12\u307e\u3067\u306e\u6570\u5b57\u30021\u30b7\u30f3\u30dc\u30eb\u3042\u305f\u308a\u306e\u30c1\u30e3\u30fc\u30d7\u6570\u30921<<spread_factor\u3067\u793a\u3059\u3002",
            "pl": "Liczba z zakresu od 7 do 12. Wskazuje liczb\u0119 \u0107wierka\u0144 na symbol jako 1<<spread_factor.",
            "ru": "\u0427\u0438\u0441\u043b\u043e \u043e\u0442 7 \u0434\u043e 12. \u0423\u043a\u0430\u0437\u044b\u0432\u0430\u0435\u0442 \u043a\u043e\u043b\u0438\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u043e \u0447\u0438\u0440\u043f\u043e\u0432 \u043d\u0430 \u0441\u0438\u043c\u0432\u043e\u043b \u043a\u0430\u043a 1<<<\u043a\u043e\u044d\u0444\u0444\u0438\u0446\u0438\u0435\u043d\u0442_\u0440\u0430\u0437\u0431\u0440\u043e\u0441\u0430.",
            "zh": "\u4e00\u4e2a\u4ece7\u523012\u7684\u6570\u5b57\u3002\u6bcf\u4e2a\u7b26\u53f7\u7684\u9e23\u53eb\u6b21\u6570\u4e3a 1 << \u4f20\u64ad\u7cfb\u6570\u3002"
        },
        "label": {
            "de": "Spread-Faktor",
            "en": "Spread Factor",
            "es": "Factor de dispersi\u00f3n",
            "et": "Leviku tegur",
            "fr": "Facteur d'\u00e9cartement",
            "it": "Fattore di diffusione",
            "ja": "\u30b9\u30d7\u30ec\u30c3\u30c9\u30d5\u30a1\u30af\u30bf\u30fc",
            "pl": "Wsp\u00f3\u0142czynnik rozprzestrzeniania si\u0119",
            "ru": "\u041a\u043e\u044d\u0444\u0444\u0438\u0446\u0438\u0435\u043d\u0442 \u0441\u043f\u0440\u0435\u0434\u0430",
            "zh": "\u4f20\u64ad\u7cfb\u6570"
        }
    },
    "store_forward_module_about": {
        "doc_url": "https://meshtastic.org/docs/settings/store-and-forward-module",
        "label": {
            "de": "Modul Zwischenspeicher",
            "en": "Store and Forward Module",
            "es": "M\u00f3dulo de almacenamiento y reenv\u00edo",
            "et": "Salvesta ja edasta moodul",
            "fr": "Module Store and Forward",
            "it": "Modulo Store and Forward",
            "ja": "\u30b9\u30c8\u30a2\uff06\u30d5\u30a9\u30ef\u30fc\u30c9\u30fb\u30e2\u30b8\u30e5\u30fc\u30eb",
            "pl": "Modu\u0142 Store and Forward",
            "ru": "\u041c\u043e\u0434\u0443\u043b\u044c \u0445\u0440\u0430\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f \u0438 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0441\u044b\u043b\u043a\u0438",
            "zh": "\u5b58\u50a8\u548c\u8f6c\u53d1\u6a21\u5757"
        }
    },
    "store_forward_module_enabled": {
        "description": {
            "de": "Wenn diese Option gesetzt ist, wird das Modul Zwischenspeicher aktiviert.",
            "en": "If set, the Store and Forward module will be enabled.",
            "es": "Si se establece, se activar\u00e1 el m\u00f3dulo Store and Forward.",
            "et": "Kui see on m\u00e4\u00e4ratud, on mooduli Store and Forward aktiveeritud.",
            "fr": "S'il est d\u00e9fini, le module Store and Forward sera activ\u00e9.",
            "it": "Se impostato, il modulo Store and Forward sar\u00e0 abilitato.",
            "ja": "\u8a2d\u5b9a\u3059\u308b\u3068\u3001Store and Forward\u30e2\u30b8\u30e5\u30fc\u30eb\u304c\u6709\u52b9\u306b\u306a\u308a\u307e\u3059\u3002",
            "pl": "Je\u015bli zostanie ustawiona, modu\u0142 Store and Forward b\u0119dzie w\u0142\u0105czony.",
            "ru": "\u0415\u0441\u043b\u0438 \u0443\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d\u043e, \u043c\u043e\u0434\u0443\u043b\u044c Store and Forward \u0431\u0443\u0434\u0435\u0442 \u0432\u043a\u043b\u044e\u0447\u0435\u043d.",
            "zh": "\u5982\u679c\u5f00\u542f\uff0c\u5b58\u50a8\u548c\u8f6c\u53d1\u6a21\u5757\u5c06\u88ab\u542f\u7528\u3002"
        },
        "label": {
            "de": "Aktiviert?",
            "en": "Enabled?",
            "es": "\u00bfActivar?",
            "et": "Lubatud?",
            "fr": "Activ\u00e9 ?",
            "it": "Abilitato?",
            "ja": "\u6709\u52b9\u5316\uff1f",
            "pl": "W\u0142\u0105czone?",
            "ru": "\u0412\u043a\u043b\u044e\u0447\u0435\u043d\u043e?",
            "zh": "\u542f\u7528"
        }
    },
    "store_forward_module_heartbeat": {
        "description": {
            "de": "TBD",
            "en": "TBD",
            "es": "TBD",
            "et": "TBD",
            "fr": "TBD",
            "it": "TBD",
            "ja": "TBD",
            "pl": "TBD",
            "ru": "TBD",
            "zh": "TBD"
        },
        "label": {
            "de": "Herzschlag",
            "en": "Heartbeat",
            "es": "Latidos",
            "et": "Heartbeat",
            "fr": "Battement de c\u0153ur",
            "it": "Battito cardiaco",
            "ja": "\u30cf\u30fc\u30c8\u30d3\u30fc\u30c8",
            "pl": "Bicie serca",
            "ru": "\u0421\u0435\u0440\u0434\u0446\u0435\u0431\u0438\u0435\u043d\u0438\u0435",
            "zh": "\u5fc3\u8df3"
        }
    },
    "store_forward_module_history_return_max": {
        "description": {
            "de": "TBD",
            "en": "TBD",
            "es": "TBD",
            "et": "TBD",
            "fr": "TBD",
            "it": "TBD",
            "ja": "TBD",
            "pl": "TBD",
            "ru": "TBD",
            "zh": "TBD"
        },
        "label": {
            "de": "Zwischenspeicher Max",
            "en": "History Return Max",
            "es": "Historia Retorno Max",
            "et": "History Return Max",
            "fr": "Historique Retour Max",
            "it": "Storia Ritorno Max",
            "ja": "\u30d2\u30b9\u30c8\u30ea\u30fc\u30ea\u30bf\u30fc\u30f3MAX",
            "pl": "Historia Zwrot maks.",
            "ru": "\u0418\u0441\u0442\u043e\u0440\u0438\u044f \u0412\u043e\u0437\u0432\u0440\u0430\u0449\u0435\u043d\u0438\u0435 \u041c\u0430\u043a\u0441",
            "zh": "\u6700\u5927\u5386\u53f2\u56de\u6eaf"
        }
    },
    "store_forward_module_history_return_window": {
        "description": {
            "de": "TBD",
            "en": "TBD",
            "es": "TBD",
            "et": "TBD",
            "fr": "TBD",
            "it": "TBD",
            "ja": "TBD",
            "pl": "TBD",
            "ru": "TBD",
            "zh": "TBD"
        },
        "label": {
            "de": "Zwischenspeicher Fenster",
            "en": "History Return Window",
            "es": "Ventana de retorno de la historia",
            "et": "Ajaloo tagastamise aken",
            "fr": "Fen\u00eatre de retour de l'historique",
            "it": "Finestra di ritorno della storia",
            "ja": "\u30d2\u30b9\u30c8\u30ea\u30fc\u30ea\u30bf\u30fc\u30f3\u30a6\u30a3\u30f3\u30c9\u30a6",
            "pl": "Okno powrotu do historii",
            "ru": "\u041e\u043a\u043d\u043e \u0432\u043e\u0437\u0432\u0440\u0430\u0442\u0430 \u0438\u0441\u0442\u043e\u0440\u0438\u0438",
            "zh": "\u5386\u53f2\u56de\u6eaf\u7a97\u53e3"
        }
    },
    "store_forward_module_records": {
        "description": {
            "de": "TBD",
            "en": "TBD",
            "es": "TBD",
            "et": "TBD",
            "fr": "TBD",
            "it": "TBD",
            "ja": "TBD",
            "pl": "TBD",
            "ru": "TBD",
            "zh": "TBD"
        },
        "label": {
            "de": "Eintr\u00e4ge",
            "en": "Records",
            "es": "Registros",
            "et": "Sissekanded",
            "fr": "Enregistrements",
            "it": "Record",
            "ja": "\u8a18\u9332",
            "pl": "Zapisy",
            "ru": "\u0417\u0430\u043f\u0438\u0441\u0438",
            "zh": "\u8bb0\u5f55"
        }
    },
    "store_forward_module_settings": {
        "text": {
            "de": "Einstellungen f\u00fcr Zwischenspeicher",
            "en": "Store and Forward Module Settings",
            "es": "Configuraci\u00f3n del m\u00f3dulo Store and Forward",
            "et": "Salvesta ja edasta mooduli s\u00e4tted",
            "fr": "Param\u00e8tres du module Store and Forward",
            "it": "Impostazioni del modulo Store and Forward",
            "ja": "Store and Forward\u30e2\u30b8\u30e5\u30fc\u30eb\u306e\u8a2d\u5b9a",
            "pl": "Ustawienia modu\u0142u Store and Forward",
            "ru": "\u041d\u0430\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439\u043a\u0438 \u043c\u043e\u0434\u0443\u043b\u044f Store and Forward",
            "zh": "\u5b58\u50a8\u548c\u8f6c\u53d1\u6a21\u5757\u8bbe\u7f6e"
        }
    },
    "team": {
        "description": {
            "de": "Teilnehmer desselben Netzes k\u00f6nnen sich selbst zu verschiedenen Teams zusammenschlie\u00dfen.",
            "en": "Participants in the same network can self-group into different teams.",
            "es": "Los participantes de una misma red pueden autoagruparse en diferentes equipos.",
            "et": "Samas v\u00f5rgustikus osalejad v\u00f5ivad ise r\u00fchmituda erinevateks meeskondadeks.",
            "fr": "Les participants d'un m\u00eame r\u00e9seau peuvent se regrouper en diff\u00e9rentes \u00e9quipes.",
            "it": "I partecipanti nella stessa rete possono auto-raggrupparsi in squadre diverse.",
            "ja": "\u540c\u3058\u30cd\u30c3\u30c8\u30ef\u30fc\u30af\u5185\u306e\u53c2\u52a0\u8005\u306f\u3001\u7570\u306a\u308b\u30c1\u30fc\u30e0\u306b\u81ea\u5df1\u30b0\u30eb\u30fc\u30d7\u5316\u3059\u308b\u3053\u3068\u304c\u3067\u304d\u307e\u3059\u3002",
            "pl": "Uczestnicy tej samej sieci mog\u0105 grupowa\u0107 si\u0119 w r\u00f3\u017cne zespo\u0142y.",
            "ru": "\u0423\u0447\u0430\u0441\u0442\u043d\u0438\u043a\u0438 \u043e\u0434\u043d\u043e\u0439 \u0441\u0435\u0442\u0438 \u043c\u043e\u0433\u0443\u0442 \u0441\u0430\u043c\u043e\u0441\u0442\u043e\u044f\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e \u043e\u0431\u044a\u0435\u0434\u0438\u043d\u044f\u0442\u044c\u0441\u044f \u0432 \u0440\u0430\u0437\u043d\u044b\u0435 \u043a\u043e\u043c\u0430\u043d\u0434\u044b.",
            "zh": "\u540c\u4e00\u7f51\u7edc\u4e2d\u7684\u53c2\u4e0e\u8005\u53ef\u4ee5\u81ea\u6211\u7ec4\u5408\u6210\u4e0d\u540c\u7684\u56e2\u961f\u3002"
        },
        "label": {
            "de": "Team",
            "en": "Team",
            "es": "Equipo",
            "et": "Meeskond",
            "fr": "\u00c9quipe",
            "it": "Squadra",
            "ja": "\u30c1\u30fc\u30e0",
            "pl": "Zesp\u00f3\u0142",
            "ru": "\u041a\u043e\u043c\u0430\u043d\u0434\u0430",
            "zh": "\u56e2\u961f"
        }
    },
    "techo_bootloader_updated": {
        "text": {
            "de": "Der T-Echo-Bootloader wurde aktualisiert.\n\nWarten Sie auf den Neustart des Ger\u00e4ts.",
            "en": "T-Echo bootloader was updated.\n\nWait for the device to reboot.",
            "es": "Se ha actualizado el cargador de arranque de T-Echo.\n\n\nEspere a que el dispositivo se reinicie.",
            "et": "T-Echo Bootloader uuendatatud.\n\nOodake, kuni seade taask\u00e4ivitub.",
            "fr": "Le bootloader de T-Echo a \u00e9t\u00e9 mis \u00e0 jour.\n\nAttendez que l'appareil red\u00e9marre.",
            "it": "Il bootloader T-Echo \u00e8 stato aggiornato.\n\nAspettate che il dispositivo si riavvii.",
            "ja": "T-Echo\u30d6\u30fc\u30c8\u30ed\u30fc\u30c0\u3092\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u30c7\u30d0\u30a4\u30b9\u304c\u518d\u8d77\u52d5\u3059\u308b\u306e\u3092\u5f85\u3061\u307e\u3059\u3002",
            "pl": "Zaktualizowano bootloader T-Echo.\n\nPoczekaj, a\u017c urz\u0105dzenie uruchomi si\u0119 ponownie.",
            "ru": "\u041e\u0431\u043d\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d \u0437\u0430\u0433\u0440\u0443\u0437\u0447\u0438\u043a T-Echo.\n\n\u041f\u043e\u0434\u043e\u0436\u0434\u0438\u0442\u0435, \u043f\u043e\u043a\u0430 \u0443\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439\u0441\u0442\u0432\u043e \u043f\u0435\u0440\u0435\u0437\u0430\u0433\u0440\u0443\u0437\u0438\u0442\u0441\u044f.",
            "zh": "T-Echo \u5f15\u5bfc\u7a0b\u5e8f\u5df2\u7ecf\u66f4\u65b0\u3002\n\n\n\u7b49\u5f85\u8bbe\u5907\u91cd\u65b0\u542f\u52a8\u3002"
        }
    },
    "telemetry": {
        "text": {
            "de": "Telemetrie",
            "en": "Telemetry",
            "es": "Telemetr\u00eda",
            "et": "Telemeetria",
            "fr": "T\u00e9l\u00e9m\u00e9trie",
            "it": "Telemetria",
            "ja": "\u30c6\u30ec\u30e1\u30c8\u30ea\u30fc",
            "pl": "Telemetria",
            "ru": "\u0422\u0435\u043b\u0435\u043c\u0435\u0442\u0440\u0438\u044f",
            "zh": "\u9065\u6d4b"
        }
    },
    "telemetry_module_about": {
        "doc_url": "https://meshtastic.org/docs/settings/telemetry-module",
        "label": {
            "de": "Telemetrie-Modul",
            "en": "Telemetry Module",
            "es": "M\u00f3dulo de telemetr\u00eda",
            "et": "Telemeetria moodul",
            "fr": "Module de t\u00e9l\u00e9m\u00e9trie",
            "it": "Modulo di telemetria",
            "ja": "\u30c6\u30ec\u30e1\u30c8\u30ea\u30fc\u30e2\u30b8\u30e5\u30fc\u30eb",
            "pl": "Modu\u0142 telemetryczny",
            "ru": "\u041c\u043e\u0434\u0443\u043b\u044c \u0442\u0435\u043b\u0435\u043c\u0435\u0442\u0440\u0438\u0438",
            "zh": "\u9065\u6d4b\u6a21\u5757"
        }
    },
    "telemetry_module_display_farenheit": {
        "description": {
            "de": "Falls aktiviert, wird die Temperatur in Farenheit angezeigt.",
            "en": "If set, the temperature will be displayed in Farenheit.",
            "es": "Si se ajusta, la temperatura se mostrar\u00e1 en grados Farenheit.",
            "et": "Saate kuvada temperatuuri Fahrenheitides.",
            "fr": "Si elle est d\u00e9finie, la temp\u00e9rature s'affiche en Farenheit.",
            "it": "Se impostato, la temperatura sar\u00e0 visualizzata in Farenheit.",
            "ja": "\u8a2d\u5b9a\u3057\u305f\u5834\u5408\u3001\u6e29\u5ea6\u306f\u30d5\u30a1\u30fc\u30ec\u30f3\u30cf\u30a4\u30c8\u3067\u8868\u793a\u3055\u308c\u307e\u3059\u3002",
            "pl": "Je\u015bli jest ustawiona, temperatura b\u0119dzie wy\u015bwietlana w stopniach Farenheita.",
            "ru": "\u0415\u0441\u043b\u0438 \u0443\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d\u043e, \u0442\u0435\u043c\u043f\u0435\u0440\u0430\u0442\u0443\u0440\u0430 \u0431\u0443\u0434\u0435\u0442 \u043e\u0442\u043e\u0431\u0440\u0430\u0436\u0430\u0442\u044c\u0441\u044f \u0432 \u0424\u0430\u0440\u0435\u043d\u0433\u0435\u0439\u0442\u0430\u0445.",
            "zh": "\u5982\u679c\u542f\u7528\uff0c\u6e29\u5ea6\u5c06\u4ee5\u534e\u6c0f\u6e29\u5ea6\u663e\u793a\u3002"
        },
        "label": {
            "de": "Temperatur in Farenheit anzeigen?",
            "en": "Display Temperature in Farenheit?",
            "es": "\u00bfMostrar la temperatura en grados Farenheit?",
            "et": "Kas n\u00e4idata temperatuuri Fahrenheitides?",
            "fr": "Afficher la temp\u00e9rature en Farenheit ?",
            "it": "Visualizzare la temperatura in Farenheit?",
            "ja": "\u8868\u793a\u6e29\u5ea6\u306f\u83ef\u6c0f\u3067\u3059\u304b\uff1f",
            "pl": "Wy\u015bwietla\u0107 temperatur\u0119 w stopniach Farenheita?",
            "ru": "\u041e\u0442\u043e\u0431\u0440\u0430\u0436\u0430\u0442\u044c \u0442\u0435\u043c\u043f\u0435\u0440\u0430\u0442\u0443\u0440\u0443 \u0432 \u0444\u0430\u0440\u0435\u043d\u0433\u0435\u0439\u0442\u0430\u0445?",
            "zh": "\u534e\u6c0f\u5ea6"
        }
    },
    "telemetry_module_measurement_enabled": {
        "description": {
            "de": "Wenn diese Option gesetzt ist, wird das Telemetriemodul aktiviert.",
            "en": "If set, the Telemetry module will be enabled.",
            "es": "Si se establece, el m\u00f3dulo de telemetr\u00eda estar\u00e1 habilitado.",
            "et": "Saate aktiveerida telemeetria mooduli.",
            "fr": "S'il est d\u00e9fini, le module de t\u00e9l\u00e9m\u00e9trie sera activ\u00e9.",
            "it": "Se impostato, il modulo Telemetria sar\u00e0 abilitato.",
            "ja": "\u8a2d\u5b9a\u3055\u308c\u305f\u5834\u5408\u3001Telemetry \u30e2\u30b8\u30e5\u30fc\u30eb\u304c\u6709\u52b9\u306b\u306a\u308a\u307e\u3059\u3002",
            "pl": "Je\u015bli jest ustawiona, modu\u0142 telemetrii b\u0119dzie w\u0142\u0105czony.",
            "ru": "\u0415\u0441\u043b\u0438 \u0443\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d\u043e, \u043c\u043e\u0434\u0443\u043b\u044c \u0442\u0435\u043b\u0435\u043c\u0435\u0442\u0440\u0438\u0438 \u0431\u0443\u0434\u0435\u0442 \u0432\u043a\u043b\u044e\u0447\u0435\u043d.",
            "zh": "\u542f\u7528\u9065\u6d4b\u6a21\u5757\u3002"
        },
        "label": {
            "de": "Aktiviert?",
            "en": "Enabled?",
            "es": "\u00bfActivar?",
            "et": "Lubatud?",
            "fr": "Activ\u00e9 ?",
            "it": "Abilitato?",
            "ja": "\u6709\u52b9\u5316\uff1f",
            "pl": "W\u0142\u0105czone?",
            "ru": "\u0412\u043a\u043b\u044e\u0447\u0435\u043d\u043e?",
            "zh": "\u542f\u7528"
        }
    },
    "telemetry_module_read_error_count_threshold": {
        "description": {
            "de": "Manchmal kann das Lesen von Sensoren fehlschlagen. In diesem Fall wird eine konfigurierbare Anzahl von Versuchen wiederholt, wobei jeder Versuch um die f\u00fcr diesen Sensor erforderliche Mindestaktualisierungsrate verz\u00f6gert wird.",
            "en": "Sometimes sensor reads can fail. If this happens, we will retry a configurable number of attempts, each attempt will be delayed by the minimum required refresh rate for that sensor.",
            "es": "A veces las lecturas de los sensores pueden fallar. Si esto sucede, reintentaremos un n\u00famero configurable de intentos, cada intento ser\u00e1 retrasado por la tasa de refresco m\u00ednima requerida para ese sensor.",
            "et": "M\u00f5nikord v\u00f5ib anduri lugemine eba\u00f5nnestuda. Kui see juhtub, siis proovime uuesti seadistataval arvul katseid, kusjuures iga katse viibib selle anduri minimaalse n\u00f5utava v\u00e4rskendussageduse v\u00f5rra.",
            "fr": "Parfois, la lecture des capteurs peut \u00e9chouer. Si cela se produit, nous r\u00e9essayerons un nombre configurable de tentatives, chaque tentative sera retard\u00e9e par le taux de rafra\u00eechissement minimum requis pour ce capteur.",
            "it": "A volte la lettura dei sensori pu\u00f2 fallire. Se questo accade, verr\u00e0 riprovato un numero configurabile di tentativi, ogni tentativo sar\u00e0 ritardato dalla frequenza di aggiornamento minima richiesta per quel sensore.",
            "ja": "\u30bb\u30f3\u30b5\u30fc\u306e\u8aad\u307f\u51fa\u3057\u306b\u5931\u6557\u3059\u308b\u3053\u3068\u304c\u3042\u308a\u307e\u3059\u3002\u3053\u306e\u5834\u5408\u3001\u8a2d\u5b9a\u53ef\u80fd\u306a\u56de\u6570\u3060\u3051\u518d\u8a66\u884c\u3057\u3001\u5404\u8a66\u884c\u306f\u305d\u306e\u30bb\u30f3\u30b5\u30fc\u306e\u6700\u5c0f\u5fc5\u8981\u30ea\u30d5\u30ec\u30c3\u30b7\u30e5\u30ec\u30fc\u30c8\u3060\u3051\u9045\u308c\u307e\u3059\u3002",
            "pl": "Czasami odczyt z czujnika mo\u017ce si\u0119 nie powie\u015b\u0107. W takim przypadku ponawiamy konfigurowaln\u0105 liczb\u0119 pr\u00f3b, przy czym ka\u017cda pr\u00f3ba jest op\u00f3\u017aniona o minimaln\u0105 wymagan\u0105 cz\u0119stotliwo\u015b\u0107 od\u015bwie\u017cania dla danego czujnika.",
            "ru": "\u0418\u043d\u043e\u0433\u0434\u0430 \u0441\u0447\u0438\u0442\u044b\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0434\u0430\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0441 \u0434\u0430\u0442\u0447\u0438\u043a\u043e\u0432 \u043c\u043e\u0436\u0435\u0442 \u0437\u0430\u0432\u0435\u0440\u0448\u0438\u0442\u044c\u0441\u044f \u043d\u0435\u0443\u0434\u0430\u0447\u0435\u0439. \u0415\u0441\u043b\u0438 \u044d\u0442\u043e \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u043e\u0439\u0434\u0435\u0442, \u043c\u044b \u043f\u043e\u0432\u0442\u043e\u0440\u0438\u043c \u043d\u0430\u0441\u0442\u0440\u0430\u0438\u0432\u0430\u0435\u043c\u043e\u0435 \u043a\u043e\u043b\u0438\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u043e \u043f\u043e\u043f\u044b\u0442\u043e\u043a, \u043a\u0430\u0436\u0434\u0430\u044f \u043f\u043e\u043f\u044b\u0442\u043a\u0430 \u0431\u0443\u0434\u0435\u0442 \u043e\u0442\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0430 \u043d\u0430 \u043c\u0438\u043d\u0438\u043c\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e \u043d\u0435\u043e\u0431\u0445\u043e\u0434\u0438\u043c\u0443\u044e \u0447\u0430\u0441\u0442\u043e\u0442\u0443 \u043e\u0431\u043d\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0434\u043b\u044f \u0434\u0430\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0434\u0430\u0442\u0447\u0438\u043a\u0430.",
            "zh": "\u6709\u65f6\u4f20\u611f\u5668\u7684\u8bfb\u53d6\u4f1a\u5931\u8d25\u3002\u5982\u679c\u53d1\u751f\u8fd9\u79cd\u60c5\u51b5\uff0c\u6211\u4eec\u5c06\u6309\u53ef\u914d\u7f6e\u7684\u5c1d\u8bd5\u6b21\u6570\u91cd\u8bd5\uff0c\u6bcf\u6b21\u5c1d\u8bd5\u5c06\u5ef6\u8fdf\u8be5\u4f20\u611f\u5668\u6240\u9700\u7684\u6700\u5c0f\u5237\u65b0\u7387\u5ef6\u8fdf\u3002"
        },
        "label": {
            "de": "Schwellenwert f\u00fcr Lesefehler",
            "en": "Read Error Count Threshold",
            "es": "Umbral de recuento de errores de lectura",
            "et": "Lugemise vigade loendusk\u00fcnnis",
            "fr": "Seuil de comptage des erreurs de lecture",
            "it": "Soglia di conteggio degli errori di lettura",
            "ja": "\u8aad\u307f\u53d6\u308a\u30a8\u30e9\u30fc\u56de\u6570\u95be\u5024",
            "pl": "Pr\u00f3g liczby b\u0142\u0119d\u00f3w odczytu",
            "ru": "\u041f\u043e\u0440\u043e\u0433 \u043f\u043e\u0434\u0441\u0447\u0435\u0442\u0430 \u043e\u0448\u0438\u0431\u043e\u043a \u0447\u0442\u0435\u043d\u0438\u044f",
            "zh": "\u8bfb\u53d6\u9519\u8bef\u8ba1\u6570\u9608\u503c"
        }
    },
    "telemetry_module_recovery_interval": {
        "description": {
            "de": "Manchmal kann es vorkommen, dass mehrere Fehler auftreten. In diesem Fall wird der Versuch, vom Sensor zu lesen, f\u00fcr eine Weile unterbrochen. Warten Sie so lange, bis Sie erneut versuchen, aus dem Sensor zu lesen.",
            "en": "Sometimes we can end up with more than read_error_count_threshold failures. In this case, we will stop trying to read from the sensor for a while. Wait this long until trying to read from the sensor again.",
            "es": "A veces podemos acabar con m\u00e1s fallos de read_error_count_threshold. En este caso, dejaremos de intentar leer del sensor durante un tiempo. Espere este tiempo hasta intentar leer del sensor de nuevo.",
            "et": "M\u00f5nikord v\u00f5ib meil tekkida rohkem kui read_error_count_threshold'i viga. Sellisel juhul l\u00f5petame m\u00f5neks ajaks andurilt lugemise katsed. Oodake nii kaua, kuni proovite uuesti andurilt lugeda.",
            "fr": "Parfois, nous pouvons nous retrouver avec plus d'\u00e9checs que le seuil d'erreur de lecture. Dans ce cas, nous cessons d'essayer de lire les donn\u00e9es du capteur pendant un certain temps. Attendez ce temps avant de r\u00e9essayer de lire le capteur.",
            "it": "A volte possiamo finire con pi\u00f9 fallimenti di read_error_count_threshold. In questo caso, smetteremo di provare a leggere dal sensore per un po'. Aspetta questo tempo prima di provare a leggere di nuovo dal sensore.",
            "ja": "\u6642\u3005\u3001read_error_count_threshold\u3092\u8d85\u3048\u308b\u5931\u6557\u304c\u767a\u751f\u3059\u308b\u3053\u3068\u304c\u3042\u308a\u307e\u3059\u3002\u3053\u306e\u5834\u5408\u3001\u30bb\u30f3\u30b5\u30fc\u304b\u3089\u306e\u8aad\u307f\u8fbc\u307f\u3092\u3057\u3070\u3089\u304f\u505c\u6b62\u3059\u308b\u3002\u518d\u3073\u30bb\u30f3\u30b5\u30fc\u304b\u3089\u306e\u8aad\u307f\u8fbc\u307f\u3092\u8a66\u307f\u308b\u307e\u3067\u3001\u3053\u306e\u6642\u9593\u3060\u3051\u5f85\u3061\u307e\u3059\u3002",
            "pl": "Czasami mo\u017ce si\u0119 zdarzy\u0107, \u017ce liczba b\u0142\u0119d\u00f3w przekracza pr\u00f3g read_error_count_threshold. W takim przypadku przerwiemy na jaki\u015b czas pr\u00f3by odczytu z czujnika. Odczekaj tyle czasu, a\u017c ponownie spr\u00f3bujesz odczyta\u0107 dane z czujnika.",
            "ru": "\u0418\u043d\u043e\u0433\u0434\u0430 \u043c\u044b \u043c\u043e\u0436\u0435\u043c \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0438\u0442\u044c \u0431\u043e\u043b\u0435\u0435 \u0447\u0435\u043c \u043f\u043e\u0440\u043e\u0433\u043e\u0432\u043e\u0435 \u043a\u043e\u043b\u0438\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u043e \u043e\u0448\u0438\u0431\u043e\u043a \u0447\u0442\u0435\u043d\u0438\u044f. \u0412 \u044d\u0442\u043e\u043c \u0441\u043b\u0443\u0447\u0430\u0435 \u043c\u044b \u043f\u0440\u0435\u043a\u0440\u0430\u0442\u0438\u043c \u043f\u043e\u043f\u044b\u0442\u043a\u0438 \u0447\u0442\u0435\u043d\u0438\u044f \u0441 \u0434\u0430\u0442\u0447\u0438\u043a\u0430 \u043d\u0430 \u043d\u0435\u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u043e\u0435 \u0432\u0440\u0435\u043c\u044f. \u041f\u043e\u0434\u043e\u0436\u0434\u0438\u0442\u0435 \u0441\u0442\u043e\u043b\u044c\u043a\u043e \u0432\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u0438, \u043f\u0440\u0435\u0436\u0434\u0435 \u0447\u0435\u043c \u0441\u043d\u043e\u0432\u0430 \u043f\u043e\u043f\u044b\u0442\u0430\u0442\u044c\u0441\u044f \u0441\u0447\u0438\u0442\u0430\u0442\u044c \u0434\u0430\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0441 \u0434\u0430\u0442\u0447\u0438\u043a\u0430.",
            "zh": "\u6709\u65f6\uff0c\u6211\u4eec\u53ef\u80fd\u6700\u7ec8\u51fa\u73b0\u8d85\u8fc7 read_error_count_threshold \u7684\u5931\u8d25\u3002\u5728\u8fd9\u79cd\u60c5\u51b5\u4e0b\uff0c\u6211\u4eec\u5c06\u505c\u6b62\u5c1d\u8bd5\u4ece\u4f20\u611f\u5668\u8bfb\u53d6\u6570\u636e\u4e00\u6bb5\u65f6\u95f4\u3002\u7b49\u5f85\u8fd9\u4e48\u957f\u65f6\u95f4\uff0c\u76f4\u5230\u518d\u6b21\u5c1d\u8bd5\u4ece\u4f20\u611f\u5668\u4e2d\u8bfb\u53d6\u3002"
        },
        "label": {
            "de": "Ruhe-Intervall",
            "en": "Recovery Interval",
            "es": "Intervalo de recuperaci\u00f3n",
            "et": "Taastumisintervall",
            "fr": "Intervalle de r\u00e9cup\u00e9ration",
            "it": "Intervallo di recupero",
            "ja": "\u30ea\u30ab\u30d0\u30ea\u30fc\u30a4\u30f3\u30bf\u30fc\u30d0\u30eb",
            "pl": "Okres regeneracji",
            "ru": "\u0418\u043d\u0442\u0435\u0440\u0432\u0430\u043b \u0432\u043e\u0441\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f",
            "zh": "\u6062\u590d\u95f4\u9694"
        }
    },
    "telemetry_module_screen_enabled": {
        "description": {
            "de": "Aktivieren/Deaktivieren der Bildschirm-Anzeige des Telemetriemoduls auf dem Ger\u00e4t.",
            "en": "Enable/Disable the Telemetry module on-device display.",
            "es": "Activar/desactivar la visualizaci\u00f3n del m\u00f3dulo de telemetr\u00eda en el dispositivo.",
            "et": "Telemeetria mooduli ekraanil kuvamise sisse/v\u00e4lja l\u00fclitamine.",
            "fr": "Activez/d\u00e9sactivez l'affichage du module de t\u00e9l\u00e9m\u00e9trie sur l'appareil.",
            "it": "Abilita/Disabilita il display del modulo Telemetria sul dispositivo.",
            "ja": "Telemetry\u30e2\u30b8\u30e5\u30fc\u30eb\u306e\u30aa\u30f3\u30c7\u30d0\u30a4\u30b9\u30c7\u30a3\u30b9\u30d7\u30ec\u30a4\u306e\u6709\u52b9/\u7121\u52b9\u3092\u8a2d\u5b9a\u3057\u307e\u3059\u3002",
            "pl": "W\u0142\u0105czanie/wy\u0142\u0105czanie wy\u015bwietlania modu\u0142u telemetrii na urz\u0105dzeniu.",
            "ru": "\u0412\u043a\u043b\u044e\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435/\u0432\u044b\u043a\u043b\u044e\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043e\u0442\u043e\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f \u043c\u043e\u0434\u0443\u043b\u044f \u0442\u0435\u043b\u0435\u043c\u0435\u0442\u0440\u0438\u0438 \u043d\u0430 \u044d\u043a\u0440\u0430\u043d\u0435 \u0443\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439\u0441\u0442\u0432\u0430.",
            "zh": "\u542f\u7528/\u505c\u7528\u8bbe\u5907\u4e0a\u7684\u9065\u6d4b\u6a21\u5757\u663e\u793a\u3002"
        },
        "label": {
            "de": "Bildschirm Aktiviert?",
            "en": "Screen Enabled?",
            "es": "\u00bfPantalla habilitada?",
            "et": "Kas ekraan on lubatud?",
            "fr": "L'\u00e9cran est activ\u00e9 ?",
            "it": "Schermo abilitato?",
            "ja": "\u30b9\u30af\u30ea\u30fc\u30f3\u6709\u52b9\uff1f",
            "pl": "Czy ekran jest w\u0142\u0105czony?",
            "ru": "\u042d\u043a\u0440\u0430\u043d \u0432\u043a\u043b\u044e\u0447\u0435\u043d?",
            "zh": "\u542f\u7528\u5c4f\u5e55"
        }
    },
    "telemetry_module_sensor_pin": {
        "description": {
            "de": "Geben Sie den bevorzugten GPIO-Pin f\u00fcr Sensormessungen an. Gilt nicht f\u00fcr Sensoren, die I2C verwenden.",
            "en": "Specify the peferred GPIO Pin for sensor readings. Not applicable to sensors that use I2C.",
            "es": "Especifica el pin GPIO preferido para las lecturas del sensor. No se aplica a los sensores que utilizan I2C.",
            "et": "M\u00e4\u00e4rake eelistatud GPIO viik anduri n\u00e4itude lugemiseks. Ei kehti I2C-d kasutavate andurite puhul.",
            "fr": "Sp\u00e9cifiez la broche GPIO pr\u00e9f\u00e9r\u00e9e pour les relev\u00e9s du capteur. Non applicable aux capteurs qui utilisent I2C.",
            "it": "Specificare il pin GPIO preferito per le letture del sensore. Non applicabile ai sensori che usano I2C.",
            "ja": "\u30bb\u30f3\u30b5\u30fc\u306e\u8aad\u307f\u51fa\u3057\u306b\u512a\u5148\u3059\u308bGPIO\u30d4\u30f3\u3092\u6307\u5b9a\u3057\u307e\u3059\u3002I2C\u3092\u4f7f\u7528\u3059\u308b\u30bb\u30f3\u30b5\u30fc\u306b\u306f\u9069\u7528\u3055\u308c\u307e\u305b\u3093\u3002",
            "pl": "Okre\u015blenie preferowanego pinu GPIO dla odczyt\u00f3w z czujnika. Nie dotyczy czujnik\u00f3w korzystaj\u0105cych z I2C.",
            "ru": "\u0423\u043a\u0430\u0436\u0438\u0442\u0435 \u0436\u0435\u043b\u0430\u0435\u043c\u044b\u0439 \u0432\u044b\u0432\u043e\u0434 GPIO \u0434\u043b\u044f \u0441\u0447\u0438\u0442\u044b\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u043f\u043e\u043a\u0430\u0437\u0430\u043d\u0438\u0439 \u0434\u0430\u0442\u0447\u0438\u043a\u0430. \u041d\u0435 \u043f\u0440\u0438\u043c\u0435\u043d\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f \u043a \u0434\u0430\u0442\u0447\u0438\u043a\u0430\u043c, \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u0443\u044e\u0449\u0438\u043c I2C.",
            "zh": "\u6307\u5b9a\u4f20\u611f\u5668\u8bfb\u6570\u7684\u9996\u9009 GPIO \u9488\u811a\u3002\u4e0d\u9002\u7528\u4e8e\u4f7f\u7528 I2C \u7684\u4f20\u611f\u5668\u3002"
        },
        "label": {
            "de": "Sensor-Pin",
            "en": "Sensor Pin",
            "es": "Pin del sensor",
            "et": "Anduri viik",
            "fr": "Broche du capteur",
            "it": "Pin del sensore",
            "ja": "\u30bb\u30f3\u30b5\u30d4\u30f3",
            "pl": "Ko\u0142ek czujnika",
            "ru": "\u0428\u0442\u044b\u0440\u044c \u0434\u0430\u0442\u0447\u0438\u043a\u0430",
            "zh": "\u4f20\u611f\u5668\u5f15\u811a"
        }
    },
    "telemetry_module_sensor_type": {
        "description": {
            "de": "Geben Sie den Sensortyp an.",
            "en": "Specify the sensor type.",
            "es": "Especifique el tipo de sensor.",
            "et": "M\u00e4\u00e4rake anduri t\u00fc\u00fcp.",
            "fr": "Sp\u00e9cifiez le type de capteur.",
            "it": "Specificare il tipo di sensore.",
            "ja": "\u30bb\u30f3\u30b5\u30fc\u306e\u7a2e\u985e\u3092\u6307\u5b9a\u3057\u307e\u3059\u3002",
            "pl": "Okre\u015bl typ czujnika.",
            "ru": "\u0423\u043a\u0430\u0436\u0438\u0442\u0435 \u0442\u0438\u043f \u0434\u0430\u0442\u0447\u0438\u043a\u0430.",
            "zh": "\u6307\u5b9a\u4f20\u611f\u5668\u7c7b\u578b\u3002"
        },
        "label": {
            "de": "Sensor Type",
            "en": "Sensor Type",
            "es": "Tipo de sensor",
            "et": "Anduri t\u00fc\u00fcp",
            "fr": "Type de capteur",
            "it": "Tipo di sensore",
            "ja": "\u30bb\u30f3\u30b5\u30fc\u30bf\u30a4\u30d7",
            "pl": "Typ czujnika",
            "ru": "\u0422\u0438\u043f \u0434\u0430\u0442\u0447\u0438\u043a\u0430",
            "zh": "\u4f20\u611f\u5668\u7c7b\u578b"
        }
    },
    "telemetry_module_settings": {
        "text": {
            "de": "Einstellungen des Telemetriemoduls",
            "en": "Telemetry Module Settings",
            "es": "Configuraci\u00f3n del m\u00f3dulo de telemetr\u00eda",
            "et": "Telemeetria mooduli s\u00e4tted",
            "fr": "Param\u00e8tres du module de t\u00e9l\u00e9m\u00e9trie",
            "it": "Impostazioni del modulo di telemetria",
            "ja": "\u30c6\u30ec\u30e1\u30c8\u30ea\u30fc\u30e2\u30b8\u30e5\u30fc\u30eb\u306e\u8a2d\u5b9a",
            "pl": "Ustawienia modu\u0142u telemetrycznego",
            "ru": "\u041d\u0430\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439\u043a\u0438 \u043c\u043e\u0434\u0443\u043b\u044f \u0442\u0435\u043b\u0435\u043c\u0435\u0442\u0440\u0438\u0438",
            "zh": "\u9065\u6d4b\u6a21\u5757\u8bbe\u7f6e"
        }
    },
    "telemetry_module_update_interval": {
        "description": {
            "de": "Intervall in Sekunden, in dem wir versuchen sollen, unsere Messungen an das Netz zu senden.",
            "en": "Interval in seconds of how often we should try to send our measurements to the mesh.",
            "es": "Intervalo en segundos de la frecuencia con la que debemos intentar enviar nuestras mediciones a la malla.",
            "et": "M\u00f5\u00f5tmiste v\u00f5rku saatmise intervall sekundites.",
            "fr": "Intervalle en secondes de la fr\u00e9quence \u00e0 laquelle nous devons essayer d'envoyer nos mesures au maillage.",
            "it": "Intervallo in secondi di quanto spesso dovremmo provare a inviare le nostre misurazioni alla rete.",
            "ja": "\u30e1\u30c3\u30b7\u30e5\u306b\u6e2c\u5b9a\u5024\u3092\u9001\u4fe1\u3057\u3088\u3046\u3068\u3059\u308b\u983b\u5ea6\u3092\u79d2\u5358\u4f4d\u3067\u6307\u5b9a\u3057\u307e\u3059\u3002",
            "pl": "Interwa\u0142 w sekundach okre\u015blaj\u0105cy, jak cz\u0119sto powinni\u015bmy pr\u00f3bowa\u0107 wysy\u0142a\u0107 nasze pomiary do sieci.",
            "ru": "\u0418\u043d\u0442\u0435\u0440\u0432\u0430\u043b \u0432 \u0441\u0435\u043a\u0443\u043d\u0434\u0430\u0445, \u043a\u0430\u043a \u0447\u0430\u0441\u0442\u043e \u043c\u044b \u0434\u043e\u043b\u0436\u043d\u044b \u043f\u044b\u0442\u0430\u0442\u044c\u0441\u044f \u043e\u0442\u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u0442\u044c \u043d\u0430\u0448\u0438 \u0438\u0437\u043c\u0435\u0440\u0435\u043d\u0438\u044f \u0432 \u0441\u0435\u0442\u043a\u0443.",
            "zh": "\u5c1d\u8bd5\u5c06\u6d4b\u91cf\u7ed3\u679c\u53d1\u9001\u5230\u7f51\u7edc\u7684\u95f4\u9694\uff0c\u4ee5\u79d2\u4e3a\u5355\u4f4d\u3002"
        },
        "label": {
            "de": "Aktualisierungsintervall (Sekunden)",
            "en": "Update Interval (seconds)",
            "es": "Intervalo de actualizaci\u00f3n (segundos)",
            "et": "V\u00e4rskendamise intervall (sekundites)",
            "fr": "Intervalle de mise \u00e0 jour (secondes)",
            "it": "Intervallo di aggiornamento (secondi)",
            "ja": "\u66f4\u65b0\u9593\u9694(\u79d2)",
            "pl": "Cz\u0119stotliwo\u015b\u0107 aktualizacji (sekundy)",
            "ru": "\u0418\u043d\u0442\u0435\u0440\u0432\u0430\u043b \u043e\u0431\u043d\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f (\u0441\u0435\u043a\u0443\u043d\u0434\u044b)",
            "zh": "\u66f4\u65b0\u95f4\u9694\uff08\u79d2\uff09"
        }
    },
    "tx_power": {
        "description": {
            "de": "Wenn Null, dann verwenden Sie die standardm\u00e4\u00dfige maximale zul\u00e4ssige Dauerleistung (d.h. etwas, das die Funkhardware nicht durchbrennen l\u00e4sst). In den meisten F\u00e4llen sollten Sie 0 verwenden (Einheiten sind in dBm).",
            "en": "If zero then, use default max legal continuous power (i.e., something that will not burn out the radio hardware). In most cases, you should use 0. (Units are in dBm).",
            "es": "Si es cero, utilice la potencia m\u00e1xima legal continua por defecto (es decir, algo que no queme el hardware de la radio). En la mayor\u00eda de los casos, deber\u00eda usar 0. (Las unidades est\u00e1n en dBm).",
            "et": "Nulli puhul kasutatakse vaikimisi maksimaalset seaduslikku pidevat v\u00f5imsust (st midagi, mis ei p\u00f5leta raadioseadmeid l\u00e4bi). Enamikul juhtudel peaks kasutama 0. (\u00dchikud on dBm).",
            "fr": "Si c'est z\u00e9ro, utilisez la puissance continue maximale l\u00e9gale par d\u00e9faut (c'est-\u00e0-dire quelque chose qui ne grillera pas le mat\u00e9riel radio). Dans la plupart des cas, vous devriez utiliser 0. (Les unit\u00e9s sont en dBm).",
            "it": "Se zero allora, usate la potenza massima legale continua di default (cio\u00e8, qualcosa che non bruci l'hardware della radio). Nella maggior parte dei casi, dovresti usare 0. (Le unit\u00e0 sono in dBm).",
            "ja": "\u30bc\u30ed\u306e\u5834\u5408\u306f\u3001\u30c7\u30d5\u30a9\u30eb\u30c8\u306e\u6700\u5927\u6cd5\u5b9a\u9023\u7d9a\u96fb\u529b\uff08\u3064\u307e\u308a\u3001\u7121\u7dda\u30cf\u30fc\u30c9\u30a6\u30a7\u30a2\u304c\u713c\u640d\u3057\u306a\u3044\u3088\u3046\u306a\u3082\u306e\uff09\u3092\u4f7f\u7528\u3057\u307e\u3059\u3002\u307b\u3068\u3093\u3069\u306e\u5834\u5408\u30010\u3092\u4f7f\u7528\u3059\u308b\u5fc5\u8981\u304c\u3042\u308a\u307e\u3059\uff08\u5358\u4f4d\u306fdBm\uff09\u3002",
            "pl": "Je\u015bli jest to zero, nale\u017cy u\u017cy\u0107 domy\u015blnej maksymalnej legalnej mocy ci\u0105g\u0142ej (tzn. takiej, kt\u00f3ra nie spowoduje spalenia sprz\u0119tu radiowego). W wi\u0119kszo\u015bci przypadk\u00f3w nale\u017cy u\u017cy\u0107 warto\u015bci 0. (Jednostki s\u0105 podawane w dBm).",
            "ru": "\u0415\u0441\u043b\u0438 \u043d\u043e\u043b\u044c, \u0442\u043e \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u0443\u0439\u0442\u0435 \u043c\u0430\u043a\u0441\u0438\u043c\u0430\u043b\u044c\u043d\u0443\u044e \u0434\u043e\u043f\u0443\u0441\u0442\u0438\u043c\u0443\u044e \u043d\u0435\u043f\u0440\u0435\u0440\u044b\u0432\u043d\u0443\u044e \u043c\u043e\u0449\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u043f\u043e \u0443\u043c\u043e\u043b\u0447\u0430\u043d\u0438\u044e (\u0442.\u0435. \u0442\u043e, \u0447\u0442\u043e \u043d\u0435 \u043f\u0440\u0438\u0432\u0435\u0434\u0435\u0442 \u043a \u043f\u0435\u0440\u0435\u0433\u043e\u0440\u0430\u043d\u0438\u044e \u043e\u0431\u043e\u0440\u0443\u0434\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u0440\u0430\u0434\u0438\u043e\u0441\u0442\u0430\u043d\u0446\u0438\u0438). \u0412 \u0431\u043e\u043b\u044c\u0448\u0438\u043d\u0441\u0442\u0432\u0435 \u0441\u043b\u0443\u0447\u0430\u0435\u0432 \u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u0435\u0442 \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u043e\u0432\u0430\u0442\u044c 0. (\u0415\u0434\u0438\u043d\u0438\u0446\u044b \u0438\u0437\u043c\u0435\u0440\u0435\u043d\u0438\u044f \u0432 \u0434\u0411\u043c).",
            "zh": "\u5982\u679c\u4e3a\u96f6\uff0c\u5219\u4f7f\u7528\u9ed8\u8ba4\u7684\u6700\u5927\u5408\u6cd5\u8fde\u7eed\u529f\u7387\uff08\u5373\u4e0d\u4f1a\u70e7\u6bc1\u65e0\u7ebf\u7535\u786c\u4ef6\u7684\u503c\uff09\u3002\u5728\u5927\u591a\u6570\u60c5\u51b5\u4e0b\uff0c\u4f60\u5e94\u8be5\u4f7f\u7528 0\u3002\uff08\u5355\u4f4d\u662f dBm\uff09\u3002"
        },
        "label": {
            "de": "Sendeleistung (dBm)",
            "en": "TX Power (dBm)",
            "es": "Potencia de transmisi\u00f3n (dBm)",
            "et": "Edastusv\u00f5imsus (dBm)",
            "fr": "Puissance TX (dBm)",
            "it": "Potenza TX (dBm)",
            "ja": "TX\u30d1\u30ef\u30fc(dBm)",
            "pl": "Moc TX (dBm)",
            "ru": "\u041c\u043e\u0449\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c TX (\u0434\u0411\u043c)",
            "zh": "\u53d1\u5c04\u529f\u7387\uff08dBm\uff09"
        }
    },
    "update": {
        "text": {
            "de": "Update",
            "en": "Update",
            "es": "Actualizaci\u00f3n",
            "et": "Uuenda",
            "fr": "Mise \u00e0 jour",
            "it": "Aggiornamento",
            "ja": "\u66f4\u65b0\u60c5\u5831",
            "pl": "Aktualizacja",
            "ru": "\u041e\u0431\u043d\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435",
            "zh": "\u66f4\u65b0"
        }
    },
    "update_available": {
        "text": {
            "de": "Update verf\u00fcgbar",
            "en": "update available",
            "es": "Actualizaci\u00f3n disponible",
            "et": "Uuendused saadaval",
            "fr": "mise \u00e0 jour disponible",
            "it": "aggiornamento disponibile",
            "ja": "\u66f4\u65b0\u3042\u308a",
            "pl": "dost\u0119pna aktualizacja",
            "ru": "\u043e\u0431\u043d\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0434\u043e\u0441\u0442\u0443\u043f\u043d\u043e",
            "zh": "\u53ef\u66f4\u65b0"
        }
    },
    "update_only": {
        "text": {
            "de": "Nur aktualisieren",
            "en": "Update only",
            "es": "S\u00f3lo actualizaci\u00f3n",
            "et": "Ainult uuenda",
            "fr": "Mise \u00e0 jour uniquement",
            "it": "Solo aggiornamento",
            "ja": "\u30a2\u30c3\u30d7\u30c7\u30fc\u30c8\u306e\u307f",
            "pl": "Tylko aktualizacja",
            "ru": "\u0422\u043e\u043b\u044c\u043a\u043e \u043e\u0431\u043d\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435",
            "zh": "\u4ec5\u66f4\u65b0"
        },
        "tooltip": {
            "de": "Wenn diese Option aktiviert ist, wird das Ger\u00e4t nur aktualisiert und nicht vollst\u00e4ndig gel\u00f6scht.",
            "en": "If enabled, the device will be updated only - not completely erased.",
            "es": "Si se activa, el dispositivo s\u00f3lo se actualizar\u00e1, no se borrar\u00e1 por completo.",
            "et": "Saate seadet uuendada seda t\u00e4ielikult kustutamata.",
            "fr": "Si cette option est activ\u00e9e, l'appareil sera uniquement mis \u00e0 jour - et non compl\u00e8tement effac\u00e9.",
            "it": "Se abilitato, il dispositivo sar\u00e0 solo aggiornato - non completamente cancellato.",
            "ja": "\u6709\u52b9\u306b\u3059\u308b\u3068\u3001\u30c7\u30d0\u30a4\u30b9\u306f\u30a2\u30c3\u30d7\u30c7\u30fc\u30c8\u3055\u308c\u308b\u3060\u3051\u3067\u3001\u5b8c\u5168\u306b\u6d88\u53bb\u3055\u308c\u308b\u3053\u3068\u306f\u3042\u308a\u307e\u305b\u3093\u3002",
            "pl": "Je\u015bli opcja ta zostanie w\u0142\u0105czona, urz\u0105dzenie zostanie tylko zaktualizowane, a nie ca\u0142kowicie usuni\u0119te.",
            "ru": "\u0415\u0441\u043b\u0438 \u044d\u0442\u0430 \u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0438\u044f \u0432\u043a\u043b\u044e\u0447\u0435\u043d\u0430, \u0443\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439\u0441\u0442\u0432\u043e \u0431\u0443\u0434\u0435\u0442 \u0442\u043e\u043b\u044c\u043a\u043e \u043e\u0431\u043d\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d\u043e - \u043d\u0435 \u043f\u043e\u043b\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c\u044e \u0441\u0442\u0435\u0440\u0442\u043e.",
            "zh": "\u5982\u679c\u542f\u7528\uff0c\u8bbe\u5907\u5c06\u53ea\u88ab\u66f4\u65b0--\u800c\u4e0d\u662f\u5b8c\u5168\u88ab\u64e6\u9664\u3002"
        }
    },
    "update_step1": {
        "text": {
            "de": "Schritt 1 von 2 aktualisieren",
            "en": "Update step 1 of 2",
            "es": "Actualizando el paso 1 de 2",
            "et": "Uuendamise samm 1..2",
            "fr": "Mise \u00e0 jour \u00e9tape 1 sur 2",
            "it": "Aggiornare il passo 1 di 2",
            "ja": "\u30a2\u30c3\u30d7\u30c7\u30fc\u30c8\u624b\u98061/2",
            "pl": "Aktualizacja krok 1 z 2",
            "ru": "\u041e\u0431\u043d\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0448\u0430\u0433 1 \u0438\u0437 2",
            "zh": "\u66f4\u65b0\u6b65\u9aa4 1/2"
        }
    },
    "update_step1_done": {
        "text": {
            "de": "Update Schritt 1 von 2 ist erledigt",
            "en": "Update step 1 of 2 is done",
            "es": "La actualizaci\u00f3n del paso 1 de 2 est\u00e1 hecha",
            "et": "Uuendamise 1. samm on tehtud",
            "fr": "La mise \u00e0 jour de l'\u00e9tape 1 sur 2 est faite",
            "it": "Aggiornare il passo 1 di 2 \u00e8 fatto",
            "ja": "\u30a2\u30c3\u30d7\u30c7\u30fc\u30c8\u624b\u98062\u306e1\u304c\u5b8c\u4e86",
            "pl": "Aktualizacja krok 1 z 2 zosta\u0142 wykonany",
            "ru": "\u041e\u0431\u043d\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0448\u0430\u0433 1 \u0438\u0437 2 \u0432\u044b\u043f\u043e\u043b\u043d\u0435\u043d",
            "zh": "\u66f4\u65b0\u6b65\u9aa4 \u7b2c 1 \u6b65\u5b8c\u6210 \u5171 2 \u6b65"
        }
    },
    "update_step2_done": {
        "text": {
            "de": "Update Schritt 2 von 2 ist erledigt",
            "en": "Update step 2 of 2 is done",
            "es": "Actualizaci\u00f3n paso 2 de 2 est\u00e1 hecho",
            "et": "Uuendamise 2. samm on tehtud",
            "fr": "La mise \u00e0 jour de l'\u00e9tape 2 sur 2 est termin\u00e9e",
            "it": "Aggiornamento passo 2 di 2 \u00e8 fatto",
            "ja": "\u30a2\u30c3\u30d7\u30c7\u30fc\u30c8\u30b9\u30c6\u30c3\u30d72\u306e2\u304c\u5b8c\u4e86",
            "pl": "Aktualizacja krok 2 z 2 zosta\u0142 wykonany",
            "ru": "\u041e\u0431\u043d\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0448\u0430\u0433 2 \u0438\u0437 2 \u0432\u044b\u043f\u043e\u043b\u043d\u0435\u043d",
            "zh": "\u66f4\u65b0\u6b65\u9aa4 \u7b2c 2 \u6b65\u5b8c\u6210 \u5171 2 \u6b65"
        }
    },
    "uplink_enabled": {
        "description": {
            "de": "Wenn diese Option gesetzt ist, werden Mesh-Nachrichten vom Gateway-Knoten an das \u00f6ffentliche Internet gesendet.",
            "en": "If set, messages on the mesh will be sent to the public internet by any gateway node.",
            "es": "Si se establece, los mensajes en la malla ser\u00e1n enviados a la Internet p\u00fablica por cualquier nodo de la puerta de enlace.",
            "et": "Kui see on m\u00e4\u00e4ratud, saadetakse v\u00f5rgusilma s\u00f5numid avalikku internetti mis tahes v\u00e4ravas\u00f5lme kaudu.",
            "fr": "S'il est d\u00e9fini, les messages sur le maillage seront envoy\u00e9s sur l'internet public par n'importe quel n\u0153ud de passerelle.",
            "it": "Se impostato, i messaggi sulla rete saranno inviati all'Internet pubblica da qualsiasi nodo gateway.",
            "ja": "\u8a2d\u5b9a\u3055\u308c\u305f\u5834\u5408\u3001\u30e1\u30c3\u30b7\u30e5\u4e0a\u306e\u30e1\u30c3\u30bb\u30fc\u30b8\u306f\u3001\u4efb\u610f\u306e\u30b2\u30fc\u30c8\u30a6\u30a7\u30a4\u30ce\u30fc\u30c9\u306b\u3088\u3063\u3066\u516c\u8846\u30a4\u30f3\u30bf\u30fc\u30cd\u30c3\u30c8\u306b\u9001\u4fe1\u3055\u308c\u307e\u3059\u3002",
            "pl": "Je\u015bli jest ustawione, wiadomo\u015bci w sieci mesh b\u0119d\u0105 wysy\u0142ane do publicznego Internetu przez dowolny w\u0119ze\u0142 bramy.",
            "ru": "\u0415\u0441\u043b\u0438 \u0443\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d\u043e, \u0441\u043e\u043e\u0431\u0449\u0435\u043d\u0438\u044f \u0432 \u0441\u0435\u0442\u043a\u0435 \u0431\u0443\u0434\u0443\u0442 \u043e\u0442\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u044f\u0442\u044c\u0441\u044f \u0432 \u043f\u0443\u0431\u043b\u0438\u0447\u043d\u044b\u0439 \u0438\u043d\u0442\u0435\u0440\u043d\u0435\u0442 \u043b\u044e\u0431\u044b\u043c \u0448\u043b\u044e\u0437\u043e\u0432\u044b\u043c \u0443\u0437\u043b\u043e\u043c.",
            "zh": "\u5982\u679c\u8bbe\u7f6e\uff0c\u7f51\u7edc\u4e0a\u7684\u4fe1\u606f\u5c06\u7531\u4efb\u4f55\u7f51\u5173\u8282\u70b9\u53d1\u9001\u5230\u516c\u5171\u4e92\u8054\u7f51\u3002"
        },
        "label": {
            "de": "Uplink Aktiviert?",
            "en": "Uplink Enabled?",
            "es": "\u00bfEnlace de subida habilitado?",
            "et": "Uplink lubatud?",
            "fr": "Liaison montante activ\u00e9e ?",
            "it": "Uplink abilitato?",
            "ja": "\u30a2\u30c3\u30d7\u30ea\u30f3\u30af\u30a4\u30cd\u30fc\u30d6\u30eb\uff1f",
            "pl": "Uplink Enabled?",
            "ru": "Uplink Enabled?",
            "zh": "\u542f\u7528\u4e0a\u884c\u94fe\u8def"
        }
    },
    "user": {
        "text": {
            "de": "Benutzer",
            "en": "User",
            "es": "Usuario",
            "et": "Kasutaja",
            "fr": "Utilisateur",
            "it": "Utente",
            "ja": "\u30e6\u30fc\u30b6\u30fc",
            "pl": "U\u017cytkownik",
            "ru": "\u041f\u043e\u043b\u044c\u0437\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c",
            "zh": "\u7528\u6237"
        }
    },
    "user_settings": {
        "text": {
            "de": "Benutzereinstellungen",
            "en": "User Settings",
            "es": "Configuraci\u00f3n del usuario",
            "et": "Kasutaja s\u00e4tted",
            "fr": "Param\u00e8tres de l'utilisateur",
            "it": "Impostazioni dell'utente",
            "ja": "\u30e6\u30fc\u30b6\u30fc\u8a2d\u5b9a",
            "pl": "Ustawienia u\u017cytkownika",
            "ru": "\u041d\u0430\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439\u043a\u0438 \u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u044f",
            "zh": "\u7528\u6237\u8bbe\u7f6e"
        }
    },
    "version": {
        "text": {
            "de": "Version",
            "en": "Version",
            "es": "Versi\u00f3n",
            "et": "Versioon",
            "fr": "Version",
            "it": "Versione",
            "ja": "\u30d0\u30fc\u30b8\u30e7\u30f3",
            "pl": "Wersja",
            "ru": "\u0412\u0435\u0440\u0441\u0438\u044f",
            "zh": "\u7248\u672c"
        }
    },
    "wait_bluetooth_secs": {
        "description": {
            "de": "Option f\u00fcr die Zustandsmaschine der Energieverwaltung. Siehe Energieverwaltung f\u00fcr weitere Einzelheiten. 0 f\u00fcr den Standardwert von 60 Sekunden (oder 1 Minute).",
            "en": "Power management state machine option. See power management for details. 0 for default of 60 seconds (or 1 minute).",
            "es": "Opci\u00f3n de m\u00e1quina de estado de gesti\u00f3n de energ\u00eda. Ver gesti\u00f3n de energ\u00eda para m\u00e1s detalles. 0 para el valor por defecto de 60 segundos (o 1 minuto).",
            "et": "Toitehalduse olekumasina valik. Vaata toitehalduse \u00fcksikasju. 0 vaikimisi 60 sekundit (v\u00f5i 1 minut).",
            "fr": "Option de machine d'\u00e9tat de gestion de l'alimentation. Voir la gestion de l'alimentation pour plus de d\u00e9tails. 0 pour la valeur par d\u00e9faut de 60 secondes (ou 1 minute).",
            "it": "Opzione della macchina di stato per la gestione dell'energia. Vedi gestione dell'alimentazione per i dettagli. 0 per l'impostazione predefinita di 60 secondi (o 1 minuto).",
            "ja": "\u30d1\u30ef\u30fc\u30de\u30cd\u30b8\u30e1\u30f3\u30c8\u306e\u30b9\u30c6\u30fc\u30c8\u30de\u30b7\u30f3\u30fb\u30aa\u30d7\u30b7\u30e7\u30f3\u3002\u8a73\u7d30\u306f\u30d1\u30ef\u30fc\u30de\u30cd\u30fc\u30b8\u30e1\u30f3\u30c8\u3092\u53c2\u7167\u3057\u3066\u304f\u3060\u3055\u3044\u30020\u3067\u30c7\u30d5\u30a9\u30eb\u30c8\u306e60\u79d2\uff08\u307e\u305f\u306f1\u5206\uff09\u3002",
            "pl": "Opcja maszyny stanowej zarz\u0105dzania zasilaniem. Szczeg\u00f3\u0142owe informacje mo\u017cna znale\u017a\u0107 w cz\u0119\u015bci zarz\u0105dzanie zasilaniem. 0 oznacza warto\u015b\u0107 domy\u015bln\u0105 60 sekund (lub 1 minut\u0119).",
            "ru": "\u041e\u043f\u0446\u0438\u044f \u043c\u0430\u0448\u0438\u043d\u044b \u0441\u043e\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u0438\u044f \u0443\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u043f\u0438\u0442\u0430\u043d\u0438\u0435\u043c. \u041f\u043e\u0434\u0440\u043e\u0431\u043d\u0435\u0435 \u0441\u043c. \u0432 \u0440\u0430\u0437\u0434\u0435\u043b\u0435 \"\u0423\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043f\u0438\u0442\u0430\u043d\u0438\u0435\u043c\". 0 \u0434\u043b\u044f \u0437\u043d\u0430\u0447\u0435\u043d\u0438\u044f \u043f\u043e \u0443\u043c\u043e\u043b\u0447\u0430\u043d\u0438\u044e 60 \u0441\u0435\u043a\u0443\u043d\u0434 (\u0438\u043b\u0438 1 \u043c\u0438\u043d\u0443\u0442\u0430).",
            "zh": "\u7535\u6e90\u7ba1\u7406\u72b6\u6001\u673a\u9009\u9879\u3002\u8be6\u89c1\u7535\u6e90\u7ba1\u7406\u30020 \u8868\u793a\u9ed8\u8ba4\u4e3a 60 \u79d2\uff081 \u5206\u949f\uff09\u3002"
        },
        "label": {
            "de": "Bluetooth-Timeout (Sekunden)",
            "en": "Bluetooth Wait (seconds)",
            "es": "Espera de Bluetooth (segundos)",
            "et": "Bluetoothi ooteaeg (sekundit)",
            "fr": "Attente Bluetooth (secondes)",
            "it": "Attesa Bluetooth (secondi)",
            "ja": "Bluetooth\u306e\u5f85\u3061\u6642\u9593\uff08\u79d2\uff09",
            "pl": "Bluetooth Czekaj (sekundy)",
            "ru": "\u041e\u0436\u0438\u0434\u0430\u043d\u0438\u0435 Bluetooth (\u0441\u0435\u043a\u0443\u043d\u0434\u044b)",
            "zh": "\u84dd\u7259\u7b49\u5f85\uff08\u79d2\uff09"
        }
    },
    "warning": {
        "text": {
            "de": "Warnung",
            "en": "Warning",
            "es": "Advertencia",
            "et": "Hoiatus",
            "fr": "Avertissement",
            "it": "Attenzione",
            "ja": "\u8b66\u544a",
            "pl": "Ostrze\u017cenie",
            "ru": "\u041f\u0440\u0435\u0434\u0443\u043f\u0440\u0435\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435",
            "zh": "\u8b66\u544a"
        }
    },
    "warning_cannot_open_port_exclusively": {
        "text": {
            "de": "Warnung: Der serielle Anschluss kann nicht exklusiv ge\u00f6ffnet werden.\nSchlie\u00dfen Sie alle anderen Programme, die diesen Anschluss m\u00f6glicherweise verwenden, und versuchen Sie es erneut.",
            "en": "Warning: Cannot open the serial port exclusively.\nClose any other programs that might be using that port and try again.",
            "es": "Advertencia: No se puede abrir el puerto serie.\nCierre cualquier otro programa que pueda estar utilizando ese puerto e int\u00e9ntelo de nuevo.",
            "et": "Hoiatus: Jadaporti ei saa erandlikult avada.\nSulge k\u00f5ik muud programmid, mis v\u00f5ivad seda porti kasutada, ja proovi uuesti.",
            "fr": "Avertissement : Impossible d'ouvrir le port s\u00e9rie exclusivement.\nFermez tous les autres programmes qui pourraient utiliser ce port et r\u00e9essayez.",
            "it": "Attenzione: Impossibile aprire esclusivamente la porta seriale.\nChiudi qualsiasi altro programma che potrebbe usare quella porta e prova di nuovo.",
            "ja": "\u8b66\u544a\u30b7\u30ea\u30a2\u30eb\u30dd\u30fc\u30c8\u3092\u6392\u4ed6\u7684\u306b\u958b\u304f\u3053\u3068\u304c\u3067\u304d\u307e\u305b\u3093\u3002\n\u305d\u306e\u30dd\u30fc\u30c8\u3092\u4f7f\u7528\u3057\u3066\u3044\u308b\u53ef\u80fd\u6027\u306e\u3042\u308b\u4ed6\u306e\u30d7\u30ed\u30b0\u30e9\u30e0\u3092\u3059\u3079\u3066\u9589\u3058\u3066\u304b\u3089\u3001\u3082\u3046\u4e00\u5ea6\u8a66\u3057\u3066\u304f\u3060\u3055\u3044\u3002",
            "pl": "Ostrze\u017cenie: Nie mo\u017cna otworzy\u0107 wy\u0142\u0105cznie portu szeregowego.\nZamknij wszystkie inne programy, kt\u00f3re mog\u0105 korzysta\u0107 z tego portu, i spr\u00f3buj ponownie.",
            "ru": "\u041f\u0440\u0435\u0434\u0443\u043f\u0440\u0435\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435: \u041d\u0435 \u0443\u0434\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043e\u0442\u043a\u0440\u044b\u0442\u044c \u0442\u043e\u043b\u044c\u043a\u043e \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u043f\u043e\u0440\u0442.\n\u0417\u0430\u043a\u0440\u043e\u0439\u0442\u0435 \u0432\u0441\u0435 \u0434\u0440\u0443\u0433\u0438\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0433\u0440\u0430\u043c\u043c\u044b, \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0435 \u043c\u043e\u0433\u0443\u0442 \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u043e\u0432\u0430\u0442\u044c \u044d\u0442\u043e\u0442 \u043f\u043e\u0440\u0442, \u0438 \u043f\u043e\u0432\u0442\u043e\u0440\u0438\u0442\u0435 \u043f\u043e\u043f\u044b\u0442\u043a\u0443.",
            "zh": "\u8b66\u544a\u3002\u4e0d\u80fd\u72ec\u5360\u6253\u5f00\u4e32\u53e3\u3002\n\u5173\u95ed\u4efb\u4f55\u53ef\u80fd\u6b63\u5728\u4f7f\u7528\u8be5\u7aef\u53e3\u7684\u5176\u4ed6\u7a0b\u5e8f\uff0c\u7136\u540e\u518d\u8bd5\u4e00\u6b21\u3002"
        }
    },
    "warning_issue_downloading": {
        "text": {
            "de": "Warnung: Es gab ein Problem beim Herunterladen/Extrahieren.",
            "en": "Warning: There was an issue downloading/extracting.",
            "es": "Advertencia: Hubo un problema de descarga/extracci\u00f3n.",
            "et": "Hoiatus: Probleem allalaadimisel/ekstraktimisel.",
            "fr": "Attention : Il y a eu un probl\u00e8me lors du t\u00e9l\u00e9chargement/extraction.",
            "it": "Attenzione: C'\u00e8 stato un problema durante il download/estrazione.",
            "ja": "\u8b66\u544a\u30c0\u30a6\u30f3\u30ed\u30fc\u30c9\u3068\u89e3\u51cd\u306b\u554f\u984c\u304c\u3042\u308a\u307e\u3057\u305f\u3002",
            "pl": "Ostrze\u017cenie: Wyst\u0105pi\u0142 problem z pobieraniem/rozpakowywaniem plik\u00f3w.",
            "ru": "\u041f\u0440\u0435\u0434\u0443\u043f\u0440\u0435\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435: \u0412\u043e\u0437\u043d\u0438\u043a\u043b\u0430 \u043f\u0440\u043e\u0431\u043b\u0435\u043c\u0430 \u043f\u0440\u0438 \u0437\u0430\u0433\u0440\u0443\u0437\u043a\u0435/\u0440\u0430\u0441\u043f\u0430\u043a\u043e\u0432\u043a\u0435.",
            "zh": "\u8b66\u544a\u3002\u5728\u4e0b\u8f7d/\u89e3\u538b\u65f6\u51fa\u73b0\u4e86\u95ee\u9898\u3002"
        }
    },
    "warning_need_channel_name": {
        "text": {
            "de": "Sie m\u00fcssen einen Kanalnamen angeben.",
            "en": "Need to have a channel name.",
            "es": "Necesita tener un nombre de canal.",
            "et": "Kanali nimi on vajalik.",
            "fr": "Il faut avoir un nom de canal.",
            "it": "\u00c8 necessario avere un nome di canale.",
            "ja": "\u30c1\u30e3\u30f3\u30cd\u30eb\u540d\u304c\u5fc5\u8981\u3002",
            "pl": "Konieczne jest posiadanie nazwy kana\u0142u.",
            "ru": "\u041d\u0435\u043e\u0431\u0445\u043e\u0434\u0438\u043c\u043e \u0438\u043c\u0435\u0442\u044c \u0438\u043c\u044f \u043a\u0430\u043d\u0430\u043b\u0430.",
            "zh": "\u9700\u8981\u6709\u4e00\u4e2a\u9891\u9053\u540d\u79f0\u3002"
        }
    },
    "warning_not_admin": {
        "text": {
            "de": "Warnung: Dieser Prozess wird nicht als Administrator ausgef\u00fchrt.\nSchlie\u00dfen Sie ihn und f\u00fchren Sie ihn erneut als Administrator aus.",
            "en": "Warning: This process is not running as Administrator.\nClose and re-run as Administrator.",
            "es": "Advertencia: Este proceso no se est\u00e1 ejecutando como Administrador.\nCierre y vuelva a ejecutarlo como Administrador.",
            "et": "Hoiatus: See protsess ei jookse administraatorina.\nSulgege ja k\u00e4ivitage uuesti administraatorina.",
            "fr": "Avertissement : Ce processus n'est pas ex\u00e9cut\u00e9 en tant qu'administrateur.\nFermez et ex\u00e9cutez \u00e0 nouveau en tant qu'administrateur.",
            "it": "Attenzione: Questo processo non viene eseguito come amministratore.\nChiudere e rieseguire come Amministratore.",
            "ja": "\u8b66\u544a\u3053\u306e\u30d7\u30ed\u30bb\u30b9\u306f\u7ba1\u7406\u8005\u3068\u3057\u3066\u5b9f\u884c\u3055\u308c\u3066\u3044\u307e\u305b\u3093\u3002\n\u4e00\u65e6\u7d42\u4e86\u3057\u3001\u7ba1\u7406\u8005\u3068\u3057\u3066\u518d\u5b9f\u884c\u3057\u3066\u304f\u3060\u3055\u3044\u3002",
            "pl": "Ostrze\u017cenie: Ten proces nie jest uruchomiony jako Administrator.\nZamknij i uruchom ponownie jako Administrator.",
            "ru": "\u041f\u0440\u0435\u0434\u0443\u043f\u0440\u0435\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435: \u042d\u0442\u043e\u0442 \u043f\u0440\u043e\u0446\u0435\u0441\u0441 \u0437\u0430\u043f\u0443\u0449\u0435\u043d \u043d\u0435 \u043e\u0442 \u0438\u043c\u0435\u043d\u0438 \u0430\u0434\u043c\u0438\u043d\u0438\u0441\u0442\u0440\u0430\u0442\u043e\u0440\u0430.\n\u0417\u0430\u043a\u0440\u043e\u0439\u0442\u0435 \u0438 \u0441\u043d\u043e\u0432\u0430 \u0437\u0430\u043f\u0443\u0441\u0442\u0438\u0442\u0435 \u043e\u0442 \u0438\u043c\u0435\u043d\u0438 \u0410\u0434\u043c\u0438\u043d\u0438\u0441\u0442\u0440\u0430\u0442\u043e\u0440\u0430.",
            "zh": "\u8b66\u544a\u3002\u8be5\u8fdb\u7a0b\u6ca1\u6709\u4ee5\u7ba1\u7406\u5458\u8eab\u4efd\u8fd0\u884c\u3002\n\u5173\u95ed\u5e76\u4ee5\u7ba1\u7406\u5458\u8eab\u4efd\u91cd\u65b0\u8fd0\u884c\u3002"
        }
    },
    "warning_problem_connecting": {
        "text": {
            "de": "Es gab ein Problem bei der Verbindung mit dem Ger\u00e4t.\n\nTrennen Sie das Ger\u00e4t vom Stromnetz oder starten Sie das Programm neu.",
            "en": "There was a problem connecting to the device.\n\nPerhaps unplug device or restart this program.",
            "es": "Hubo un problema de conexi\u00f3n con el dispositivo.\n\n\nPruebe a desconectar el dispositivo o reinicie este programa.",
            "et": "Seadmega \u00fchendamisel tekkis probleem.\n\nProovi seade uuesti \u00fchendada v\u00f5i taask\u00e4ivita see programm.",
            "fr": "Il y a eu un probl\u00e8me de connexion \u00e0 l'appareil.\n\nPeut-\u00eatre d\u00e9brancher l'appareil ou red\u00e9marrer ce programme.",
            "it": "C'\u00e8 stato un problema di connessione al dispositivo.\n\nForse scollegare il dispositivo o riavviare questo programma.",
            "ja": "\u30c7\u30d0\u30a4\u30b9\u3078\u306e\u63a5\u7d9a\u306b\u554f\u984c\u304c\u767a\u751f\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u30c7\u30d0\u30a4\u30b9\u3092\u53d6\u308a\u5916\u3059\u304b\u3001\u3053\u306e\u30d7\u30ed\u30b0\u30e9\u30e0\u3092\u518d\u8d77\u52d5\u3057\u3066\u304f\u3060\u3055\u3044\u3002",
            "pl": "Wyst\u0105pi\u0142 problem z po\u0142\u0105czeniem z urz\u0105dzeniem.\n\nBy\u0107 mo\u017ce nale\u017cy od\u0142\u0105czy\u0107 urz\u0105dzenie lub ponownie uruchomi\u0107 program.",
            "ru": "\u0412\u043e\u0437\u043d\u0438\u043a\u043b\u0430 \u043f\u0440\u043e\u0431\u043b\u0435\u043c\u0430 \u043f\u0440\u0438 \u043f\u043e\u0434\u043a\u043b\u044e\u0447\u0435\u043d\u0438\u0438 \u043a \u0443\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439\u0441\u0442\u0432\u0443.\n\n\u0412\u043e\u0437\u043c\u043e\u0436\u043d\u043e, \u043e\u0442\u043a\u043b\u044e\u0447\u0438\u0442\u0435 \u0443\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439\u0441\u0442\u0432\u043e \u043e\u0442 \u0441\u0435\u0442\u0438 \u0438\u043b\u0438 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0437\u0430\u043f\u0443\u0441\u0442\u0438\u0442\u0435 \u044d\u0442\u0443 \u043f\u0440\u043e\u0433\u0440\u0430\u043c\u043c\u0443.",
            "zh": "\u4e0e\u8bbe\u5907\u7684\u8fde\u63a5\u51fa\u73b0\u4e86\u95ee\u9898\u3002\n\n\n\u4e5f\u8bb8\u53ef\u4ee5\u62d4\u6389\u8bbe\u5907\u6216\u91cd\u65b0\u542f\u52a8\u8fd9\u4e2a\u7a0b\u5e8f\u3002"
        }
    },
    "warning_talking_to_device": {
        "text": {
            "de": "Ich hatte ein Problem bei der Kommunikation mit dem Ger\u00e4t.\nVielleicht sollten Sie das Ger\u00e4t aus- und wieder einstecken?\nWenn das Ger\u00e4t ein nrf52 (T-Echo oder RAK) ist,\ndann versetzen Sie das Ger\u00e4t in den Boot-Modus, indem Sie zweimal die RST-Taste dr\u00fccken.",
            "en": "Had a problem talking with the device.\nPerhaps unplug and re-plugin the device?\nIf the device is an nrf52 (T-Echo or RAK),\nthen put the device into boot mode by pressing RST button twice.",
            "es": "Ha habido un problema al hablar con el dispositivo.\nPruebe a desconectar y volver a conectar el dispositivo\n\nSi el dispositivo es un nrf52 (T-Echo o RAK),\n\nentonces ponga el dispositivo en modo de arranque pulsando dos veces el bot\u00f3n RST.",
            "et": "Oli probleem seadmega suhtlemisel.\nProovige seade taas\u00fchendada?\nKui seade on nrf52 (T-Echo v\u00f5i RAK),\nsiis pange seade bootloader re\u017eiimi, vajutades kaks korda RST-nuppu.",
            "fr": "J'ai eu un probl\u00e8me pour parler avec l'appareil.\nPeut-\u00eatre d\u00e9brancher et rebrancher l'appareil ?\nSi l'appareil est un nrf52 (T-Echo ou RAK),\nalors mettez l'appareil en mode de d\u00e9marrage en appuyant deux fois sur le bouton RST.",
            "it": "Ha avuto un problema a parlare con il dispositivo.\nForse scollegare e ricollegare il dispositivo?\nSe il dispositivo \u00e8 un nrf52 (T-Echo o RAK),\nallora metti il dispositivo in modalit\u00e0 di avvio premendo il pulsante RST due volte.",
            "ja": "\u30c7\u30d0\u30a4\u30b9\u3068\u306e\u901a\u4fe1\u306b\u554f\u984c\u304c\u3042\u308a\u307e\u3057\u305f\u3002\n\u30c7\u30d0\u30a4\u30b9\u306e\u30d7\u30e9\u30b0\u3092\u629c\u304d\u5dee\u3057\u3057\u3066\u307f\u3066\u306f\u3044\u304b\u304c\u3067\u3057\u3087\u3046\u304b\uff1f\n\u30c7\u30d0\u30a4\u30b9\u304cnrf52\uff08T-Echo\u307e\u305f\u306fRAK\uff09\u3067\u3042\u308b\u5834\u5408\u3002\nRST\u30dc\u30bf\u30f3\u30922\u56de\u62bc\u3057\u3066\u3001\u30d6\u30fc\u30c8\u30e2\u30fc\u30c9\u306b\u3057\u3066\u304f\u3060\u3055\u3044\u3002",
            "pl": "Wyst\u0105pi\u0142 problem z nawi\u0105zaniem po\u0142\u0105czenia z urz\u0105dzeniem.\nMo\u017ce nale\u017cy od\u0142\u0105czy\u0107 i ponownie pod\u0142\u0105czy\u0107 urz\u0105dzenie?\nJe\u015bli urz\u0105dzenie to nrf52 (T-Echo lub RAK),\nto prze\u0142\u0105cz urz\u0105dzenie w tryb startowy, naciskaj\u0105c dwukrotnie przycisk RST.",
            "ru": "\u0412\u043e\u0437\u043d\u0438\u043a\u043b\u0430 \u043f\u0440\u043e\u0431\u043b\u0435\u043c\u0430 \u043f\u0440\u0438 \u0440\u0430\u0437\u0433\u043e\u0432\u043e\u0440\u0435 \u0441 \u0443\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439\u0441\u0442\u0432\u043e\u043c.\n\u0412\u043e\u0437\u043c\u043e\u0436\u043d\u043e, \u043e\u0442\u043a\u043b\u044e\u0447\u0438\u0442\u0435 \u0438 \u0441\u043d\u043e\u0432\u0430 \u043f\u043e\u0434\u043a\u043b\u044e\u0447\u0438\u0442\u0435 \u0443\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439\u0441\u0442\u0432\u043e?\n\u0415\u0441\u043b\u0438 \u0443\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439\u0441\u0442\u0432\u043e \u044f\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f nrf52 (T-Echo \u0438\u043b\u0438 RAK),\n\u0442\u043e \u043f\u0435\u0440\u0435\u0432\u0435\u0434\u0438\u0442\u0435 \u0443\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439\u0441\u0442\u0432\u043e \u0432 \u0440\u0435\u0436\u0438\u043c \u0437\u0430\u0433\u0440\u0443\u0437\u043a\u0438, \u0434\u0432\u0430\u0436\u0434\u044b \u043d\u0430\u0436\u0430\u0432 \u043a\u043d\u043e\u043f\u043a\u0443 RST.",
            "zh": "\u4e0e\u8bbe\u5907\u7684\u901a\u8baf\u51fa\u73b0\u4e86\u95ee\u9898\u3002\n\u4e5f\u8bb8\u53ef\u4ee5\u62d4\u6389\u8bbe\u5907\u7684\u63d2\u5934\u518d\u91cd\u65b0\u63d2\u4e0a\uff1f\n\n\u5982\u679c\u8be5\u8bbe\u5907\u662f nrf52\uff08T-Echo \u6216 RAK\uff09\u3002\n\n\u90a3\u5c31\u6309\u4e24\u6b21\u91cd\u7f6e\u6309\u94ae\uff0c\u8ba9\u8bbe\u5907\u8fdb\u5165\u542f\u52a8\u6a21\u5f0f\u3002"
        }
    },
    "wifi_ap_mode": {
        "description": {
            "de": "Wenn diese Option eingestellt ist, arbeitet das Ger\u00e4t als WiFi-Zugangspunkt und DHCP-Server. Andernfalls als WiFi-Client.",
            "en": "If set, the node will operate as an access point and DHCP server. Otherwise, the node will be a station.",
            "es": "Si se establece, el nodo funcionar\u00e1 como punto de acceso y servidor DHCP. En caso contrario, el nodo ser\u00e1 una estaci\u00f3n.",
            "et": "Kui see on m\u00e4\u00e4ratud, toimib s\u00f5lmpunkt juurdep\u00e4\u00e4supunktina ja DHCP-serverina. Vastasel juhul on s\u00f5lmpunkt jaam.",
            "fr": "S'il est d\u00e9fini, le n\u0153ud fonctionnera comme un point d'acc\u00e8s et un serveur DHCP. Sinon, le n\u0153ud sera une station.",
            "it": "Se impostato, il nodo funzioner\u00e0 come punto di accesso e server DHCP. Altrimenti, il nodo sar\u00e0 una stazione.",
            "ja": "\u8a2d\u5b9a\u3059\u308b\u3068\u3001\u30ce\u30fc\u30c9\u306f\u30a2\u30af\u30bb\u30b9\u30dd\u30a4\u30f3\u30c8\u304a\u3088\u3073DHCP\u30b5\u30fc\u30d0\u30fc\u3068\u3057\u3066\u52d5\u4f5c\u3057\u307e\u3059\u3002\u305d\u3046\u3067\u306a\u3044\u5834\u5408\u306f\u3001\u30ce\u30fc\u30c9\u306f\u30b9\u30c6\u30fc\u30b7\u30e7\u30f3\u306b\u306a\u308a\u307e\u3059\u3002",
            "pl": "Je\u015bli jest ustawione, w\u0119ze\u0142 b\u0119dzie dzia\u0142a\u0142 jako punkt dost\u0119powy i serwer DHCP. W przeciwnym razie w\u0119ze\u0142 b\u0119dzie dzia\u0142a\u0142 jako stacja.",
            "ru": "\u0415\u0441\u043b\u0438 \u0443\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d\u043e, \u0443\u0437\u0435\u043b \u0431\u0443\u0434\u0435\u0442 \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u0430\u0442\u044c \u043a\u0430\u043a \u0442\u043e\u0447\u043a\u0430 \u0434\u043e\u0441\u0442\u0443\u043f\u0430 \u0438 \u0441\u0435\u0440\u0432\u0435\u0440 DHCP. \u0412 \u043f\u0440\u043e\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u043c \u0441\u043b\u0443\u0447\u0430\u0435 \u0443\u0437\u0435\u043b \u0431\u0443\u0434\u0435\u0442 \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u0430\u0442\u044c \u043a\u0430\u043a \u0441\u0442\u0430\u043d\u0446\u0438\u044f.",
            "zh": "\u5982\u679c\u542f\u7528\uff0c\u8282\u70b9\u5c06\u4f5c\u4e3a\u4e00\u4e2a\u63a5\u5165\u70b9\u548cDHCP\u670d\u52a1\u5668\u8fd0\u884c\u3002\u5426\u5219\uff0c\u8be5\u8282\u70b9\u5c06\u662f\u4e00\u4e2a WiFi \u5ba2\u6237\u3002"
        },
        "label": {
            "de": "WiFi Zugangspunkt Modus?",
            "en": "WiFi AP Mode?",
            "es": "\u00bfModo WiFi AP?",
            "et": "WiFi AP re\u017eiim?",
            "fr": "Mode WiFi AP?",
            "it": "Modalit\u00e0 AP WiFi?",
            "ja": "WiFi AP\u30e2\u30fc\u30c9\uff1f",
            "pl": "Tryb AP WiFi?",
            "ru": "\u0420\u0435\u0436\u0438\u043c \u0442\u043e\u0447\u043a\u0438 \u0434\u043e\u0441\u0442\u0443\u043f\u0430 WiFi?",
            "zh": "WiFi AP \u6a21\u5f0f"
        }
    },
    "wifi_password": {
        "description": {
            "de": "Wenn diese Option gesetzt ist, wird sie f\u00fcr das WiFi-Login verwendet.",
            "en": "If set, will be use to authenticate to the named WiFi.",
            "es": "Si se establece, se utilizar\u00e1 para autenticar a la WiFi nombrada.",
            "et": "Kui see on m\u00e4\u00e4ratud, kasutatakse seda nimetatud WiFi-\u00fchenduses autentimiseks.",
            "fr": "Si elle est d\u00e9finie, elle sera utilis\u00e9e pour s'authentifier sur le WiFi nomm\u00e9.",
            "it": "Se impostato, sar\u00e0 usato per autenticarsi al WiFi nominato.",
            "ja": "\u8a2d\u5b9a\u3055\u308c\u305f\u5834\u5408\u3001\u6307\u5b9a\u3055\u308c\u305fWiFi\u306e\u8a8d\u8a3c\u306b\u4f7f\u7528\u3055\u308c\u307e\u3059\u3002",
            "pl": "Je\u015bli jest ustawiona, b\u0119dzie u\u017cywana do uwierzytelniania w nazwanym WiFi.",
            "ru": "\u0415\u0441\u043b\u0438 \u0443\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d\u043e, \u0431\u0443\u0434\u0435\u0442 \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u043e\u0432\u0430\u0442\u044c\u0441\u044f \u0434\u043b\u044f \u0430\u0443\u0442\u0435\u043d\u0442\u0438\u0444\u0438\u043a\u0430\u0446\u0438\u0438 \u043d\u0430 \u043d\u0430\u0437\u0432\u0430\u043d\u043d\u043e\u043c WiFi.",
            "zh": "\u5c06\u7528\u4e8e\u9a8c\u8bc1\u6307\u5b9a\u7684 WiFi\u3002"
        },
        "label": {
            "de": "WiFi-Passwort",
            "en": "WiFi Password",
            "es": "Contrase\u00f1a WiFi",
            "et": "WiFi parool",
            "fr": "Mot de passe WiFi",
            "it": "Password WiFi",
            "ja": "WiFi\u30d1\u30b9\u30ef\u30fc\u30c9",
            "pl": "Has\u0142o WiFi",
            "ru": "\u041f\u0430\u0440\u043e\u043b\u044c WiFi",
            "zh": "WiFi \u5bc6\u7801"
        },
        "max_size": 64
    },
    "wifi_ssid": {
        "description": {
            "de": "Wenn diese Option gesetzt ist, versucht dieses Ger\u00e4t, dem angegebenen WiFi-Netzwerk beizutreten und eine Adresse \u00fcber DHCP zu erhalten.",
            "en": "If set, this node will try to join the specified WiFi network and acquire an address via DHCP.",
            "es": "Si se establece, este nodo intentar\u00e1 unirse a la red WiFi especificada y adquirir una direcci\u00f3n a trav\u00e9s de DHCP.",
            "et": "Kui see on m\u00e4\u00e4ratud, p\u00fc\u00fcab see s\u00f5lmpunkt liituda m\u00e4\u00e4ratud WiFi-v\u00f5rguga ja saada aadressi DHCP kaudu.",
            "fr": "S'il est d\u00e9fini, ce n\u0153ud essaiera de rejoindre le r\u00e9seau WiFi sp\u00e9cifi\u00e9 et d'acqu\u00e9rir une adresse via DHCP.",
            "it": "Se impostato, questo nodo cercher\u00e0 di unirsi alla rete WiFi specificata e acquisire un indirizzo tramite DHCP.",
            "ja": "\u8a2d\u5b9a\u3055\u308c\u305f\u5834\u5408\u3001\u3053\u306e\u30ce\u30fc\u30c9\u306f\u6307\u5b9a\u3055\u308c\u305fWiFi\u30cd\u30c3\u30c8\u30ef\u30fc\u30af\u306b\u53c2\u52a0\u3057\u3001DHCP\u7d4c\u7531\u3067\u30a2\u30c9\u30ec\u30b9\u3092\u53d6\u5f97\u3057\u3088\u3046\u3068\u3057\u307e\u3059\u3002",
            "pl": "Je\u015bli jest ustawione, ten w\u0119ze\u0142 b\u0119dzie pr\u00f3bowa\u0142 do\u0142\u0105czy\u0107 do okre\u015blonej sieci WiFi i uzyska\u0107 adres za pomoc\u0105 protoko\u0142u DHCP.",
            "ru": "\u0415\u0441\u043b\u0438 \u0443\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d\u043e, \u044d\u0442\u043e\u0442 \u0443\u0437\u0435\u043b \u043f\u043e\u043f\u044b\u0442\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043f\u0440\u0438\u0441\u043e\u0435\u0434\u0438\u043d\u0438\u0442\u044c\u0441\u044f \u043a \u0443\u043a\u0430\u0437\u0430\u043d\u043d\u043e\u0439 \u0441\u0435\u0442\u0438 WiFi \u0438 \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0438\u0442\u044c \u0430\u0434\u0440\u0435\u0441 \u0447\u0435\u0440\u0435\u0437 DHCP.",
            "zh": "\u8fd9\u4e2a\u8282\u70b9\u5c06\u5c1d\u8bd5\u52a0\u5165\u6307\u5b9a\u7684 WiFi \u7f51\u7edc\uff0c\u5e76\u901a\u8fc7 DHCP \u83b7\u5f97\u5730\u5740\u3002"
        },
        "label": {
            "de": "WiFi-Name",
            "en": "WiFi SSID",
            "es": "WiFi SSID",
            "et": "WiFi SSID",
            "fr": "WiFi SSID",
            "it": "SSID WiFi",
            "ja": "WiFi SSID",
            "pl": "SSID WiFi",
            "ru": "WiFi SSID",
            "zh": "WiFi SSID"
        },
        "max_size": 33
    }
}